Grailbird.data.tweets_2010_06 = 
 [ {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "17412536477",
  "text" : "Jedi Academy Trilogy'nin ilk kitab\u0131 \"Jedi Search\"\u00FC bitirdim. \u015Eimdi Jedi K\u00FCt\u00FCphanemin bir ba\u015Fka temsilcisi \"Shadow Hunter\"u okuyaca\u011F\u0131m.",
  "id" : 17412536477,
  "created_at" : "2010-06-30 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "17412864959",
  "text" : "Star Wars'la ilgili hat\u0131rlad\u0131\u011F\u0131m ilk \u015Fey, ROTJ'da Endor'daki speeder bike kovalamacas\u0131 ve scout trooper'\u0131n a\u011Faca \u00E7ak\u0131lmas\u0131. Gerisi malum...",
  "id" : 17412864959,
  "created_at" : "2010-06-30 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "CK",
      "screen_name" : "yaqari",
      "indices" : [ 3, 10 ],
      "id_str" : "2473831",
      "id" : 2473831
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "17335654030",
  "text" : "RT @yaqari: nerds of the world unite. http:\/\/vimeo.com\/12871535 (via g\u00F6khan)",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "17274175901",
    "text" : "nerds of the world unite. http:\/\/vimeo.com\/12871535 (via g\u00F6khan)",
    "id" : 17274175901,
    "created_at" : "2010-06-28 19:29:07 +0000",
    "user" : {
      "name" : "CK",
      "screen_name" : "yaqari",
      "protected" : false,
      "id_str" : "2473831",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/685206950750109698\/LqXjoIhb_normal.jpg",
      "id" : 2473831,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 17335654030,
  "created_at" : "2010-06-29 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "17270415729",
  "text" : "\u00A1VAMOS CHILE!",
  "id" : 17270415729,
  "created_at" : "2010-06-28 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "17121346305",
  "text" : "Bak\u0131n\u0131z: The ComicsAlliance Mixtape: 13 Songs We Wish Were Comics http:\/\/bit.ly\/aFtOPv",
  "id" : 17121346305,
  "created_at" : "2010-06-26 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "17028442226",
  "text" : "The Futurist'in T\u00FCrk\u00E7e edisyonu The Futurist TR 2 ayl\u0131k olarak yay\u0131nda. Tavsiye ederim, \u00E7ok iyi i\u00E7eri\u011Fi var. http:\/\/www.thefuturist-tr.com\/",
  "id" : 17028442226,
  "created_at" : "2010-06-25 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "N. Emre Akdemir",
      "screen_name" : "mrkdmr",
      "indices" : [ 0, 7 ],
      "id_str" : "1452053924",
      "id" : 1452053924
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "16927648640",
  "text" : "@mrkdmr Fenerbah\u00E7e'de i\u015Fler iyi gidiyor mu ki, trib\u00FCnlerde gitsin? Aziz Y\u0131ld\u0131r\u0131m defolsun art\u0131k.",
  "id" : 16927648640,
  "created_at" : "2010-06-24 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "16780286795",
  "text" : "\"El ele \u00E7\u0131kmak\" kaypakl\u0131\u011F\u0131 Avrupal\u0131larda kald\u0131. 2 G\u00FCney Amerika tak\u0131m\u0131 aslanlar gibi m\u00FCcadele etti, aslanlar gibi 2. tura \u00E7\u0131kt\u0131.",
  "id" : 16780286795,
  "created_at" : "2010-06-22 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/seesmic.com\/app\" rel=\"nofollow\"\u003ESeesmic Web\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "16693459421",
  "text" : "Az kals\u0131n 8ta\u015F oluyorduk. -Kim Jong Il",
  "id" : 16693459421,
  "created_at" : "2010-06-21 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "16621779759",
  "text" : "Stoch'un sonradan oyuna girdi\u011Fi her ma\u00E7ta Slovakya'n\u0131n gol yemesi, bizi kara kara d\u00FC\u015F\u00FCnd\u00FCrten bir istatistik de\u011Fil de nedir?",
  "id" : 16621779759,
  "created_at" : "2010-06-20 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "16537683917",
  "text" : "Thrawn Trilogy'i niyahet bitirdikten sonra \u015Fimdi de Jedi Academy Trilogy'i okumaya ba\u015Flad\u0131m. Bu aralar \u00E7ok Force-sensitive'im.",
  "id" : 16537683917,
  "created_at" : "2010-06-19 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "16545160879",
  "text" : "Japonya, Pasifik'teki kamikazeleri and\u0131r\u0131rcas\u0131na beraberlik i\u00E7in sald\u0131rd\u0131 ama olmad\u0131. \u015Eimdilik sayonara....",
  "id" : 16545160879,
  "created_at" : "2010-06-19 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "16430494216",
  "text" : "Video: \"I have a bad feeling about this\" from all 6 Star Wars episodes. http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=XnE8RitIN4s",
  "id" : 16430494216,
  "created_at" : "2010-06-18 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "16482798771",
  "geo" : { },
  "id_str" : "16494390693",
  "in_reply_to_user_id" : 71070056,
  "text" : "@serhanow Kabul et, Amerikan Futbol Tak\u0131m\u0131, T\u00FCrk Milli Tak\u0131m\u0131'ndan daha iyi bir tak\u0131m\u0131 ve bu da sana ac\u0131 ve k\u0131zg\u0131nl\u0131k veriyor.",
  "id" : 16494390693,
  "in_reply_to_status_id" : 16482798771,
  "created_at" : "2010-06-18 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "srhnow",
  "in_reply_to_user_id_str" : "71070056",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "16375627347",
  "text" : "Format belas\u0131na garda\u015F, \u00E7ekti\u011Fimiz s\u0131k\u0131nt\u0131 bizim.",
  "id" : 16375627347,
  "created_at" : "2010-06-17 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "16390275211",
  "text" : "Yeni bir Windows 7 64-bit Ultimate'a Google Chrome kurmak neden bu kadar zor? Google Updater rezalet, standalone ise 56k h\u0131z\u0131nda geliyor!",
  "id" : 16390275211,
  "created_at" : "2010-06-17 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "zalambOdOnt",
      "screen_name" : "zalambOdOnt",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "15659467",
      "id" : 15659467
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "16390342983",
  "geo" : { },
  "id_str" : "16390578308",
  "in_reply_to_user_id" : 15659467,
  "text" : "@zalambodont Do\u011Fru s\u00F6yl\u00FCyorsun sevgili dostum, ben de \u00F6yle d\u00FC\u015F\u00FCnm\u00FC\u015Ft\u00FCm. Host dosyas\u0131na youtube'un IP adresini eklesem heralde kafi gelir?",
  "id" : 16390578308,
  "in_reply_to_status_id" : 16390342983,
  "created_at" : "2010-06-17 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "zalambOdOnt",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15659467",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "16422235229",
  "text" : "I would kill to listen to the Field's upcoming summer debut \"Be Brave\" right now. I'm all ears. @fieldfm",
  "id" : 16422235229,
  "created_at" : "2010-06-17 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "16423096680",
  "geo" : { },
  "id_str" : "16423361779",
  "in_reply_to_user_id" : 130049976,
  "text" : "@fieldfm Great, thanks. Will you release it on vinyl? I think it would be much better listening Field on vinyl... More analog, warmer sound.",
  "id" : 16423361779,
  "in_reply_to_status_id" : 16423096680,
  "created_at" : "2010-06-17 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "AuditoriumMusic",
  "in_reply_to_user_id_str" : "130049976",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "16321794414",
  "text" : "Video: Mario vs. Pac-Man http:\/\/bit.ly\/cU9xfj",
  "id" : 16321794414,
  "created_at" : "2010-06-16 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "16031034396",
  "text" : "Video: Contra vs. Tetris http:\/\/bit.ly\/9J7Cif",
  "id" : 16031034396,
  "created_at" : "2010-06-12 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "16033152554",
  "text" : "Weezer'\u0131n USA futbol tak\u0131m\u0131na adad\u0131\u011F\u0131 yeni 45'li\u011Fi \"Represent\"... Bug\u00FCnk\u00FC \u0130ngiltere beraberli\u011Fi sonras\u0131 manidar. http:\/\/dai.ly\/cij85X",
  "id" : 16033152554,
  "created_at" : "2010-06-12 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Derya Erkenci",
      "screen_name" : "adilbalikci",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "78720208",
      "id" : 78720208
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "15922069897",
  "geo" : { },
  "id_str" : "15924176546",
  "in_reply_to_user_id" : 78720208,
  "text" : "@adilbalikci \u0130talya 90'la ise, Roger Milla'n\u0131n gol sevin\u00E7leri, Higuita'n\u0131n ahmak\u00E7a hatalar\u0131, Almanya'n\u0131n finaldeki s\u0131k\u0131c\u0131l\u0131\u011F\u0131d\u0131r.",
  "id" : 15924176546,
  "in_reply_to_status_id" : 15922069897,
  "created_at" : "2010-06-11 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "adilbalikci",
  "in_reply_to_user_id_str" : "78720208",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "15924382174",
  "text" : "Biz b\u00FCy\u00FCd\u00FCk, futbol kirlendi, taraftar \"m\u00FC\u015Fteri\" oldu ama yine de kaybolmad\u0131 i\u00E7imde D\u00FCnya Kupas\u0131'n\u0131n \u00E7ocuksu heyecan\u0131...",
  "id" : 15924382174,
  "created_at" : "2010-06-11 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "15925005635",
  "text" : "Twitter \u00F6zel D\u00FCnya Kupas\u0131 sayfas\u0131na bak\u0131n: http:\/\/bit.ly\/cMmeM3",
  "id" : 15925005635,
  "created_at" : "2010-06-11 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "15944049353",
  "text" : "D\u00FCnya Kupas\u0131 \u015Fimdi tam oldu! Panini'nin sanal \u00E7\u0131kartma alb\u00FCm\u00FC, ger\u00E7e\u011Fi gibi zevk veriyor. http:\/\/en.stickeralbum.fifa.com\/game\/flash",
  "id" : 15944049353,
  "created_at" : "2010-06-11 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "15842886250",
  "text" : "Picture: Total WIN! http:\/\/bit.ly\/aVprMb",
  "id" : 15842886250,
  "created_at" : "2010-06-10 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "15842967691",
  "text" : "Picture: Blonde WIN! http:\/\/bit.ly\/9tdar2",
  "id" : 15842967691,
  "created_at" : "2010-06-10 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "15851350874",
  "text" : "Amerikan indie sahnesinin en yarat\u0131c\u0131 isimlerinden biri, Spencer Krug'u an\u0131yorum. Wolf Parade, Sunset Rubdown, Frog Eyes hep iyi gruplar...",
  "id" : 15851350874,
  "created_at" : "2010-06-10 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "15854666881",
  "text" : "Miroslav Stoch, Fenerbah\u00E7e'mize hay\u0131rl\u0131 ve de u\u011Furlu olsun.",
  "id" : 15854666881,
  "created_at" : "2010-06-10 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Derya Erkenci",
      "screen_name" : "adilbalikci",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "78720208",
      "id" : 78720208
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "15856059764",
  "geo" : { },
  "id_str" : "15856374029",
  "in_reply_to_user_id" : 78720208,
  "text" : "@adilbalikci Mevcut y\u00F6netimin muhalifiyim ama ileride ba\u015Fka bir olu\u015Fumda g\u00F6rev verilirse, seve seve girerim. :)",
  "id" : 15856374029,
  "in_reply_to_status_id" : 15856059764,
  "created_at" : "2010-06-10 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "adilbalikci",
  "in_reply_to_user_id_str" : "78720208",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "tunncay",
      "screen_name" : "tunncay",
      "indices" : [ 0, 8 ],
      "id_str" : "169942783",
      "id" : 169942783
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "15855726352",
  "geo" : { },
  "id_str" : "15856467087",
  "in_reply_to_user_id" : 80321232,
  "text" : "@tunncay O de\u011Fil de demin balkona sigara i\u00E7meye \u00E7\u0131kt\u0131m, Ali Sami Yen'in oralardan \"STOCH!\" diye bir ses geldi.",
  "id" : 15856467087,
  "in_reply_to_status_id" : 15855726352,
  "created_at" : "2010-06-10 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "nutcay",
  "in_reply_to_user_id_str" : "80321232",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "15808954564",
  "text" : "Flying fox is megabat.",
  "id" : 15808954564,
  "created_at" : "2010-06-09 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "N. Emre Akdemir",
      "screen_name" : "mrkdmr",
      "indices" : [ 0, 7 ],
      "id_str" : "1452053924",
      "id" : 1452053924
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "15708361624",
  "text" : "@mrkdmr Vimeo'da T\u00FCrk\u00E7e i\u00E7erik olmayd\u0131 ke\u015Fke, o nezih siteyi bozacaklar \u015Fimdi!",
  "id" : 15708361624,
  "created_at" : "2010-06-08 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "alex",
      "screen_name" : "Alex10combr",
      "indices" : [ 3, 15 ],
      "id_str" : "335249387",
      "id" : 335249387
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "15719952155",
  "text" : "RT @Alex10combr: boa tarde a todos.\niyi aksamlar.",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "15714093097",
    "text" : "boa tarde a todos.\niyi aksamlar.",
    "id" : 15714093097,
    "created_at" : "2010-06-08 15:33:31 +0000",
    "user" : {
      "name" : "alex",
      "screen_name" : "Alex10",
      "protected" : false,
      "id_str" : "111688862",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/816238875504951296\/tGo77b-k_normal.jpg",
      "id" : 111688862,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 15719952155,
  "created_at" : "2010-06-08 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "15408552224",
  "text" : "Cebren ve hile ile aziz vatan\u0131n, b\u00FCt\u00FCn interneti zapt edilmi\u015F, b\u00FCt\u00FCn IP'ler yasaklanm\u0131\u015F, milletin \u00F6zg\u00FCrl\u00FC\u011F\u00FC bilfiil i\u015Fgal edilmi\u015F olabilir.",
  "id" : 15408552224,
  "created_at" : "2010-06-04 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Yesim Tin",
      "screen_name" : "yesimfuller",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "43727454",
      "id" : 43727454
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "15413553542",
  "in_reply_to_user_id" : 43727454,
  "text" : "@yesimfuller http:\/\/bit.ly\/cSkCfx",
  "id" : 15413553542,
  "created_at" : "2010-06-04 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "yesimfuller",
  "in_reply_to_user_id_str" : "43727454",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "15413963597",
  "text" : "Hipster video payla\u015F\u0131m sitesi Vimeo, \"The Vimeo Festival and Awards\" diye bir \u015Fey d\u00FCzenlemi\u015F. http:\/\/vimeo.com\/awards",
  "id" : 15413963597,
  "created_at" : "2010-06-04 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "15415084305",
  "text" : "T\u00FCrk internetinden illa bir \u015Fey yasaklanacaksa, ev\/ofis rahatl\u0131\u011F\u0131nda \"siyasi giydirme\" tweet'leri atmak yasaklans\u0131n.",
  "id" : 15415084305,
  "created_at" : "2010-06-04 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "15339908381",
  "text" : "Video: John Vanderslice with Magik Magik Orchestra  \"Too Much Time\"  http:\/\/bit.ly\/cUuFxF",
  "id" : 15339908381,
  "created_at" : "2010-06-03 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "N. Emre Akdemir",
      "screen_name" : "mrkdmr",
      "indices" : [ 0, 7 ],
      "id_str" : "1452053924",
      "id" : 1452053924
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "15340323519",
  "text" : "@mrkdmr Nerede sat\u0131l\u0131yor bu \u00FCr\u00FCn? Yaln\u0131z macun biraz ince ak\u0131yor, onu sevmedim.",
  "id" : 15340323519,
  "created_at" : "2010-06-03 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "15254024971",
  "text" : "Buradan a\u00E7\u0131kl\u0131yorum: Fenerbah\u00E7e y\u00F6netimine zerre g\u00FCvenmiyorum.",
  "id" : 15254024971,
  "created_at" : "2010-06-02 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "15254171855",
  "text" : "\"Forlan'la ilgilenmiyoruz\" a\u00E7\u0131klamas\u0131n\u0131n hemen ard\u0131ndan futbol tak\u0131m\u0131na ilk transferin Gen\u00E7lerbirli\u011Fi'nin stoperi \u0130lhan Eker olmas\u0131. Nas\u0131l!",
  "id" : 15254171855,
  "created_at" : "2010-06-02 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "15265650380",
  "text" : "Final erken bitti! Efes Pilsen'i ilk \u00E7eyrekte eze eze \u015Fampiyonlu\u011Fa gidiyoruz: FB: 32 - EP: 10",
  "id" : 15265650380,
  "created_at" : "2010-06-02 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "15267116568",
  "text" : "\u015Eampiyonlu\u011Fa 1 devre kald\u0131: FB: 48 - EP: 24",
  "id" : 15267116568,
  "created_at" : "2010-06-02 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "15268908812",
  "text" : "Fenerbah\u00E7e art\u0131k kupan\u0131n kulbundan tuttu! 3. \u00E7eyrek sonucu: FB: 65 - EP: 32",
  "id" : 15268908812,
  "created_at" : "2010-06-02 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "15269918383",
  "text" : "Fenerbah\u00E7e: 76 (4) - Efes Pilsen: 51 (2): 2009 - 2010 SEZONU TBL \u015EAMP\u0130YONU FENERBAH\u00C7E!",
  "id" : 15269918383,
  "created_at" : "2010-06-02 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "15271598417",
  "text" : "Video: The Black Keys - Tighten Up http:\/\/vimeo.com\/11931019",
  "id" : 15271598417,
  "created_at" : "2010-06-02 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "15272075487",
  "text" : "Ne gururlu \u015Fey bran\u015F ne olursa olsun kendi tak\u0131m\u0131n\u0131 destekleyebilmek, \u015Fampiyonlu\u011Funa sevinmek. Rakipler rengarenk, tek b\u00FCy\u00FCk sar\u0131-lacivert!",
  "id" : 15272075487,
  "created_at" : "2010-06-02 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "N. Emre Akdemir",
      "screen_name" : "mrkdmr",
      "indices" : [ 30, 37 ],
      "id_str" : "1452053924",
      "id" : 1452053924
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "15282100963",
  "text" : "Arka plan orijinal fikir i\u00E7in @mrkdmr 'a te\u015Fekk\u00FCr ederim.",
  "id" : 15282100963,
  "created_at" : "2010-06-02 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "15173051981",
  "geo" : { },
  "id_str" : "15175377103",
  "in_reply_to_user_id" : 71070056,
  "text" : "@serhanow B\u00FC\u00FC\u00FCy\u00FCk Aaaltay!",
  "id" : 15175377103,
  "in_reply_to_status_id" : 15173051981,
  "created_at" : "2010-06-01 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "srhnow",
  "in_reply_to_user_id_str" : "71070056",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
} ]