Grailbird.data.tweets_2010_08 = 
 [ {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "22619719423",
  "text" : "Bu haber http:\/\/bit.ly\/bHt75K do\u011Fruysa, hangi tak\u0131m\u0131 y\u00F6nettiklerini bile \u015Fa\u015F\u0131rm\u0131\u015F bir y\u00F6netimle kar\u015F\u0131 kar\u015F\u0131yayz demektir. En ac\u0131s\u0131 da budur!",
  "id" : 22619719423,
  "created_at" : "2010-08-31 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Yesim Tin",
      "screen_name" : "yesimfuller",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "43727454",
      "id" : 43727454
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "22618522154",
  "geo" : { },
  "id_str" : "22619794724",
  "in_reply_to_user_id" : 43727454,
  "text" : "@yesimfuller Bekledi\u011Fimden daha g\u00F6rkemli g\u00F6z\u00FCk\u00FCyor. Her gen\u00E7 k\u0131z\u0131n r\u00FCyas\u0131!",
  "id" : 22619794724,
  "in_reply_to_status_id" : 22618522154,
  "created_at" : "2010-08-31 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "yesimfuller",
  "in_reply_to_user_id_str" : "43727454",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "22619938121",
  "text" : "Bu arada Be\u015Fikta\u015F, golc\u00FC Arsamiea'y\u0131 renklerine katm\u0131\u015F. Hangisi mi? Hem etsiz, hem dertsiz \u00E7i\u011F k\u00F6fte Arsamiea.",
  "id" : 22619938121,
  "created_at" : "2010-08-31 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for iPhone\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "22637523406",
  "text" : "Yunan ma\u00E7\u0131 ba\u015Fl\u0131yor, ba\u015Far\u0131lar 12 Dev Adam!",
  "id" : 22637523406,
  "created_at" : "2010-08-31 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "22640699788",
  "text" : "Joseph Yobo harika bir transfer de\u011Fil mi? Hay\u0131rl\u0131 olsun, yeni bir Uche-H\u00F6gh do\u011Fsun.",
  "id" : 22640699788,
  "created_at" : "2010-08-31 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for iPhone\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Taylan Tekin",
      "screen_name" : "taylantekin",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "163830005",
      "id" : 163830005
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "22641622849",
  "geo" : { },
  "id_str" : "22641999634",
  "in_reply_to_user_id" : 163830005,
  "text" : "@taylantekin Her \u015Feye ra\u011Fmen a-la-ca-\u011F\u0131z! Yunan Kaymako\u011Flu nas\u0131l? ;)",
  "id" : 22641999634,
  "in_reply_to_status_id" : 22641622849,
  "created_at" : "2010-08-31 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "taylantekin",
  "in_reply_to_user_id_str" : "163830005",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "22644693154",
  "text" : "3'te 3. Tebrikler 12 Dev Adam!",
  "id" : 22644693154,
  "created_at" : "2010-08-31 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "22519979517",
  "text" : "Today's big match: Housekeeping vs. the Dirt!",
  "id" : 22519979517,
  "created_at" : "2010-08-30 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "22476045815",
  "text" : "Faz\u0131l Say \u00E7ok ya\u015Fa!",
  "id" : 22476045815,
  "created_at" : "2010-08-29 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "22279361436",
  "text" : "Satoshi Kon, the Japanese director of animated films Tokyo Godfathers, Millennium Actress and Paprika, has died at the young age of 47. RIP!",
  "id" : 22279361436,
  "created_at" : "2010-08-27 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Yesim Tin",
      "screen_name" : "yesimfuller",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "43727454",
      "id" : 43727454
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "22293938046",
  "geo" : { },
  "id_str" : "22296870023",
  "in_reply_to_user_id" : 43727454,
  "text" : "@yesimfuller Pavyonda m\u0131s\u0131n, neredesin?",
  "id" : 22296870023,
  "in_reply_to_status_id" : 22293938046,
  "created_at" : "2010-08-27 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "yesimfuller",
  "in_reply_to_user_id_str" : "43727454",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Can Emre Felah",
      "screen_name" : "emrecanfelah",
      "indices" : [ 3, 16 ],
      "id_str" : "93204546",
      "id" : 93204546
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "22165692838",
  "text" : "RT @emrecanfelah: Nasrettin hoca :) http:\/\/twitpic.com\/2ia9dd",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitpic.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitpic\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "22165430702",
    "text" : "Nasrettin hoca :) http:\/\/twitpic.com\/2ia9dd",
    "id" : 22165430702,
    "created_at" : "2010-08-26 10:03:06 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Can Emre Felah",
      "screen_name" : "emrecanfelah",
      "protected" : true,
      "id_str" : "93204546",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1643414060\/drree_normal.jpg",
      "id" : 93204546,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 22165692838,
  "created_at" : "2010-08-26 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "22175385676",
  "text" : "Yine hat\u0131rlayal\u0131m, bir daha dinleyelim, herkese dinletelim: Fenerbah\u00E7e sen binler ya\u015Fa, rakipler \u00E7\u0131kamaz seninle ba\u015Fa! http:\/\/db.tt\/jWNW4PE",
  "id" : 22175385676,
  "created_at" : "2010-08-26 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ramazan Cirak",
      "screen_name" : "cirak",
      "indices" : [ 0, 6 ],
      "id_str" : "3367902341",
      "id" : 3367902341
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "22175726309",
  "geo" : { },
  "id_str" : "22176355011",
  "in_reply_to_user_id" : 21908386,
  "text" : "@cirak Eyvallah. \u0130yi dileklerine bir video ile kar\u015F\u0131l\u0131k vermek isterim. Rakip yine \u0130ngiliz... Neden olmas\u0131n? http:\/\/viewpure.com\/0ekAqukqibY",
  "id" : 22176355011,
  "in_reply_to_status_id" : 22175726309,
  "created_at" : "2010-08-26 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "fitzpilot",
  "in_reply_to_user_id_str" : "21908386",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for iPhone\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Derek Smart",
      "screen_name" : "dsmart",
      "indices" : [ 114, 121 ],
      "id_str" : "12364172",
      "id" : 12364172
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "22214172005",
  "text" : "RT @belhanremzi: dsmart internet yayinin ne kadar kotu oldugunu sadece satin alip izleyemeyerek anlayabilirsiniz! @dsmart",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for iPhone\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ {
        "name" : "Derek Smart",
        "screen_name" : "dsmart",
        "indices" : [ 97, 104 ],
        "id_str" : "12364172",
        "id" : 12364172
      } ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "22213377704",
    "text" : "dsmart internet yayinin ne kadar kotu oldugunu sadece satin alip izleyemeyerek anlayabilirsiniz! @dsmart",
    "id" : 22213377704,
    "created_at" : "2010-08-26 22:09:05 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Remzi Belhan",
      "screen_name" : "rmzonair",
      "protected" : false,
      "id_str" : "15629536",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/451103777991716864\/iivvPmcQ_normal.jpeg",
      "id" : 15629536,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 22214172005,
  "created_at" : "2010-08-26 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "O\u011Fuz \u00D6zt\u00FCrk",
      "screen_name" : "oguzozturk",
      "indices" : [ 3, 14 ],
      "id_str" : "48829559",
      "id" : 48829559
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "22080402058",
  "text" : "RT @oguzozturk: Yak\u0131n Fenerbah\u00E7e tarihinden 'az g\u00F6r\u00FClm\u00FC\u015F' foto\u011Fraflar || http:\/\/mutlakgolpozisyonu.blogspot.com\/2010\/08\/yakn-tarihten.html",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "22078800139",
    "text" : "Yak\u0131n Fenerbah\u00E7e tarihinden 'az g\u00F6r\u00FClm\u00FC\u015F' foto\u011Fraflar || http:\/\/mutlakgolpozisyonu.blogspot.com\/2010\/08\/yakn-tarihten.html",
    "id" : 22078800139,
    "created_at" : "2010-08-25 10:51:34 +0000",
    "user" : {
      "name" : "O\u011Fuz \u00D6zt\u00FCrk",
      "screen_name" : "oguzozturk",
      "protected" : false,
      "id_str" : "48829559",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/820650869326802946\/KD3rvHYy_normal.jpg",
      "id" : 48829559,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 22080402058,
  "created_at" : "2010-08-25 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "22086605981",
  "text" : "Fenerbah\u00E7e y\u00F6netimi haber yalanlamak d\u0131\u015F\u0131nda ne yap\u0131yor acaba, birisi bana anlatabilir mi?",
  "id" : 22086605981,
  "created_at" : "2010-08-25 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "22005870550",
  "geo" : { },
  "id_str" : "22007258725",
  "in_reply_to_user_id" : 15629536,
  "text" : "@belhanremzi Bizim Oru\u00E7 ad\u0131nda arkada\u015F\u0131m\u0131z var bilmiyor muydun? Bizim dedi\u011Fim Erman, Caner, Se\u00E7kin vs. hepimizin.",
  "id" : 22007258725,
  "in_reply_to_status_id" : 22005870550,
  "created_at" : "2010-08-24 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "rmzonair",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15629536",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "22038386833",
  "text" : "Video: Art of the Ball Control http:\/\/vuw.me\/5KiO5kdjvpM",
  "id" : 22038386833,
  "created_at" : "2010-08-24 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "22038814360",
  "text" : "T\u00FCrk\u00E7e dergiler aras\u0131nda bana g\u00F6re tart\u0131\u015Fmas\u0131z en g\u00FCzel kokan\u0131 Newsweek T\u00FCrkiye'dir.",
  "id" : 22038814360,
  "created_at" : "2010-08-24 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Taylan Tekin",
      "screen_name" : "taylantekin",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "163830005",
      "id" : 163830005
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "22012223233",
  "geo" : { },
  "id_str" : "22041205126",
  "in_reply_to_user_id" : 163830005,
  "text" : "@taylantekin @belhanremzi Bence Taylan Robinho'nun foto\u011Fraf\u0131n\u0131 koysun. Sahi bir Robinho vard\u0131, ona ne oldu haberiniz var m\u0131? :)",
  "id" : 22041205126,
  "in_reply_to_status_id" : 22012223233,
  "created_at" : "2010-08-24 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "taylantekin",
  "in_reply_to_user_id_str" : "163830005",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitpic.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitpic\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Taylan Tekin",
      "screen_name" : "taylantekin",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "163830005",
      "id" : 163830005
    }, {
      "name" : "Can Emre Felah",
      "screen_name" : "emrecanfelah",
      "indices" : [ 26, 39 ],
      "id_str" : "93204546",
      "id" : 93204546
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "22042401466",
  "in_reply_to_user_id" : 163830005,
  "text" : "@taylantekin @belhanremzi @emrecanfelah Ne olursun gel art\u0131k Robinho, bu \u00E7ocu\u011Fun ak\u0131l sa\u011Fl\u0131\u011F\u0131 i\u00E7in gel Robinho! http:\/\/twitpic.com\/2hvul6",
  "id" : 22042401466,
  "created_at" : "2010-08-24 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "taylantekin",
  "in_reply_to_user_id_str" : "163830005",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "21911591397",
  "text" : "AGP ekran kart\u0131na ihtiyac\u0131m var. Acaba elinizde kullanmad\u0131\u011F\u0131n\u0131z, at\u0131l durumda bir AGP ekran kart\u0131 mevcut mudur? Talibim!",
  "id" : 21911591397,
  "created_at" : "2010-08-23 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "21898930063",
  "text" : "Video: 5.000 frame per second camera, super slo-mo'da harikulade g\u00F6r\u00FCnt\u00FCler... http:\/\/vimeo.com\/12113203",
  "id" : 21898930063,
  "created_at" : "2010-08-23 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "21909501053",
  "text" : "Yeni Sufjan Stevens EP'sinden haberiniz olmad\u0131\u011F\u0131na inanan 1.000.0000 ki\u015Fi bulabilirim ama banane onunla m\u0131 u\u011Fra\u015F\u0131cam. http:\/\/bit.ly\/a4PIdX",
  "id" : 21909501053,
  "created_at" : "2010-08-23 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "21911073133",
  "text" : "Firefox 4 Beta 3'\u00FC deniyorum. Flash performans\u0131 3.6'ya g\u00F6re \u00E7ok iyile\u015Ftirilmi\u015F. Stable s\u00FCr\u00FCm\u00FCn\u00FC merakla bekliyorum.",
  "id" : 21911073133,
  "created_at" : "2010-08-23 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Yesim Tin",
      "screen_name" : "yesimfuller",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "43727454",
      "id" : 43727454
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "21829652811",
  "geo" : { },
  "id_str" : "21830201333",
  "in_reply_to_user_id" : 43727454,
  "text" : "@yesimfuller Ben de Thor'u ve Nelson Mandela'y\u0131 tuttum, 2'de 2 yapt\u0131. Ma\u015Fallah\u0131 var bu Akin Ator Bey'in valla.",
  "id" : 21830201333,
  "in_reply_to_status_id" : 21829652811,
  "created_at" : "2010-08-22 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "yesimfuller",
  "in_reply_to_user_id_str" : "43727454",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitpic.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitpic\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "21781367617",
  "text" : "M\u00FCzik ruhun g\u0131das\u0131d\u0131r. http:\/\/twitpic.com\/2gy8w6",
  "id" : 21781367617,
  "created_at" : "2010-08-21 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "21645752838",
  "text" : "RT @iletisimbirikim: Orhan Pamuk'un yeni kitab\u0131 \"Manzaradan Par\u00E7alar\"dan Bo\u011Faz Gemileri b\u00F6l\u00FCm\u00FCn\u00FC okumak i\u00E7in b\u00F6yle buyurun: http:\/\/bit.l ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003EFacebook\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "21595098203",
    "text" : "Orhan Pamuk'un yeni kitab\u0131 \"Manzaradan Par\u00E7alar\"dan Bo\u011Faz Gemileri b\u00F6l\u00FCm\u00FCn\u00FC okumak i\u00E7in b\u00F6yle buyurun: http:\/\/bit.ly\/c8e0xs.",
    "id" : 21595098203,
    "created_at" : "2010-08-19 17:33:19 +0000",
    "user" : {
      "name" : "\u0130leti\u015Fim Yay\u0131nlar\u0131",
      "screen_name" : "iletisimyayin",
      "protected" : false,
      "id_str" : "82138109",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/781487756543455232\/VbfcwzQO_normal.jpg",
      "id" : 82138109,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 21645752838,
  "created_at" : "2010-08-20 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Gen\u00E7 Semih",
      "screen_name" : "semihsenturk23",
      "indices" : [ 0, 15 ],
      "id_str" : "1462704444",
      "id" : 1462704444
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "21481240528",
  "text" : "@SemihSenturk23 Haydi \u00E7ocuklar bol \u015Fans!",
  "id" : 21481240528,
  "created_at" : "2010-08-18 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Can Emre Felah",
      "screen_name" : "emrecanfelah",
      "indices" : [ 0, 13 ],
      "id_str" : "93204546",
      "id" : 93204546
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "21479468533",
  "geo" : { },
  "id_str" : "21481650463",
  "in_reply_to_user_id" : 93204546,
  "text" : "@emrecanfelah \u00C7izgi filmdeki aile Yahudi, onlar da oru\u00E7 tutuyor ya. Ge\u00E7iniz, ucuz sansasyonlar yaratmay\u0131n\u0131z.",
  "id" : 21481650463,
  "in_reply_to_status_id" : 21479468533,
  "created_at" : "2010-08-18 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "emrecanfelah",
  "in_reply_to_user_id_str" : "93204546",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "bluretina",
      "screen_name" : "bluretina",
      "indices" : [ 3, 13 ],
      "id_str" : "6523692",
      "id" : 6523692
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "21484261789",
  "text" : "RT @bluretina: How big really? http:\/\/howbigreally.com\/#34340",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetDeck\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "21480324315",
    "text" : "How big really? http:\/\/howbigreally.com\/#34340",
    "id" : 21480324315,
    "created_at" : "2010-08-18 10:42:17 +0000",
    "user" : {
      "name" : "bluretina",
      "screen_name" : "bluretina",
      "protected" : false,
      "id_str" : "6523692",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/809426806851981312\/bWWYcRE9_normal.jpg",
      "id" : 6523692,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 21484261789,
  "created_at" : "2010-08-18 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "21508722426",
  "text" : "80'li - 90'l\u0131 y\u0131llardaki \"T\u00FCrkle\u015Ftirme\" ad\u0131 alt\u0131ndaki mezalimin belgeseli: http:\/\/bit.ly\/9RnBBP",
  "id" : 21508722426,
  "created_at" : "2010-08-18 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "21509924505",
  "text" : "\"Fuck Me, Ray Bradbury\" http:\/\/bit.ly\/cmKhd6",
  "id" : 21509924505,
  "created_at" : "2010-08-18 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for iPhone\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "bora yildirim",
      "screen_name" : "boranovich",
      "indices" : [ 0, 11 ],
      "id_str" : "67576282",
      "id" : 67576282
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "21511333104",
  "geo" : { },
  "id_str" : "21512110255",
  "in_reply_to_user_id" : 67576282,
  "text" : "@boranovich \u00D6l\u00FCmden beter bir yazg\u0131 da olsa yine de hay\u0131rl\u0131 olsun. Ba\u015Far\u0131lar!",
  "id" : 21512110255,
  "in_reply_to_status_id" : 21511333104,
  "created_at" : "2010-08-18 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "boranovich",
  "in_reply_to_user_id_str" : "67576282",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "21330865936",
  "text" : "\"Abdel Kader\" kadar 'uplifting' bir \u015Fark\u0131 daha yoktur.~Souleyman Uplifting",
  "id" : 21330865936,
  "created_at" : "2010-08-16 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "zalambOdOnt",
      "screen_name" : "zalambOdOnt",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "15659467",
      "id" : 15659467
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "21331370399",
  "geo" : { },
  "id_str" : "21331615251",
  "in_reply_to_user_id" : 15659467,
  "text" : "@zalambodont C64 ve Amiga'y\u0131 ki\u015Fisel bilgisayarlardan saym\u0131yor musun? Ben de C64 - He-Man & The Masters of the Universe'\u00FC saklamam.",
  "id" : 21331615251,
  "in_reply_to_status_id" : 21331370399,
  "created_at" : "2010-08-16 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "zalambOdOnt",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15659467",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Yesim Tin",
      "screen_name" : "yesimfuller",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "43727454",
      "id" : 43727454
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "21335180313",
  "geo" : { },
  "id_str" : "21336703384",
  "in_reply_to_user_id" : 43727454,
  "text" : "@yesimfuller Hopa \u015Finanay galiba?",
  "id" : 21336703384,
  "in_reply_to_status_id" : 21335180313,
  "created_at" : "2010-08-16 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "yesimfuller",
  "in_reply_to_user_id_str" : "43727454",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "21053852157",
  "text" : "Bir otogarlarda, bir de stadyumlarda sinif ayriliklari goze batmaz.",
  "id" : 21053852157,
  "created_at" : "2010-08-13 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Derya Erkenci",
      "screen_name" : "adilbalikci",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "78720208",
      "id" : 78720208
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "20961822427",
  "geo" : { },
  "id_str" : "20962130970",
  "in_reply_to_user_id" : 78720208,
  "text" : "@adilbalikci Gule gule dinleyin. Hediyelerin en romantigidir plak.",
  "id" : 20962130970,
  "in_reply_to_status_id" : 20961822427,
  "created_at" : "2010-08-12 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "adilbalikci",
  "in_reply_to_user_id_str" : "78720208",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "c\u00FCneyt \u00F6zdemir",
      "screen_name" : "cuneytozdemir",
      "indices" : [ 0, 14 ],
      "id_str" : "30631061",
      "id" : 30631061
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "20967474282",
  "in_reply_to_user_id" : 30631061,
  "text" : "@cuneytozdemir b\u00FCy\u00FCk yav\u015Faks\u0131n. Sana birisi \"Gazetecilik y\u00FCrek i\u015Fidir, senin gibi k\u0131v\u0131ranlara gazeteci denmez\" derse h\u00FCng\u00FCr h\u00FCng\u00FCr a\u011Flard\u0131n!",
  "id" : 20967474282,
  "created_at" : "2010-08-12 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "cuneytozdemir",
  "in_reply_to_user_id_str" : "30631061",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "20978169720",
  "text" : "Bug\u00FCn interneti (\u00F6zellikle de yurt d\u0131\u015F\u0131 \u00E7\u0131k\u0131\u015Flar\u0131) k\u00F6t\u00FC olanlar kaleye mum diksin?",
  "id" : 20978169720,
  "created_at" : "2010-08-12 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Yesim Tin",
      "screen_name" : "yesimfuller",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "43727454",
      "id" : 43727454
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "20981223993",
  "in_reply_to_user_id" : 43727454,
  "text" : "@yesimfuller O de\u011Fil de, istifledi\u011Fim sigara paketini alm\u0131\u015Fs\u0131n. \u00C7ok \u00FCz\u00FCld\u00FCm bu ac\u0131 ger\u00E7ekle kar\u015F\u0131la\u015Ft\u0131\u011F\u0131mda. Olsun ama.",
  "id" : 20981223993,
  "created_at" : "2010-08-12 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "yesimfuller",
  "in_reply_to_user_id_str" : "43727454",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "ahmet hakan",
      "screen_name" : "ahmethc",
      "indices" : [ 0, 8 ],
      "id_str" : "63796949",
      "id" : 63796949
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "20980469199",
  "geo" : { },
  "id_str" : "20981746610",
  "in_reply_to_user_id" : 63796949,
  "text" : "@ahmethc Say\u0131n sakall\u0131 tavernac\u0131-ay gazeteci, kompleksinizden prangalar eskitmi\u015Fsiniz duydu\u011Fuma g\u00F6re.",
  "id" : 20981746610,
  "in_reply_to_status_id" : 20980469199,
  "created_at" : "2010-08-12 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "ahmethc",
  "in_reply_to_user_id_str" : "63796949",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "20981822546",
  "text" : "RT @iletisimbirikim: Orhan Pamuk'un yeni kitab\u0131 \"Manzaradan Par\u00E7alar\" eyl\u00FCl ay\u0131nda \u00E7\u0131k\u0131yor! http:\/\/fb.me\/GTDtvjbl",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003EFacebook\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "20977716940",
    "text" : "Orhan Pamuk'un yeni kitab\u0131 \"Manzaradan Par\u00E7alar\" eyl\u00FCl ay\u0131nda \u00E7\u0131k\u0131yor! http:\/\/fb.me\/GTDtvjbl",
    "id" : 20977716940,
    "created_at" : "2010-08-12 14:07:38 +0000",
    "user" : {
      "name" : "\u0130leti\u015Fim Yay\u0131nlar\u0131",
      "screen_name" : "iletisimyayin",
      "protected" : false,
      "id_str" : "82138109",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/781487756543455232\/VbfcwzQO_normal.jpg",
      "id" : 82138109,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 20981822546,
  "created_at" : "2010-08-12 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitpic.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitpic\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "20997703282",
  "text" : "Haftasonu lig ba\u015Fl\u0131yor. Peki Fenerbah\u00E7e'nin 16 tak\u0131ma kar\u015F\u0131 da galibiyette \u00FCst\u00FCn oldu\u011Fu biliyor muydunuz?  http:\/\/twitpic.com\/2e2d2o",
  "id" : 20997703282,
  "created_at" : "2010-08-12 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "20882874074",
  "text" : "Alakal\u0131 alakas\u0131z bir\u00E7ok (t\u00FCrk) internet sitesinin Facebook Connect kullanmas\u0131 sinirimi bozuyor. Her \u015Feye \"like\" basma ihtiyac\u0131 nedir ki?",
  "id" : 20882874074,
  "created_at" : "2010-08-11 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "20776984815",
  "text" : "Tarkan servis sarkicisidir. Okul servislerinin en arkasinda, 2 parmak kisa etekli kizlar tarafindan dinlenir.",
  "id" : 20776984815,
  "created_at" : "2010-08-10 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "20785512753",
  "text" : "B\u00F6yle bir ofis olabilir mi? Nas\u0131l bir ofistir bu? http:\/\/www.iwan.com\/Selgas_Cano_Office_Madrid.php",
  "id" : 20785512753,
  "created_at" : "2010-08-10 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "N. Emre Akdemir",
      "screen_name" : "mrkdmr",
      "indices" : [ 0, 7 ],
      "id_str" : "1452053924",
      "id" : 1452053924
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "20790262096",
  "text" : "@mrkdmr 1988 - 2006 y\u0131llar\u0131 aras\u0131nda Kad\u0131k\u00F6y'de giremedi\u011Fim pek az ma\u00E7 oldu. 90'l\u0131 y\u0131llarda bu ola\u011Fan bir g\u00F6r\u00FCnt\u00FCyd\u00FC, g\u0131pta ile bakard\u0131m...",
  "id" : 20790262096,
  "created_at" : "2010-08-10 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitpic.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitpic\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "20812556217",
  "text" : "Caption WIN! http:\/\/twitpic.com\/2dgcpa",
  "id" : 20812556217,
  "created_at" : "2010-08-10 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Peter Serafinowicz",
      "screen_name" : "serafinowicz",
      "indices" : [ 3, 16 ],
      "id_str" : "18720595",
      "id" : 18720595
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "20714221449",
  "text" : "RT @serafinowicz: I'm not anti-Lost, I'm just profound.",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for iPhone\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "20709324386",
    "text" : "I'm not anti-Lost, I'm just profound.",
    "id" : 20709324386,
    "created_at" : "2010-08-09 13:51:36 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Peter Serafinowicz",
      "screen_name" : "serafinowicz",
      "protected" : false,
      "id_str" : "18720595",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/711733610852786176\/rI1aMoIF_normal.jpg",
      "id" : 18720595,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 20714221449,
  "created_at" : "2010-08-09 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "zalambOdOnt",
      "screen_name" : "zalambOdOnt",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "15659467",
      "id" : 15659467
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "20714368029",
  "geo" : { },
  "id_str" : "20714503109",
  "in_reply_to_user_id" : 15659467,
  "text" : "@zalambodont Hay\u0131r. \"Her zaman her \u015Fey olabilir\" demek istemi\u015Fti.",
  "id" : 20714503109,
  "in_reply_to_status_id" : 20714368029,
  "created_at" : "2010-08-09 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "zalambOdOnt",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15659467",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "20624385435",
  "text" : "Allah\u0131n belalar\u0131 \u015Fimdi de Alex'i k\u00FCst\u00FCrd\u00FCler. Aziz gidene kadar  ben yokum!",
  "id" : 20624385435,
  "created_at" : "2010-08-08 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ayca",
      "screen_name" : "noyounever",
      "indices" : [ 0, 11 ],
      "id_str" : "19867827",
      "id" : 19867827
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "20636633539",
  "geo" : { },
  "id_str" : "20643183187",
  "in_reply_to_user_id" : 19867827,
  "text" : "@noyounever 16 A\u011Fustos'ta ba\u015Flayaca\u011F\u0131n\u0131 biliyordum ama tweet'inle 1 A\u011Fustos'ta PreAir leak'inin internete d\u00FC\u015Ft\u00FC\u011F\u00FCn\u00FC \u00F6\u011Frendim. Cheers!",
  "id" : 20643183187,
  "in_reply_to_status_id" : 20636633539,
  "created_at" : "2010-08-08 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "noyounever",
  "in_reply_to_user_id_str" : "19867827",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Samet \u00C7i\u00E7ek",
      "screen_name" : "sametcicek",
      "indices" : [ 0, 11 ],
      "id_str" : "52751908",
      "id" : 52751908
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "20643765948",
  "geo" : { },
  "id_str" : "20644216999",
  "in_reply_to_user_id" : 52751908,
  "text" : "@sametcicek Ben de zaman zaman ayn\u0131 problemi ya\u015F\u0131yorum. Her \u00F6n\u00FCne gelen feed'i ekleme, ba\u015Fka yolu yok.",
  "id" : 20644216999,
  "in_reply_to_status_id" : 20643765948,
  "created_at" : "2010-08-08 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "sametcicek",
  "in_reply_to_user_id_str" : "52751908",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "20569966758",
  "text" : "Evimize ho\u015F geldin Scarlett Vantilat\u00F6r. R\u00FCzgar\u0131n bol olsun!",
  "id" : 20569966758,
  "created_at" : "2010-08-07 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "zalambOdOnt",
      "screen_name" : "zalambOdOnt",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "15659467",
      "id" : 15659467
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "20551201459",
  "geo" : { },
  "id_str" : "20570934327",
  "in_reply_to_user_id" : 15659467,
  "text" : "@zalambodont \u00C7ok mant\u0131kl\u0131ym\u0131\u015F. Benim ratio 1.58'mi\u015F bakt\u0131m \u015Fimdi :)",
  "id" : 20570934327,
  "in_reply_to_status_id" : 20551201459,
  "created_at" : "2010-08-07 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "zalambOdOnt",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15659467",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "20571968831",
  "text" : "Trabzonspor'un 61. dakikada 2. gol\u00FC atmas\u0131, 61. dakika \u015Fovu yapan taraftarlar\u0131 daha da \u015Fevklendirdi, g\u00FCzel g\u00F6r\u00FCnt\u00FCler var.",
  "id" : 20571968831,
  "created_at" : "2010-08-07 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "AddThis",
      "screen_name" : "addthis",
      "indices" : [ 101, 109 ],
      "id_str" : "15907720",
      "id" : 15907720
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "20576338075",
  "text" : "Referandum testine g\u00F6re fikrim %50 Evet; %50 Hay\u0131r \u00E7\u0131kt\u0131.: http:\/\/ref.publicist.web.tr\/sonuc.asp via @addthis",
  "id" : 20576338075,
  "created_at" : "2010-08-07 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "20456878873",
  "text" : "Adolf Y\u0131ld\u0131r\u0131m defol git art\u0131k, Fenerbah\u00E7e uber alles! http:\/\/bit.ly\/cOjzn5",
  "id" : 20456878873,
  "created_at" : "2010-08-06 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "20459907478",
  "text" : "UEFA Avrupa Ligi sallamasyon tahminlerim: GS - Genk, TS - Steaua B., BJK - Maritimo, FB - PAOK",
  "id" : 20459907478,
  "created_at" : "2010-08-06 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "20460030943",
  "text" : "Siz de bir \u00F6nceki tweet'imi reply ederek kendi sallamasyonlar\u0131n\u0131z\u0131 yap\u0131n da g\u00F6relim.",
  "id" : 20460030943,
  "created_at" : "2010-08-06 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ramazan Cirak",
      "screen_name" : "cirak",
      "indices" : [ 0, 6 ],
      "id_str" : "3367902341",
      "id" : 3367902341
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "20462024806",
  "geo" : { },
  "id_str" : "20462139002",
  "in_reply_to_user_id" : 21908386,
  "text" : "@cirak Hay\u0131rl\u0131 olsun, ba\u015Far\u0131lar dilerim. Bizim de sizin de kura \u015Fans\u0131m\u0131z yok gibi bir \u015Fey...",
  "id" : 20462139002,
  "in_reply_to_status_id" : 20462024806,
  "created_at" : "2010-08-06 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "fitzpilot",
  "in_reply_to_user_id_str" : "21908386",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ramazan Cirak",
      "screen_name" : "cirak",
      "indices" : [ 0, 6 ],
      "id_str" : "3367902341",
      "id" : 3367902341
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "20462599425",
  "geo" : { },
  "id_str" : "20462758482",
  "in_reply_to_user_id" : 21908386,
  "text" : "@cirak Ben de onu s\u00F6ylemi\u015Ftim zaten, ben de bildim. Zaten nerede biraz di\u015Fli tak\u0131m hemen bize \u00E7\u0131kar.",
  "id" : 20462758482,
  "in_reply_to_status_id" : 20462599425,
  "created_at" : "2010-08-06 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "fitzpilot",
  "in_reply_to_user_id_str" : "21908386",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "20462893682",
  "text" : "Benim de tahmin etti\u011Fim gibi rakip Yunan PAOK. \u0130lk ma\u00E7 19 A\u011Fustos'ta deplasmanda.",
  "id" : 20462893682,
  "created_at" : "2010-08-06 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "20410752402",
  "text" : "Bu sabah hi\u00E7 uyanmasayd\u0131m e\u011Fer, her \u015Fey bir ba\u015Fka \u015Fekilde geli\u015Febilir, ben de burada olmayabilir miydim?",
  "id" : 20410752402,
  "created_at" : "2010-08-05 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "20340838049",
  "text" : "Bir ba\u015Fka hazin \u00E7ubuklu gece...",
  "id" : 20340838049,
  "created_at" : "2010-08-04 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "20214906957",
  "text" : "BSOD aka Blue Screen of Death!",
  "id" : 20214906957,
  "created_at" : "2010-08-03 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "20243943820",
  "text" : "K\u0131ra\u00E7'\u0131n yapt\u0131\u011F\u0131 m\u00FCzik K\u0131rock m\u0131 acaba?",
  "id" : 20243943820,
  "created_at" : "2010-08-03 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "20249742080",
  "text" : "Video: Harikulade bir video, alev makinesi vs. yang\u0131n s\u00F6nd\u00FCr\u00FCc\u00FC in SUPER SLO-MO, YO! http:\/\/vimeo.com\/13639493",
  "id" : 20249742080,
  "created_at" : "2010-08-03 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Yesim Tin",
      "screen_name" : "yesimfuller",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "43727454",
      "id" : 43727454
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "20249067721",
  "geo" : { },
  "id_str" : "20249976598",
  "in_reply_to_user_id" : 43727454,
  "text" : "@yesimfuller Who sleeps with a blind, wakes up squint eyed. I lurve you &lt;3",
  "id" : 20249976598,
  "in_reply_to_status_id" : 20249067721,
  "created_at" : "2010-08-03 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "yesimfuller",
  "in_reply_to_user_id_str" : "43727454",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Can Emre Felah",
      "screen_name" : "emrecanfelah",
      "indices" : [ 0, 13 ],
      "id_str" : "93204546",
      "id" : 93204546
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "20254818985",
  "geo" : { },
  "id_str" : "20257593751",
  "in_reply_to_user_id" : 93204546,
  "text" : "@emrecanfelah TRT'de Kosova\/Prizren konserini veriyorlard\u0131 ordan g\u00F6rd\u00FCm ama benim s\u00F6yledi\u011Fim \u015Fey genel. K\u0131ro rocker de\u011Fil mi herif?",
  "id" : 20257593751,
  "in_reply_to_status_id" : 20254818985,
  "created_at" : "2010-08-03 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "emrecanfelah",
  "in_reply_to_user_id_str" : "93204546",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "20148027310",
  "text" : "Desktop bilgisayar\u0131m\u0131n bozulmas\u0131, benim i\u00E7in \u00F6l\u00FCmden beter bir yazg\u0131d\u0131r. Ne olur bir teselli ver \u0130nventus, ne olur...",
  "id" : 20148027310,
  "created_at" : "2010-08-02 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Can Emre Felah",
      "screen_name" : "emrecanfelah",
      "indices" : [ 0, 13 ],
      "id_str" : "93204546",
      "id" : 93204546
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "20012287024",
  "geo" : { },
  "id_str" : "20085030532",
  "in_reply_to_user_id" : 93204546,
  "text" : "@emrecanfelah \u0130nsan nezaketen haber verir!",
  "id" : 20085030532,
  "in_reply_to_status_id" : 20012287024,
  "created_at" : "2010-08-01 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "emrecanfelah",
  "in_reply_to_user_id_str" : "93204546",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ramazan Cirak",
      "screen_name" : "cirak",
      "indices" : [ 0, 6 ],
      "id_str" : "3367902341",
      "id" : 3367902341
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "20091087900",
  "geo" : { },
  "id_str" : "20093451437",
  "in_reply_to_user_id" : 21908386,
  "text" : "@cirak Pi\u015Fmek olgunla\u015Fmak manas\u0131nda. Hello, I'm the buzz killer!",
  "id" : 20093451437,
  "in_reply_to_status_id" : 20091087900,
  "created_at" : "2010-08-01 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "fitzpilot",
  "in_reply_to_user_id_str" : "21908386",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "20093517659",
  "text" : "Cillit Bang markas\u0131n\u0131 \u00E7ok erotik buluyorum. &gt; \"Clitoris Banging\" diye hayali bir porno terminolojisini akl\u0131ma getiriyor.",
  "id" : 20093517659,
  "created_at" : "2010-08-01 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ramazan Cirak",
      "screen_name" : "cirak",
      "indices" : [ 0, 6 ],
      "id_str" : "3367902341",
      "id" : 3367902341
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "20093890458",
  "geo" : { },
  "id_str" : "20095576796",
  "in_reply_to_user_id" : 21908386,
  "text" : "@cirak Ne alaka, eskiden de mi s\u00F6ylemi\u015Ftim? Kafa gitti i\u015Fte, sen anla!",
  "id" : 20095576796,
  "in_reply_to_status_id" : 20093890458,
  "created_at" : "2010-08-01 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "fitzpilot",
  "in_reply_to_user_id_str" : "21908386",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
} ]