Grailbird.data.tweets_2010_09 = 
 [ {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "25858715468",
  "geo" : { },
  "id_str" : "25865705706",
  "in_reply_to_user_id" : 15629536,
  "text" : "@belhanremzi http:\/\/www.sporx.com\/futbol\/superlig\/fenerbahce\/jes-hoghten-flas-aciklamaSXHBQ207899SXQ",
  "id" : 25865705706,
  "in_reply_to_status_id" : 25858715468,
  "created_at" : "2010-09-29 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "rmzonair",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15629536",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "25879819868",
  "text" : "Her g\u00FCn ortalama 30 m\u00FCzik alb\u00FCm\u00FC, perakende sat\u0131\u015Fa \u00E7\u0131kmadan \u00F6nce internete d\u00FC\u015F\u00FCyor. Teknoloji dinlemeyi de\u011Fil, aradan se\u00E7meyi te\u015Fvik ediyor.",
  "id" : 25879819868,
  "created_at" : "2010-09-29 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ramazan Cirak",
      "screen_name" : "cirak",
      "indices" : [ 0, 6 ],
      "id_str" : "3367902341",
      "id" : 3367902341
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "25879981059",
  "geo" : { },
  "id_str" : "25880173282",
  "in_reply_to_user_id" : 21908386,
  "text" : "@cirak Bu da sana ironik bir hediyem olsun, g\u00FCle g\u00FCle dinle. http:\/\/newalbumreleases.net\/?p=22329",
  "id" : 25880173282,
  "in_reply_to_status_id" : 25879981059,
  "created_at" : "2010-09-29 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "fitzpilot",
  "in_reply_to_user_id_str" : "21908386",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ramazan Cirak",
      "screen_name" : "cirak",
      "indices" : [ 0, 6 ],
      "id_str" : "3367902341",
      "id" : 3367902341
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "25880524737",
  "geo" : { },
  "id_str" : "25881047893",
  "in_reply_to_user_id" : 21908386,
  "text" : "@cirak \u0130roni benden almanda de\u011Fil, zaman\u0131ndan \u00F6nce internete d\u00FC\u015Fen bir alb\u00FCm olmas\u0131ndand\u0131 :)",
  "id" : 25881047893,
  "in_reply_to_status_id" : 25880524737,
  "created_at" : "2010-09-29 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "fitzpilot",
  "in_reply_to_user_id_str" : "21908386",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "25881871621",
  "text" : "Robotlardan kurulu bir futbol tak\u0131m\u0131, D\u00FCnya Karmas\u0131n\u0131 ancak 2050'de yenebilecekmi\u015F. Eyvah, \u0130brahim ilk kez \u00FCz\u00FClecek, Y\u0131ld\u0131r\u0131m istifa edecek!",
  "id" : 25881871621,
  "created_at" : "2010-09-29 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "25888034635",
  "text" : "Sevdi\u011Fim Alb\u00FCmler: Supertramp - Breakfast in America (1979)\nwiki: http:\/\/bit.ly\/cFWybo track: Goodbye Stranger http:\/\/bit.ly\/csqTXY",
  "id" : 25888034635,
  "created_at" : "2010-09-29 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "25898419294",
  "text" : "\u201CHappy families are all alike; every unhappy family is unhappy in its own way.\u201D ~Lev Tolstoy",
  "id" : 25898419294,
  "created_at" : "2010-09-29 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "25904203035",
  "text" : "Nonesuch'\u0131n web sitesi plak \u015Firketleri aras\u0131nda uzak ara en g\u00FCzel tasar\u0131ma sahip olan\u0131. Bakmaktan g\u00F6z\u00FCm\u00FC alam\u0131yorum http:\/\/www.nonesuch.com\/",
  "id" : 25904203035,
  "created_at" : "2010-09-29 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ramazan Cirak",
      "screen_name" : "cirak",
      "indices" : [ 0, 6 ],
      "id_str" : "3367902341",
      "id" : 3367902341
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "25767013384",
  "geo" : { },
  "id_str" : "25767315918",
  "in_reply_to_user_id" : 21908386,
  "text" : "@cirak Biliyorum ya ben de g\u00F6rd\u00FCm. \u00C7ok \u00FCz\u00FCld\u00FCm :(",
  "id" : 25767315918,
  "in_reply_to_status_id" : 25767013384,
  "created_at" : "2010-09-28 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "fitzpilot",
  "in_reply_to_user_id_str" : "21908386",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Hipstamatic Contest",
      "screen_name" : "HipstaContest",
      "indices" : [ 3, 17 ],
      "id_str" : "110799676",
      "id" : 110799676
    }, {
      "name" : "Yesim Tin",
      "screen_name" : "yesimfuller",
      "indices" : [ 70, 82 ],
      "id_str" : "43727454",
      "id" : 43727454
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "hipstamatic",
      "indices" : [ 83, 95 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "25769957980",
  "text" : "RT @HipstaContest: 'Istanbul Beneath My Shoes' http:\/\/hpstm.tc\/y94 by @yesimfuller #hipstamatic",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/community.hipstamatic.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EThe Big Hipstamatic Show\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ {
        "name" : "Yesim Tin",
        "screen_name" : "yesimfuller",
        "indices" : [ 51, 63 ],
        "id_str" : "43727454",
        "id" : 43727454
      } ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "hipstamatic",
        "indices" : [ 64, 76 ]
      } ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "25769781382",
    "text" : "'Istanbul Beneath My Shoes' http:\/\/hpstm.tc\/y94 by @yesimfuller #hipstamatic",
    "id" : 25769781382,
    "created_at" : "2010-09-28 09:32:14 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Hipstamatic Contest",
      "screen_name" : "HipstaContest",
      "protected" : false,
      "id_str" : "110799676",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/672525260\/HipstaContest_Twt_normal.jpg",
      "id" : 110799676,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 25769957980,
  "created_at" : "2010-09-28 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Yesim Tin",
      "screen_name" : "yesimfuller",
      "indices" : [ 51, 63 ],
      "id_str" : "43727454",
      "id" : 43727454
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "hipstamatic",
      "indices" : [ 64, 76 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "25769970093",
  "text" : "'Istanbul Beneath My Shoes' http:\/\/hpstm.tc\/y94 by @yesimfuller #hipstamatic",
  "id" : 25769970093,
  "created_at" : "2010-09-28 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "25772961637",
  "text" : "Video: \"The Friendly Internet\" http:\/\/bit.ly\/9tI9sQ",
  "id" : 25772961637,
  "created_at" : "2010-09-28 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "25791519480",
  "text" : "Jess H\u00F6gh'\u00FCn hastal\u0131k haberi yalanm\u0131\u015F neyse ki... \u0130bne bas\u0131n bunu da yaz\u0131n!",
  "id" : 25791519480,
  "created_at" : "2010-09-28 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ayca",
      "screen_name" : "noyounever",
      "indices" : [ 0, 11 ],
      "id_str" : "19867827",
      "id" : 19867827
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "25674671108",
  "geo" : { },
  "id_str" : "25683898139",
  "in_reply_to_user_id" : 19867827,
  "text" : "@noyounever Uzunca bir s\u00FCre de zor okursun. Ama okursun en nihayetinde, g\u00FCn gelir okursun.",
  "id" : 25683898139,
  "in_reply_to_status_id" : 25674671108,
  "created_at" : "2010-09-27 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "noyounever",
  "in_reply_to_user_id_str" : "19867827",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "25394809086",
  "text" : "Internet Explorer 9'u olduk\u00E7a be\u011Fendim. G\u00F6re g\u00F6re, esinlene esinlene senin de modern bir taray\u0131c\u0131n oldu sonunda Microsoft.",
  "id" : 25394809086,
  "created_at" : "2010-09-24 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Yesim Tin",
      "screen_name" : "yesimfuller",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "43727454",
      "id" : 43727454
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "25393591122",
  "geo" : { },
  "id_str" : "25394853211",
  "in_reply_to_user_id" : 43727454,
  "text" : "@yesimfuller Bu par\u00E7a ne alaka? Galip'in favori par\u00E7alar\u0131ndand\u0131r. Ben de severim :)",
  "id" : 25394853211,
  "in_reply_to_status_id" : 25393591122,
  "created_at" : "2010-09-24 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "yesimfuller",
  "in_reply_to_user_id_str" : "43727454",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitpic.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitpic\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "25413646444",
  "text" : "88-89 sezonu 103 goll\u00FC efsanevi \u015Fampiyon Fenerbah\u00E7e'yi canl\u0131 seyredebildi\u011Fim i\u00E7in hep gurur duymu\u015Fumdur. http:\/\/twitpic.com\/2ri2ny",
  "id" : 25413646444,
  "created_at" : "2010-09-24 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "25306887744",
  "text" : "Video: Guinness World Records'a girmi\u015F d\u00FCnyan\u0131n en k\u00FC\u00E7\u00FCk stop-motion karakteri... http:\/\/bit.ly\/cWdjKr",
  "id" : 25306887744,
  "created_at" : "2010-09-23 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "25311755256",
  "text" : "Pazar ak\u015Fam\u0131 Bored to Death'in 2. sezonu ba\u015Fl\u0131yor. Coconut Records'un Any Fun'\u0131 ile Schwartzman'a selam edelim.\nhttp:\/\/vuw.me\/NzyzP5upKMY",
  "id" : 25311755256,
  "created_at" : "2010-09-23 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Yesim Tin",
      "screen_name" : "yesimfuller",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "43727454",
      "id" : 43727454
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "25312227443",
  "in_reply_to_user_id" : 43727454,
  "text" : "@yesimfuller benim can\u0131md\u0131r.",
  "id" : 25312227443,
  "created_at" : "2010-09-23 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "yesimfuller",
  "in_reply_to_user_id_str" : "43727454",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "25346599288",
  "text" : "J. Sergio'nun dakikalarca a\u011Flayarak kalede durmas\u0131, \"modern\" futbolun t\u00FCm pisli\u011Fini adeta g\u00F6z\u00FCm\u00FCze sokuyor. Utan\u0131yorum! http:\/\/bit.ly\/bAw3hU",
  "id" : 25346599288,
  "created_at" : "2010-09-23 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "25208283540",
  "text" : "T\u00FCm teknoloji markalar\u0131 i\u00E7erisinde en sevdi\u011Fim marka A4 Tech'tir. Fiyat-performans diyince akan sular\u0131 durdurur.",
  "id" : 25208283540,
  "created_at" : "2010-09-22 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Saraykara Fatmas\u0131z",
      "screen_name" : "cagdassimsek",
      "indices" : [ 3, 16 ],
      "id_str" : "105799788",
      "id" : 105799788
    }, {
      "name" : "meettheturk",
      "screen_name" : "meettheturk",
      "indices" : [ 32, 44 ],
      "id_str" : "1543430510",
      "id" : 1543430510
    }, {
      "name" : "Extramucadele",
      "screen_name" : "Extramucadele",
      "indices" : [ 46, 60 ],
      "id_str" : "92617147",
      "id" : 92617147
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "25217392334",
  "text" : "RT @cagdassimsek: Bedri Baykam (@meettheturk) @extramucadele lin\u00E7 edilirken ilk ta\u015F\u0131 atan sendin. Unuttun mu? http:\/\/bit.ly\/9VhMLt",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ {
        "name" : "meettheturk",
        "screen_name" : "meettheturk",
        "indices" : [ 14, 26 ],
        "id_str" : "1543430510",
        "id" : 1543430510
      }, {
        "name" : "Extramucadele",
        "screen_name" : "Extramucadele",
        "indices" : [ 28, 42 ],
        "id_str" : "92617147",
        "id" : 92617147
      } ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "25215725415",
    "text" : "Bedri Baykam (@meettheturk) @extramucadele lin\u00E7 edilirken ilk ta\u015F\u0131 atan sendin. Unuttun mu? http:\/\/bit.ly\/9VhMLt",
    "id" : 25215725415,
    "created_at" : "2010-09-22 14:24:19 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Saraykara Fatmas\u0131z",
      "screen_name" : "cagdassimsek",
      "protected" : false,
      "id_str" : "105799788",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/820371618643972096\/U3_zhB7C_normal.jpg",
      "id" : 105799788,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 25217392334,
  "created_at" : "2010-09-22 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "25219571313",
  "text" : "Buradan ne yedi\u011Fimi, nereye gitti\u011Fimi, ne ald\u0131\u011F\u0131m\u0131 pek g\u00F6remezsiniz, ke\u015Fke ben de sizinkileri g\u00F6remesem!",
  "id" : 25219571313,
  "created_at" : "2010-09-22 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/dev.twitter.com\/docs\/tfw\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Websites\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 49, 68 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/K92oSIc",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.engadget.com\/2010\/09\/22\/googles-eric-schmidt-faces-off-with-stephen-colbert\/",
      "display_url" : "engadget.com\/2010\/09\/22\/goo\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "25222530308",
  "text" : "Video: Google's Eric Schmidt vs. Stephen Colbert http:\/\/t.co\/K92oSIc",
  "id" : 25222530308,
  "created_at" : "2010-09-22 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ayca",
      "screen_name" : "noyounever",
      "indices" : [ 0, 11 ],
      "id_str" : "19867827",
      "id" : 19867827
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "25105275568",
  "geo" : { },
  "id_str" : "25105643420",
  "in_reply_to_user_id" : 19867827,
  "text" : "@noyounever \u00C7ok iyiymi\u015F, sa\u011Fol.",
  "id" : 25105643420,
  "in_reply_to_status_id" : 25105275568,
  "created_at" : "2010-09-21 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "noyounever",
  "in_reply_to_user_id_str" : "19867827",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ramazan Cirak",
      "screen_name" : "cirak",
      "indices" : [ 0, 6 ],
      "id_str" : "3367902341",
      "id" : 3367902341
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "25153685439",
  "geo" : { },
  "id_str" : "25157077774",
  "in_reply_to_user_id" : 21908386,
  "text" : "@cirak Ressam Bedo ka\u00E7\u0131rmak b\u00F6yle \u015Feyleri, yeter ki anti-AKP'ye ekmek \u00E7\u0131ks\u0131n.",
  "id" : 25157077774,
  "in_reply_to_status_id" : 25153685439,
  "created_at" : "2010-09-21 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "fitzpilot",
  "in_reply_to_user_id_str" : "21908386",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "25018195522",
  "text" : "Hislerime terc\u00FCman: http:\/\/beyazfanilalilar.blogspot.com\/2010\/09\/kaybolan-ruhumuz-seni-cok-ozluyoruz.html",
  "id" : 25018195522,
  "created_at" : "2010-09-20 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Derya Erkenci",
      "screen_name" : "adilbalikci",
      "indices" : [ 3, 15 ],
      "id_str" : "78720208",
      "id" : 78720208
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "25027431804",
  "text" : "RT @adilbalikci: \"Gen\u00E7lik y\u0131llar\u0131m\u0131 serserilikle ge\u00E7irdi\u011Fim i\u00E7in de\u011Fil, hayata yenik d\u00FC\u015F\u00FCp serserili\u011Fi b\u0131rakt\u0131\u011F\u0131m i\u00E7in pi\u015Fman\u0131m\" Aaron M ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "25025090769",
    "text" : "\"Gen\u00E7lik y\u0131llar\u0131m\u0131 serserilikle ge\u00E7irdi\u011Fim i\u00E7in de\u011Fil, hayata yenik d\u00FC\u015F\u00FCp serserili\u011Fi b\u0131rakt\u0131\u011F\u0131m i\u00E7in pi\u015Fman\u0131m\" Aaron Mentor Sherman \/ Ke\u015Fke",
    "id" : 25025090769,
    "created_at" : "2010-09-20 13:31:35 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Derya Erkenci",
      "screen_name" : "adilbalikci",
      "protected" : false,
      "id_str" : "78720208",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/803346276188377089\/9yAgBK_l_normal.jpg",
      "id" : 78720208,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 25027431804,
  "created_at" : "2010-09-20 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "24927970842",
  "text" : "G\u00FCn, Fenerbah\u00E7e d\u00FC\u015Fmanlar\u0131n\u0131 yenme g\u00FCn\u00FCd\u00FCr. G\u00FCn, \u00C7ubuklunun g\u00FCn\u00FCd\u00FCr. Vurdu\u011Funuz gol olsun, ezik olan ezik kals\u0131n!",
  "id" : 24927970842,
  "created_at" : "2010-09-19 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "24557733327",
  "geo" : { },
  "id_str" : "24558177084",
  "in_reply_to_user_id" : 15629536,
  "text" : "@belhanremzi S\u00FCper Mario Jardel'in pornocu sevgilisinden mi bahsediyorsun? :)",
  "id" : 24558177084,
  "in_reply_to_status_id" : 24557733327,
  "created_at" : "2010-09-15 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "rmzonair",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15629536",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "24572574562",
  "text" : "Yeni Twitter'la tan\u0131\u015Fmak g\u00FCzel olacak. UI'i be\u011Fendim: http:\/\/twitter.com\/newtwitter",
  "id" : 24572574562,
  "created_at" : "2010-09-15 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Taylan Tekin",
      "screen_name" : "taylantekin",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "163830005",
      "id" : 163830005
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "24573124346",
  "geo" : { },
  "id_str" : "24576411793",
  "in_reply_to_user_id" : 163830005,
  "text" : "@taylantekin Yeter allah\u0131m yeter, istemiyorum ben b\u00F6yle a\u015Fk\u0131!",
  "id" : 24576411793,
  "in_reply_to_status_id" : 24573124346,
  "created_at" : "2010-09-15 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "taylantekin",
  "in_reply_to_user_id_str" : "163830005",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Taylan Tekin",
      "screen_name" : "taylantekin",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "163830005",
      "id" : 163830005
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "24579546317",
  "geo" : { },
  "id_str" : "24580488230",
  "in_reply_to_user_id" : 163830005,
  "text" : "@taylantekin Bunlar benim i\u00E7in \u00E7ok s\u00FCsl\u00FC.",
  "id" : 24580488230,
  "in_reply_to_status_id" : 24579546317,
  "created_at" : "2010-09-15 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "taylantekin",
  "in_reply_to_user_id_str" : "163830005",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Taylan Tekin",
      "screen_name" : "taylantekin",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "163830005",
      "id" : 163830005
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "24579209854",
  "geo" : { },
  "id_str" : "24580575479",
  "in_reply_to_user_id" : 163830005,
  "text" : "@taylantekin Pazar gel odaya, s\u00F6z sana \u00E7ifte zevk! Sa\u011Fda solda Star Wars fig\u00FCrleri, ekranda Fener galibiyeti ;)",
  "id" : 24580575479,
  "in_reply_to_status_id" : 24579209854,
  "created_at" : "2010-09-15 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "taylantekin",
  "in_reply_to_user_id_str" : "163830005",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "John Vanderslice",
      "screen_name" : "johnvanderslice",
      "indices" : [ 0, 16 ],
      "id_str" : "18261133",
      "id" : 18261133
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "24587494405",
  "geo" : { },
  "id_str" : "24587724437",
  "in_reply_to_user_id" : 18261133,
  "text" : "@johnvanderslice I'm on it, thank you John!",
  "id" : 24587724437,
  "in_reply_to_status_id" : 24587494405,
  "created_at" : "2010-09-15 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "johnvanderslice",
  "in_reply_to_user_id_str" : "18261133",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "24588114682",
  "text" : "FUCKING WHALES!!!\n\u2584\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2584\u2590\u2588\u2584\u2584\u2584\u2584\u2588\u258C\u2003\u2003 \u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u258C\u2580\u2580\u2588\u2588\u2580\u2580 \u2003\u2003 \n\u2588\u2588\u2588\u2588\u2584\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2584\u2584\u2588\u258C\u2003\u2003 \u2584\u2584\u2584\u2584\u2584\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588",
  "id" : 24588114682,
  "created_at" : "2010-09-15 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for iPhone\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Peter Serafinowicz",
      "screen_name" : "serafinowicz",
      "indices" : [ 0, 13 ],
      "id_str" : "18720595",
      "id" : 18720595
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "pswords",
      "indices" : [ 28, 36 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "24604173841",
  "geo" : { },
  "id_str" : "24604491732",
  "in_reply_to_user_id" : 18720595,
  "text" : "@serafinowicz Robot Chicken #pswords",
  "id" : 24604491732,
  "in_reply_to_status_id" : 24604173841,
  "created_at" : "2010-09-15 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "serafinowicz",
  "in_reply_to_user_id_str" : "18720595",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "24488950249",
  "text" : "\u266C  Kus sesleri ovalara yay\u0131l\u0131r. \u0130nsan buna hayran olur bay\u0131l\u0131r. \u266A \u266C",
  "id" : 24488950249,
  "created_at" : "2010-09-14 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "alex",
      "screen_name" : "Alex10combr",
      "indices" : [ 14, 26 ],
      "id_str" : "335249387",
      "id" : 335249387
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "24492876706",
  "text" : "\u0130yi ki do\u011Fdun @Alex10combr http:\/\/bit.ly\/aT8bVZ",
  "id" : 24492876706,
  "created_at" : "2010-09-14 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "24494256852",
  "text" : "\"You gotta hear this one song. It\u2019ll change your life, I swear.\" I \u2665 The Shins! http:\/\/bit.ly\/ce6ntv",
  "id" : 24494256852,
  "created_at" : "2010-09-14 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for iPhone\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "24501734495",
  "text" : "Bursaspor ilk CL ma\u00E7\u0131nda olduk\u00E7a tecr\u00FCbesiz g\u00F6z\u00FCk\u00FCyor. Ger\u00E7i 0 \u00E7ekenleri, gidemeyenleri de \u00E7ok g\u00F6rm\u00FC\u015Ft\u00FCk, olur o kadar normaldir.",
  "id" : 24501734495,
  "created_at" : "2010-09-14 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.twitlonger.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitlonger\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "24470125862",
  "text" : "Dylan'a selamlar olsun: The Times They Are-A Changin'\n\nCome senators, congressmenn please heed the call\nDon't (cont) http:\/\/tl.gd\/61j0b8",
  "id" : 24470125862,
  "created_at" : "2010-09-14 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for iPhone\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Derya Erkenci",
      "screen_name" : "adilbalikci",
      "indices" : [ 3, 15 ],
      "id_str" : "78720208",
      "id" : 78720208
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "24482230135",
  "text" : "RT @adilbalikci: Hislerime tercuman: Cahil Halk Sendromu http:\/\/twshot.com\/2QH4",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twshot.com\" rel=\"nofollow\"\u003Etwshot\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "24479054297",
    "text" : "Hislerime tercuman: Cahil Halk Sendromu http:\/\/twshot.com\/2QH4",
    "id" : 24479054297,
    "created_at" : "2010-09-14 14:17:32 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Derya Erkenci",
      "screen_name" : "adilbalikci",
      "protected" : false,
      "id_str" : "78720208",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/803346276188377089\/9yAgBK_l_normal.jpg",
      "id" : 78720208,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 24482230135,
  "created_at" : "2010-09-14 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "24367336742",
  "text" : "Beyazit'tan Sultanahmet'e tum yuzler guluyor bugun. Sokaklara, parklara tatli bir gunes vuruyor.",
  "id" : 24367336742,
  "created_at" : "2010-09-13 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "24394684157",
  "text" : "Facebook'ta, orada burada, her yerde yazd\u0131\u011F\u0131n\u0131z ezberci laflardan o kadar s\u0131k\u0131ld\u0131m ki. Bence siz korktu\u011Funuz \u015Feriattan bile daha k\u00F6t\u00FCs\u00FCn\u00FCz!",
  "id" : 24394684157,
  "created_at" : "2010-09-13 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Can Emre Felah",
      "screen_name" : "emrecanfelah",
      "indices" : [ 0, 13 ],
      "id_str" : "93204546",
      "id" : 93204546
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "24413574781",
  "geo" : { },
  "id_str" : "24418929284",
  "in_reply_to_user_id" : 93204546,
  "text" : "@emrecanfelah Bunu biliyorum. Text dosyas\u0131nda sakl\u0131 kalm\u0131\u015F incilerden :)",
  "id" : 24418929284,
  "in_reply_to_status_id" : 24413574781,
  "created_at" : "2010-09-13 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "emrecanfelah",
  "in_reply_to_user_id_str" : "93204546",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "BITENEKADAR",
      "screen_name" : "bitenekadar",
      "indices" : [ 3, 15 ],
      "id_str" : "63716080",
      "id" : 63716080
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "24423274513",
  "text" : "RT @bitenekadar: Fenerbah\u00E7e-Be\u015Fikta\u015F derbisinde 4 ki\u015Fiye 2 ki\u015Filik Bedava Bilet : Bu Tweeti retweet yap kazanma \u015Fans\u0131n\u0131 yakala! www.bite ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "24419731596",
    "text" : "Fenerbah\u00E7e-Be\u015Fikta\u015F derbisinde 4 ki\u015Fiye 2 ki\u015Filik Bedava Bilet : Bu Tweeti retweet yap kazanma \u015Fans\u0131n\u0131 yakala! www.bitenekadar.com\/derbi",
    "id" : 24419731596,
    "created_at" : "2010-09-13 22:18:05 +0000",
    "user" : {
      "name" : "BITENEKADAR",
      "screen_name" : "bitenekadar",
      "protected" : false,
      "id_str" : "63716080",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/662637557583343616\/tld1F_jI_normal.jpg",
      "id" : 63716080,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 24423274513,
  "created_at" : "2010-09-13 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Samet \u00C7i\u00E7ek",
      "screen_name" : "sametcicek",
      "indices" : [ 3, 14 ],
      "id_str" : "52751908",
      "id" : 52751908
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "24299261338",
  "text" : "RT @sametcicek: en \u00E7ok da t\u00FCrkiye'yi arkada\u015F listesinden ibaret san\u0131p \u015Fa\u015F\u0131ranlara \u015Fa\u015F\u0131r\u0131yorum.",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "24295707527",
    "text" : "en \u00E7ok da t\u00FCrkiye'yi arkada\u015F listesinden ibaret san\u0131p \u015Fa\u015F\u0131ranlara \u015Fa\u015F\u0131r\u0131yorum.",
    "id" : 24295707527,
    "created_at" : "2010-09-12 16:10:26 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Samet \u00C7i\u00E7ek",
      "screen_name" : "sametcicek",
      "protected" : false,
      "id_str" : "52751908",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797709007238660096\/yHVsnAX6_normal.jpg",
      "id" : 52751908,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 24299261338,
  "created_at" : "2010-09-12 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for iPhone\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "24310533848",
  "text" : "Umut fakirin ekme\u011Fi. Haydi 12 Dev Adam!",
  "id" : 24310533848,
  "created_at" : "2010-09-12 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for iPhone\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "BITENEKADAR",
      "screen_name" : "bitenekadar",
      "indices" : [ 3, 15 ],
      "id_str" : "63716080",
      "id" : 63716080
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "24188540280",
  "text" : "RT @bitenekadar: Y\u0131l\u0131n \u0130lk Derbisine 8 Bedava Bilet : Fenerbah\u00E7e-Be\u015Fikta\u015F! Bu Tweeti retweet yap kazanma \u015Fans\u0131n\u0131 yakala! Detaylar: www.b ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "24182220446",
    "text" : "Y\u0131l\u0131n \u0130lk Derbisine 8 Bedava Bilet : Fenerbah\u00E7e-Be\u015Fikta\u015F! Bu Tweeti retweet yap kazanma \u015Fans\u0131n\u0131 yakala! Detaylar: www.bitenekadar.com\/derbi",
    "id" : 24182220446,
    "created_at" : "2010-09-11 09:38:13 +0000",
    "user" : {
      "name" : "BITENEKADAR",
      "screen_name" : "bitenekadar",
      "protected" : false,
      "id_str" : "63716080",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/662637557583343616\/tld1F_jI_normal.jpg",
      "id" : 63716080,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 24188540280,
  "created_at" : "2010-09-11 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "24226050238",
  "text" : "Going for the gold!",
  "id" : 24226050238,
  "created_at" : "2010-09-11 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetDeck\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Yesim Tin",
      "screen_name" : "yesimfuller",
      "indices" : [ 3, 15 ],
      "id_str" : "43727454",
      "id" : 43727454
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "24138862409",
  "text" : "RT @yesimfuller: Bug\u00FCn, \u0130stanbul, t\u00FCm \u015Fehird\u0131\u015F\u0131na \u00E7\u0131kan sakinlerini k\u0131skand\u0131r\u0131rcas\u0131na r\u00FCzgarl\u0131, serin ve olduk\u00E7a sessiz sakindi. http:\/\/ ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for iPhone\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "24109832031",
    "text" : "Bug\u00FCn, \u0130stanbul, t\u00FCm \u015Fehird\u0131\u015F\u0131na \u00E7\u0131kan sakinlerini k\u0131skand\u0131r\u0131rcas\u0131na r\u00FCzgarl\u0131, serin ve olduk\u00E7a sessiz sakindi. http:\/\/yfrog.us\/20t8gz",
    "id" : 24109832031,
    "created_at" : "2010-09-10 14:39:39 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Yesim Tin",
      "screen_name" : "yesimfuller",
      "protected" : false,
      "id_str" : "43727454",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/640880960762982400\/gFlHNpAL_normal.jpg",
      "id" : 43727454,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 24138862409,
  "created_at" : "2010-09-10 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetDeck\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "23930357002",
  "text" : "Slovenya ma\u00E7\u0131 y\u00FCrek hoplatacak, haz\u0131rl\u0131kl\u0131 olun!",
  "id" : 23930357002,
  "created_at" : "2010-09-08 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "23188646495",
  "text" : "Google'\u0131n al\u0131\u015Fveri\u015F odakl\u0131 sonu\u00E7lar\u0131ndan s\u0131k\u0131lanlara, ter temiz bir arama motoru: http:\/\/www.kngine.com\/ (Sadece \u0130ngilizce Sonu\u00E7lar)",
  "id" : 23188646495,
  "created_at" : "2010-09-07 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "23191050226",
  "text" : "Bug\u00FCnlerde TV'de yorumcu olarak s\u0131k\u00E7a g\u00F6rd\u00FC\u011F\u00FCm\u00FCz, ger\u00E7ek Fenerbah\u00E7eli \u0130brahim Kutluay'\u0131 daima sevgiyle anar\u0131m. http:\/\/bit.ly\/9d9PcT",
  "id" : 23191050226,
  "created_at" : "2010-09-07 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.twitlonger.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitlonger\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "23199073250",
  "text" : "Allen Ginsberg'in Can Y\u00FCcel'e yazd\u0131\u011F\u0131 \u015Fiir \/ 19 Haziran 1990, \u0130stanbul, Kumkap\u0131...\n\nAynalar insan (cont) http:\/\/tl.gd\/3gv88a",
  "id" : 23199073250,
  "created_at" : "2010-09-07 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetDeck\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "BITENEKADAR",
      "screen_name" : "bitenekadar",
      "indices" : [ 3, 15 ],
      "id_str" : "63716080",
      "id" : 63716080
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "23224897025",
  "text" : "RT @bitenekadar: Finale 4 Bedava Bilet: D\u00FCnya Basketbol \u015Eampiyonas\u0131! Bu Tweeti retweet yap kazanma \u015Fans\u0131n\u0131 yakala! Detaylar: www.bitenek ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "22926543716",
    "text" : "Finale 4 Bedava Bilet: D\u00FCnya Basketbol \u015Eampiyonas\u0131! Bu Tweeti retweet yap kazanma \u015Fans\u0131n\u0131 yakala! Detaylar: www.bitenekadar.com\/dunyabasket",
    "id" : 22926543716,
    "created_at" : "2010-09-03 22:44:56 +0000",
    "user" : {
      "name" : "BITENEKADAR",
      "screen_name" : "bitenekadar",
      "protected" : false,
      "id_str" : "63716080",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/662637557583343616\/tld1F_jI_normal.jpg",
      "id" : 63716080,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 23224897025,
  "created_at" : "2010-09-07 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "23241206516",
  "text" : "Televizyona sic, gotunu sil gazeteye.",
  "id" : 23241206516,
  "created_at" : "2010-09-07 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetDeck\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Derya Erkenci",
      "screen_name" : "adilbalikci",
      "indices" : [ 3, 15 ],
      "id_str" : "78720208",
      "id" : 78720208
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "23159380503",
  "text" : "RT @adilbalikci: \u00C7ocukluktan itibaren, hayatla olan ba\u011F\u0131n\u0131 \"\u00F6zlemek\" \u00FCzerinden kurgulam\u0131\u015Fsan, hep bir\u015Feyleri \u00F6zleyerek \u00F6mr\u00FCn\u00FC t\u00FCketiveri ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "23158779798",
    "text" : "\u00C7ocukluktan itibaren, hayatla olan ba\u011F\u0131n\u0131 \"\u00F6zlemek\" \u00FCzerinden kurgulam\u0131\u015Fsan, hep bir\u015Feyleri \u00F6zleyerek \u00F6mr\u00FCn\u00FC t\u00FCketiverirsin.Hah! Bitti i\u015Fte.",
    "id" : 23158779798,
    "created_at" : "2010-09-06 16:26:07 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Derya Erkenci",
      "screen_name" : "adilbalikci",
      "protected" : false,
      "id_str" : "78720208",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/803346276188377089\/9yAgBK_l_normal.jpg",
      "id" : 78720208,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 23159380503,
  "created_at" : "2010-09-06 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetDeck\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "23083287888",
  "text" : "Au revoir.",
  "id" : 23083287888,
  "created_at" : "2010-09-05 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "N. Emre Akdemir",
      "screen_name" : "mrkdmr",
      "indices" : [ 0, 7 ],
      "id_str" : "1452053924",
      "id" : 1452053924
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "22807735934",
  "text" : "@mrkdmr Seninle gurur duyuyorum Fenerbah\u00E7eli dostum ;)",
  "id" : 22807735934,
  "created_at" : "2010-09-02 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Derya Erkenci",
      "screen_name" : "adilbalikci",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "78720208",
      "id" : 78720208
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "22814270143",
  "geo" : { },
  "id_str" : "22814983171",
  "in_reply_to_user_id" : 78720208,
  "text" : "@adilbalikci Pek tabii ki, tabii kaynaklar\u0131m\u0131z\u0131n idaresi, Enerji ve Tabii Kaynaklar Bakanl\u0131\u011F\u0131'na tabi. Bu nas\u0131l? Perfect!",
  "id" : 22814983171,
  "in_reply_to_status_id" : 22814270143,
  "created_at" : "2010-09-02 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "adilbalikci",
  "in_reply_to_user_id_str" : "78720208",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for iPhone\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "22823660472",
  "text" : "NTV'nin spikerleri ne kadar bo\u015F konu\u015Fuyorlar ya, can s\u0131k\u0131c\u0131 herifler. Kibirli yorumlar\u0131ndan ma\u00E7 seyredilmiyor!",
  "id" : 22823660472,
  "created_at" : "2010-09-02 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for iPhone\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "22823979582",
  "text" : "Turnuvan\u0131n bal vermeyen ma\u00E7lar\u0131 bitiyor b\u00F6ylece... 2. turla birlikte heyecan ba\u015Flar.",
  "id" : 22823979582,
  "created_at" : "2010-09-02 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/dev.twitter.com\/docs\/tfw\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Websites\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 97, 116 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/fKjm27q",
      "expanded_url" : "http:\/\/tribunselsevda.blogspot.com\/2010\/09\/ve-kirlendi-dunya.html",
      "display_url" : "tribunselsevda.blogspot.com\/2010\/09\/ve-kir\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "22827250380",
  "text" : "End\u00FCstriyel futbol \u00F6ncesi an\u0131lara dem vuran her yaz\u0131 beni duyguland\u0131r\u0131r. \"...Ve Kirlendi D\u00FCnya \" http:\/\/t.co\/fKjm27q",
  "id" : 22827250380,
  "created_at" : "2010-09-02 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "22667825577",
  "text" : "Be\u015Fikta\u015Fl\u0131lar \"Robinho?\" diye soranlara Fred \u00C7akmakta\u015Fvari cevaplar veriyormu\u015F: Transferler bitmedi daha du, YOBO daba du!",
  "id" : 22667825577,
  "created_at" : "2010-09-01 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "SeVeM",
      "screen_name" : "sevemy",
      "indices" : [ 0, 7 ],
      "id_str" : "61415326",
      "id" : 61415326
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "22691871008",
  "geo" : { },
  "id_str" : "22695778897",
  "in_reply_to_user_id" : 61415326,
  "text" : "@sevemy Burning Man beni korkutuyor biraz.",
  "id" : 22695778897,
  "in_reply_to_status_id" : 22691871008,
  "created_at" : "2010-09-01 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "sevemy",
  "in_reply_to_user_id_str" : "61415326",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Can Emre Felah",
      "screen_name" : "emrecanfelah",
      "indices" : [ 0, 13 ],
      "id_str" : "93204546",
      "id" : 93204546
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "22686609367",
  "geo" : { },
  "id_str" : "22699577319",
  "in_reply_to_user_id" : 93204546,
  "text" : "@emrecanfelah @belhanremzi Fatih Tekinho'yu ald\u0131lar, \u015Fimdi art\u0131k biz d\u00FC\u015F\u00FCnelim :)) Eyvahlar olsun!",
  "id" : 22699577319,
  "in_reply_to_status_id" : 22686609367,
  "created_at" : "2010-09-01 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "emrecanfelah",
  "in_reply_to_user_id_str" : "93204546",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
} ]