Grailbird.data.tweets_2010_07 = 
 [ {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "19850318546",
  "text" : "Bana sembol futbolcunu s\u00F6yle, sana kim oldu\u011Funu s\u00F6yleyeyim. Sergen Yal\u00E7\u0131n ger\u00E7ek bir et beyinli, temsil etti\u011Fi g\u00FCruhun bir \u00E7o\u011Fu gibi...",
  "id" : 19850318546,
  "created_at" : "2010-07-29 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "19638051387",
  "text" : "Durusmayi beklerken...",
  "id" : 19638051387,
  "created_at" : "2010-07-27 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "soundcloud",
      "indices" : [ 112, 123 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "19679618756",
  "text" : "School of Seven Bells - Windstorm, son zamanlarda dinledi\u011Fim en iyi track'lerden biri. http:\/\/snd.sc\/bIZgPM via #soundcloud",
  "id" : 19679618756,
  "created_at" : "2010-07-27 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "19684910098",
  "text" : "Yar\u0131nki ma\u00E7ta Issiar Dia yedek soyunacakm\u0131\u015F... Oyuna girsin de bir g\u00F6relim kara bo\u011Fay\u0131! \u0130\u00E7imden bir ses \u00E7ok yararl\u0131 olaca\u011F\u0131n\u0131 s\u00F6yl\u00FCyor.",
  "id" : 19684910098,
  "created_at" : "2010-07-27 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Taylan Tekin",
      "screen_name" : "taylantekin",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "163830005",
      "id" : 163830005
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "19563818948",
  "geo" : { },
  "id_str" : "19603478276",
  "in_reply_to_user_id" : 163830005,
  "text" : "@taylantekin \"Desibel rekorcusu\", g\u00F6t\u00FCn\u00FC kendi futbolcular\u0131na d\u00F6nen, \"Ahmet Dursun, y\u00F6netim gitsin\"ci taraftar hi\u00E7 g\u00F6rmemi\u015Ftir.",
  "id" : 19603478276,
  "in_reply_to_status_id" : 19563818948,
  "created_at" : "2010-07-26 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "taylantekin",
  "in_reply_to_user_id_str" : "163830005",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Can Emre Felah",
      "screen_name" : "emrecanfelah",
      "indices" : [ 0, 13 ],
      "id_str" : "93204546",
      "id" : 93204546
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "19604703326",
  "geo" : { },
  "id_str" : "19606912855",
  "in_reply_to_user_id" : 93204546,
  "text" : "@emrecanfelah Bu sefer de ben deplasmana geleyim, de\u011Fi\u015Fiklik olur. (Bu arada yanl\u0131\u015Fl\u0131kla ba\u015Fka birini mention etmi\u015F oldun belhans diyerek :)",
  "id" : 19606912855,
  "in_reply_to_status_id" : 19604703326,
  "created_at" : "2010-07-26 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "emrecanfelah",
  "in_reply_to_user_id_str" : "93204546",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "19485940475",
  "geo" : { },
  "id_str" : "19487186402",
  "in_reply_to_user_id" : 15629536,
  "text" : "@belhanremzi \"Kullanabilen\" mi yoksa \"kullanan\" mi? Kullanmak bir tercih meselesiyken, kullanabilmek minimum zeka belirtisidir.",
  "id" : 19487186402,
  "in_reply_to_status_id" : 19485940475,
  "created_at" : "2010-07-25 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "rmzonair",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15629536",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Taylan Tekin",
      "screen_name" : "taylantekin",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "163830005",
      "id" : 163830005
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "19510747933",
  "geo" : { },
  "id_str" : "19511780592",
  "in_reply_to_user_id" : 163830005,
  "text" : "@taylantekin \u015Eampiyonu tebrik et benim i\u00E7in. Cincon'a koyan dostumuzdur!",
  "id" : 19511780592,
  "in_reply_to_status_id" : 19510747933,
  "created_at" : "2010-07-25 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "taylantekin",
  "in_reply_to_user_id_str" : "163830005",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "19269658679",
  "text" : "\u015Eimdi peleme\u00E7 zaman\u0131!",
  "id" : 19269658679,
  "created_at" : "2010-07-23 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Can Emre Felah",
      "screen_name" : "emrecanfelah",
      "indices" : [ 81, 94 ],
      "id_str" : "93204546",
      "id" : 93204546
    }, {
      "name" : "Taylan Tekin",
      "screen_name" : "taylantekin",
      "indices" : [ 95, 107 ],
      "id_str" : "163830005",
      "id" : 163830005
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "19341233723",
  "text" : "Teslimat bekleyiciler, Cumartesi u\u00E7ak kargo ile paket elimizdeymi\u015F. @belhanremzi @emrecanfelah @taylantekin",
  "id" : 19341233723,
  "created_at" : "2010-07-23 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "19369583465",
  "text" : "Yeni formalardan \"Fenerbah\u00E7e G\u00FCne\u015Fi\"ni \u00E7ok be\u011Fendim. \"Palamut\" da bir o kadar k\u00F6t\u00FC olmu\u015F. http:\/\/bit.ly\/aMX8vA",
  "id" : 19369583465,
  "created_at" : "2010-07-23 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "SeVeM",
      "screen_name" : "sevemy",
      "indices" : [ 0, 7 ],
      "id_str" : "61415326",
      "id" : 61415326
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "19062183079",
  "geo" : { },
  "id_str" : "19066787793",
  "in_reply_to_user_id" : 61415326,
  "text" : "@sevemy Princess Leia'dan daha \u00E7ok Queen Amidala olmu\u015F :)",
  "id" : 19066787793,
  "in_reply_to_status_id" : 19062183079,
  "created_at" : "2010-07-21 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "sevemy",
  "in_reply_to_user_id_str" : "61415326",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "19102571637",
  "text" : "Yine koyduk!",
  "id" : 19102571637,
  "created_at" : "2010-07-21 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "19109734738",
  "text" : "Sonunda Jolicloud 1.0'a ge\u00E7tim. \u0130yi de ettim, ferah bir kullan\u0131m\u0131 var. HTML5 \u00E7ok ya\u015Fa!",
  "id" : 19109734738,
  "created_at" : "2010-07-21 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "18903244596",
  "text" : "Video: The birth of a Jedi http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=SVt4V4TG9t8",
  "id" : 18903244596,
  "created_at" : "2010-07-19 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Can Emre Felah",
      "screen_name" : "emrecanfelah",
      "indices" : [ 0, 13 ],
      "id_str" : "93204546",
      "id" : 93204546
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "18861537719",
  "geo" : { },
  "id_str" : "18862029207",
  "in_reply_to_user_id" : 93204546,
  "text" : "@emrecanfelah Nerdeymi\u015F o k\u00F6pr\u00FC?",
  "id" : 18862029207,
  "in_reply_to_status_id" : 18861537719,
  "created_at" : "2010-07-18 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "emrecanfelah",
  "in_reply_to_user_id_str" : "93204546",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "1907 \u00DCN\u0130FEB",
      "screen_name" : "1907unifeb",
      "indices" : [ 3, 14 ],
      "id_str" : "99536170",
      "id" : 99536170
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "18866811298",
  "text" : "RT @1907unifeb: D\u00FCnya Fenerbah\u00E7eliler G\u00FCn\u00FC Kutlu Olsun ! | www.1907unifeb.org",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "18865629493",
    "text" : "D\u00FCnya Fenerbah\u00E7eliler G\u00FCn\u00FC Kutlu Olsun ! | www.1907unifeb.org",
    "id" : 18865629493,
    "created_at" : "2010-07-18 21:32:13 +0000",
    "user" : {
      "name" : "1907 \u00DCN\u0130FEB",
      "screen_name" : "1907unifeb",
      "protected" : false,
      "id_str" : "99536170",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/819262849130385413\/fKoMleMn_normal.jpg",
      "id" : 99536170,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 18866811298,
  "created_at" : "2010-07-18 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "18755215195",
  "geo" : { },
  "id_str" : "18759655163",
  "in_reply_to_user_id" : 15629536,
  "text" : "@belhanremzi Sizi Hayvan Haklar\u0131 Federasyonu'na ve PETA'ya \u015Fikayet edece\u011Fim. Bu zulm\u00FC durdurun hemen!",
  "id" : 18759655163,
  "in_reply_to_status_id" : 18755215195,
  "created_at" : "2010-07-17 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "rmzonair",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15629536",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "18769176413",
  "text" : "K\u00F6ln kar\u015F\u0131s\u0131nda Fenerbah\u00E7e'yi g\u00F6r\u00FCnce yeni sezon i\u00E7in g\u00F6z ya\u015Flar\u0131m\u0131 haz\u0131rlad\u0131m. \u0130lk yar\u0131 K\u00F6ln: 3 - FB:0. Ne savunmada ne de h\u00FCcumda var\u0131z.",
  "id" : 18769176413,
  "created_at" : "2010-07-17 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "18769381743",
  "text" : "Serkan Balc\u0131'dan biraz hallice g\u00F6z\u00FCken Stoch tak\u0131m\u0131n en iyisi. Gerisini siz d\u00FC\u015F\u00FCn\u00FCn art\u0131k!",
  "id" : 18769381743,
  "created_at" : "2010-07-17 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "18784531555",
  "geo" : { },
  "id_str" : "18785557493",
  "in_reply_to_user_id" : 15629536,
  "text" : "@belhanremzi Bu Ayhan Sicimo\u011Flu kim peki, isim benzerli\u011Fi mi? \u0130lk \u00F6nce buna bir a\u00E7\u0131kl\u0131k getir.",
  "id" : 18785557493,
  "in_reply_to_status_id" : 18784531555,
  "created_at" : "2010-07-17 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "rmzonair",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15629536",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Can Emre Felah",
      "screen_name" : "emrecanfelah",
      "indices" : [ 6, 19 ],
      "id_str" : "93204546",
      "id" : 93204546
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "18785807698",
  "text" : "Ba\u015Fta @emrecanfelah olmak \u00FCzere, zaman zaman da @belhanremzi gibi \"Y\u0131ld\u0131r\u0131mc\u0131\"lardan, Fenerbah\u00E7e'nin durumu hakk\u0131nda acil yorum bekliyorum.",
  "id" : 18785807698,
  "created_at" : "2010-07-17 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "18675094268",
  "text" : "\u015Eampiyonlar Ligi 3. \u00D6n-Eleme Turunda rakibimiz \u0130svi\u00E7re'den Young Boys. Fenerbah\u00E7e'ye ba\u015Far\u0131lar.",
  "id" : 18675094268,
  "created_at" : "2010-07-16 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "18675197517",
  "text" : "\u0130lk ma\u00E7lar 27-28 Temmuz'da... \u0130lk ma\u00E7\u0131m\u0131z\u0131 deplasmanda oynuyoruz. R\u00F6van\u015F  3-4 A\u011Fustos'ta Kad\u0131k\u00F6y'de.",
  "id" : 18675197517,
  "created_at" : "2010-07-16 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Taylan Tekin",
      "screen_name" : "taylantekin",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "163830005",
      "id" : 163830005
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "18590731867",
  "geo" : { },
  "id_str" : "18680490667",
  "in_reply_to_user_id" : 163830005,
  "text" : "@taylantekin G\u00FCzelmi\u015F gen\u00E7 adam. G\u00FC\u00E7 seninle olsun!",
  "id" : 18680490667,
  "in_reply_to_status_id" : 18590731867,
  "created_at" : "2010-07-16 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "taylantekin",
  "in_reply_to_user_id_str" : "163830005",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Taylan Tekin",
      "screen_name" : "taylantekin",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "163830005",
      "id" : 163830005
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "18684941957",
  "geo" : { },
  "id_str" : "18686922766",
  "in_reply_to_user_id" : 163830005,
  "text" : "@taylantekin \"Deveye sormu\u015Flar neden boynun e\u011Fri diye, kendi i\u015Fimi kendim g\u00F6r\u00FCr\u00FCm de ondan demi\u015F\" Bizimki de bu hesap i\u015Fte, rahat ol.",
  "id" : 18686922766,
  "in_reply_to_status_id" : 18684941957,
  "created_at" : "2010-07-16 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "taylantekin",
  "in_reply_to_user_id_str" : "163830005",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "18687526062",
  "text" : "44 futbol tak\u0131m\u0131n\u0131n 2010\/2011 sezonu formalar\u0131: http:\/\/www.sporx.com\/fotogaleri\/?frm_id=10048&ref=FGDFG",
  "id" : 18687526062,
  "created_at" : "2010-07-16 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Can Emre Felah",
      "screen_name" : "emrecanfelah",
      "indices" : [ 0, 13 ],
      "id_str" : "93204546",
      "id" : 93204546
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "18677227918",
  "geo" : { },
  "id_str" : "18695169687",
  "in_reply_to_user_id" : 93204546,
  "text" : "@emrecanfelah Woody Allen'\u0131 hat\u0131rlatt\u0131n. \"Sun is bad for you. Everything our parents said was good is bad. Sun, milk, red meat... college.\"",
  "id" : 18695169687,
  "in_reply_to_status_id" : 18677227918,
  "created_at" : "2010-07-16 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "emrecanfelah",
  "in_reply_to_user_id_str" : "93204546",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "18701597164",
  "text" : "Futurama'n\u0131n 6. sezonunu seyretmeyen, benim kitab\u0131ma g\u00F6re en b\u00FCy\u00FCk g\u00FCnahkard\u0131r.",
  "id" : 18701597164,
  "created_at" : "2010-07-16 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "18702222313",
  "text" : "Bu aralar b\u00F6yle bir filme ihtiyac\u0131m vard\u0131... Jedi Junkies FTW! http:\/\/www.jedijunkies.com\/trailer",
  "id" : 18702222313,
  "created_at" : "2010-07-16 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "18702594588",
  "text" : "Bir de \"'77\" isimli bir film vard\u0131, ona ne oldu hi\u00E7 bir fikrim yok. Merak ediyorum, \u00E7ok seyretmek istiyorum. http:\/\/bit.ly\/rMCyY",
  "id" : 18702594588,
  "created_at" : "2010-07-16 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Yesim Tin",
      "screen_name" : "yesimfuller",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "43727454",
      "id" : 43727454
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "18707845345",
  "geo" : { },
  "id_str" : "18708104634",
  "in_reply_to_user_id" : 43727454,
  "text" : "@yesimfuller Hay\u0131r sen hari\u00E7. Senin ba\u015Fka t\u00FCrl\u00FC g\u00FCnahlar\u0131n var.",
  "id" : 18708104634,
  "in_reply_to_status_id" : 18707845345,
  "created_at" : "2010-07-16 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "yesimfuller",
  "in_reply_to_user_id_str" : "43727454",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "18559570762",
  "text" : "Improv Everywhere: Star Wars Subway Car http:\/\/bit.ly\/a7ICzZ",
  "id" : 18559570762,
  "created_at" : "2010-07-15 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "18613655367",
  "text" : "Harikulade eserler, zihin a\u00E7ar, k\u0131smet kapar! Photo\/Faceboms: 20 Weird and Goofy Facebomb Photoshops http:\/\/bit.ly\/99zcAb",
  "id" : 18613655367,
  "created_at" : "2010-07-15 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "18477061584",
  "text" : "Mart\u0131lar\u0131n gecenin sessizli\u011Fini y\u0131rtan \u015Fen kahkahalar\u0131n\u0131 duymadan uyumam, uyuyamam.",
  "id" : 18477061584,
  "created_at" : "2010-07-14 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "18556612804",
  "text" : "Programlar\u0131 d\u00FCzg\u00FCn bir \u015Fekilde uninstall etmek i\u00E7in bir uninstaller install etmek.",
  "id" : 18556612804,
  "created_at" : "2010-07-14 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "18558111935",
  "text" : "Video: The Books - A Cold Freezin' Night http:\/\/bit.ly\/cFEhHx",
  "id" : 18558111935,
  "created_at" : "2010-07-14 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Taylan Tekin",
      "screen_name" : "taylantekin",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "163830005",
      "id" : 163830005
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "18459690606",
  "geo" : { },
  "id_str" : "18470685394",
  "in_reply_to_user_id" : 163830005,
  "text" : "@taylantekin \u00DCzg\u00FCn\u00FCz. \u00D6n\u00FCm\u00FCzdeki ma\u00E7lara bakaca\u011F\u0131z.",
  "id" : 18470685394,
  "in_reply_to_status_id" : 18459690606,
  "created_at" : "2010-07-13 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "taylantekin",
  "in_reply_to_user_id_str" : "163830005",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "18475724113",
  "text" : "Video: Crisis of Capitalism &gt; http:\/\/bit.ly\/dqEzpp",
  "id" : 18475724113,
  "created_at" : "2010-07-13 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Can Emre Felah",
      "screen_name" : "emrecanfelah",
      "indices" : [ 13, 26 ],
      "id_str" : "93204546",
      "id" : 93204546
    }, {
      "name" : "Taylan Tekin",
      "screen_name" : "taylantekin",
      "indices" : [ 27, 39 ],
      "id_str" : "163830005",
      "id" : 163830005
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "18186781960",
  "in_reply_to_user_id" : 15629536,
  "text" : "@belhanremzi @emrecanfelah @taylantekin Where is my toothpaste man, where is my toothpaste?!?",
  "id" : 18186781960,
  "created_at" : "2010-07-10 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "rmzonair",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15629536",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "18115451153",
  "text" : "Learning Methamatics from Breaking Bad: Lesson 2",
  "id" : 18115451153,
  "created_at" : "2010-07-09 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "18115579296",
  "text" : "@miscocomero Daha once aksini soylemistin, karar ver bence.",
  "id" : 18115579296,
  "created_at" : "2010-07-09 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Taylan Tekin",
      "screen_name" : "taylantekin",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "163830005",
      "id" : 163830005
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "18117045324",
  "geo" : { },
  "id_str" : "18117501615",
  "in_reply_to_user_id" : 163830005,
  "text" : "@taylantekin \u00C7ok sinirliyim. Ac\u0131m ge\u00E7sin gelicem d\u00FCkkana.",
  "id" : 18117501615,
  "in_reply_to_status_id" : 18117045324,
  "created_at" : "2010-07-09 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "taylantekin",
  "in_reply_to_user_id_str" : "163830005",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "zalambOdOnt",
      "screen_name" : "zalambOdOnt",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "15659467",
      "id" : 15659467
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "17893687548",
  "geo" : { },
  "id_str" : "17897500945",
  "in_reply_to_user_id" : 15659467,
  "text" : "@zalambodont K\u0131z\u0131m sana s\u00F6yl\u00FCyorum, gelinim sen anla diyorsun.",
  "id" : 17897500945,
  "in_reply_to_status_id" : 17893687548,
  "created_at" : "2010-07-06 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "zalambOdOnt",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15659467",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
} ]