Grailbird.data.tweets_2010_04 = 
 [ {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "13131069226",
  "text" : "Joel P West'i bu kadar ge\u00E7 ke\u015Ffetti\u011Fime inanam\u0131yorum. Son y\u0131llarda g\u00F6rd\u00FC\u011F\u00FCm en iyi folk besteleri... www.myspace.com\/joelpwest",
  "id" : 13131069226,
  "created_at" : "2010-04-30 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "13131457873",
  "text" : "Alb\u00FCm\u00FCne sadece herhangi bir disiplinde sanatsal i\u015Flerini yollayanlar\u0131n sahip olmas\u0131 da \u00E7ok g\u00FCzel bir kafaym\u0131\u015F. http:\/\/bit.ly\/duw4KE",
  "id" : 13131457873,
  "created_at" : "2010-04-30 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Derya Erkenci",
      "screen_name" : "adilbalikci",
      "indices" : [ 3, 15 ],
      "id_str" : "78720208",
      "id" : 78720208
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "13073629604",
  "text" : "RT @adilbalikci: E\u011Fitim sisteminin fa\u015Fist tezgah\u0131ndan ge\u00E7mi\u015F, fl\u00F6rt edememi\u015F, 15 ay askerlik yapm\u0131\u015F y\u0131\u011F\u0131nlar\u0131n soka\u011Fa d\u00F6k\u00FCl\u00FCp hakk\u0131n\u0131 ar ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "13067017289",
    "text" : "E\u011Fitim sisteminin fa\u015Fist tezgah\u0131ndan ge\u00E7mi\u015F, fl\u00F6rt edememi\u015F, 15 ay askerlik yapm\u0131\u015F y\u0131\u011F\u0131nlar\u0131n soka\u011Fa d\u00F6k\u00FCl\u00FCp hakk\u0131n\u0131 aramas\u0131 m\u00FCmk\u00FCn de\u011Fil...",
    "id" : 13067017289,
    "created_at" : "2010-04-29 12:57:09 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Derya Erkenci",
      "screen_name" : "adilbalikci",
      "protected" : false,
      "id_str" : "78720208",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/803346276188377089\/9yAgBK_l_normal.jpg",
      "id" : 78720208,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 13073629604,
  "created_at" : "2010-04-29 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Derya Erkenci",
      "screen_name" : "adilbalikci",
      "indices" : [ 3, 15 ],
      "id_str" : "78720208",
      "id" : 78720208
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "13073649459",
  "text" : "RT @adilbalikci: \u00C7ocuklar\u0131 tacizci, tecav\u00FCzc\u00FC manyaklardan \u00F6nce kendi ailelerinin, e\u011Fitim sisteminin ve k\u0131\u015Flan\u0131n i\u015Fkencecilerinden korum ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "13066749347",
    "text" : "\u00C7ocuklar\u0131 tacizci, tecav\u00FCzc\u00FC manyaklardan \u00F6nce kendi ailelerinin, e\u011Fitim sisteminin ve k\u0131\u015Flan\u0131n i\u015Fkencecilerinden korumak laz\u0131m...",
    "id" : 13066749347,
    "created_at" : "2010-04-29 12:51:04 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Derya Erkenci",
      "screen_name" : "adilbalikci",
      "protected" : false,
      "id_str" : "78720208",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/803346276188377089\/9yAgBK_l_normal.jpg",
      "id" : 78720208,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 13073649459,
  "created_at" : "2010-04-29 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "13002615789",
  "text" : "Zaman o kadar \u00E7abuk ge\u00E7iyor ki, floppy diskler bile tarih oldu. 2007'de ald\u0131\u011F\u0131m desktop bilgisayar\u0131ma s\u0131rf sayg\u0131dan disk drive eklemi\u015Ftim.",
  "id" : 13002615789,
  "created_at" : "2010-04-28 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "12871830684",
  "geo" : { },
  "id_str" : "12872031206",
  "in_reply_to_user_id" : 15629536,
  "text" : "@rmztheking 2 kere mi yapaca\u011F\u0131z yoksa 1 kere mi, i\u015Fte b\u00FCt\u00FCn mesele bu!",
  "id" : 12872031206,
  "in_reply_to_status_id" : 12871830684,
  "created_at" : "2010-04-26 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "rmzonair",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15629536",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "12835513493",
  "text" : "S\u00FCper Lig'in yeni lideri ve m\u00FCstakbel sampiyonu Fenerbahce'yi alkislayin.",
  "id" : 12835513493,
  "created_at" : "2010-04-25 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "12577834392",
  "text" : "Kartal k\u00FC\u00E7\u00FCkt\u00FCr ama mide buland\u0131r\u0131r.",
  "id" : 12577834392,
  "created_at" : "2010-04-21 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ufuk Y\u00FCksel",
      "screen_name" : "UfukYuksel",
      "indices" : [ 0, 11 ],
      "id_str" : "469876967",
      "id" : 469876967
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "12502796425",
  "text" : "@ufukyuksel Ge\u00E7mi\u015F olsun!",
  "id" : 12502796425,
  "created_at" : "2010-04-20 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ayca",
      "screen_name" : "noyounever",
      "indices" : [ 0, 11 ],
      "id_str" : "19867827",
      "id" : 19867827
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "12442258422",
  "geo" : { },
  "id_str" : "12442459142",
  "in_reply_to_user_id" : 19867827,
  "text" : "@noyounever http:\/\/bit.ly\/cYLROW",
  "id" : 12442459142,
  "in_reply_to_status_id" : 12442258422,
  "created_at" : "2010-04-19 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "noyounever",
  "in_reply_to_user_id_str" : "19867827",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Derya Erkenci",
      "screen_name" : "adilbalikci",
      "indices" : [ 3, 15 ],
      "id_str" : "78720208",
      "id" : 78720208
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "12443581218",
  "text" : "RT @adilbalikci: Y\u0131ld\u0131r\u0131m T\u00FCrker yazsa ne olur, ba\u015F\u0131n\u0131 duvarlara vursan ne; akraba, e\u015F-dost, sevdiklerimiz Y\u0131lmaz \u00D6zdil'i savunuyor. Hep ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "12443268765",
    "text" : "Y\u0131ld\u0131r\u0131m T\u00FCrker yazsa ne olur, ba\u015F\u0131n\u0131 duvarlara vursan ne; akraba, e\u015F-dost, sevdiklerimiz Y\u0131lmaz \u00D6zdil'i savunuyor. Hepimiz fa\u015Fistiz...",
    "id" : 12443268765,
    "created_at" : "2010-04-19 07:13:25 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Derya Erkenci",
      "screen_name" : "adilbalikci",
      "protected" : false,
      "id_str" : "78720208",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/803346276188377089\/9yAgBK_l_normal.jpg",
      "id" : 78720208,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 12443581218,
  "created_at" : "2010-04-19 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "12390239489",
  "text" : "Mutlu zamanlar ge\u00E7irdi\u011Fim bong'um bu sabah elim bir kaza sonucu k\u0131r\u0131larak hakk\u0131n rahmetine kavu\u015Fmu\u015Ftur. Sevenlerine ba\u015F sa\u011Fl\u0131\u011F\u0131 dilerim.",
  "id" : 12390239489,
  "created_at" : "2010-04-18 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "zalambOdOnt",
      "screen_name" : "zalambOdOnt",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "15659467",
      "id" : 15659467
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "12390529467",
  "geo" : { },
  "id_str" : "12391492048",
  "in_reply_to_user_id" : 15659467,
  "text" : "@zalambodont Sa\u011Fol :)",
  "id" : 12391492048,
  "in_reply_to_status_id" : 12390529467,
  "created_at" : "2010-04-18 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "zalambOdOnt",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15659467",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "12334070978",
  "text" : "Bug\u00FCn 17 Nisan Record Store Day. Bu k\u0131y\u0131larda pek alakas\u0131z olsa da yine de kutlu olsun!",
  "id" : 12334070978,
  "created_at" : "2010-04-17 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "12334421705",
  "text" : "Video: I Need That Record! http:\/\/bit.ly\/aISAnl",
  "id" : 12334421705,
  "created_at" : "2010-04-17 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "tunncay",
      "screen_name" : "tunncay",
      "indices" : [ 0, 8 ],
      "id_str" : "169942783",
      "id" : 169942783
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "12217828871",
  "geo" : { },
  "id_str" : "12218167916",
  "in_reply_to_user_id" : 80321232,
  "text" : "@tunncay Olur gidelim :) Bob Dylan's Greatest Hits pla\u011F\u0131n\u0131 ald\u0131m biraz \u00F6nce, hem ucuz hem \u00E7il yavurusu. (wikipedia: http:\/\/bit.ly\/b31IRD)",
  "id" : 12218167916,
  "in_reply_to_status_id" : 12217828871,
  "created_at" : "2010-04-15 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "nutcay",
  "in_reply_to_user_id_str" : "80321232",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "tunncay",
      "screen_name" : "tunncay",
      "indices" : [ 3, 11 ],
      "id_str" : "169942783",
      "id" : 169942783
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "12226274422",
  "text" : "RT @tunncay: \u0130nternet yokken nas\u0131l i\u015F yap\u0131yorduk ya diyenler var, as\u0131l varken nas\u0131l i\u015F yap\u0131yorlar onu anlayam\u0131yorum...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "12224221364",
    "text" : "\u0130nternet yokken nas\u0131l i\u015F yap\u0131yorduk ya diyenler var, as\u0131l varken nas\u0131l i\u015F yap\u0131yorlar onu anlayam\u0131yorum...",
    "id" : 12224221364,
    "created_at" : "2010-04-15 13:58:41 +0000",
    "user" : {
      "name" : "TuZ",
      "screen_name" : "nutcay",
      "protected" : false,
      "id_str" : "80321232",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1704298254\/profile_normal.jpg",
      "id" : 80321232,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 12226274422,
  "created_at" : "2010-04-15 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/tweetmeme.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetMeme\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Alt Report",
      "screen_name" : "AltReport",
      "indices" : [ 3, 13 ],
      "id_str" : "94518061",
      "id" : 94518061
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "12159281303",
  "text" : "RT @altreport How many mp3s \/ albums \/ streams must an artist sell to make minimum wage? http:\/\/bit.ly\/b2ISJc",
  "id" : 12159281303,
  "created_at" : "2010-04-14 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "12159594778",
  "text" : "Bu i\u00E7 bunalt\u0131c\u0131 g\u00FCnde, uzun bir aradan sonra yay\u0131nlanm\u0131\u015F yeni The Get Up Kids kay\u0131tlar\u0131n\u0131 dinlemek iyi hissettirdi. Oh, Pryor done it again!",
  "id" : 12159594778,
  "created_at" : "2010-04-14 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "12159682220",
  "text" : "Ya m\u00FCzik de olmasayd\u0131, halimiz niceydi.",
  "id" : 12159682220,
  "created_at" : "2010-04-14 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Yesim Tin",
      "screen_name" : "yesimfuller",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "43727454",
      "id" : 43727454
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "12017978652",
  "geo" : { },
  "id_str" : "12033385712",
  "in_reply_to_user_id" : 43727454,
  "text" : "@yesimfuller Ya da bir ihtimal 2. bir Sherlock Holmes seferine \u00E7\u0131kal\u0131m, bu sefer de sen uyu.",
  "id" : 12033385712,
  "in_reply_to_status_id" : 12017978652,
  "created_at" : "2010-04-12 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "yesimfuller",
  "in_reply_to_user_id_str" : "43727454",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Rivers Cuomo",
      "screen_name" : "RiversCuomo",
      "indices" : [ 3, 15 ],
      "id_str" : "14327149",
      "id" : 14327149
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "11983050599",
  "text" : "RT @RiversCuomo: I feel bad for all the dads throughout history who didn't get to have close relations with their kids.",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "11970848421",
    "text" : "I feel bad for all the dads throughout history who didn't get to have close relations with their kids.",
    "id" : 11970848421,
    "created_at" : "2010-04-11 03:15:43 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Rivers Cuomo",
      "screen_name" : "RiversCuomo",
      "protected" : false,
      "id_str" : "14327149",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/709810568220160000\/eq81Hcqz_normal.jpg",
      "id" : 14327149,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 11983050599,
  "created_at" : "2010-04-11 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "12003679335",
  "text" : "Yeni isimlerden bir Yawn'a g\u00F6n\u00FCl verdim. 5 par\u00E7al\u0131k E.P.'lerini durmadan dinliyorum. \u0130ndirmesi bedava: http:\/\/bit.ly\/aHEGl6",
  "id" : 12003679335,
  "created_at" : "2010-04-11 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "11934796018",
  "text" : "\"Richard Cheese, Richard Cheese, Richard Cheese!!!\" shouts fan message number three.",
  "id" : 11934796018,
  "created_at" : "2010-04-10 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "11874818088",
  "text" : "Bitte Orca*'yla Cuma \u00F6\u011Fleden sonras\u0131 s\u0131k\u0131nt\u0131s\u0131n\u0131 gidermeye \u00E7al\u0131\u015F\u0131yorum. *http:\/\/bit.ly\/dy6DTF",
  "id" : 11874818088,
  "created_at" : "2010-04-09 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "tunncay",
      "screen_name" : "tunncay",
      "indices" : [ 0, 8 ],
      "id_str" : "169942783",
      "id" : 169942783
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "11714575243",
  "geo" : { },
  "id_str" : "11744858914",
  "in_reply_to_user_id" : 80321232,
  "text" : "@tunncay Neden \u00F6yle bir \u015Fey yap\u0131yorsun? Ne manas\u0131 var?",
  "id" : 11744858914,
  "in_reply_to_status_id" : 11714575243,
  "created_at" : "2010-04-07 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "nutcay",
  "in_reply_to_user_id_str" : "80321232",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "11588197515",
  "text" : "Everything is alright.",
  "id" : 11588197515,
  "created_at" : "2010-04-04 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "11599098536",
  "text" : "Sari-lacivertin gururla dalgalandigi, dosta gurur d\u00FCsmana korku saldigi bir aksami geride biraktik.",
  "id" : 11599098536,
  "created_at" : "2010-04-04 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "11476800131",
  "text" : "BTR (Breakthru Radio)'nun programlar\u0131 \u00E7ok iyi. Kaliteli ve ba\u011F\u0131ms\u0131z internet radyolar\u0131n\u0131 seviyorum. http:\/\/breakthruradio.com\/",
  "id" : 11476800131,
  "created_at" : "2010-04-02 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "11498790630",
  "text" : "\u0130\u015F yorgunu bir hafta sonras\u0131, evde sevin\u00E7li bekleyi\u015Fler i\u00E7erisindeyim.",
  "id" : 11498790630,
  "created_at" : "2010-04-02 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
} ]