Grailbird.data.tweets_2011_09 = 
 [ {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Can Emre Felah",
      "screen_name" : "emrecanfelah",
      "indices" : [ 0, 13 ],
      "id_str" : "93204546",
      "id" : 93204546
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "119408249442283520",
  "geo" : { },
  "id_str" : "119449075744641024",
  "in_reply_to_user_id" : 93204546,
  "text" : "@emrecanfelah Demek \u00E7\u0131kt\u0131. Nereden ald\u0131n?",
  "id" : 119449075744641024,
  "in_reply_to_status_id" : 119408249442283520,
  "created_at" : "2011-09-29 16:30:53 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "emrecanfelah",
  "in_reply_to_user_id_str" : "93204546",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 24, 44 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/hLYpGJ2G",
      "expanded_url" : "http:\/\/vimeo.com\/29523075",
      "display_url" : "vimeo.com\/29523075"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "118774395983499264",
  "text" : "Video: The Deleted City http:\/\/t.co\/hLYpGJ2G",
  "id" : 118774395983499264,
  "created_at" : "2011-09-27 19:49:57 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 64, 84 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/l6kPzMuc",
      "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/emiracle\/status\/118771295952445441\/photo\/1",
      "display_url" : "pic.twitter.com\/l6kPzMuc"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "118771829908307968",
  "text" : "UEFA.com'un yeni HTML5 MatchCentre'\u0131n\u0131n UI tasar\u0131m\u0131 bir harika. http:\/\/t.co\/l6kPzMuc",
  "id" : 118771829908307968,
  "created_at" : "2011-09-27 19:39:45 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "118446359467663360",
  "text" : "2011 senesinde neden insanlar download yapmak i\u00E7in hala Usenet kullan\u0131yorlar, anlamak m\u00FCmk\u00FCn de\u011Fil ger\u00E7ekten de.",
  "id" : 118446359467663360,
  "created_at" : "2011-09-26 22:06:27 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Taylan Tekin",
      "screen_name" : "taylantekin",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "163830005",
      "id" : 163830005
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "118336686743760896",
  "geo" : { },
  "id_str" : "118356909723090944",
  "in_reply_to_user_id" : 163830005,
  "text" : "@taylantekin S\u00FCrpriz bu muymu\u015F, ben de bir \u015Fey sanm\u0131\u015Ft\u0131m! \u015Eaka bir yana, g\u00FCle g\u00FCle \u00E7al Kirk :-)",
  "id" : 118356909723090944,
  "in_reply_to_status_id" : 118336686743760896,
  "created_at" : "2011-09-26 16:11:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "taylantekin",
  "in_reply_to_user_id_str" : "163830005",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "118309641842200576",
  "text" : "Eddie Vedder'\u0131n 2. solo alb\u00FCm\u00FC \"Ukulele Songs\" \u00E7ok iyi. Bir \u00F6\u011Fleden sonra  balkonda y\u00FCz\u00FCn\u00FCze sonbahar r\u00FCzgar\u0131 vururken dinleyiniz.",
  "id" : 118309641842200576,
  "created_at" : "2011-09-26 13:03:11 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/dev.twitter.com\/docs\/tfw\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Websites\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ebru Koksaldi",
      "screen_name" : "kum_kitabi",
      "indices" : [ 26, 37 ],
      "id_str" : "106092744",
      "id" : 106092744
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 57, 77 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/2r3Y8o2o",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.hurriyet.com.tr\/yazarlar\/18810124.asp",
      "display_url" : "hurriyet.com.tr\/yazarlar\/18810\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "117237247044091904",
  "text" : "Akl\u0131na ve y\u00FCre\u011Fine sa\u011Fl\u0131k @kum_kitabi \"Kimlik bildirimi\" http:\/\/t.co\/2r3Y8o2o",
  "id" : 117237247044091904,
  "created_at" : "2011-09-23 14:01:52 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "117004253834391552",
  "text" : "Kristal Elma, Felis, K\u0131rm\u0131z\u0131 vb. gibi reklam \u00F6d\u00FClleri niye var ki? Belediyeler \u00E7\u00F6plerine \u00F6d\u00FCl veriyor mu?",
  "id" : 117004253834391552,
  "created_at" : "2011-09-22 22:36:02 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "UEFA Awareness",
      "screen_name" : "UEFAawareness",
      "indices" : [ 0, 14 ],
      "id_str" : "377914105",
      "id" : 377914105
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 119, 139 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/Osm5uzUY",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.avaaz.org",
      "display_url" : "avaaz.org"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "116895621809577984",
  "in_reply_to_user_id" : 377914105,
  "text" : "@UEFAawareness \"Halk\u0131n sesini karar vericilere ta\u015F\u0131yan, k\u00FCresel d\u00FCzeyde savunuculuk toplulu\u011Fu\" AVAAZ'da yer almal\u0131y\u0131z. http:\/\/t.co\/Osm5uzUY",
  "id" : 116895621809577984,
  "created_at" : "2011-09-22 15:24:22 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "UEFAawareness",
  "in_reply_to_user_id_str" : "377914105",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Samet \u00C7i\u00E7ek",
      "screen_name" : "sametcicek",
      "indices" : [ 3, 14 ],
      "id_str" : "52751908",
      "id" : 52751908
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "116832223361114112",
  "text" : "RT @sametcicek: ya\u015Fas\u0131n havalar\u0131n so\u011Fumas\u0131yla gelen ekstra cepler.",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for iPhone\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "116818343356399617",
    "text" : "ya\u015Fas\u0131n havalar\u0131n so\u011Fumas\u0131yla gelen ekstra cepler.",
    "id" : 116818343356399617,
    "created_at" : "2011-09-22 10:17:18 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Samet \u00C7i\u00E7ek",
      "screen_name" : "sametcicek",
      "protected" : false,
      "id_str" : "52751908",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797709007238660096\/yHVsnAX6_normal.jpg",
      "id" : 52751908,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 116832223361114112,
  "created_at" : "2011-09-22 11:12:27 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "serdar",
      "screen_name" : "serdar_kesimal",
      "indices" : [ 0, 15 ],
      "id_str" : "2352617519",
      "id" : 2352617519
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "116803687397081088",
  "geo" : { },
  "id_str" : "116804055728271360",
  "in_reply_to_user_id" : 277434522,
  "text" : "@serdar_kesimal Sana ihtiyac\u0131m\u0131z var. Acil \u015Fifalar dilerim!",
  "id" : 116804055728271360,
  "in_reply_to_status_id" : 116803687397081088,
  "created_at" : "2011-09-22 09:20:31 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "kazimmolla",
  "in_reply_to_user_id_str" : "277434522",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Can Emre Felah",
      "screen_name" : "emrecanfelah",
      "indices" : [ 0, 13 ],
      "id_str" : "93204546",
      "id" : 93204546
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 112, 132 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/vN2d10es",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.medyarazzi.com\/haber\/20110922\/402259\/0\/hincal-uluc-galatasaraylilarda-fenerbahce-kompleksi-bitmez.html",
      "display_url" : "medyarazzi.com\/haber\/20110922\u2026"
    } ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "116798640000999425",
  "geo" : { },
  "id_str" : "116801023598796800",
  "in_reply_to_user_id" : 93204546,
  "text" : "@emrecanfelah Sen s\u00FCrekli ezilmenin, boynu b\u00FCk\u00FCk kalman\u0131n nas\u0131l bir kompleks yaratt\u0131\u011F\u0131n\u0131n fark\u0131nda de\u011Fil misin? http:\/\/t.co\/vN2d10es",
  "id" : 116801023598796800,
  "in_reply_to_status_id" : 116798640000999425,
  "created_at" : "2011-09-22 09:08:28 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "emrecanfelah",
  "in_reply_to_user_id_str" : "93204546",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "116126511760801792",
  "text" : "Fener'in ma\u00E7\u0131 var bug\u00FCn. Sadece Fenerbah\u00E7eli kad\u0131nlar ve \u00E7ocuklar ma\u00E7a gidiyor bug\u00FCn. Ve ben annecim, en \u00E7ok seni \u00F6zl\u00FCyorum bug\u00FCn.",
  "id" : 116126511760801792,
  "created_at" : "2011-09-20 12:28:12 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "116078037505818624",
  "text" : "RT @MarslanHurriyet: yine kul\u00FCpten son bilgi: 50 bin bilet olsa sat\u0131lacak. Tertibat\u0131 7 bine g\u00F6re alm\u0131st\u0131k. ama san\u0131yoruz 50 bine do\u011Fru g ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "116076589208453122",
    "text" : "yine kul\u00FCpten son bilgi: 50 bin bilet olsa sat\u0131lacak. Tertibat\u0131 7 bine g\u00F6re alm\u0131st\u0131k. ama san\u0131yoruz 50 bine do\u011Fru gidece\u011Fiz.",
    "id" : 116076589208453122,
    "created_at" : "2011-09-20 09:09:50 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Mehmet Arslan",
      "screen_name" : "Mehmet_AArslan",
      "protected" : false,
      "id_str" : "269718801",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/802624245822013440\/7NFb2o2w_normal.jpg",
      "id" : 269718801,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 116078037505818624,
  "created_at" : "2011-09-20 09:15:35 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "CK",
      "screen_name" : "yaqari",
      "indices" : [ 0, 7 ],
      "id_str" : "2473831",
      "id" : 2473831
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "114572861796139008",
  "geo" : { },
  "id_str" : "114628670190141440",
  "in_reply_to_user_id" : 2473831,
  "text" : "@yaqari \u00C7ok g\u00FCzel bir haber bu, hayallerim ger\u00E7ek oldu! :)",
  "id" : 114628670190141440,
  "in_reply_to_status_id" : 114572861796139008,
  "created_at" : "2011-09-16 09:16:19 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "yaqari",
  "in_reply_to_user_id_str" : "2473831",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/emiracle\/status\/114351281342132224\/photo\/1",
      "indices" : [ 50, 70 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/TxMZbJLC",
      "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/AZZB4nBCMAAwH_g.jpg",
      "id_str" : "114351281346326528",
      "id" : 114351281346326528,
      "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/AZZB4nBCMAAwH_g.jpg",
      "sizes" : [ {
        "h" : 347,
        "resize" : "fit",
        "w" : 550
      }, {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      }, {
        "h" : 347,
        "resize" : "fit",
        "w" : 550
      }, {
        "h" : 215,
        "resize" : "fit",
        "w" : 340
      }, {
        "h" : 347,
        "resize" : "fit",
        "w" : 550
      } ],
      "display_url" : "pic.twitter.com\/TxMZbJLC"
    } ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "114351281342132224",
  "text" : "Windows 8'in BSOD'i bile sevimli. \u00C7\u0131ksa da yesek! http:\/\/t.co\/TxMZbJLC",
  "id" : 114351281342132224,
  "created_at" : "2011-09-15 14:54:05 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Volkan Demirel",
      "screen_name" : "1VolkanDEMIREL",
      "indices" : [ 0, 15 ],
      "id_str" : "351952209",
      "id" : 351952209
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "114322469422235648",
  "geo" : { },
  "id_str" : "114323711728951296",
  "in_reply_to_user_id" : 351952209,
  "text" : "@1VolkanDEMIREL G\u00FC\u00E7 sizinle olsun, vurdu\u011Funuz gol olsun!",
  "id" : 114323711728951296,
  "in_reply_to_status_id" : 114322469422235648,
  "created_at" : "2011-09-15 13:04:31 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "1VolkanDEMIREL",
  "in_reply_to_user_id_str" : "351952209",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "iyikidogdunalexdesouza",
      "indices" : [ 29, 52 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "113887235719438336",
  "text" : "Kaptan, hayat seninle g\u00FCzel! #iyikidogdunalexdesouza",
  "id" : 113887235719438336,
  "created_at" : "2011-09-14 08:10:07 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "T(i)rajik",
      "screen_name" : "tirajik",
      "indices" : [ 3, 11 ],
      "id_str" : "88280320",
      "id" : 88280320
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "113699504502476801",
  "text" : "RT @tirajik: Buyuklugumuzun kupa buyuklugu olmadigini bir turlu anlayamadiginiz icin kucuksunuz, kucuk kalacaksiniz",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/seesmic.com\/seesmic_mobile\/blackberry\/\" rel=\"nofollow\"\u003ESeesmic for BlackBerry\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "113693189344473088",
    "text" : "Buyuklugumuzun kupa buyuklugu olmadigini bir turlu anlayamadiginiz icin kucuksunuz, kucuk kalacaksiniz",
    "id" : 113693189344473088,
    "created_at" : "2011-09-13 19:19:03 +0000",
    "user" : {
      "name" : "T(i)rajik",
      "screen_name" : "tirajik",
      "protected" : false,
      "id_str" : "88280320",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/585195661\/tn-mid_normal.jpg",
      "id" : 88280320,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 113699504502476801,
  "created_at" : "2011-09-13 19:44:08 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "FAZIL SAY",
      "screen_name" : "FAZILSAY1",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "2199941646",
      "id" : 2199941646
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 51, 70 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/xpG2yTU",
      "expanded_url" : "http:\/\/vimeo.com\/27953845",
      "display_url" : "vimeo.com\/27953845"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "113505518634536960",
  "text" : "@FazilSay1 Stop Motion Tchaikovsky ho\u015Funuza gider: http:\/\/t.co\/xpG2yTU",
  "id" : 113505518634536960,
  "created_at" : "2011-09-13 06:53:19 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "sampiyonsahayacikiyor",
      "indices" : [ 94, 116 ]
    } ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 54, 73 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/GeAn9xz",
      "expanded_url" : "http:\/\/youtu.be\/4HI19_UuM8k",
      "display_url" : "youtu.be\/4HI19_UuM8k"
    }, {
      "indices" : [ 74, 93 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/DJLvVcs",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.fenerinmacivar.com\/",
      "display_url" : "fenerinmacivar.com"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "113179341558530048",
  "text" : "Can\u0131m cicim a\u015Fk\u0131m bana g\u00F6n\u00FCl koyma Fener'in ma\u00E7\u0131 var! http:\/\/t.co\/GeAn9xz http:\/\/t.co\/DJLvVcs #sampiyonsahayacikiyor",
  "id" : 113179341558530048,
  "created_at" : "2011-09-12 09:17:12 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "112897731147739136",
  "text" : "Kafkaesk bir ruh haliyle dola\u015F\u0131yordu Emir K.",
  "id" : 112897731147739136,
  "created_at" : "2011-09-11 14:38:11 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ali Barcin",
      "screen_name" : "AliBarcin",
      "indices" : [ 3, 13 ],
      "id_str" : "15644960",
      "id" : 15644960
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "112119139681832960",
  "text" : "RT @AliBarcin: Haziran 1920'de General Harrington Fenerbah\u00E7e'yi spordan men etti ve halk\u0131n g\u00F6sterdi\u011Fi deh\u015Fetli tepkiye ancak 70 g\u00FCn daya ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/itunes.apple.com\/us\/app\/twitter\/id409789998?mt=12\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Mac\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "112106607193755648",
    "text" : "Haziran 1920'de General Harrington Fenerbah\u00E7e'yi spordan men etti ve halk\u0131n g\u00F6sterdi\u011Fi deh\u015Fetli tepkiye ancak 70 g\u00FCn dayanabildi\u2026 Bug\u00FCn 69!!",
    "id" : 112106607193755648,
    "created_at" : "2011-09-09 10:14:32 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Ali Barcin",
      "screen_name" : "AliBarcin",
      "protected" : false,
      "id_str" : "15644960",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1669455046\/DSC_0023_normal.jpg",
      "id" : 15644960,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 112119139681832960,
  "created_at" : "2011-09-09 11:04:20 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Vadi Efe",
      "screen_name" : "vadiefe",
      "indices" : [ 0, 8 ],
      "id_str" : "15157855",
      "id" : 15157855
    }, {
      "name" : "Can Emre Felah",
      "screen_name" : "emrecanfelah",
      "indices" : [ 17, 30 ],
      "id_str" : "93204546",
      "id" : 93204546
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "111938378756403200",
  "geo" : { },
  "id_str" : "111938866927251457",
  "in_reply_to_user_id" : 15157855,
  "text" : "@vadiefe @RmZKnG @emrecanfelah Bende toplanabiliriz isterseniz. Ya Cumartesi ak\u015Fam\u0131 ya da hafta i\u00E7i... Nas\u0131l uygun gelirse.",
  "id" : 111938866927251457,
  "in_reply_to_status_id" : 111938378756403200,
  "created_at" : "2011-09-08 23:08:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "vadiefe",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15157855",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Vadi Efe",
      "screen_name" : "vadiefe",
      "indices" : [ 8, 16 ],
      "id_str" : "15157855",
      "id" : 15157855
    }, {
      "name" : "Can Emre Felah",
      "screen_name" : "emrecanfelah",
      "indices" : [ 17, 30 ],
      "id_str" : "93204546",
      "id" : 93204546
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "111935453413912576",
  "geo" : { },
  "id_str" : "111936560353652736",
  "in_reply_to_user_id" : 15629536,
  "text" : "@RmZKnG @vadiefe @emrecanfelah \u0130zlemiyordum ama yatmadan \u00F6nce bir Twitter'a bakay\u0131m dedim, maruz kald\u0131m muhabbetinize.",
  "id" : 111936560353652736,
  "in_reply_to_status_id" : 111935453413912576,
  "created_at" : "2011-09-08 22:58:50 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "rmzonair",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15629536",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Vadi Efe",
      "screen_name" : "vadiefe",
      "indices" : [ 0, 8 ],
      "id_str" : "15157855",
      "id" : 15157855
    }, {
      "name" : "Can Emre Felah",
      "screen_name" : "emrecanfelah",
      "indices" : [ 9, 22 ],
      "id_str" : "93204546",
      "id" : 93204546
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "111935177856516096",
  "in_reply_to_user_id" : 15157855,
  "text" : "@vadiefe @emrecanfelah @RmZKnG Tam olarak ne kafas\u0131 ya\u015F\u0131yorsunuz siz acaba? :)",
  "id" : 111935177856516096,
  "created_at" : "2011-09-08 22:53:20 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "vadiefe",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15157855",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "111180766423171072",
  "text" : "Benim tek bir milli tak\u0131m\u0131m var ve onun formas\u0131n\u0131n renkleri ay-y\u0131ld\u0131zl\u0131 k\u0131rm\u0131z\u0131-beyaz de\u011Fil, y\u00FCkselen palamut dall\u0131 sar\u0131-laciverttir.",
  "id" : 111180766423171072,
  "created_at" : "2011-09-06 20:55:35 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "110996225658073089",
  "text" : "TFF'nin EA'e \"Bizle de\u011Fil, tak\u0131mlarla g\u00F6r\u00FC\u015F\u00FCn\u201D muhabbetini \u015Fikeye ba\u011Flayan koyunlar var. \u015Eikeyse en b\u00FCy\u00FCk \u015Fike onlar\u0131 do\u011Furmakt\u0131r bence.",
  "id" : 110996225658073089,
  "created_at" : "2011-09-06 08:42:17 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "delikanarya",
      "screen_name" : "delikanarya",
      "indices" : [ 3, 15 ],
      "id_str" : "353529886",
      "id" : 353529886
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 53, 72 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/wqKZ9XP",
      "expanded_url" : "http:\/\/deli-kanarya.blogspot.com\/2011\/09\/puan-silme-icin-oneriler-yorumlar.html",
      "display_url" : "deli-kanarya.blogspot.com\/2011\/09\/puan-s\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "110966023397703680",
  "text" : "RT @delikanarya: Puan Silme i\u00E7in \u00D6neriler Yorumlar : http:\/\/t.co\/wqKZ9XP",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 36, 55 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/wqKZ9XP",
        "expanded_url" : "http:\/\/deli-kanarya.blogspot.com\/2011\/09\/puan-silme-icin-oneriler-yorumlar.html",
        "display_url" : "deli-kanarya.blogspot.com\/2011\/09\/puan-s\u2026"
      } ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "110963555364380672",
    "text" : "Puan Silme i\u00E7in \u00D6neriler Yorumlar : http:\/\/t.co\/wqKZ9XP",
    "id" : 110963555364380672,
    "created_at" : "2011-09-06 06:32:27 +0000",
    "user" : {
      "name" : "delikanarya",
      "screen_name" : "delikanarya",
      "protected" : false,
      "id_str" : "353529886",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1491148272\/Kanarya_normal.jpg",
      "id" : 353529886,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 110966023397703680,
  "created_at" : "2011-09-06 06:42:16 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Taylan Tekin",
      "screen_name" : "taylantekin",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "163830005",
      "id" : 163830005
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "110707160329101313",
  "geo" : { },
  "id_str" : "110726757652500480",
  "in_reply_to_user_id" : 163830005,
  "text" : "@taylantekin Fenerbah\u00E7e trib\u00FCnlerinde \"K\u0131rm\u0131z\u0131 giyenin anas\u0131n\u0131 .ikeyim!\" diye bir tezah\u00FCrat y\u00FCkselirdi. Sen anlad\u0131n onu, g\u00FCle g\u00FCle de giy!",
  "id" : 110726757652500480,
  "in_reply_to_status_id" : 110707160329101313,
  "created_at" : "2011-09-05 14:51:30 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "taylantekin",
  "in_reply_to_user_id_str" : "163830005",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Taylan Tekin",
      "screen_name" : "taylantekin",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "163830005",
      "id" : 163830005
    }, {
      "name" : "Can Emre Felah",
      "screen_name" : "emrecanfelah",
      "indices" : [ 13, 26 ],
      "id_str" : "93204546",
      "id" : 93204546
    }, {
      "name" : "yesimtin",
      "screen_name" : "yesimtin",
      "indices" : [ 27, 36 ],
      "id_str" : "2596951614",
      "id" : 2596951614
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "110470110057213952",
  "geo" : { },
  "id_str" : "110472694008524800",
  "in_reply_to_user_id" : 163830005,
  "text" : "@taylantekin @emrecanfelah @yesimtin Tanr\u0131lar \u00E7\u0131ld\u0131rm\u0131\u015F olmal\u0131! 40 y\u0131ll\u0131k helvac\u0131y\u0131m, b\u00F6yle saman g\u00F6rmedim.",
  "id" : 110472694008524800,
  "in_reply_to_status_id" : 110470110057213952,
  "created_at" : "2011-09-04 22:01:57 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "taylantekin",
  "in_reply_to_user_id_str" : "163830005",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Can Emre Felah",
      "screen_name" : "emrecanfelah",
      "indices" : [ 0, 13 ],
      "id_str" : "93204546",
      "id" : 93204546
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "110082750823940096",
  "geo" : { },
  "id_str" : "110102799106318336",
  "in_reply_to_user_id" : 93204546,
  "text" : "@emrecanfelah \"Olmak\" kelimesi fazla. Bundan sonra iki kere okumadan tweet yollaman\u0131 yasakl\u0131yorum. Respect!",
  "id" : 110102799106318336,
  "in_reply_to_status_id" : 110082750823940096,
  "created_at" : "2011-09-03 21:32:07 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "emrecanfelah",
  "in_reply_to_user_id_str" : "93204546",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ahmet Ercanlar",
      "screen_name" : "chemedya",
      "indices" : [ 3, 12 ],
      "id_str" : "69629046",
      "id" : 69629046
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "110102214630064128",
  "text" : "RT @chemedya: Fenerba\u00E7e, Rocky serisindeki Sylvester Stallone gibi. Vuruyorlar vuruyorlar, y\u0131k\u0131lsa bile aya\u011Fa kalk\u0131yor ve ma\u00E7\u0131 sonunda h ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "110088316304629760",
    "text" : "Fenerba\u00E7e, Rocky serisindeki Sylvester Stallone gibi. Vuruyorlar vuruyorlar, y\u0131k\u0131lsa bile aya\u011Fa kalk\u0131yor ve ma\u00E7\u0131 sonunda hep kazan\u0131yor.",
    "id" : 110088316304629760,
    "created_at" : "2011-09-03 20:34:34 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Ahmet Ercanlar",
      "screen_name" : "chemedya",
      "protected" : false,
      "id_str" : "69629046",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/806164716213112833\/hWXU_xF2_normal.jpg",
      "id" : 69629046,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 110102214630064128,
  "created_at" : "2011-09-03 21:29:48 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 35, 54 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/HsFQ0zS",
      "expanded_url" : "http:\/\/youtu.be\/oALIuVb0NJ4",
      "display_url" : "youtu.be\/oALIuVb0NJ4"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "109782692924624896",
  "text" : "Video: nsquared Seamless Computing http:\/\/t.co\/HsFQ0zS -Son zamanlarda g\u00F6rd\u00FC\u011F\u00FCm en verimli aletten alete\/sistemden sisteme sync \u00E7\u00F6z\u00FCm\u00FC.",
  "id" : 109782692924624896,
  "created_at" : "2011-09-03 00:20:08 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 40, 59 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/vmaotex",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.collegehumor.com\/video\/6583682\/the-six-ways-youll-see-your-dad",
      "display_url" : "collegehumor.com\/video\/6583682\/\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "109776640489426944",
  "text" : "Video: The Six Ways You'll See Your Dad http:\/\/t.co\/vmaotex",
  "id" : 109776640489426944,
  "created_at" : "2011-09-02 23:56:05 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
} ]