Grailbird.data.tweets_2011_06 = 
 [ {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Derya Erkenci",
      "screen_name" : "adilbalikci",
      "indices" : [ 3, 15 ],
      "id_str" : "78720208",
      "id" : 78720208
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "86365972168048640",
  "text" : "RT @adilbalikci: Harbi demokrat\u0131 muhafazakar da sevmez modernim diyen de. Kendine M\u00FCsl\u00FCman deyiminin yan\u0131na bir de kendine demokrat\u0131 ekl ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "86365603748773888",
    "text" : "Harbi demokrat\u0131 muhafazakar da sevmez modernim diyen de. Kendine M\u00FCsl\u00FCman deyiminin yan\u0131na bir de kendine demokrat\u0131 eklemeliyiz, yak\u0131\u015F\u0131r...",
    "id" : 86365603748773888,
    "created_at" : "2011-06-30 09:28:59 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Derya Erkenci",
      "screen_name" : "adilbalikci",
      "protected" : false,
      "id_str" : "78720208",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/803346276188377089\/9yAgBK_l_normal.jpg",
      "id" : 78720208,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 86365972168048640,
  "created_at" : "2011-06-30 09:30:27 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ramazan Cirak",
      "screen_name" : "cirak",
      "indices" : [ 0, 6 ],
      "id_str" : "3367902341",
      "id" : 3367902341
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "86077221344788480",
  "geo" : { },
  "id_str" : "86079045934120960",
  "in_reply_to_user_id" : 21908386,
  "text" : "@cirak Rasyonel B\u00FCkre\u015F'le mi e\u015Fle\u015Ftin?",
  "id" : 86079045934120960,
  "in_reply_to_status_id" : 86077221344788480,
  "created_at" : "2011-06-29 14:30:18 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "fitzpilot",
  "in_reply_to_user_id_str" : "21908386",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/dev.twitter.com\/docs\/tfw\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Websites\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "vwdarkside",
      "indices" : [ 46, 57 ]
    } ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 26, 45 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/I7XHPcz",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=nXndQuvOacU",
      "display_url" : "youtube.com\/watch?v=nXndQu\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "86068536040108032",
  "text" : "VIDEO: VW. The Dark Side. http:\/\/t.co\/I7XHPcz #vwdarkside",
  "id" : 86068536040108032,
  "created_at" : "2011-06-29 13:48:32 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twshot.com\" rel=\"nofollow\"\u003Etwshot\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "86033935649349632",
  "text" : "Sirri Sureyya Onder: 'Olmeseydik ne iyiydi'\n http:\/\/twshot.com\/4FC8",
  "id" : 86033935649349632,
  "created_at" : "2011-06-29 11:31:03 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Can Emre Felah",
      "screen_name" : "emrecanfelah",
      "indices" : [ 0, 13 ],
      "id_str" : "93204546",
      "id" : 93204546
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "86002837066219520",
  "geo" : { },
  "id_str" : "86012098227871744",
  "in_reply_to_user_id" : 93204546,
  "text" : "@emrecanfelah Mahalle eskiden hep dutluktu, okula giderken a\u011Fa\u00E7lardan d\u00FC\u015Fm\u00FC\u015F dutlara basmamaya \u00E7al\u0131\u015F\u0131rd\u0131k. \u015Eimdi onlar hat\u0131ralarda kald\u0131...",
  "id" : 86012098227871744,
  "in_reply_to_status_id" : 86002837066219520,
  "created_at" : "2011-06-29 10:04:16 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "emrecanfelah",
  "in_reply_to_user_id_str" : "93204546",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Yesim Tin",
      "screen_name" : "yesimfuller",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "43727454",
      "id" : 43727454
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "85995815784562689",
  "geo" : { },
  "id_str" : "86010035351719936",
  "in_reply_to_user_id" : 43727454,
  "text" : "@yesimfuller \u015Eekerli\u011Fimde \"enayi\" mi yaz\u0131yor sand\u0131n?",
  "id" : 86010035351719936,
  "in_reply_to_status_id" : 85995815784562689,
  "created_at" : "2011-06-29 09:56:05 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "yesimfuller",
  "in_reply_to_user_id_str" : "43727454",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 87, 106 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/xy7dAyo",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.google.com\/+\/demo\/",
      "display_url" : "google.com\/+\/demo\/"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "85814344927027200",
  "text" : "Bari Google+ tutsun da Facebook illetinden kurtulal\u0131m. Ama bence m\u00FCmk\u00FCn de\u011Fil malesef. http:\/\/t.co\/xy7dAyo",
  "id" : 85814344927027200,
  "created_at" : "2011-06-28 20:58:28 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Can Emre Felah",
      "screen_name" : "emrecanfelah",
      "indices" : [ 0, 13 ],
      "id_str" : "93204546",
      "id" : 93204546
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "85280137901375488",
  "geo" : { },
  "id_str" : "85310286130712576",
  "in_reply_to_user_id" : 93204546,
  "text" : "@emrecanfelah Biraz ara\u015Ft\u0131rd\u0131m, bir de bir dergide yaz\u0131lm\u0131\u015F bir yaz\u0131ya denk geldim, gayet sa\u011Flam g\u00F6z\u00FCk\u00FCyor, tasar\u0131m\u0131 da fena de\u011Filmi\u015F.",
  "id" : 85310286130712576,
  "in_reply_to_status_id" : 85280137901375488,
  "created_at" : "2011-06-27 11:35:31 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "emrecanfelah",
  "in_reply_to_user_id_str" : "93204546",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "85014852631924736",
  "text" : "\"Masum\" insanlar\u0131n kaskolu d\u00FCkk\u00E2n ve arabalar\u0131na \u00FCz\u00FClmek yerine, ba\u015Fka masumlar\u0131n se\u00E7me ve se\u00E7ilme hakk\u0131na sahip \u00E7\u0131kmak daha erdemlidir.",
  "id" : 85014852631924736,
  "created_at" : "2011-06-26 16:01:35 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "85013110003482624",
  "text" : "\u00D6zg\u00FCrl\u00FCk ve Demokrasi Bloku'na uygulanan polis \u015Fiddetini k\u0131n\u0131yorum. Ne olursa olsun, insanl\u0131k onuru fa\u015Fizme galip gelecektir.",
  "id" : 85013110003482624,
  "created_at" : "2011-06-26 15:54:39 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Can Emre Felah",
      "screen_name" : "emrecanfelah",
      "indices" : [ 0, 13 ],
      "id_str" : "93204546",
      "id" : 93204546
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "85007995142021120",
  "geo" : { },
  "id_str" : "85009265672204291",
  "in_reply_to_user_id" : 93204546,
  "text" : "@emrecanfelah \u0130stemeden de olsa polis \u015Fiddetini me\u015Frula\u015Ft\u0131ran imajlar payla\u015F\u0131yorsun. Tehlikenin fark\u0131nda m\u0131s\u0131n?",
  "id" : 85009265672204291,
  "in_reply_to_status_id" : 85007995142021120,
  "created_at" : "2011-06-26 15:39:23 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "emrecanfelah",
  "in_reply_to_user_id_str" : "93204546",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/dev.twitter.com\/docs\/tfw\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Websites\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 27, 46 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/6xXOgem",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=mXOofnuQTOA&feature=share",
      "display_url" : "youtube.com\/watch?v=mXOofn\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "85007066049150976",
  "text" : "Video: No Kolpa No Fitamin http:\/\/t.co\/6xXOgem",
  "id" : 85007066049150976,
  "created_at" : "2011-06-26 15:30:38 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "84695339076030464",
  "geo" : { },
  "id_str" : "84702269702017024",
  "in_reply_to_user_id" : 15629536,
  "text" : "@RmZKnG Ne diyorsun o\u011Flum, iyice kontrolden \u00E7\u0131kt\u0131n sen art\u0131k. Harbiden neden bahsediyorsun?",
  "id" : 84702269702017024,
  "in_reply_to_status_id" : 84695339076030464,
  "created_at" : "2011-06-25 19:19:29 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "rmzonair",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15629536",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Cihan Aksoylu",
      "screen_name" : "cihanaksoylu",
      "indices" : [ 0, 13 ],
      "id_str" : "127569974",
      "id" : 127569974
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "84620064703250432",
  "geo" : { },
  "id_str" : "84638150055563265",
  "in_reply_to_user_id" : 127569974,
  "text" : "@cihanaksoylu Hikayeden 3G. Ben speed test yap\u0131yorum, k\u0131rk y\u0131lda bir kere edge'den \u00E7ok h\u0131zl\u0131, 3 rakaml\u0131 h\u0131zlara \u00E7\u0131kt\u0131.",
  "id" : 84638150055563265,
  "in_reply_to_status_id" : 84620064703250432,
  "created_at" : "2011-06-25 15:04:42 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "cihanaksoylu",
  "in_reply_to_user_id_str" : "127569974",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Can Emre Felah",
      "screen_name" : "emrecanfelah",
      "indices" : [ 0, 13 ],
      "id_str" : "93204546",
      "id" : 93204546
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "84223181044453376",
  "geo" : { },
  "id_str" : "84232430919229440",
  "in_reply_to_user_id" : 93204546,
  "text" : "@emrecanfelah \"Ka\u015F\u0131kla veriyoruz kep\u00E7eyle al\u0131yoruz, bu da markam\u0131za sad\u0131k bir salak oldu\u011Funuzun belgesi\" demek o kartlar. Alma-ald\u0131rma!",
  "id" : 84232430919229440,
  "in_reply_to_status_id" : 84223181044453376,
  "created_at" : "2011-06-24 12:12:31 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "emrecanfelah",
  "in_reply_to_user_id_str" : "93204546",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "82492772950622208",
  "text" : "iOS device'lar\u0131n tek sevdi\u011Fim \u00F6zelli\u011Fi, kulakl\u0131\u011F\u0131 \u00E7\u0131kart\u0131nca oynat\u0131lan medyan\u0131n otomatik olarak  'pause' konumuna ge\u00E7mesidir.",
  "id" : 82492772950622208,
  "created_at" : "2011-06-19 16:59:44 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "81802756049993728",
  "text" : "\"Sambada rumbada yenilmez armada...\" Yenilmez olan g\u00F6\u011Fs\u00FCndeki amblemde palamut yapra\u011F\u0131 oland\u0131r, formas\u0131 sar\u0131-lacivert \u00E7ubuklu oland\u0131r!",
  "id" : 81802756049993728,
  "created_at" : "2011-06-17 19:17:51 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "81798941317935104",
  "text" : "TBL 2010-2011 Sezonu \u015Eampiyonu Fenerbah\u00E7e! 5 bran\u015Fta 5 \u015Fampiyonluk kutlu ve mutlu olsun! Te\u015Fekk\u00FCrler Fenerbah\u00E7e...",
  "id" : 81798941317935104,
  "created_at" : "2011-06-17 19:02:42 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "81761758246739968",
  "text" : "Bug\u00FCn art\u0131k son olsun. Fenerbah\u00E7e gibi m\u00FCcadele edin, Fenerbah\u00E7e gibi kazan\u0131n, Fenerbah\u00E7e gibi \u015Fampiyon olun!",
  "id" : 81761758246739968,
  "created_at" : "2011-06-17 16:34:56 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Afili Filintalar",
      "screen_name" : "AfiliFilintalar",
      "indices" : [ 3, 19 ],
      "id_str" : "97266662",
      "id" : 97266662
    }, {
      "name" : "Erkan \u015Eim\u015Fek",
      "screen_name" : "itaatsiz",
      "indices" : [ 95, 104 ],
      "id_str" : "60913563",
      "id" : 60913563
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 75, 94 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/B6bztaR",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.afilifilintalar.com\/milletvekili-yeminine-itirazimdir",
      "display_url" : "afilifilintalar.com\/milletvekili-y\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "81669033958707200",
  "text" : "RT @AfiliFilintalar: Erkan \u015Eim\u015Fek yazd\u0131: Milletvekili Yeminine \u0130tiraz\u0131md\u0131r http:\/\/t.co\/B6bztaR @itaatsiz",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ {
        "name" : "Erkan \u015Eim\u015Fek",
        "screen_name" : "itaatsiz",
        "indices" : [ 74, 83 ],
        "id_str" : "60913563",
        "id" : 60913563
      } ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 54, 73 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/B6bztaR",
        "expanded_url" : "http:\/\/www.afilifilintalar.com\/milletvekili-yeminine-itirazimdir",
        "display_url" : "afilifilintalar.com\/milletvekili-y\u2026"
      } ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "81611909077540864",
    "text" : "Erkan \u015Eim\u015Fek yazd\u0131: Milletvekili Yeminine \u0130tiraz\u0131md\u0131r http:\/\/t.co\/B6bztaR @itaatsiz",
    "id" : 81611909077540864,
    "created_at" : "2011-06-17 06:39:30 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Afili Filintalar",
      "screen_name" : "AfiliFilintalar",
      "protected" : false,
      "id_str" : "97266662",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000396282189\/777fa4e7d1d843cd9b1e680a9eba91b4_normal.png",
      "id" : 97266662,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 81669033958707200,
  "created_at" : "2011-06-17 10:26:29 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Yesim Tin",
      "screen_name" : "yesimfuller",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "43727454",
      "id" : 43727454
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "81371206888075264",
  "geo" : { },
  "id_str" : "81373001253273600",
  "in_reply_to_user_id" : 43727454,
  "text" : "@yesimfuller Ben bir tane bulmu\u015Fum ya o da bana yeter.",
  "id" : 81373001253273600,
  "in_reply_to_status_id" : 81371206888075264,
  "created_at" : "2011-06-16 14:50:09 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "yesimfuller",
  "in_reply_to_user_id_str" : "43727454",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Yesim Tin",
      "screen_name" : "yesimfuller",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "43727454",
      "id" : 43727454
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "81370486914826240",
  "geo" : { },
  "id_str" : "81372687162806272",
  "in_reply_to_user_id" : 43727454,
  "text" : "@yesimfuller Esta\u011Ffurullah ba\u015Fgan.",
  "id" : 81372687162806272,
  "in_reply_to_status_id" : 81370486914826240,
  "created_at" : "2011-06-16 14:48:55 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "yesimfuller",
  "in_reply_to_user_id_str" : "43727454",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "81332376797577216",
  "text" : "Steve Jobs is dying. Is there an app for that too, Steve?",
  "id" : 81332376797577216,
  "created_at" : "2011-06-16 12:08:44 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 24, 43 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/bWDC3VI",
      "expanded_url" : "http:\/\/notnowskeletor.tumblr.com\/",
      "display_url" : "notnowskeletor.tumblr.com"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "81329387814920192",
  "text" : "\u0130\u015Fte buna tumblr derim. http:\/\/t.co\/bWDC3VI",
  "id" : 81329387814920192,
  "created_at" : "2011-06-16 11:56:51 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Can Emre Felah",
      "screen_name" : "emrecanfelah",
      "indices" : [ 0, 13 ],
      "id_str" : "93204546",
      "id" : 93204546
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "81315516270133248",
  "geo" : { },
  "id_str" : "81317288317435904",
  "in_reply_to_user_id" : 93204546,
  "text" : "@emrecanfelah Senin hayali sinema salonu projene benziyor biraz de\u011Fil mi?",
  "id" : 81317288317435904,
  "in_reply_to_status_id" : 81315516270133248,
  "created_at" : "2011-06-16 11:08:46 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "emrecanfelah",
  "in_reply_to_user_id_str" : "93204546",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "80041576650375169",
  "text" : "HEPAR'\u0131n %0.28 oy almas\u0131, AKP'nin %49.9'undan daha \u00E7ok \u00FCzd\u00FC beni dersem o kadar da abartm\u0131\u015F olmam say\u0131n seyirciler.",
  "id" : 80041576650375169,
  "created_at" : "2011-06-12 22:39:33 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitpic.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitpic\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "80039473425031168",
  "text" : "\u0130\u015Fte benim ba\u015Fbakan\u0131m. http:\/\/twitpic.com\/5are8l",
  "id" : 80039473425031168,
  "created_at" : "2011-06-12 22:31:12 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Can Emre Felah",
      "screen_name" : "emrecanfelah",
      "indices" : [ 8, 21 ],
      "id_str" : "93204546",
      "id" : 93204546
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "79969530092322816",
  "geo" : { },
  "id_str" : "79971385874714624",
  "in_reply_to_user_id" : 15629536,
  "text" : "@RmZKnG @emrecanfelah Sar\u0131-lacivert-\u015Fampiyon-Fener!",
  "id" : 79971385874714624,
  "in_reply_to_status_id" : 79969530092322816,
  "created_at" : "2011-06-12 18:00:38 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "rmzonair",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15629536",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "79965643520221184",
  "text" : "S\u0131rr\u0131 S\u00FCreyya \u00D6nder meclise girdi\u011Fine g\u00F6re bir se\u00E7men olarak ba\u015Far\u0131l\u0131 say\u0131l\u0131r\u0131m. Beni 1 sandalyeden daha fazla bir \u00E7o\u011Funluk temsil edemez!",
  "id" : 79965643520221184,
  "created_at" : "2011-06-12 17:37:49 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Taylan Tekin",
      "screen_name" : "taylantekin",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "163830005",
      "id" : 163830005
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "79922816182525952",
  "geo" : { },
  "id_str" : "79923855430393856",
  "in_reply_to_user_id" : 163830005,
  "text" : "@taylantekin \u015Eu anda TV'de konu\u015Fan kim o zaman?",
  "id" : 79923855430393856,
  "in_reply_to_status_id" : 79922816182525952,
  "created_at" : "2011-06-12 14:51:46 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "taylantekin",
  "in_reply_to_user_id_str" : "163830005",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Taylan Tekin",
      "screen_name" : "taylantekin",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "163830005",
      "id" : 163830005
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "79920962866384896",
  "geo" : { },
  "id_str" : "79921668201517056",
  "in_reply_to_user_id" : 163830005,
  "text" : "@taylantekin Ne oldu?",
  "id" : 79921668201517056,
  "in_reply_to_status_id" : 79920962866384896,
  "created_at" : "2011-06-12 14:43:05 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "taylantekin",
  "in_reply_to_user_id_str" : "163830005",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Yesim Tin",
      "screen_name" : "yesimfuller",
      "indices" : [ 3, 15 ],
      "id_str" : "43727454",
      "id" : 43727454
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "79874307685220352",
  "text" : "RT @yesimfuller: Fa\u015Fist Y\u0131lmaz \u00D6zdilciler, homofobikler, dini siyasete kar\u0131\u015Ft\u0131ranlar i\u00E7in de\u011Fil, sadece \"\u00D6zg\u00FCr T\u00FCrkiye\" i\u00E7in S\u0131rr\u0131 S\u00FCrey ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "79872706849406976",
    "text" : "Fa\u015Fist Y\u0131lmaz \u00D6zdilciler, homofobikler, dini siyasete kar\u0131\u015Ft\u0131ranlar i\u00E7in de\u011Fil, sadece \"\u00D6zg\u00FCr T\u00FCrkiye\" i\u00E7in S\u0131rr\u0131 S\u00FCreyya \u00D6nder!",
    "id" : 79872706849406976,
    "created_at" : "2011-06-12 11:28:31 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Yesim Tin",
      "screen_name" : "yesimfuller",
      "protected" : false,
      "id_str" : "43727454",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/640880960762982400\/gFlHNpAL_normal.jpg",
      "id" : 43727454,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 79874307685220352,
  "created_at" : "2011-06-12 11:34:53 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "79515224125865984",
  "text" : "Sinan Erdem'deki 5. ma\u00E7\u0131n biletleri t\u00FCkenmi\u015F. Yine ayakta uyudum.",
  "id" : 79515224125865984,
  "created_at" : "2011-06-11 11:48:01 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "79510352668266496",
  "text" : "G\u00FCce tapman\u0131n yayg\u0131nl\u0131\u011F\u0131n\u0131 g\u00F6rmek istiyorsan\u0131z; TV'ye, trib\u00FCnlere, soka\u011Fa ve de her sabah gitti\u011Fniz i\u015F yerlerinize bak\u0131n. Elbet g\u00F6r\u00FCrs\u00FCn\u00FCz.",
  "id" : 79510352668266496,
  "created_at" : "2011-06-11 11:28:39 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ece Temelkuran",
      "screen_name" : "ETemelkuran",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "73880716",
      "id" : 73880716
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "79510266336911360",
  "in_reply_to_user_id" : 73880716,
  "text" : "@ETemelkuran \u0131n hakl\u0131 \u00E7\u0131k\u0131\u015F\u0131yla empati kurabiliyorum. Fakat \"bu \u00FClke ne zamand\u0131r g\u00FCce bu kadar tap\u0131yor? sorusunu da retorik buluyorum.",
  "id" : 79510266336911360,
  "created_at" : "2011-06-11 11:28:19 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "ETemelkuran",
  "in_reply_to_user_id_str" : "73880716",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "79214229957246976",
  "text" : "Eski hakem Vahap Beyaz'\u0131n Facebook profilini buldu\u011Fuma inanam\u0131yorum. Wall'una \u00F6zellikle bak\u0131n, harika! http:\/\/on.fb.me\/j4r385",
  "id" : 79214229957246976,
  "created_at" : "2011-06-10 15:51:58 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "operationturkey",
      "indices" : [ 34, 50 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "78838824855285760",
  "text" : "18:00: Target, maximum firepower! #operationturkey",
  "id" : 78838824855285760,
  "created_at" : "2011-06-09 15:00:15 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Yesim Tin",
      "screen_name" : "yesimfuller",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "43727454",
      "id" : 43727454
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "78833499750141952",
  "geo" : { },
  "id_str" : "78835401531473920",
  "in_reply_to_user_id" : 43727454,
  "text" : "@yesimfuller \u00DC\u00E7 \u00FCnlem alt altaysa, oradan derhal uzakla\u015Fmak elzemdir.",
  "id" : 78835401531473920,
  "in_reply_to_status_id" : 78833499750141952,
  "created_at" : "2011-06-09 14:46:39 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "yesimfuller",
  "in_reply_to_user_id_str" : "43727454",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "78737360694681600",
  "text" : "\u015Eampiyonlu\u011Fu 3-1'le Sinan Erdem'e ta\u015F\u0131mak m\u0131 yoksa 4-0'la Abdi \u0130pek\u00E7i'de kupa kald\u0131rmak m\u0131? \u0130\u015Fte b\u00FCt\u00FCn mesele bu!",
  "id" : 78737360694681600,
  "created_at" : "2011-06-09 08:17:04 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Yesim Tin",
      "screen_name" : "yesimfuller",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "43727454",
      "id" : 43727454
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "78523202271326208",
  "in_reply_to_user_id" : 43727454,
  "text" : "@yesimfuller Playstation'\u0131n cevab\u0131 gecikmedi. Playstation Vita http:\/\/youtu.be\/Ni--QnZkRnw",
  "id" : 78523202271326208,
  "created_at" : "2011-06-08 18:06:04 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "yesimfuller",
  "in_reply_to_user_id_str" : "43727454",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Yesim Tin",
      "screen_name" : "yesimfuller",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "43727454",
      "id" : 43727454
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "78424232614313984",
  "geo" : { },
  "id_str" : "78425141645819904",
  "in_reply_to_user_id" : 43727454,
  "text" : "@yesimfuller Ta\u015Fakk\u00FCrler!",
  "id" : 78425141645819904,
  "in_reply_to_status_id" : 78424232614313984,
  "created_at" : "2011-06-08 11:36:25 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "yesimfuller",
  "in_reply_to_user_id_str" : "43727454",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Derya Erkenci",
      "screen_name" : "adilbalikci",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "78720208",
      "id" : 78720208
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "78120941665796096",
  "geo" : { },
  "id_str" : "78121663211905024",
  "in_reply_to_user_id" : 78720208,
  "text" : "@adilbalikci \u0130\u015Fte bu kadar basit.",
  "id" : 78121663211905024,
  "in_reply_to_status_id" : 78120941665796096,
  "created_at" : "2011-06-07 15:30:30 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "adilbalikci",
  "in_reply_to_user_id_str" : "78720208",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "The Mountain Goats",
      "screen_name" : "mountain_goats",
      "indices" : [ 0, 15 ],
      "id_str" : "67728650",
      "id" : 67728650
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "78112774827409409",
  "geo" : { },
  "id_str" : "78116888449785856",
  "in_reply_to_user_id" : 67728650,
  "text" : "@mountain_goats Kudos!",
  "id" : 78116888449785856,
  "in_reply_to_status_id" : 78112774827409409,
  "created_at" : "2011-06-07 15:11:32 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "mountain_goats",
  "in_reply_to_user_id_str" : "67728650",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Taylan Tekin",
      "screen_name" : "taylantekin",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "163830005",
      "id" : 163830005
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "78066652658405376",
  "geo" : { },
  "id_str" : "78069174894735360",
  "in_reply_to_user_id" : 163830005,
  "text" : "@taylantekin Ben aslen Mac OS X Lion'dan bahsediyordum ama Android yalakal\u0131\u011F\u0131n\u0131 da g\u00F6rmedim sanma ;)",
  "id" : 78069174894735360,
  "in_reply_to_status_id" : 78066652658405376,
  "created_at" : "2011-06-07 12:01:56 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "taylantekin",
  "in_reply_to_user_id_str" : "163830005",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "78033107953000448",
  "text" : "2011'in 6. ay\u0131; Apple'a full screen gelmi\u015F, fanboy'larda bir bayram havas\u0131...",
  "id" : 78033107953000448,
  "created_at" : "2011-06-07 09:38:37 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "78028699466858496",
  "text" : "Video: Message from Anonymous: Turkish Censorship http:\/\/youtu.be\/L87SPk6i-hM  - Together We Stand, Divided We Fall!",
  "id" : 78028699466858496,
  "created_at" : "2011-06-07 09:21:06 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Yesim Tin",
      "screen_name" : "yesimfuller",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "43727454",
      "id" : 43727454
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "77829713355218944",
  "geo" : { },
  "id_str" : "77830534180519936",
  "in_reply_to_user_id" : 43727454,
  "text" : "@yesimfuller Her zaman \u00F6nce ma\u00E7.",
  "id" : 77830534180519936,
  "in_reply_to_status_id" : 77829713355218944,
  "created_at" : "2011-06-06 20:13:40 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "yesimfuller",
  "in_reply_to_user_id_str" : "43727454",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "77809401989308416",
  "text" : "Yine GS, yine 21 say\u0131 fark, yine galibiyet! TBL Play-Off Final serisinde 2-0 \u00F6ne ge\u00E7tik. Tebrikler Fenerbah\u00E7e, 5'te 5 \u015Fampiyonluk geliyor!",
  "id" : 77809401989308416,
  "created_at" : "2011-06-06 18:49:41 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Taylan Tekin",
      "screen_name" : "taylantekin",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "163830005",
      "id" : 163830005
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "77694254956290048",
  "geo" : { },
  "id_str" : "77698059999526913",
  "in_reply_to_user_id" : 163830005,
  "text" : "@taylantekin Hay\u0131rl\u0131 olsun, en k\u0131sa zamanda incelemek istiyorum :) Android krald\u0131r, yak\u0131nda sen de anlars\u0131n.",
  "id" : 77698059999526913,
  "in_reply_to_status_id" : 77694254956290048,
  "created_at" : "2011-06-06 11:27:15 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "taylantekin",
  "in_reply_to_user_id_str" : "163830005",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Taylan Tekin",
      "screen_name" : "taylantekin",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "163830005",
      "id" : 163830005
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "77660290782724096",
  "geo" : { },
  "id_str" : "77693159529914368",
  "in_reply_to_user_id" : 163830005,
  "text" : "@taylantekin Hay\u0131rd\u0131r?",
  "id" : 77693159529914368,
  "in_reply_to_status_id" : 77660290782724096,
  "created_at" : "2011-06-06 11:07:47 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "taylantekin",
  "in_reply_to_user_id_str" : "163830005",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "77034511073939457",
  "text" : "GS'yi yenelim, 1-0 \u00F6ne ge\u00E7elim, Cumartesi'nin keyfini ka\u00E7\u0131rmayal\u0131m. Ba\u015Far\u0131lar Fenerbah\u00E7e!",
  "id" : 77034511073939457,
  "created_at" : "2011-06-04 15:30:33 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "76381955905695744",
  "text" : "Ha keza, s\u00F6yleyecek enteresan-komik-ak\u0131ll\u0131 hi\u00E7bir \u015Feyi olmayanlar\u0131n, olanlara nazaran daha \u00E7ok tweet'lemesi ise bamba\u015Fkad\u0131r.",
  "id" : 76381955905695744,
  "created_at" : "2011-06-02 20:17:32 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "76381173462466561",
  "text" : "Ad\u0131 Ak\u0131ll\u0131 TV olan bir kanal\u0131n, yapt\u0131\u011F\u0131 \"en ak\u0131ll\u0131ca\" \u015Feyin \"en aptalca\" videolar\u0131 yay\u0131nl\u0131yor olu\u015Fu, ironiye g\u00FCzel bir \u00F6rnek de\u011Fil de nedir?",
  "id" : 76381173462466561,
  "created_at" : "2011-06-02 20:14:25 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "76373248358612992",
  "text" : "Video: Battles - Futura (La Blogotheque - A Take Away Show) Muazzam! http:\/\/vimeo.com\/24513475",
  "id" : 76373248358612992,
  "created_at" : "2011-06-02 19:42:56 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
} ]