Grailbird.data.tweets_2011_04 = 
 [ {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "64110325154324480",
  "text" : "Fuck yeah Chrome 11!",
  "id" : 64110325154324480,
  "created_at" : "2011-04-29 23:34:27 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "TuZ",
      "screen_name" : "nutcay",
      "indices" : [ 0, 7 ],
      "id_str" : "80321232",
      "id" : 80321232
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "64084715367440385",
  "geo" : { },
  "id_str" : "64104259733553153",
  "in_reply_to_user_id" : 80321232,
  "text" : "@nutcay is L ucy still in the S ky with D iamonds?",
  "id" : 64104259733553153,
  "in_reply_to_status_id" : 64084715367440385,
  "created_at" : "2011-04-29 23:10:21 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "nutcay",
  "in_reply_to_user_id_str" : "80321232",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "63720469781692416",
  "text" : "UEFA Avrupa Ligi'nde yar\u0131 finalde 3 Portekiz tak\u0131m\u0131 olmas\u0131 ve finali de yine muhtemelen 2 Portekiz tak\u0131m\u0131n\u0131n oynayacak olmas\u0131 \u00E7ok acayip.",
  "id" : 63720469781692416,
  "created_at" : "2011-04-28 21:45:18 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "62529100312621056",
  "text" : "Text: \"The Geek\u2019s Dilemma: Breadth vs. Depth of Interests\" http:\/\/rdd.me\/d2btyfmw",
  "id" : 62529100312621056,
  "created_at" : "2011-04-25 14:51:13 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Derya Erkenci",
      "screen_name" : "adilbalikci",
      "indices" : [ 3, 15 ],
      "id_str" : "78720208",
      "id" : 78720208
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "62422856226717696",
  "text" : "RT @adilbalikci: \"Asla Yalniz Yurumeyeceksin\" futbol hikayelerinden olusan, 13 yazarli bir ortak kitap. Benim de bir hikayem var...  htt ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twshot.com\" rel=\"nofollow\"\u003Etwshot\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "62417879764709376",
    "text" : "\"Asla Yalniz Yurumeyeceksin\" futbol hikayelerinden olusan, 13 yazarli bir ortak kitap. Benim de bir hikayem var...  http:\/\/twshot.com\/3WGC",
    "id" : 62417879764709376,
    "created_at" : "2011-04-25 07:29:16 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Derya Erkenci",
      "screen_name" : "adilbalikci",
      "protected" : false,
      "id_str" : "78720208",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/803346276188377089\/9yAgBK_l_normal.jpg",
      "id" : 78720208,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 62422856226717696,
  "created_at" : "2011-04-25 07:49:03 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ramazan Cirak",
      "screen_name" : "cirak",
      "indices" : [ 0, 6 ],
      "id_str" : "3367902341",
      "id" : 3367902341
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "62233812523950080",
  "geo" : { },
  "id_str" : "62242002309353472",
  "in_reply_to_user_id" : 21908386,
  "text" : "@cirak 1996'y\u0131 abilerinden dinledin. \u015Eimdi sen de g\u00F6revini yap, 2011'i gelecek nesillere anlat.",
  "id" : 62242002309353472,
  "in_reply_to_status_id" : 62233812523950080,
  "created_at" : "2011-04-24 19:50:24 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "fitzpilot",
  "in_reply_to_user_id_str" : "21908386",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "61911855022604288",
  "text" : "Video: Garfunkel and Oates - \"Weed Card\" http:\/\/youtu.be\/CRm1yqSmsGY",
  "id" : 61911855022604288,
  "created_at" : "2011-04-23 21:58:31 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "61902764808216576",
  "text" : "The New Yorker'\u0131n kapaklar\u0131na bay\u0131l\u0131yorum.",
  "id" : 61902764808216576,
  "created_at" : "2011-04-23 21:22:23 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "61569707748241408",
  "text" : "Yaz\u0131: \"Fenerbah\u00E7e'ye 'Kennet'lenmek -Fenerbah\u00E7e, Kennet Andersson, Vamos Bien ve politik aktivistlik \u00FCzerine... http:\/\/bit.ly\/hRxsCW",
  "id" : 61569707748241408,
  "created_at" : "2011-04-22 23:18:56 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ayse Musal",
      "screen_name" : "AYSEMUSAL",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "59081506",
      "id" : 59081506
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "61396743400603648",
  "geo" : { },
  "id_str" : "61424942503305216",
  "in_reply_to_user_id" : 59081506,
  "text" : "@AYSEMUSAL Merak etme ge\u00E7er.",
  "id" : 61424942503305216,
  "in_reply_to_status_id" : 61396743400603648,
  "created_at" : "2011-04-22 13:43:42 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "AYSEMUSAL",
  "in_reply_to_user_id_str" : "59081506",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ramazan Cirak",
      "screen_name" : "cirak",
      "indices" : [ 0, 6 ],
      "id_str" : "3367902341",
      "id" : 3367902341
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "59928230194446336",
  "geo" : { },
  "id_str" : "59930647556403200",
  "in_reply_to_user_id" : 21908386,
  "text" : "@cirak Dedim heralde bu hafta utan\u0131r art\u0131k b\u00F6yle \u015Feyler s\u00F6ylemez ama yok yani. Sen \u015Fimdiden \"\u015Ferefli ikincilik\" tweet'leri haz\u0131rla bence.",
  "id" : 59930647556403200,
  "in_reply_to_status_id" : 59928230194446336,
  "created_at" : "2011-04-18 10:45:54 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "fitzpilot",
  "in_reply_to_user_id_str" : "21908386",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ramazan Cirak",
      "screen_name" : "cirak",
      "indices" : [ 0, 6 ],
      "id_str" : "3367902341",
      "id" : 3367902341
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "59924479916244992",
  "geo" : { },
  "id_str" : "59927316930895872",
  "in_reply_to_user_id" : 21908386,
  "text" : "@cirak Yata yata Anadolu...  33.'nc\u00FC haftada \u015Fampiyonlu\u011Fumuzu ilan ederiz sen merak etme. Size ilmikli ikincilikler yak\u0131\u015F\u0131r.",
  "id" : 59927316930895872,
  "in_reply_to_status_id" : 59924479916244992,
  "created_at" : "2011-04-18 10:32:40 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "fitzpilot",
  "in_reply_to_user_id_str" : "21908386",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "edakirali",
      "screen_name" : "edakirali",
      "indices" : [ 3, 13 ],
      "id_str" : "68179616",
      "id" : 68179616
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 70, 89 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/0i9dYCd",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.haberturk.com\/yazarlar\/621803-ciragan-sarayindaki-dugune-biber-gazi",
      "display_url" : "haberturk.com\/yazarlar\/62180\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "59913639683031040",
  "text" : "RT @edakirali: Ece Temelkuran-\u00C7\u0131ra\u011Fan Saray\u0131'ndaki d\u00FC\u011F\u00FCne biber gaz\u0131! http:\/\/t.co\/0i9dYCd",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/dev.twitter.com\/docs\/tfw\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Websites\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 55, 74 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/0i9dYCd",
        "expanded_url" : "http:\/\/www.haberturk.com\/yazarlar\/621803-ciragan-sarayindaki-dugune-biber-gazi",
        "display_url" : "haberturk.com\/yazarlar\/62180\u2026"
      } ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "59905569934417921",
    "text" : "Ece Temelkuran-\u00C7\u0131ra\u011Fan Saray\u0131'ndaki d\u00FC\u011F\u00FCne biber gaz\u0131! http:\/\/t.co\/0i9dYCd",
    "id" : 59905569934417921,
    "created_at" : "2011-04-18 09:06:15 +0000",
    "user" : {
      "name" : "edakirali",
      "screen_name" : "edakirali",
      "protected" : false,
      "id_str" : "68179616",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797098189509849088\/S6dt0_gx_normal.jpg",
      "id" : 68179616,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 59913639683031040,
  "created_at" : "2011-04-18 09:38:19 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ramazan Cirak",
      "screen_name" : "cirak",
      "indices" : [ 0, 6 ],
      "id_str" : "3367902341",
      "id" : 3367902341
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "59730169535021056",
  "geo" : { },
  "id_str" : "59895364026773504",
  "in_reply_to_user_id" : 21908386,
  "text" : "@cirak Trabzonspor: En son 2 ve \u00FCst\u00FC farkla kazand\u0131\u011F\u0131 lig ma\u00E7\u0131n\u0131n tarihi 17 Aral\u0131k 2010 olan \u015Fu anki \"S\u00FCper\" Lig lideri, \u015Fampiyonluk aday\u0131.",
  "id" : 59895364026773504,
  "in_reply_to_status_id" : 59730169535021056,
  "created_at" : "2011-04-18 08:25:42 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "fitzpilot",
  "in_reply_to_user_id_str" : "21908386",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "57894092008460288",
  "text" : "Video: The Story of Linux: Commemorating 20 Years of the Linux Operating System http:\/\/youtu.be\/5ocq6_3-nEw",
  "id" : 57894092008460288,
  "created_at" : "2011-04-12 19:53:21 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "57892752167415808",
  "text" : "Youtube'un \"Watch Later\" \u00F6zelli\u011Fini ilk defa biraz \u00F6nce kulland\u0131m. Youtube'un di\u011Fer bir\u00E7ok \u00F6zelli\u011Fine g\u00F6re olduk\u00E7a kullan\u0131\u015Fl\u0131ym\u0131\u015F.",
  "id" : 57892752167415808,
  "created_at" : "2011-04-12 19:48:02 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "56720751193108480",
  "text" : "Korkmadan y\u00FCr\u00FCyoruz, \u015Fampiyon olaca\u011F\u0131z!",
  "id" : 56720751193108480,
  "created_at" : "2011-04-09 14:10:55 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "56298757825888259",
  "text" : "D\u00FCnya bir y\u0131lda 9,570,000,000,000,000,000,000 byte yani 9.57 zettabyte veri t\u00FCketiyormu\u015F. Long live Infoporn!",
  "id" : 56298757825888259,
  "created_at" : "2011-04-08 10:14:04 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "54908350823014400",
  "text" : "Video: Robot kollar ka\u011F\u0131ttan minicik bir u\u00E7ak yap\u0131yor. Seyretmesi bile beni s\u0131k\u0131nt\u0131ya soktu. http:\/\/bit.ly\/fpTqib",
  "id" : 54908350823014400,
  "created_at" : "2011-04-04 14:09:05 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "alex",
      "screen_name" : "Alex10combr",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "335249387",
      "id" : 335249387
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "54180752245530625",
  "geo" : { },
  "id_str" : "54204692091244545",
  "in_reply_to_user_id" : 111688862,
  "text" : "@Alex10combr Biz de \u00E7ok mutluyuz, ya\u015Fa var ol kaptan!",
  "id" : 54204692091244545,
  "in_reply_to_status_id" : 54180752245530625,
  "created_at" : "2011-04-02 15:33:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "Alex10",
  "in_reply_to_user_id_str" : "111688862",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "53901223434264576",
  "text" : "Bu gece 10 sene \u00F6nceye d\u00F6nesim, kafam\u0131 tekrar Mohawk yap\u0131p, Rancid ti\u015F\u00F6rt\u00FC giyesim var.",
  "id" : 53901223434264576,
  "created_at" : "2011-04-01 19:27:07 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
} ]