Grailbird.data.tweets_2011_08 = 
 [ {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "108586332250570752",
  "text" : "Netbook'un Chromium'una FlashBlock ekletisi kurdum, sanki 1GB ram eklemi\u015Fim gibi h\u0131zland\u0131 sistem. L\u00FCtfen HTML5 flash'\u0131n yerini als\u0131n art\u0131k!",
  "id" : 108586332250570752,
  "created_at" : "2011-08-30 17:06:13 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 72, 91 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/UUVpLXh",
      "expanded_url" : "http:\/\/youtu.be\/-4ItCQ7fquY",
      "display_url" : "youtu.be\/-4ItCQ7fquY"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "108559653717286912",
  "text" : "Animasyon: \"\u00C7al\u0131\u015Fmak\/\u00C7al\u0131\u015Fan\" kavram\u0131 \u00FCzerine harikulade bir k\u0131sa film. http:\/\/t.co\/UUVpLXh",
  "id" : 108559653717286912,
  "created_at" : "2011-08-30 15:20:13 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ebru Koksaldi",
      "screen_name" : "kum_kitabi",
      "indices" : [ 0, 11 ],
      "id_str" : "106092744",
      "id" : 106092744
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "108517311517962240",
  "geo" : { },
  "id_str" : "108533096185479169",
  "in_reply_to_user_id" : 106092744,
  "text" : "@kum_kitabi A\u011Fz\u0131na sa\u011Fl\u0131k!",
  "id" : 108533096185479169,
  "in_reply_to_status_id" : 108517311517962240,
  "created_at" : "2011-08-30 13:34:41 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "kum_kitabi",
  "in_reply_to_user_id_str" : "106092744",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ebru Koksaldi",
      "screen_name" : "kum_kitabi",
      "indices" : [ 3, 14 ],
      "id_str" : "106092744",
      "id" : 106092744
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "108275982087094272",
  "text" : "RT @kum_kitabi: Fb burada bag\u0131ms\u0131zl\u0131\u011F\u0131n\u0131,de\u011Ferlerini korumak i\u00E7in kavga ediyor.Tarihi m\u00FCcadelede. insanlar transfer kayg\u0131s\u0131nda",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for iPhone\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "108274460402008065",
    "text" : "Fb burada bag\u0131ms\u0131zl\u0131\u011F\u0131n\u0131,de\u011Ferlerini korumak i\u00E7in kavga ediyor.Tarihi m\u00FCcadelede. insanlar transfer kayg\u0131s\u0131nda",
    "id" : 108274460402008065,
    "created_at" : "2011-08-29 20:26:57 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Ebru Koksaldi",
      "screen_name" : "kum_kitabi",
      "protected" : false,
      "id_str" : "106092744",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/765300435477487618\/SexJG_Ea_normal.jpg",
      "id" : 106092744,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 108275982087094272,
  "created_at" : "2011-08-29 20:33:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Fabio Luciano",
      "screen_name" : "fabioluciano3",
      "indices" : [ 3, 17 ],
      "id_str" : "137541840",
      "id" : 137541840
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "107590874174734337",
  "text" : "RT @fabioluciano3: Her Zaman en Buyuk Fener!!",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/blackberry.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for BlackBerry\u00AE\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "107589449692622848",
    "text" : "Her Zaman en Buyuk Fener!!",
    "id" : 107589449692622848,
    "created_at" : "2011-08-27 23:04:58 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Fabio Luciano",
      "screen_name" : "fabioluciano3",
      "protected" : false,
      "id_str" : "137541840",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/809496982804905984\/PR-pwbxM_normal.jpg",
      "id" : 137541840,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 107590874174734337,
  "created_at" : "2011-08-27 23:10:38 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "107455185722413056",
  "text" : "Ligden \u00E7ekilmedi\u011Fimiz her g\u00FCn beni taraftar olarak \u00E7ok yaralamaktad\u0131r. Ben de futbolcular\u0131m\u0131z gibi her g\u00FCn de\u011Fil, bir g\u00FCn \u00F6lmek istiyorum.",
  "id" : 107455185722413056,
  "created_at" : "2011-08-27 14:11:27 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Dilek Ne\u015Fe A\u00E7\u0131ker",
      "screen_name" : "dilekneseaciker",
      "indices" : [ 0, 16 ],
      "id_str" : "98372142",
      "id" : 98372142
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "107405381529112577",
  "geo" : { },
  "id_str" : "107412105266860032",
  "in_reply_to_user_id" : 98372142,
  "text" : "@dilekneseaciker K\u00FCf\u00FCr etmeden nas\u0131l oturdun orada? Bir de kalk\u0131p a\u011Fz\u0131lar\u0131na patlatsayd\u0131n \u015Ferefsizlerin! Tarafm\u0131\u015F... Taraf olmayandan kork!",
  "id" : 107412105266860032,
  "in_reply_to_status_id" : 107405381529112577,
  "created_at" : "2011-08-27 11:20:16 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "dilekneseaciker",
  "in_reply_to_user_id_str" : "98372142",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "107410417323753472",
  "text" : "Hakk\u0131m\u0131z\u0131 medyada, tahkimde, hukukta aramaktan vazge\u00E7meli ve soka\u011Fa inmeliyiz. Binler y\u00FCz binler oluncaya kadar meydanlar\u0131 i\u015Fgal etmeliyiz.",
  "id" : 107410417323753472,
  "created_at" : "2011-08-27 11:13:33 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "107409600181051392",
  "text" : "Fenerbah\u00E7eliler bug\u00FCn malesef art\u0131k tamamen \u00F6tekile\u015Ftirilmi\u015Ftir. \"Fener'in Fener'den Ba\u015Fka Dostu Yok\" s\u00F6ylemi de\u011Fi\u015Fmez bir ger\u00E7ek olmu\u015Ftur.",
  "id" : 107409600181051392,
  "created_at" : "2011-08-27 11:10:18 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Can Emre Felah",
      "screen_name" : "emrecanfelah",
      "indices" : [ 0, 13 ],
      "id_str" : "93204546",
      "id" : 93204546
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "107097068534902785",
  "geo" : { },
  "id_str" : "107102290397233152",
  "in_reply_to_user_id" : 93204546,
  "text" : "@emrecanfelah Peki tan\u0131d\u0131k simalar\u0131 yakalayabildin mi aradan? :)",
  "id" : 107102290397233152,
  "in_reply_to_status_id" : 107097068534902785,
  "created_at" : "2011-08-26 14:49:10 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "emrecanfelah",
  "in_reply_to_user_id_str" : "93204546",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Can Emre Felah",
      "screen_name" : "emrecanfelah",
      "indices" : [ 71, 84 ],
      "id_str" : "93204546",
      "id" : 93204546
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 51, 70 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/XbuLWty",
      "expanded_url" : "http:\/\/alkislarlayasiyorum.com\/icerik\/35894\/bir-universite-tanitim-filmi-kaldir-elleri",
      "display_url" : "alkislarlayasiyorum.com\/icerik\/35894\/b\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "107065858098073600",
  "text" : "Okulumdan ve b\u00F6l\u00FCm\u00FCmden hi\u00E7 bu kadar utanmam\u0131\u015Ft\u0131m! http:\/\/t.co\/XbuLWty @emrecanfelah",
  "id" : 107065858098073600,
  "created_at" : "2011-08-26 12:24:24 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "fenerbahceliolmaningururubizlereyeter",
      "indices" : [ 91, 129 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "106799847788646400",
  "text" : "Siyah \u00C7orapl\u0131lar'dan do\u011Far bu sevda, b\u00FCy\u00FCyor omuzlar\u0131m\u0131zda. Onurumuzsun sen bizim Kanarya! #fenerbahceliolmaningururubizlereyeter",
  "id" : 106799847788646400,
  "created_at" : "2011-08-25 18:47:22 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Engin Erikan",
      "screen_name" : "Zohsat",
      "indices" : [ 0, 7 ],
      "id_str" : "64761223",
      "id" : 64761223
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "106690848766435328",
  "geo" : { },
  "id_str" : "106694364469796864",
  "in_reply_to_user_id" : 64761223,
  "text" : "@Zohsat Android telefon mu ald\u0131n? Nedir?",
  "id" : 106694364469796864,
  "in_reply_to_status_id" : 106690848766435328,
  "created_at" : "2011-08-25 11:48:13 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "Zohsat",
  "in_reply_to_user_id_str" : "64761223",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "106621613922983938",
  "text" : "Saha d\u0131\u015F\u0131ndaki gayri nizami engeller kalkmad\u0131k\u00E7a, saha i\u00E7inde al\u0131nacak hi\u00E7 bir sonu\u00E7 anlaml\u0131 olmayacakt\u0131r.",
  "id" : 106621613922983938,
  "created_at" : "2011-08-25 06:59:08 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "106621252994732032",
  "text" : "Bu hukuksuz ortamda tahkime ba\u015Fvurmak beyhude. Fenerbah\u00E7e ligden derhal \u00E7ekilmelidir.",
  "id" : 106621252994732032,
  "created_at" : "2011-08-25 06:57:42 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Dilek Ne\u015Fe A\u00E7\u0131ker",
      "screen_name" : "dilekneseaciker",
      "indices" : [ 0, 16 ],
      "id_str" : "98372142",
      "id" : 98372142
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "106489117034029056",
  "geo" : { },
  "id_str" : "106490519835779072",
  "in_reply_to_user_id" : 98372142,
  "text" : "@dilekneseaciker Teslim olursam namerdim. Taksim'de Fenerlileri asmaya ba\u015Flasalar bile ilk \u00F6nce ilmi\u011Fi boynuma ben ge\u00E7iririm!",
  "id" : 106490519835779072,
  "in_reply_to_status_id" : 106489117034029056,
  "created_at" : "2011-08-24 22:18:13 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "dilekneseaciker",
  "in_reply_to_user_id_str" : "98372142",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "izer",
      "screen_name" : "izerya",
      "indices" : [ 0, 7 ],
      "id_str" : "296254399",
      "id" : 296254399
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "106383260996743168",
  "geo" : { },
  "id_str" : "106388519483744257",
  "in_reply_to_user_id" : 296254399,
  "text" : "@izerya K\u00FC\u00E7\u00FCk Orhan!",
  "id" : 106388519483744257,
  "in_reply_to_status_id" : 106383260996743168,
  "created_at" : "2011-08-24 15:32:54 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "izerya",
  "in_reply_to_user_id_str" : "296254399",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "106068983001792512",
  "text" : "Savc\u0131-avc\u0131, ezik-b\u00FCz\u00FCk hi\u00E7 zahmet etmesin, ben \u015Fimdiden son 6 ma\u00E7\u0131n sonucunu biliyorum.",
  "id" : 106068983001792512,
  "created_at" : "2011-08-23 18:23:10 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "endustrinizbatsin",
      "indices" : [ 120, 138 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "106055145267277825",
  "text" : "Ligin end\u00FCstriyel futbolun oyunca\u011F\u0131 olmas\u0131na o kadar \u00FCz\u00FCl\u00FCyorum ki GS'yi 2 kere daha yenece\u011Fiz diye sevinemiyorum bile. #endustrinizbatsin",
  "id" : 106055145267277825,
  "created_at" : "2011-08-23 17:28:11 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Dilek Ne\u015Fe A\u00E7\u0131ker",
      "screen_name" : "dilekneseaciker",
      "indices" : [ 0, 16 ],
      "id_str" : "98372142",
      "id" : 98372142
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "106044623885045760",
  "geo" : { },
  "id_str" : "106046295961120768",
  "in_reply_to_user_id" : 98372142,
  "text" : "@dilekneseaciker Bundan daha k\u00F6t\u00FC bir Fenerbah\u00E7e formas\u0131 olamaz bence.",
  "id" : 106046295961120768,
  "in_reply_to_status_id" : 106044623885045760,
  "created_at" : "2011-08-23 16:53:01 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "dilekneseaciker",
  "in_reply_to_user_id_str" : "98372142",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/emiracle\/status\/105785685293805568\/photo\/1",
      "indices" : [ 34, 53 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/b1HLV3Z",
      "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/AXfThTKCMAA1HYh.jpg",
      "id_str" : "105785685297999872",
      "id" : 105785685297999872,
      "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/AXfThTKCMAA1HYh.jpg",
      "sizes" : [ {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      }, {
        "h" : 604,
        "resize" : "fit",
        "w" : 403
      }, {
        "h" : 604,
        "resize" : "fit",
        "w" : 403
      }, {
        "h" : 510,
        "resize" : "fit",
        "w" : 340
      }, {
        "h" : 604,
        "resize" : "fit",
        "w" : 403
      } ],
      "display_url" : "pic.twitter.com\/b1HLV3Z"
    } ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "105785685293805568",
  "text" : "Your poster on Bob Marley's wall. http:\/\/t.co\/b1HLV3Z",
  "id" : 105785685293805568,
  "created_at" : "2011-08-22 23:37:27 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Taylan Tekin",
      "screen_name" : "taylantekin",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "163830005",
      "id" : 163830005
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "105619631175249921",
  "geo" : { },
  "id_str" : "105632962078457856",
  "in_reply_to_user_id" : 163830005,
  "text" : "@taylantekin Yine olmad\u0131. Twitter'\u0131n kendi imaj servisini kullansana o\u011Flum!",
  "id" : 105632962078457856,
  "in_reply_to_status_id" : 105619631175249921,
  "created_at" : "2011-08-22 13:30:35 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "taylantekin",
  "in_reply_to_user_id_str" : "163830005",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Taylan Tekin",
      "screen_name" : "taylantekin",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "163830005",
      "id" : 163830005
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "105606327467913217",
  "geo" : { },
  "id_str" : "105613982475362304",
  "in_reply_to_user_id" : 163830005,
  "text" : "@taylantekin \u0130maj g\u00F6z\u00FCkm\u00FCyor.",
  "id" : 105613982475362304,
  "in_reply_to_status_id" : 105606327467913217,
  "created_at" : "2011-08-22 12:15:10 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "taylantekin",
  "in_reply_to_user_id_str" : "163830005",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Levent Pekcan",
      "screen_name" : "leventp",
      "indices" : [ 3, 11 ],
      "id_str" : "755912",
      "id" : 755912
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "105596562096406528",
  "text" : "RT @leventp: Ay\u0131n 27'sinde Mars'a bi\u015Fey olmayacak. Siz o mesaj\u0131 forwardlad\u0131n\u0131z diye MS Somali'ye para vermeyecek. B\u0131rak\u0131n art\u0131k \u015Fu mail  ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetDeck\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "105589529649491968",
    "text" : "Ay\u0131n 27'sinde Mars'a bi\u015Fey olmayacak. Siz o mesaj\u0131 forwardlad\u0131n\u0131z diye MS Somali'ye para vermeyecek. B\u0131rak\u0131n art\u0131k \u015Fu mail forwardlamay\u0131 ya.",
    "id" : 105589529649491968,
    "created_at" : "2011-08-22 10:38:00 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Levent Pekcan",
      "screen_name" : "leventp",
      "protected" : false,
      "id_str" : "755912",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000666888743\/85f4c6b0f82e3a5975907867a1da42a4_normal.jpeg",
      "id" : 755912,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 105596562096406528,
  "created_at" : "2011-08-22 11:05:56 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "pesetmekyok",
      "screen_name" : "pesetmekyok",
      "indices" : [ 26, 38 ],
      "id_str" : "358322293",
      "id" : 358322293
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "105025679392899072",
  "text" : "Videolar i\u00E7in te\u015Fekk\u00FCrler @pesetmekyok . Gururla takip ediyor, pes etmeyi d\u00FC\u015F\u00FCnm\u00FCyoruz!",
  "id" : 105025679392899072,
  "created_at" : "2011-08-20 21:17:27 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "104971877830754304",
  "text" : "Puan e\u015Fitli\u011Finde oynanacak tek ma\u00E7 play-off olsa amenna.",
  "id" : 104971877830754304,
  "created_at" : "2011-08-20 17:43:40 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "104971406462287872",
  "text" : "Play-Off sistemiyle FB ilk 4'e girdi\u011Fi her sezon \u015Fampiyon olur amma velakin bu sistem ligin ruhunu yok eder. Eski k\u00F6ye yeni adete gerek yok!",
  "id" : 104971406462287872,
  "created_at" : "2011-08-20 17:41:48 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "zalambOdOnt",
      "screen_name" : "zalambOdOnt",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "15659467",
      "id" : 15659467
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "104942956301135872",
  "geo" : { },
  "id_str" : "104945800102162432",
  "in_reply_to_user_id" : 15659467,
  "text" : "@zalambodont \"Bacak Aras\u0131\" da yapar m\u0131yd\u0131n? :)",
  "id" : 104945800102162432,
  "in_reply_to_status_id" : 104942956301135872,
  "created_at" : "2011-08-20 16:00:03 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "zalambOdOnt",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15659467",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "pesetmekyok",
      "screen_name" : "pesetmekyok",
      "indices" : [ 3, 15 ],
      "id_str" : "358322293",
      "id" : 358322293
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "104661449560956929",
  "text" : "RT @pesetmekyok: Her hafta yeni videolarla direni\u015Fimize destek olaca\u011F\u0131z. Bizi takip edin. Daha yeni ba\u015Fl\u0131yor.",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "104656491319005184",
    "text" : "Her hafta yeni videolarla direni\u015Fimize destek olaca\u011F\u0131z. Bizi takip edin. Daha yeni ba\u015Fl\u0131yor.",
    "id" : 104656491319005184,
    "created_at" : "2011-08-19 20:50:26 +0000",
    "user" : {
      "name" : "pesetmekyok",
      "screen_name" : "pesetmekyok",
      "protected" : false,
      "id_str" : "358322293",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1504890917\/pesetmekyok2_normal.jpg",
      "id" : 358322293,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 104661449560956929,
  "created_at" : "2011-08-19 21:10:08 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "pesetmekyok",
      "screen_name" : "pesetmekyok",
      "indices" : [ 3, 15 ],
      "id_str" : "358322293",
      "id" : 358322293
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 17, 36 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/MPNtlDQ",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-PB-KaHjqJ4",
      "display_url" : "youtube.com\/watch?v=-PB-Ka\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "104661428698480640",
  "text" : "RT @pesetmekyok: http:\/\/t.co\/MPNtlDQ Fenerbah\u00E7e taraftar\u0131, PES ETMEK YOK!",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 0, 19 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/MPNtlDQ",
        "expanded_url" : "http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-PB-KaHjqJ4",
        "display_url" : "youtube.com\/watch?v=-PB-Ka\u2026"
      } ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "104640259794546688",
    "text" : "http:\/\/t.co\/MPNtlDQ Fenerbah\u00E7e taraftar\u0131, PES ETMEK YOK!",
    "id" : 104640259794546688,
    "created_at" : "2011-08-19 19:45:56 +0000",
    "user" : {
      "name" : "pesetmekyok",
      "screen_name" : "pesetmekyok",
      "protected" : false,
      "id_str" : "358322293",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1504890917\/pesetmekyok2_normal.jpg",
      "id" : 358322293,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 104661428698480640,
  "created_at" : "2011-08-19 21:10:03 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 90, 109 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/1VJnc1M",
      "expanded_url" : "http:\/\/papazincayiri.blogspot.com\/2011\/08\/galatasaray-karakteri-bu-mu.html",
      "display_url" : "papazincayiri.blogspot.com\/2011\/08\/galata\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "104615479821336576",
  "text" : "Dilimize s\u00F6z, sesimize ses olmaya devam et Papaz\u0131n \u00C7ay\u0131r\u0131: \"Galatasaray Karakteri Bu Mu?\" http:\/\/t.co\/1VJnc1M",
  "id" : 104615479821336576,
  "created_at" : "2011-08-19 18:07:28 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "zalambOdOnt",
      "screen_name" : "zalambOdOnt",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "15659467",
      "id" : 15659467
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "104594828301578242",
  "geo" : { },
  "id_str" : "104599878847578113",
  "in_reply_to_user_id" : 15659467,
  "text" : "@zalambodont \u00C7ok iyi! Neredeyse bir \"He-man and the Masters of the Universe\"",
  "id" : 104599878847578113,
  "in_reply_to_status_id" : 104594828301578242,
  "created_at" : "2011-08-19 17:05:29 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "zalambOdOnt",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15659467",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "izer",
      "screen_name" : "izerya",
      "indices" : [ 0, 7 ],
      "id_str" : "296254399",
      "id" : 296254399
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "104592823084523520",
  "geo" : { },
  "id_str" : "104599520591085568",
  "in_reply_to_user_id" : 296254399,
  "text" : "@izerya Bunlar \u00E7ok iyiymi\u015F. Kedi olal\u0131 fare tuttun ya art\u0131k \u00F6lsem de gam yemem!",
  "id" : 104599520591085568,
  "in_reply_to_status_id" : 104592823084523520,
  "created_at" : "2011-08-19 17:04:03 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "izerya",
  "in_reply_to_user_id_str" : "296254399",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "izer",
      "screen_name" : "izerya",
      "indices" : [ 3, 10 ],
      "id_str" : "296254399",
      "id" : 296254399
    }, {
      "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
      "screen_name" : "emiracle",
      "indices" : [ 12, 21 ],
      "id_str" : "18937325",
      "id" : 18937325
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 40, 59 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/7wCxtlz",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=9-jyd03yc7A",
      "display_url" : "youtube.com\/watch?v=9-jyd0\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "104465207681748993",
  "text" : "RT @izerya: @emiracle erkek adam he-man http:\/\/t.co\/7wCxtlz",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ {
        "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
        "screen_name" : "emiracle",
        "indices" : [ 0, 9 ],
        "id_str" : "18937325",
        "id" : 18937325
      } ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 28, 47 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/7wCxtlz",
        "expanded_url" : "http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=9-jyd03yc7A",
        "display_url" : "youtube.com\/watch?v=9-jyd0\u2026"
      } ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "104462986705510400",
    "in_reply_to_user_id" : 18937325,
    "text" : "@emiracle erkek adam he-man http:\/\/t.co\/7wCxtlz",
    "id" : 104462986705510400,
    "created_at" : "2011-08-19 08:01:31 +0000",
    "in_reply_to_screen_name" : "emiracle",
    "in_reply_to_user_id_str" : "18937325",
    "user" : {
      "name" : "izer",
      "screen_name" : "izerya",
      "protected" : false,
      "id_str" : "296254399",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/414897368228585472\/x3lmJzlL_normal.jpeg",
      "id" : 296254399,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 104465207681748993,
  "created_at" : "2011-08-19 08:10:21 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "zalambOdOnt",
      "screen_name" : "zalambOdOnt",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "15659467",
      "id" : 15659467
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "104297431415533568",
  "geo" : { },
  "id_str" : "104320088928296961",
  "in_reply_to_user_id" : 15659467,
  "text" : "@zalambodont \"A\u015Fk bir sudur, i\u00E7 i\u00E7 kudur!\" ile birlikte \"Biz de Duvar Yaz\u0131s\u0131y\u0131z\" kitab\u0131nda vard\u0131 bu.",
  "id" : 104320088928296961,
  "in_reply_to_status_id" : 104297431415533568,
  "created_at" : "2011-08-18 22:33:42 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "zalambOdOnt",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15659467",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ebru Koksaldi",
      "screen_name" : "kum_kitabi",
      "indices" : [ 3, 14 ],
      "id_str" : "106092744",
      "id" : 106092744
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 35, 54 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/KIJjjJj",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.fasulyeden.com\/4453\/federasyon-idare-etti-ama-muhalif-spor-medyasi-idare-edemedi\/",
      "display_url" : "fasulyeden.com\/4453\/federasyo\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "103934106148147201",
  "text" : "RT @kum_kitabi: Fasulyeden medya : http:\/\/t.co\/KIJjjJj",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetDeck\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 19, 38 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/KIJjjJj",
        "expanded_url" : "http:\/\/www.fasulyeden.com\/4453\/federasyon-idare-etti-ama-muhalif-spor-medyasi-idare-edemedi\/",
        "display_url" : "fasulyeden.com\/4453\/federasyo\u2026"
      } ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "103916305907843072",
    "text" : "Fasulyeden medya : http:\/\/t.co\/KIJjjJj",
    "id" : 103916305907843072,
    "created_at" : "2011-08-17 19:49:12 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Ebru Koksaldi",
      "screen_name" : "kum_kitabi",
      "protected" : false,
      "id_str" : "106092744",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/765300435477487618\/SexJG_Ea_normal.jpg",
      "id" : 106092744,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 103934106148147201,
  "created_at" : "2011-08-17 20:59:56 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "103903359773327360",
  "text" : "Her \u015Fehit haberinde, fakir fukara ailelere \u00FCz\u00FCld\u00FC\u011F\u00FCm kadar milliyet\u00E7l kalabal\u0131klar\u0131n bundan nemalanmalar\u0131na da bir o kadar \u00FCz\u00FCl\u00FCyorum.",
  "id" : 103903359773327360,
  "created_at" : "2011-08-17 18:57:46 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Vamos Bien",
      "screen_name" : "Vamos_Bien",
      "indices" : [ 3, 14 ],
      "id_str" : "69631417",
      "id" : 69631417
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 38, 57 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/rSbG5Mg",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.vamosbien.org\/index2.php\/2011\/08\/17\/hak-verilmez-alinir\/",
      "display_url" : "vamosbien.org\/index2.php\/201\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "103878220134363136",
  "text" : "RT @Vamos_Bien: Hak Verilmez, Al\u0131n\u0131r! http:\/\/t.co\/rSbG5Mg",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 22, 41 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/rSbG5Mg",
        "expanded_url" : "http:\/\/www.vamosbien.org\/index2.php\/2011\/08\/17\/hak-verilmez-alinir\/",
        "display_url" : "vamosbien.org\/index2.php\/201\u2026"
      } ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "103843330936418304",
    "text" : "Hak Verilmez, Al\u0131n\u0131r! http:\/\/t.co\/rSbG5Mg",
    "id" : 103843330936418304,
    "created_at" : "2011-08-17 14:59:14 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Vamos Bien",
      "screen_name" : "Vamos_Bien",
      "protected" : false,
      "id_str" : "69631417",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1866831559\/sticker10_normal.jpg",
      "id" : 69631417,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 103878220134363136,
  "created_at" : "2011-08-17 17:17:52 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "103753493323587584",
  "geo" : { },
  "id_str" : "103755957166800896",
  "in_reply_to_user_id" : 71070056,
  "text" : "@serhanow Ben de \"Slaughterhouse-Five\"\u0131 al\u0131rd\u0131m.",
  "id" : 103755957166800896,
  "in_reply_to_status_id" : 103753493323587584,
  "created_at" : "2011-08-17 09:12:02 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "srhnow",
  "in_reply_to_user_id_str" : "71070056",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 53, 72 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/MKLdgnr",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.outofprintclothing.com\/Shop_a\/152.htm?utm_source=adroll&utm_campaign=retargeting",
      "display_url" : "outofprintclothing.com\/Shop_a\/152.htm\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "103753042662404096",
  "text" : "Klasik kitap kapa\u011F\u0131 tasar\u0131ml\u0131 ti\u015F\u00F6rtler \u00E7ok iyiymi\u015F! http:\/\/t.co\/MKLdgnr",
  "id" : 103753042662404096,
  "created_at" : "2011-08-17 09:00:27 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 47, 66 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/08iKUFt",
      "expanded_url" : "http:\/\/papazincayiri.blogspot.com\/2011\/08\/8-soruda-anti-fenerliyi-tanma-klavuzu.html",
      "display_url" : "papazincayiri.blogspot.com\/2011\/08\/8-soru\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "103727725143007232",
  "text" : "8 Soruda Anti-Fenerliyi Tan\u0131ma K\u0131lavuzu \u00E7\u0131kt\u0131! http:\/\/t.co\/08iKUFt",
  "id" : 103727725143007232,
  "created_at" : "2011-08-17 07:19:51 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Can Emre Felah",
      "screen_name" : "emrecanfelah",
      "indices" : [ 3, 16 ],
      "id_str" : "93204546",
      "id" : 93204546
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "103131297114882049",
  "text" : "RT @emrecanfelah: Savcilar is basina. Yeni dalgalar gelsin. 3-5 futbolcu daha alacak yalan delil bile cikartamiyorsunuz artik.",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for iPhone\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "103128691919421441",
    "text" : "Savcilar is basina. Yeni dalgalar gelsin. 3-5 futbolcu daha alacak yalan delil bile cikartamiyorsunuz artik.",
    "id" : 103128691919421441,
    "created_at" : "2011-08-15 15:39:30 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Can Emre Felah",
      "screen_name" : "emrecanfelah",
      "protected" : true,
      "id_str" : "93204546",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1643414060\/drree_normal.jpg",
      "id" : 93204546,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 103131297114882049,
  "created_at" : "2011-08-15 15:49:51 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "103127650893180928",
  "text" : "Vicdan\u0131m\u0131z rahat. Hala \"\u00DCzerimize bir pislik bula\u015Ft\u0131ysa, o pislik sizsiniz!\" diyoruz ve demeye de devam edece\u011Fiz.",
  "id" : 103127650893180928,
  "created_at" : "2011-08-15 15:35:22 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "103126903782780928",
  "text" : "\"Elimizde hi\u00E7bir somut delil yok, bu durumda \u015Fikeden bahsedemeyiz\" diyemedi\u011Fin ve karar alamad\u0131\u011F\u0131n her dakika su\u00E7a ortak oluyorsun TFF!",
  "id" : 103126903782780928,
  "created_at" : "2011-08-15 15:32:24 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Can Emre Felah",
      "screen_name" : "emrecanfelah",
      "indices" : [ 0, 13 ],
      "id_str" : "93204546",
      "id" : 93204546
    }, {
      "name" : "Taylan Tekin",
      "screen_name" : "taylantekin",
      "indices" : [ 14, 26 ],
      "id_str" : "163830005",
      "id" : 163830005
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "103123863021420544",
  "geo" : { },
  "id_str" : "103125279907655680",
  "in_reply_to_user_id" : 93204546,
  "text" : "@emrecanfelah @taylantekin TFF k\u0131v\u0131r\u0131yor, tiyatro devam ediyor. Durmak yok, direni\u015Fe devam!",
  "id" : 103125279907655680,
  "in_reply_to_status_id" : 103123863021420544,
  "created_at" : "2011-08-15 15:25:57 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "emrecanfelah",
  "in_reply_to_user_id_str" : "93204546",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "G\u00FClenay B\u00F6rek\u00E7i",
      "screen_name" : "GulenayB",
      "indices" : [ 3, 12 ],
      "id_str" : "60581875",
      "id" : 60581875
    }, {
      "name" : "Derya Erkenci",
      "screen_name" : "adilbalikci",
      "indices" : [ 86, 98 ],
      "id_str" : "78720208",
      "id" : 78720208
    }, {
      "name" : "Yekta Kopan",
      "screen_name" : "yektakopan",
      "indices" : [ 99, 110 ],
      "id_str" : "62890569",
      "id" : 62890569
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 66, 85 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/N8Fe9Xz",
      "expanded_url" : "http:\/\/bit.ly\/posDiJ",
      "display_url" : "bit.ly\/posDiJ"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "102826929882808321",
  "text" : "RT @GulenayB: Derya Erkenci\u2019den 80\u2032ler esintili \u201CEfk\u00E2r Karmas\u0131\u201D - http:\/\/t.co\/N8Fe9Xz @adilbalikci @yektakopan",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/dev.twitter.com\/docs\/tfw\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Websites\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ {
        "name" : "Derya Erkenci",
        "screen_name" : "adilbalikci",
        "indices" : [ 72, 84 ],
        "id_str" : "78720208",
        "id" : 78720208
      }, {
        "name" : "Yekta Kopan",
        "screen_name" : "yektakopan",
        "indices" : [ 85, 96 ],
        "id_str" : "62890569",
        "id" : 62890569
      } ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 52, 71 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/N8Fe9Xz",
        "expanded_url" : "http:\/\/bit.ly\/posDiJ",
        "display_url" : "bit.ly\/posDiJ"
      } ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "102116909696299009",
    "text" : "Derya Erkenci\u2019den 80\u2032ler esintili \u201CEfk\u00E2r Karmas\u0131\u201D - http:\/\/t.co\/N8Fe9Xz @adilbalikci @yektakopan",
    "id" : 102116909696299009,
    "created_at" : "2011-08-12 20:39:03 +0000",
    "user" : {
      "name" : "G\u00FClenay B\u00F6rek\u00E7i",
      "screen_name" : "GulenayB",
      "protected" : false,
      "id_str" : "60581875",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/802291598101016576\/EkfH-KoX_normal.jpg",
      "id" : 60581875,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 102826929882808321,
  "created_at" : "2011-08-14 19:40:25 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Can Emre Felah",
      "screen_name" : "emrecanfelah",
      "indices" : [ 0, 13 ],
      "id_str" : "93204546",
      "id" : 93204546
    }, {
      "name" : "seda",
      "screen_name" : "ratsym",
      "indices" : [ 14, 21 ],
      "id_str" : "64208840",
      "id" : 64208840
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "102408805387747328",
  "geo" : { },
  "id_str" : "102416198175698945",
  "in_reply_to_user_id" : 93204546,
  "text" : "@emrecanfelah @ratsym Frigo sevmem de Twitter'\u0131n yeni foto\u011Fraf y\u00FCkleme \u00F6zelli\u011Fini kullanman \u00E7ok ho\u015Fuma gitti :)",
  "id" : 102416198175698945,
  "in_reply_to_status_id" : 102408805387747328,
  "created_at" : "2011-08-13 16:28:19 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "emrecanfelah",
  "in_reply_to_user_id_str" : "93204546",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Can Emre Felah",
      "screen_name" : "emrecanfelah",
      "indices" : [ 0, 13 ],
      "id_str" : "93204546",
      "id" : 93204546
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "102398241714339840",
  "geo" : { },
  "id_str" : "102400686301519872",
  "in_reply_to_user_id" : 93204546,
  "text" : "@emrecanfelah @RmZKnG Siz daha iyi bilirsiniz diye soruyorum: \u00C7in i\u015Fi mi yoksa \u00C7in i\u015Fkencesi mi?",
  "id" : 102400686301519872,
  "in_reply_to_status_id" : 102398241714339840,
  "created_at" : "2011-08-13 15:26:40 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "emrecanfelah",
  "in_reply_to_user_id_str" : "93204546",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 52, 71 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/eThrMNo",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.360cities.net\/image\/hiroshima-after-atomic-bomb-nuclear-3",
      "display_url" : "360cities.net\/image\/hiroshim\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "102134128757051392",
  "text" : "Panoramik Foto\u011Fraf: Atom bombas\u0131ndan sonra Hiro\u015Fima http:\/\/t.co\/eThrMNo",
  "id" : 102134128757051392,
  "created_at" : "2011-08-12 21:47:28 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Vadi Efe",
      "screen_name" : "vadiefe",
      "indices" : [ 0, 8 ],
      "id_str" : "15157855",
      "id" : 15157855
    }, {
      "name" : "Can Emre Felah",
      "screen_name" : "emrecanfelah",
      "indices" : [ 9, 22 ],
      "id_str" : "93204546",
      "id" : 93204546
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "102061068863545344",
  "geo" : { },
  "id_str" : "102089988367327232",
  "in_reply_to_user_id" : 15157855,
  "text" : "@vadiefe @emrecanfelah Sonradan g\u00F6rd\u00FCk zaten.",
  "id" : 102089988367327232,
  "in_reply_to_status_id" : 102061068863545344,
  "created_at" : "2011-08-12 18:52:04 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "vadiefe",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15157855",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Can Emre Felah",
      "screen_name" : "emrecanfelah",
      "indices" : [ 0, 13 ],
      "id_str" : "93204546",
      "id" : 93204546
    }, {
      "name" : "Vadi Efe",
      "screen_name" : "vadiefe",
      "indices" : [ 14, 22 ],
      "id_str" : "15157855",
      "id" : 15157855
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "102013903281725441",
  "geo" : { },
  "id_str" : "102028468367265792",
  "in_reply_to_user_id" : 93204546,
  "text" : "@emrecanfelah @vadiefe Adam profesyonel beyler, s\u00F6ylemek istemiyor!",
  "id" : 102028468367265792,
  "in_reply_to_status_id" : 102013903281725441,
  "created_at" : "2011-08-12 14:47:37 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "emrecanfelah",
  "in_reply_to_user_id_str" : "93204546",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Vadi Efe",
      "screen_name" : "vadiefe",
      "indices" : [ 0, 8 ],
      "id_str" : "15157855",
      "id" : 15157855
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "101968914627559424",
  "geo" : { },
  "id_str" : "101978448699998209",
  "in_reply_to_user_id" : 15157855,
  "text" : "@vadiefe Hay\u0131rl\u0131 olsun. Hangi muhitte?",
  "id" : 101978448699998209,
  "in_reply_to_status_id" : 101968914627559424,
  "created_at" : "2011-08-12 11:28:51 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "vadiefe",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15157855",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Taylan Tekin",
      "screen_name" : "taylantekin",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "163830005",
      "id" : 163830005
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "101237819527278592",
  "geo" : { },
  "id_str" : "101253796260352000",
  "in_reply_to_user_id" : 163830005,
  "text" : "@taylantekin En sevdi\u011Fim foto\u011Fraflardan biri de budur heralde.",
  "id" : 101253796260352000,
  "in_reply_to_status_id" : 101237819527278592,
  "created_at" : "2011-08-10 11:29:20 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "taylantekin",
  "in_reply_to_user_id_str" : "163830005",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "caddeyesigmadiktaksimetasiyoruz",
      "indices" : [ 107, 139 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "100889362652332032",
  "text" : "Haks\u0131zl\u0131klar\u0131 3 g\u00FCnde unutan milletin, 37 g\u00FCnd\u00FCr direnen onurlu evlatlar\u0131: F.BAH\u00C7E HALKTIR, HALK YEN\u0130LMEZ! #caddeyesigmadiktaksimetasiyoruz",
  "id" : 100889362652332032,
  "created_at" : "2011-08-09 11:21:13 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Taylan Tekin",
      "screen_name" : "taylantekin",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "163830005",
      "id" : 163830005
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "100828113335881728",
  "geo" : { },
  "id_str" : "100833351354691584",
  "in_reply_to_user_id" : 163830005,
  "text" : "@taylantekin Kutlayal\u0131m!",
  "id" : 100833351354691584,
  "in_reply_to_status_id" : 100828113335881728,
  "created_at" : "2011-08-09 07:38:39 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "taylantekin",
  "in_reply_to_user_id_str" : "163830005",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Yesim Tin",
      "screen_name" : "yesimfuller",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "43727454",
      "id" : 43727454
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "100479145800249344",
  "geo" : { },
  "id_str" : "100480736003493888",
  "in_reply_to_user_id" : 43727454,
  "text" : "@yesimfuller Nas\u0131l ya Art Lebedev'e mi tasarlatm\u0131\u015Flar? Akibeti ne bu i\u015Fin, T\u00FCrk\u00E7e bir kaynak bulabildin mi?",
  "id" : 100480736003493888,
  "in_reply_to_status_id" : 100479145800249344,
  "created_at" : "2011-08-08 08:17:28 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "yesimfuller",
  "in_reply_to_user_id_str" : "43727454",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 64, 83 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/BX4FH09",
      "expanded_url" : "http:\/\/karaderyalardabirfenersin.blogspot.com\/2011\/08\/sokaklar-bizim.html",
      "display_url" : "karaderyalardabirfenersin.blogspot.com\/2011\/08\/sokakl\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "100472400457646082",
  "text" : "\"Kara Deryalarda Bir Fenersin\"'den stencil'ler: Sokaklar Bizim! http:\/\/t.co\/BX4FH09",
  "id" : 100472400457646082,
  "created_at" : "2011-08-08 07:44:21 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "14agustostaksim",
      "indices" : [ 12, 28 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "100273895390715905",
  "text" : "Direni\u015Fimiz #14agustostaksim de devam ediyor. Hakl\u0131y\u0131z kazanaca\u011F\u0131z, renkda\u015Flarla bulu\u015Faca\u011F\u0131z!",
  "id" : 100273895390715905,
  "created_at" : "2011-08-07 18:35:34 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "100222420467712001",
  "text" : "Fenerbah\u00E7e d\u00FC\u015Fmanlar\u0131na kar\u015F\u0131 h\u0131nc\u0131m\u0131z volkan, kavgam\u0131z \u00F6l\u00FCm-dirim kavgas\u0131d\u0131r!",
  "id" : 100222420467712001,
  "created_at" : "2011-08-07 15:11:01 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "buyukfenerbahcekonvoyu",
      "indices" : [ 92, 115 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "100221226030612480",
  "text" : "Sokaklar caddeler bizim, statlar \u015Fampiyonluklar, kupalar bizim, bundan b\u00F6yle her \u015Fey biziz! #buyukfenerbahcekonvoyu",
  "id" : 100221226030612480,
  "created_at" : "2011-08-07 15:06:16 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Dilek Ne\u015Fe A\u00E7\u0131ker",
      "screen_name" : "dilekneseaciker",
      "indices" : [ 3, 19 ],
      "id_str" : "98372142",
      "id" : 98372142
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "99556754702082048",
  "text" : "RT @dilekneseaciker: Kupa iadecileri, mektepliler biz sokaktay\u0131z siz neredesiniz? Bunlar\u0131n derdi futbolu yoketmek. A\u00E7\u0131n g\u00F6z\u00FCn\u00FCz\u00FC. Feneri ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "99551175002693634",
    "text" : "Kupa iadecileri, mektepliler biz sokaktay\u0131z siz neredesiniz? Bunlar\u0131n derdi futbolu yoketmek. A\u00E7\u0131n g\u00F6z\u00FCn\u00FCz\u00FC. Fenerin \u0131\u015F\u0131\u011F\u0131nda ayd\u0131nlan\u0131n.",
    "id" : 99551175002693634,
    "created_at" : "2011-08-05 18:43:44 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Dilek Ne\u015Fe A\u00E7\u0131ker",
      "screen_name" : "dilekneseaciker",
      "protected" : false,
      "id_str" : "98372142",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/618367350606311424\/z8-usshB_normal.jpg",
      "id" : 98372142,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 99556754702082048,
  "created_at" : "2011-08-05 19:05:54 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "99178846665969664",
  "text" : "Teoman'\u0131n veda yaz\u0131s\u0131 da \u015Fark\u0131lar\u0131 gibi samimiyetsiz. Kendini bu kadar \u00F6nemseme Teo, sana kanan 16 ya\u015F\u0131ndaki s\u00FCm\u00FCkl\u00FC k\u0131zlar da b\u00FCy\u00FCd\u00FC zaten.",
  "id" : 99178846665969664,
  "created_at" : "2011-08-04 18:04:14 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.twimbow.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwimbow\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "99113586122690560",
  "text" : "Ekim\/Kas\u0131m gibi \u00E7\u0131kacak Tegra 3 platformuna ve Android Ice Cream Sandwich'e kadar, tabletlerle ilgilenmeyi b\u0131rak\u0131yorum.",
  "id" : 99113586122690560,
  "created_at" : "2011-08-04 13:44:55 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "omer cavusoglu",
      "screen_name" : "fenerlicavus",
      "indices" : [ 0, 13 ],
      "id_str" : "263261630",
      "id" : 263261630
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "98860558488580096",
  "geo" : { },
  "id_str" : "98861256894709760",
  "in_reply_to_user_id" : 263261630,
  "text" : "@fenerlicavus Saat 12.00'\u0131 ge\u00E7ti\u011Fine g\u00F6re onu bile s\u00F6yleyemez bence.",
  "id" : 98861256894709760,
  "in_reply_to_status_id" : 98860558488580096,
  "created_at" : "2011-08-03 21:02:15 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "fenerlicavus",
  "in_reply_to_user_id_str" : "263261630",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 91, 110 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/tpr0TK9",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.guvenliweb.org.tr\/e_kilavuz\/",
      "display_url" : "guvenliweb.org.tr\/e_kilavuz\/"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "98468491073564672",
  "text" : "\u00C7ocuklar\u0131n buna kati suretle bakmamas\u0131 laz\u0131m, ancak o zaman ger\u00E7ekten g\u00FCvenli olabilirler. http:\/\/t.co\/tpr0TK9",
  "id" : 98468491073564672,
  "created_at" : "2011-08-02 19:01:32 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Vadi Efe",
      "screen_name" : "vadiefe",
      "indices" : [ 0, 8 ],
      "id_str" : "15157855",
      "id" : 15157855
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "97962989784793088",
  "geo" : { },
  "id_str" : "97963890163453952",
  "in_reply_to_user_id" : 15157855,
  "text" : "@vadiefe Bulam\u0131yorum, ne zaman payla\u015Fm\u0131\u015Ft\u0131n? Direkt link'i yollasana dostum.",
  "id" : 97963890163453952,
  "in_reply_to_status_id" : 97962989784793088,
  "created_at" : "2011-08-01 09:36:26 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "vadiefe",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15157855",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Vadi Efe",
      "screen_name" : "vadiefe",
      "indices" : [ 0, 8 ],
      "id_str" : "15157855",
      "id" : 15157855
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "97907261917241345",
  "geo" : { },
  "id_str" : "97912260550336512",
  "in_reply_to_user_id" : 15157855,
  "text" : "@vadiefe Nerede?",
  "id" : 97912260550336512,
  "in_reply_to_status_id" : 97907261917241345,
  "created_at" : "2011-08-01 06:11:16 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "vadiefe",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15157855",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
} ]