Grailbird.data.tweets_2011_07 = 
 [ {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Samet \u00C7i\u00E7ek",
      "screen_name" : "sametcicek",
      "indices" : [ 0, 11 ],
      "id_str" : "52751908",
      "id" : 52751908
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "97657310586994689",
  "geo" : { },
  "id_str" : "97659473862205440",
  "in_reply_to_user_id" : 52751908,
  "text" : "@sametcicek O anlamam\u0131\u015F pek bu i\u015Fin olay\u0131n\u0131. Ne kadar sa\u00E7ma!",
  "id" : 97659473862205440,
  "in_reply_to_status_id" : 97657310586994689,
  "created_at" : "2011-07-31 13:26:47 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "sametcicek",
  "in_reply_to_user_id_str" : "52751908",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "asrizamanlar",
      "screen_name" : "asrizamanlar",
      "indices" : [ 3, 16 ],
      "id_str" : "18139021",
      "id" : 18139021
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "97315169515995136",
  "text" : "RT @asrizamanlar: Sahada ayakla oynay\u0131p da kazanamayanlar, saha d\u0131\u015F\u0131nda ayak oyunlar\u0131yla kazan\u0131yor. Fakat Fenerbah\u00E7e s\u00F6yleyecek son s\u00F6z\u00FC ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for iPhone\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "hakliyizkazanacagiz",
        "indices" : [ 120, 140 ]
      } ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "97310938553786368",
    "text" : "Sahada ayakla oynay\u0131p da kazanamayanlar, saha d\u0131\u015F\u0131nda ayak oyunlar\u0131yla kazan\u0131yor. Fakat Fenerbah\u00E7e s\u00F6yleyecek son s\u00F6z\u00FC: #hakliyizkazanacagiz",
    "id" : 97310938553786368,
    "created_at" : "2011-07-30 14:21:50 +0000",
    "user" : {
      "name" : "asrizamanlar",
      "screen_name" : "asrizamanlar",
      "protected" : false,
      "id_str" : "18139021",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/461166085342257153\/i906SxXv_normal.jpeg",
      "id" : 18139021,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 97315169515995136,
  "created_at" : "2011-07-30 14:38:39 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Yesim Tin",
      "screen_name" : "yesimfuller",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "43727454",
      "id" : 43727454
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 84, 103 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/XzLWXAH",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.amazon.com\/Beatles-USB\/dp\/B002VH7P4O",
      "display_url" : "amazon.com\/Beatles-USB\/dp\u2026"
    } ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "96949792005046272",
  "geo" : { },
  "id_str" : "96952180405317632",
  "in_reply_to_user_id" : 43727454,
  "text" : "@yesimfuller Sa\u00E7ma de\u011Fil, \u00E7ok erdemli bir hareket. \u0130lla mp3 format\u0131nda isteyene de: http:\/\/t.co\/XzLWXAH",
  "id" : 96952180405317632,
  "in_reply_to_status_id" : 96949792005046272,
  "created_at" : "2011-07-29 14:36:15 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "yesimfuller",
  "in_reply_to_user_id_str" : "43727454",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 43, 62 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/KoFX5AE",
      "expanded_url" : "http:\/\/vimeo.com\/26068168",
      "display_url" : "vimeo.com\/26068168"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "96534740886237184",
  "text" : "Video: WWF: The world is where we live on: http:\/\/t.co\/KoFX5AE",
  "id" : 96534740886237184,
  "created_at" : "2011-07-28 10:57:30 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Taylan Tekin",
      "screen_name" : "taylantekin",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "163830005",
      "id" : 163830005
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "95970231243120640",
  "geo" : { },
  "id_str" : "96151446407491584",
  "in_reply_to_user_id" : 163830005,
  "text" : "@taylantekin Who you gonna call?",
  "id" : 96151446407491584,
  "in_reply_to_status_id" : 95970231243120640,
  "created_at" : "2011-07-27 09:34:25 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "taylantekin",
  "in_reply_to_user_id_str" : "163830005",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 113, 132 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/tW7MLyG",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.tirajik.com\/carkcibaslari\/",
      "display_url" : "tirajik.com\/carkcibaslari\/"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "95856413557010432",
  "text" : "Sahada b\u00FCy\u00FCk olamayanlardan, saha d\u0131\u015F\u0131nda da b\u00FCy\u00FCkl\u00FCk beklemek hayalciliktir. Le\u015F kargas\u0131 \"duru\u015F\"undan bellidir.\nhttp:\/\/t.co\/tW7MLyG",
  "id" : 95856413557010432,
  "created_at" : "2011-07-26 14:02:04 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 65, 84 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/tjMb6Uk",
      "expanded_url" : "http:\/\/youtu.be\/073nLqb79I0",
      "display_url" : "youtu.be\/073nLqb79I0"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "95607431773691904",
  "text" : "Fenerbah\u00E7e bir pisli\u011Fe bula\u015Ft\u0131ysa, bula\u015Ft\u0131\u011F\u0131 o pislik sizsiniz!: http:\/\/t.co\/tjMb6Uk",
  "id" : 95607431773691904,
  "created_at" : "2011-07-25 21:32:42 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "94766150327611393",
  "text" : "0-3'den 3-4'l\u00FCk ma\u00E7\u0131 hat\u0131rl\u0131yorum, \u00C7upi'nin \"FB yenilmez, bu forma ile dalga ge\u00E7ilmez\" laf\u0131n\u0131 ve derin bir nefes al\u0131yorum her \u015Feye ra\u011Fmen.",
  "id" : 94766150327611393,
  "created_at" : "2011-07-23 13:49:45 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Samet \u00C7i\u00E7ek",
      "screen_name" : "sametcicek",
      "indices" : [ 0, 11 ],
      "id_str" : "52751908",
      "id" : 52751908
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "94443290371428353",
  "geo" : { },
  "id_str" : "94459468384976896",
  "in_reply_to_user_id" : 52751908,
  "text" : "@sametcicek -K\u0131rm\u0131z\u0131 varilsiz, yang\u0131n s\u00F6nd\u00FCr\u00FCc\u00FCs\u00FCz FPS olmaz. ~Aleksand\u0131r Medikit",
  "id" : 94459468384976896,
  "in_reply_to_status_id" : 94443290371428353,
  "created_at" : "2011-07-22 17:31:06 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "sametcicek",
  "in_reply_to_user_id_str" : "52751908",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "dahayenibasliyor",
      "indices" : [ 59, 76 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "94184201494081536",
  "text" : "Ma\u00E7 yar\u0131da filan kalmad\u0131, as\u0131l her \u015Fey i\u015Fte \u015Fimdi ba\u015Flad\u0131! #dahayenibasliyor",
  "id" : 94184201494081536,
  "created_at" : "2011-07-21 23:17:18 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitpic.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitpic\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "93709398198845440",
  "text" : "Kozmik Tiyatro'ya buyrun: http:\/\/twitpic.com\/5t1d8y",
  "id" : 93709398198845440,
  "created_at" : "2011-07-20 15:50:36 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Can Emre Felah",
      "screen_name" : "emrecanfelah",
      "indices" : [ 0, 13 ],
      "id_str" : "93204546",
      "id" : 93204546
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "93601637016420353",
  "in_reply_to_user_id" : 93204546,
  "text" : "@emrecanfelah @RmZKnG Size 12numara.org davetiyesi yollad\u0131m.",
  "id" : 93601637016420353,
  "created_at" : "2011-07-20 08:42:23 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "emrecanfelah",
  "in_reply_to_user_id_str" : "93204546",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 107, 126 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/zsdrycJ",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.youtube.com\/cosmicpanda",
      "display_url" : "youtube.com\/cosmicpanda"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "93336145592721409",
  "text" : "Youtube'un \u015Fu anda beta a\u015Famas\u0131nda olan \"Cosmic Panda\" kod adl\u0131 yeni UI tasar\u0131m\u0131 \u00E7ok g\u00FCzel olmu\u015F. Deneyin: http:\/\/t.co\/zsdrycJ",
  "id" : 93336145592721409,
  "created_at" : "2011-07-19 15:07:25 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "93228623888269313",
  "text" : "T\u00FCm Fenerbah\u00E7elilerin D\u00FCnya Fenerbah\u00E7eliler G\u00FCn\u00FC kutlu olsun!",
  "id" : 93228623888269313,
  "created_at" : "2011-07-19 08:00:10 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Mehmet Alaku\u015F",
      "screen_name" : "exagg",
      "indices" : [ 0, 6 ],
      "id_str" : "185653435",
      "id" : 185653435
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "92664884952707073",
  "in_reply_to_user_id" : 185653435,
  "text" : "@exagg \"12 Numara\" davetiyesi yollayabilir misiniz?",
  "id" : 92664884952707073,
  "created_at" : "2011-07-17 18:40:04 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "exagg",
  "in_reply_to_user_id_str" : "185653435",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "5gun5eylem",
      "indices" : [ 43, 54 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "92178152595533824",
  "text" : "Direnin \u00C7ubuklular, g\u00FCzel g\u00FCnler yak\u0131nd\u0131r! #5gun5eylem",
  "id" : 92178152595533824,
  "created_at" : "2011-07-16 10:25:58 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Can Emre Felah",
      "screen_name" : "emrecanfelah",
      "indices" : [ 0, 13 ],
      "id_str" : "93204546",
      "id" : 93204546
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "91904457746546689",
  "geo" : { },
  "id_str" : "91921484154535937",
  "in_reply_to_user_id" : 93204546,
  "text" : "@emrecanfelah Kim kim gidiyorsunuz? \u0130yi tatiller ve herkese selamlar!",
  "id" : 91921484154535937,
  "in_reply_to_status_id" : 91904457746546689,
  "created_at" : "2011-07-15 17:26:04 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "emrecanfelah",
  "in_reply_to_user_id_str" : "93204546",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ebru Koksaldi",
      "screen_name" : "kum_kitabi",
      "indices" : [ 3, 14 ],
      "id_str" : "106092744",
      "id" : 106092744
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "91531876308762624",
  "text" : "RT @kum_kitabi: Kupay\u0131 iade,ne oldu\u011Fu belirsiz konu\u015Fmalar y\u00FCz\u00FCnden tutuklanan ama hukuki olarak su\u00E7suz td ve y\u00F6neticinizi su\u00E7lu g\u00F6sterme ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetDeck\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "91502656975155200",
    "text" : "Kupay\u0131 iade,ne oldu\u011Fu belirsiz konu\u015Fmalar y\u00FCz\u00FCnden tutuklanan ama hukuki olarak su\u00E7suz td ve y\u00F6neticinizi su\u00E7lu g\u00F6stermek de\u011Fil midir?",
    "id" : 91502656975155200,
    "created_at" : "2011-07-14 13:41:48 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Ebru Koksaldi",
      "screen_name" : "kum_kitabi",
      "protected" : false,
      "id_str" : "106092744",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/765300435477487618\/SexJG_Ea_normal.jpg",
      "id" : 106092744,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 91531876308762624,
  "created_at" : "2011-07-14 15:37:54 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Taylan Tekin",
      "screen_name" : "taylantekin",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "163830005",
      "id" : 163830005
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "90294367075569664",
  "geo" : { },
  "id_str" : "91445680924659713",
  "in_reply_to_user_id" : 163830005,
  "text" : "@taylantekin Senin aptal kargal\u0131klar\u0131n\u0131 denizin ortas\u0131nda da olsa y\u00FCz\u00FCne vurmak benim g\u00F6revim. Naber SALYAtore? \u015EEREFe olsun!",
  "id" : 91445680924659713,
  "in_reply_to_status_id" : 90294367075569664,
  "created_at" : "2011-07-14 09:55:23 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "taylantekin",
  "in_reply_to_user_id_str" : "163830005",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "90720204501426176",
  "text" : "Nerede \u015Fimdi salya sa\u00E7an karga nerede? Nerede o bayrak haz\u0131rlayan hamsi kafa nerede? Sizi yazd\u0131m bir kenara asla unutmamak \u00FCzere!",
  "id" : 90720204501426176,
  "created_at" : "2011-07-12 09:52:36 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Burak As",
      "screen_name" : "burak_As",
      "indices" : [ 0, 9 ],
      "id_str" : "72614172",
      "id" : 72614172
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "90394131121180672",
  "geo" : { },
  "id_str" : "90394701831733248",
  "in_reply_to_user_id" : 72614172,
  "text" : "@burak_As Aman \u00FCst\u00FCne basmayas\u0131n :-)",
  "id" : 90394701831733248,
  "in_reply_to_status_id" : 90394131121180672,
  "created_at" : "2011-07-11 12:19:11 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "burak_As",
  "in_reply_to_user_id_str" : "72614172",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "90393838824341505",
  "text" : "G\u00FCne\u015Fin kavurdu\u011Fu kum taneleri parmak aralar\u0131m\u0131 z\u0131mparal\u0131yor, aman vermeyen kara sinekler k\u0131l\u0131\u00E7lar\u0131n\u0131 kaval kemi\u011Fime do\u011Fru savuruyordu...",
  "id" : 90393838824341505,
  "created_at" : "2011-07-11 12:15:45 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "1907 \u00DCN\u0130FEB",
      "screen_name" : "1907unifeb",
      "indices" : [ 3, 14 ],
      "id_str" : "99536170",
      "id" : 99536170
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "90365739286007808",
  "text" : "RT @1907unifeb: Fenerbah\u00E7e sevdas\u0131 ufak bir k\u0131z \u00E7ocu\u011Funun defterinin yapraklar\u0131n\u0131 boyayarak kendisine bayrak yapmas\u0131d\u0131r. http:\/\/twitpic. ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitpic.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitpic\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "90173581270589440",
    "text" : "Fenerbah\u00E7e sevdas\u0131 ufak bir k\u0131z \u00E7ocu\u011Funun defterinin yapraklar\u0131n\u0131 boyayarak kendisine bayrak yapmas\u0131d\u0131r. http:\/\/twitpic.com\/5oaetr",
    "id" : 90173581270589440,
    "created_at" : "2011-07-10 21:40:31 +0000",
    "user" : {
      "name" : "1907 \u00DCN\u0130FEB",
      "screen_name" : "1907unifeb",
      "protected" : false,
      "id_str" : "99536170",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/819262849130385413\/fKoMleMn_normal.jpg",
      "id" : 99536170,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 90365739286007808,
  "created_at" : "2011-07-11 10:24:05 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Jamie Madrox",
      "screen_name" : "JamieMadrox",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "55197532",
      "id" : 55197532
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "89345492873527298",
  "geo" : { },
  "id_str" : "89346343851671552",
  "in_reply_to_user_id" : 25440619,
  "text" : "@jamiemadrox Be\u011Feni kriterin ne? G\u00F6rsel olarak m\u0131 yoksa hem m\u00FCzik hem de g\u00F6rsel bir arada m\u0131? Yoksa sadece m\u00FCzik mi?",
  "id" : 89346343851671552,
  "in_reply_to_status_id" : 89345492873527298,
  "created_at" : "2011-07-08 14:53:23 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "Tufan_Demir",
  "in_reply_to_user_id_str" : "25440619",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Samet \u00C7i\u00E7ek",
      "screen_name" : "sametcicek",
      "indices" : [ 3, 14 ],
      "id_str" : "52751908",
      "id" : 52751908
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 58, 77 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/aaB73VQ",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.ustream.tv\/nasahdtv",
      "display_url" : "ustream.tv\/nasahdtv"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "89343832558272512",
  "text" : "RT @sametcicek: canl\u0131 yay\u0131nda roket u\u00E7ucak \u015Fimdi izleyin. http:\/\/t.co\/aaB73VQ",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 42, 61 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/aaB73VQ",
        "expanded_url" : "http:\/\/www.ustream.tv\/nasahdtv",
        "display_url" : "ustream.tv\/nasahdtv"
      } ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "89342261485256704",
    "text" : "canl\u0131 yay\u0131nda roket u\u00E7ucak \u015Fimdi izleyin. http:\/\/t.co\/aaB73VQ",
    "id" : 89342261485256704,
    "created_at" : "2011-07-08 14:37:09 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Samet \u00C7i\u00E7ek",
      "screen_name" : "sametcicek",
      "protected" : false,
      "id_str" : "52751908",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797709007238660096\/yHVsnAX6_normal.jpg",
      "id" : 52751908,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 89343832558272512,
  "created_at" : "2011-07-08 14:43:24 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ebru Koksaldi",
      "screen_name" : "kum_kitabi",
      "indices" : [ 3, 14 ],
      "id_str" : "106092744",
      "id" : 106092744
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "89104097814384640",
  "text" : "RT @kum_kitabi: Polisin \u015Fike \u00E7al\u0131\u015Fmas\u0131: http:\/\/www.yildiz.tv\/?act=dvr&chan=trt3&seekTime=07-07-2011%2021:14",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetDeck\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "89103206264737793",
    "text" : "Polisin \u015Fike \u00E7al\u0131\u015Fmas\u0131: http:\/\/www.yildiz.tv\/?act=dvr&chan=trt3&seekTime=07-07-2011%2021:14",
    "id" : 89103206264737793,
    "created_at" : "2011-07-07 22:47:14 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Ebru Koksaldi",
      "screen_name" : "kum_kitabi",
      "protected" : false,
      "id_str" : "106092744",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/765300435477487618\/SexJG_Ea_normal.jpg",
      "id" : 106092744,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 89104097814384640,
  "created_at" : "2011-07-07 22:50:47 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 42, 61 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/WhUdg4d",
      "expanded_url" : "http:\/\/papazincayiri.blogspot.com\/2011\/07\/neden-tedirginiz.html",
      "display_url" : "papazincayiri.blogspot.com\/2011\/07\/neden-\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "88998692568309760",
  "text" : "Yaz\u0131: Papaz\u0131n \u00C7ay\u0131r\u0131: \"Neden tedirginiz?\" http:\/\/t.co\/WhUdg4d",
  "id" : 88998692568309760,
  "created_at" : "2011-07-07 15:51:56 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "ayse fatma hayriye",
      "screen_name" : "terliyimopmiyim",
      "indices" : [ 3, 19 ],
      "id_str" : "96753210",
      "id" : 96753210
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "88982591964856321",
  "text" : "RT @terliyimopmiyim: T\u00FCnel gibi bir yerde (miss pizza'da hatta) dahi K\u00FCrt\u00E7e m\u00FCzik dinlemeye taham\u00FCl\u00FC olmayanlar m\u00FCzikten ne anlar? http: ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 110, 129 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/iWtBRjO",
        "expanded_url" : "http:\/\/bit.ly\/p7Qs9X",
        "display_url" : "bit.ly\/p7Qs9X"
      } ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "88980327829213184",
    "text" : "T\u00FCnel gibi bir yerde (miss pizza'da hatta) dahi K\u00FCrt\u00E7e m\u00FCzik dinlemeye taham\u00FCl\u00FC olmayanlar m\u00FCzikten ne anlar? http:\/\/t.co\/iWtBRjO",
    "id" : 88980327829213184,
    "created_at" : "2011-07-07 14:38:57 +0000",
    "user" : {
      "name" : "ayse fatma hayriye",
      "screen_name" : "terliyimopmiyim",
      "protected" : false,
      "id_str" : "96753210",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1785913854\/smoky-quartz-5-600p_normal.jpg",
      "id" : 96753210,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 88982591964856321,
  "created_at" : "2011-07-07 14:47:57 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Can Emre Felah",
      "screen_name" : "emrecanfelah",
      "indices" : [ 0, 13 ],
      "id_str" : "93204546",
      "id" : 93204546
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "88977252724899842",
  "geo" : { },
  "id_str" : "88977546217127936",
  "in_reply_to_user_id" : 93204546,
  "text" : "@emrecanfelah Benim ka\u011F\u0131tlar\u0131 da al\u0131verin \u00E7ocuklar.",
  "id" : 88977546217127936,
  "in_reply_to_status_id" : 88977252724899842,
  "created_at" : "2011-07-07 14:27:54 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "emrecanfelah",
  "in_reply_to_user_id_str" : "93204546",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 64, 83 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/7W9vxMW",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=I32Fcd-tZpM",
      "display_url" : "youtube.com\/watch?v=I32Fcd\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "88927964091260929",
  "text" : "Fenerbah\u00E7e bir pisli\u011Fe bula\u015Ft\u0131ysa, bula\u015Ft\u0131\u011F\u0131 o pislik sizsiniz! http:\/\/t.co\/7W9vxMW",
  "id" : 88927964091260929,
  "created_at" : "2011-07-07 11:10:53 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Taylan Tekin",
      "screen_name" : "taylantekin",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "163830005",
      "id" : 163830005
    }, {
      "name" : "Can Emre Felah",
      "screen_name" : "emrecanfelah",
      "indices" : [ 13, 26 ],
      "id_str" : "93204546",
      "id" : 93204546
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "88664465159106560",
  "geo" : { },
  "id_str" : "88666589968343040",
  "in_reply_to_user_id" : 163830005,
  "text" : "@taylantekin @emrecanfelah Ofise t\u00FCy b\u0131rakmaya geldik, koltuklar\u0131 t\u0131rmalamaya geldik. Zuzu seni b\u0131rakmaya geldik, ZUZUUUUUUU!!! :)",
  "id" : 88666589968343040,
  "in_reply_to_status_id" : 88664465159106560,
  "created_at" : "2011-07-06 17:52:17 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "taylantekin",
  "in_reply_to_user_id_str" : "163830005",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Taylan Tekin",
      "screen_name" : "taylantekin",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "163830005",
      "id" : 163830005
    }, {
      "name" : "Can Emre Felah",
      "screen_name" : "emrecanfelah",
      "indices" : [ 13, 26 ],
      "id_str" : "93204546",
      "id" : 93204546
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "88657424852062208",
  "geo" : { },
  "id_str" : "88663329748422656",
  "in_reply_to_user_id" : 163830005,
  "text" : "@taylantekin @emrecanfelah En ufak olaylarda h\u00FCk\u00FCmete sayd\u0131r\u0131rs\u0131n, her yeri ele ge\u00E7iriyorlar dersin, konu Fenerbah\u00E7e olunca farkl\u0131 m\u0131?",
  "id" : 88663329748422656,
  "in_reply_to_status_id" : 88657424852062208,
  "created_at" : "2011-07-06 17:39:19 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "taylantekin",
  "in_reply_to_user_id_str" : "163830005",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Can Emre Felah",
      "screen_name" : "emrecanfelah",
      "indices" : [ 0, 13 ],
      "id_str" : "93204546",
      "id" : 93204546
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "88612898305355777",
  "geo" : { },
  "id_str" : "88613658074165249",
  "in_reply_to_user_id" : 93204546,
  "text" : "@emrecanfelah Bu tiyatro daha ka\u00E7 perde oynanacak acaba? \u015Eimdi de Aziz Y\u0131ld\u0131r\u0131m'\u0131 \"sa\u011Fl\u0131k nedenleriyle\" serbest b\u0131rakt\u0131klar\u0131n\u0131 a\u00E7\u0131kl\u0131yorlar.",
  "id" : 88613658074165249,
  "in_reply_to_status_id" : 88612898305355777,
  "created_at" : "2011-07-06 14:21:57 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "emrecanfelah",
  "in_reply_to_user_id_str" : "93204546",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Can Emre Felah",
      "screen_name" : "emrecanfelah",
      "indices" : [ 0, 13 ],
      "id_str" : "93204546",
      "id" : 93204546
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "88608505199734784",
  "geo" : { },
  "id_str" : "88609215203127296",
  "in_reply_to_user_id" : 93204546,
  "text" : "@emrecanfelah \u015Eike g\u00F6r\u00FCnt\u00FCleri diyorlar, Aziz Y\u0131ld\u0131r\u0131m'\u0131n evden al\u0131n\u0131\u015F\u0131n\u0131 g\u00F6steriyorlar. B\u00FCy\u00FCk bir tiyatro oynan\u0131yor.",
  "id" : 88609215203127296,
  "in_reply_to_status_id" : 88608505199734784,
  "created_at" : "2011-07-06 14:04:17 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "emrecanfelah",
  "in_reply_to_user_id_str" : "93204546",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "88530012029976576",
  "text" : "2004 y\u0131l\u0131nda Ekrem A\u00E7\u0131kel'le Kanal D'de birlikte \u00E7al\u0131\u015Fm\u0131\u015Ft\u0131k. Kendisi her t\u00FCrl\u00FC pisli\u011Fi yapabilecek, mesnetsiz birisidir. \u0130tibar etmeyiniz!",
  "id" : 88530012029976576,
  "created_at" : "2011-07-06 08:49:34 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Taylan Tekin",
      "screen_name" : "taylantekin",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "163830005",
      "id" : 163830005
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 115, 134 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/Oq69b9p",
      "expanded_url" : "http:\/\/bit.ly\/jxD2l0",
      "display_url" : "bit.ly\/jxD2l0"
    } ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "88265645371822081",
  "geo" : { },
  "id_str" : "88268804873920513",
  "in_reply_to_user_id" : 163830005,
  "text" : "@taylantekin Sen kimsin ki Fenerbah\u00E7e taraftar\u0131na de\u011Fer bi\u00E7ersin d\u00FCrz\u00FC, g\u00FCn gelecek salyalar\u0131n\u0131zda bo\u011Fulacaks\u0131n\u0131z. http:\/\/t.co\/Oq69b9p",
  "id" : 88268804873920513,
  "in_reply_to_status_id" : 88265645371822081,
  "created_at" : "2011-07-05 15:31:37 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "taylantekin",
  "in_reply_to_user_id_str" : "163830005",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitpic.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitpic\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "88268221370740736",
  "text" : "Nefret kusan akbaba, s\u0131rtlan, le\u015F kargas\u0131, sen elini ovu\u015Fturadur... Fenerbah\u00E7e o elini lavabona sokacakt\u0131r! http:\/\/twitpic.com\/5lmt37",
  "id" : 88268221370740736,
  "created_at" : "2011-07-05 15:29:18 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/dev.twitter.com\/docs\/tfw\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Websites\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 43, 62 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/visxgpE",
      "expanded_url" : "http:\/\/papazincayiri.blogspot.com\/2011\/07\/medya-yoluyla-linc.html?spref=tw",
      "display_url" : "papazincayiri.blogspot.com\/2011\/07\/medya-\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "88260198485078016",
  "text" : "Yaz\u0131: Papaz\u0131n \u00C7ay\u0131r\u0131: \"Medya Yoluyla Lin\u00E7\" http:\/\/t.co\/visxgpE",
  "id" : 88260198485078016,
  "created_at" : "2011-07-05 14:57:25 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Levent Pekcan",
      "screen_name" : "leventp",
      "indices" : [ 0, 8 ],
      "id_str" : "755912",
      "id" : 755912
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "88244899287285760",
  "geo" : { },
  "id_str" : "88247865301934080",
  "in_reply_to_user_id" : 755912,
  "text" : "@leventp Davetiye yollayabilirim.",
  "id" : 88247865301934080,
  "in_reply_to_status_id" : 88244899287285760,
  "created_at" : "2011-07-05 14:08:25 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "leventp",
  "in_reply_to_user_id_str" : "755912",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "88222917015511040",
  "text" : "Allah herkesi medyan\u0131n dezenformasyonundan korusun, yar\u0131m ak\u0131ll\u0131lar\u0131n akl\u0131 daha da bulanmas\u0131n.",
  "id" : 88222917015511040,
  "created_at" : "2011-07-05 12:29:17 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "The Mountain Goats",
      "screen_name" : "mountain_goats",
      "indices" : [ 3, 18 ],
      "id_str" : "67728650",
      "id" : 67728650
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "87939898081947649",
  "text" : "RT @mountain_goats: On your deathbed, you will not say: \"I wish I'd spent more time talking about social media\"",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "87933778407858176",
    "text" : "On your deathbed, you will not say: \"I wish I'd spent more time talking about social media\"",
    "id" : 87933778407858176,
    "created_at" : "2011-07-04 17:20:21 +0000",
    "user" : {
      "name" : "The Mountain Goats",
      "screen_name" : "mountain_goats",
      "protected" : false,
      "id_str" : "67728650",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1158550892\/whassup_sepia_normal.jpg",
      "id" : 67728650,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 87939898081947649,
  "created_at" : "2011-07-04 17:44:40 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Taylan Tekin",
      "screen_name" : "taylantekin",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "163830005",
      "id" : 163830005
    }, {
      "name" : "Can Emre Felah",
      "screen_name" : "emrecanfelah",
      "indices" : [ 13, 26 ],
      "id_str" : "93204546",
      "id" : 93204546
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "87891708913778688",
  "geo" : { },
  "id_str" : "87894158366351360",
  "in_reply_to_user_id" : 163830005,
  "text" : "@taylantekin @emrecanfelah Sen bukelamunun a\u011Fa babas\u0131s\u0131n. Twitter'da salya sa\u00E7\u0131yor, \u0131l\u0131ml\u0131 Be\u015Fikta\u015F'l\u0131lar\u0131n yan\u0131nda a\u011F\u0131z de\u011Fi\u015Ftiriyorsun.",
  "id" : 87894158366351360,
  "in_reply_to_status_id" : 87891708913778688,
  "created_at" : "2011-07-04 14:42:55 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "taylantekin",
  "in_reply_to_user_id_str" : "163830005",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "87588504305008640",
  "text" : "Fenerbah\u00E7e; cemiyetlerin, h\u00FCk\u00FCmetlerin, gruplar\u0131n ve siyasetin de \u00FCst\u00FCndedir.  Onun aczine s\u0131rt\u0131n\u0131 dayayanlar, yok olmaya mahkumdur.",
  "id" : 87588504305008640,
  "created_at" : "2011-07-03 18:28:21 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ramazan Cirak",
      "screen_name" : "cirak",
      "indices" : [ 0, 6 ],
      "id_str" : "3367902341",
      "id" : 3367902341
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "87524782840614912",
  "geo" : { },
  "id_str" : "87561129018134528",
  "in_reply_to_user_id" : 21908386,
  "text" : "@cirak Kafan\u0131n basmad\u0131\u011F\u0131 konularda ahkam kesme hamsi kafal\u0131 seni!",
  "id" : 87561129018134528,
  "in_reply_to_status_id" : 87524782840614912,
  "created_at" : "2011-07-03 16:39:34 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "fitzpilot",
  "in_reply_to_user_id_str" : "21908386",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "87491809063874560",
  "text" : "Fenerbah\u00E7e d\u00FC\u015Fmanlar\u0131n\u0131 yenmedi\u011Fimiz bir hukuk kalm\u0131\u015Ft\u0131, \u015Fimdi onlar\u0131 orada da yenece\u011Fiz.",
  "id" : 87491809063874560,
  "created_at" : "2011-07-03 12:04:07 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "87144394171490305",
  "text" : "Bana g\u00F6re art\u0131k ge\u00E7erlili\u011Fi kalmam\u0131\u015F teknolojiler: Optik medyalar ve yaz\u0131c\u0131lar\u0131 (DVD\/CD), PMP'ler, SMS\/MMS, DVR'lar, PSP, MiniDV",
  "id" : 87144394171490305,
  "created_at" : "2011-07-02 13:03:37 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/dev.twitter.com\/docs\/tfw\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Websites\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 119, 138 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/RcdS88g",
      "expanded_url" : "http:\/\/papazincayiri.blogspot.com\/2011\/07\/resmi-siteden-trip-atmak.html?spref=tw",
      "display_url" : "papazincayiri.blogspot.com\/2011\/07\/resmi-\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "86863172904034304",
  "text" : "Trabzonspor'un komik durumu ile ilgili Papaz\u0131n \u00C7ay\u0131r\u0131'n\u0131n \"Resmi Siteden Trip Atmak\" yaz\u0131s\u0131ndan daha iyi bir \u00F6zet yok. http:\/\/t.co\/RcdS88g",
  "id" : 86863172904034304,
  "created_at" : "2011-07-01 18:26:08 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Yesim Tin",
      "screen_name" : "yesimfuller",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "43727454",
      "id" : 43727454
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "86773541105696768",
  "geo" : { },
  "id_str" : "86775423370932224",
  "in_reply_to_user_id" : 43727454,
  "text" : "@yesimfuller 140 karaktere s\u0131\u011Fm\u0131yordu, \u015Fimdi senin tweet'ini retweet ederek c\u00FCmleyi tamamlam\u0131\u015F oldum.",
  "id" : 86775423370932224,
  "in_reply_to_status_id" : 86773541105696768,
  "created_at" : "2011-07-01 12:37:27 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "yesimfuller",
  "in_reply_to_user_id_str" : "43727454",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Yesim Tin",
      "screen_name" : "yesimfuller",
      "indices" : [ 3, 15 ],
      "id_str" : "43727454",
      "id" : 43727454
    }, {
      "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
      "screen_name" : "emiracle",
      "indices" : [ 17, 26 ],
      "id_str" : "18937325",
      "id" : 18937325
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "86775212787499008",
  "text" : "RT @yesimfuller: @emiracle ... idrak edemeyeceksiniz ve kullanmayacaks\u0131n\u0131z, o nedenle ba\u015Far\u0131s\u0131z olacak ama olsun desen daha do\u011Fru olurdu.",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ {
        "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
        "screen_name" : "emiracle",
        "indices" : [ 0, 9 ],
        "id_str" : "18937325",
        "id" : 18937325
      } ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "in_reply_to_status_id_str" : "86772563115651072",
    "geo" : { },
    "id_str" : "86773541105696768",
    "in_reply_to_user_id" : 18937325,
    "text" : "@emiracle ... idrak edemeyeceksiniz ve kullanmayacaks\u0131n\u0131z, o nedenle ba\u015Far\u0131s\u0131z olacak ama olsun desen daha do\u011Fru olurdu.",
    "id" : 86773541105696768,
    "in_reply_to_status_id" : 86772563115651072,
    "created_at" : "2011-07-01 12:29:59 +0000",
    "in_reply_to_screen_name" : "emiracle",
    "in_reply_to_user_id_str" : "18937325",
    "user" : {
      "name" : "Yesim Tin",
      "screen_name" : "yesimfuller",
      "protected" : false,
      "id_str" : "43727454",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/640880960762982400\/gFlHNpAL_normal.jpg",
      "id" : 43727454,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 86775212787499008,
  "created_at" : "2011-07-01 12:36:37 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "86772563115651072",
  "text" : "Facebook sosyal medya 2.0 ise, Google+ 3.0'd\u0131r. Muhtemelen en ba\u015Fta idrak edemeyeceksiniz ama olsun.",
  "id" : 86772563115651072,
  "created_at" : "2011-07-01 12:26:05 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Gosia Borz\u0119cka",
      "screen_name" : "GosiaBorzecka",
      "indices" : [ 0, 14 ],
      "id_str" : "74399028",
      "id" : 74399028
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "86723760694099968",
  "geo" : { },
  "id_str" : "86724041360146432",
  "in_reply_to_user_id" : 74399028,
  "text" : "@GosiaBorzecka Me please! my ID: ekaymakoglu Thanks in advance!",
  "id" : 86724041360146432,
  "in_reply_to_status_id" : 86723760694099968,
  "created_at" : "2011-07-01 09:13:17 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "GosiaBorzecka",
  "in_reply_to_user_id_str" : "74399028",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Arun Pattnaik",
      "screen_name" : "arunpattnaik",
      "indices" : [ 0, 13 ],
      "id_str" : "15116604",
      "id" : 15116604
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "86720906818355200",
  "geo" : { },
  "id_str" : "86722820683472897",
  "in_reply_to_user_id" : 15116604,
  "text" : "@arunpattnaik Send me one please: ID: ekaymakoglu Thanks!",
  "id" : 86722820683472897,
  "in_reply_to_status_id" : 86720906818355200,
  "created_at" : "2011-07-01 09:08:26 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "arunpattnaik",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15116604",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
} ]