Grailbird.data.tweets_2011_12 = 
 [ {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 65, 85 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/OA3FbAtD",
      "expanded_url" : "http:\/\/gd.is\/6vWf",
      "display_url" : "gd.is\/6vWf"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "153172171643039744",
  "text" : "So this is the new year and I have no resolutions. Mutlu y\u0131llar! http:\/\/t.co\/OA3FbAtD",
  "id" : 153172171643039744,
  "created_at" : "2011-12-31 17:54:26 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 91, 111 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/d6sozMCw",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.flickr.com\/photos\/hertzen\/sets\/72157626308238830\/",
      "display_url" : "flickr.com\/photos\/hertzen\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "152556230324396032",
  "text" : "Biraz eski de olsa, zaman zaman yenileri eklenen 'Honest Logos' serisi \u00E7ok ho\u015Fuma gidiyor. http:\/\/t.co\/d6sozMCw",
  "id" : 152556230324396032,
  "created_at" : "2011-12-30 01:06:54 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "152507283069353984",
  "geo" : { },
  "id_str" : "152537286909771776",
  "in_reply_to_user_id" : 15629536,
  "text" : "@RmZKnG Tepkinin sa\u00E7mal\u0131\u011F\u0131n\u0131 ge\u00E7, bu kadar kendine yontulmu\u015F bir tepki daha g\u00F6rmedim. Ama Bambi'den daha iyisini beklemek hayalcilik olur.",
  "id" : 152537286909771776,
  "in_reply_to_status_id" : 152507283069353984,
  "created_at" : "2011-12-29 23:51:37 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "rmzonair",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15629536",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "152410319703121921",
  "text" : "RT @kagittayyare: istanbul'a gelse istanbul'u bast\u0131lar, hayvan baksa \u00E7oban ne anlar, pkk'ya katilsa ter\u00F6rist gebersin, ticaret yapinca b ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "152409585142083584",
    "text" : "istanbul'a gelse istanbul'u bast\u0131lar, hayvan baksa \u00E7oban ne anlar, pkk'ya katilsa ter\u00F6rist gebersin, ticaret yapinca bomba, ne yapacak lan?",
    "id" : 152409585142083584,
    "created_at" : "2011-12-29 15:24:11 +0000",
    "user" : {
      "name" : "tabiri caizse",
      "screen_name" : "naturalelite",
      "protected" : false,
      "id_str" : "425080324",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/819280312442167297\/_nQQ9PcD_normal.jpg",
      "id" : 425080324,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 152410319703121921,
  "created_at" : "2011-12-29 15:27:06 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/dev.twitter.com\/docs\/tfw\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Websites\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 74, 94 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/YFhuOkvI",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.theverge.com\/2011\/12\/28\/2661693\/the-verge-year-in-review",
      "display_url" : "theverge.com\/2011\/12\/28\/266\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "152110497750196224",
  "text" : "G\u00FCzel bir \"Teknolojide 2011\" yaz\u0131s\u0131: The Verge Year in Review | The Verge http:\/\/t.co\/YFhuOkvI via",
  "id" : 152110497750196224,
  "created_at" : "2011-12-28 19:35:43 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "BenFenerbahceliyim",
      "indices" : [ 45, 64 ]
    } ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 65, 85 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/bjyL4zO8",
      "expanded_url" : "http:\/\/vimeo.com\/34233703",
      "display_url" : "vimeo.com\/34233703"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "151666319345983488",
  "text" : "Bug\u00FCn d\u00FCnden daha fazla, yar\u0131ndan daha az... #BenFenerbahceliyim http:\/\/t.co\/bjyL4zO8",
  "id" : 151666319345983488,
  "created_at" : "2011-12-27 14:10:43 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "TuZ",
      "screen_name" : "nutcay",
      "indices" : [ 0, 7 ],
      "id_str" : "80321232",
      "id" : 80321232
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 116, 136 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/SSkHTH7N",
      "expanded_url" : "http:\/\/gd.is\/tyM5",
      "display_url" : "gd.is\/tyM5"
    } ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "151605453158236160",
  "geo" : { },
  "id_str" : "151657940917567488",
  "in_reply_to_user_id" : 80321232,
  "text" : "@nutcay Bizim \u00FClkemizde bu i\u015Fler me\u015Fakkatli olmasa ben de Jedi yazd\u0131rmak isterim. Di\u011Fer \u00FClkerlerde de Jedi'lar var: http:\/\/t.co\/SSkHTH7N",
  "id" : 151657940917567488,
  "in_reply_to_status_id" : 151605453158236160,
  "created_at" : "2011-12-27 13:37:25 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "nutcay",
  "in_reply_to_user_id_str" : "80321232",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "151469602298269696",
  "text" : "Zuzu'yu uyurken yana\u011F\u0131ndan \u00F6p\u00FCyorum, kim bilir ne kadar k\u00FCf\u00FCr ediyordur. Bir kediyi insan gibi sevmek pek de do\u011Fru de\u011Fil san\u0131r\u0131m.",
  "id" : 151469602298269696,
  "created_at" : "2011-12-27 01:09:02 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "151468688271343616",
  "text" : "Joli OS kurulu netbook'umda Firefox 9, Chrome'a g\u00F6re daha h\u0131zl\u0131 \u00E7al\u0131\u015F\u0131yor. \u015Eimdi iyicene akl\u0131m kar\u0131\u015Ft\u0131 i\u015Fte.",
  "id" : 151468688271343616,
  "created_at" : "2011-12-27 01:05:24 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "151338187430694912",
  "geo" : { },
  "id_str" : "151338722284154880",
  "in_reply_to_user_id" : 15629536,
  "text" : "@RmZKnG Ne tahriki? Neyi sevip sevmedi\u011Fini Twitter'da seni takip eden herkes g\u00F6r\u00FCyor zaten merak etme. Ba\u015Fka neler g\u00F6r\u00FCyorlar acaba?",
  "id" : 151338722284154880,
  "in_reply_to_status_id" : 151338187430694912,
  "created_at" : "2011-12-26 16:28:57 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "rmzonair",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15629536",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "151334454072311808",
  "geo" : { },
  "id_str" : "151337158869913604",
  "in_reply_to_user_id" : 15629536,
  "text" : "@RmZKnG Demek ki hi\u00E7bir yazar\u0131 sevmiyorsun. Ama do\u011Frudur, bir yazar\u0131 sevebilmen i\u00E7in ilk \u00F6nce okuman laz\u0131m. \u015Eampuanlar okumaya engel de\u011Fil.",
  "id" : 151337158869913604,
  "in_reply_to_status_id" : 151334454072311808,
  "created_at" : "2011-12-26 16:22:45 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "rmzonair",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15629536",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "151332295486341120",
  "geo" : { },
  "id_str" : "151333920925945856",
  "in_reply_to_user_id" : 15629536,
  "text" : "@RmZKnG Son tweet'lerini okuyunca, H\u00FCrriyet Kelebek'te bir k\u00F6\u015Feye \u00E7ok yak\u0131\u015Faca\u011F\u0131n\u0131 d\u00FC\u015F\u00FCnd\u00FCm. Kozmetik, emekli maa\u015F\u0131, \u00C7ocuklar Duymas\u0131n...",
  "id" : 151333920925945856,
  "in_reply_to_status_id" : 151332295486341120,
  "created_at" : "2011-12-26 16:09:53 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "rmzonair",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15629536",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "CK",
      "screen_name" : "yaqari",
      "indices" : [ 3, 10 ],
      "id_str" : "2473831",
      "id" : 2473831
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "151248091423588352",
  "text" : "RT @yaqari: t\u00FCrkiye'de g\u00FCzel \u015Feyler de oluyor  \/\/ punks in turkey raid to the indonesian embassy for free the indonesian punks http:\/\/t. ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 115, 135 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/fFDXm5Z2",
        "expanded_url" : "http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=4dXrG0Rlrwg",
        "display_url" : "youtube.com\/watch?v=4dXrG0\u2026"
      } ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "151247519941279744",
    "text" : "t\u00FCrkiye'de g\u00FCzel \u015Feyler de oluyor  \/\/ punks in turkey raid to the indonesian embassy for free the indonesian punks http:\/\/t.co\/fFDXm5Z2",
    "id" : 151247519941279744,
    "created_at" : "2011-12-26 10:26:33 +0000",
    "user" : {
      "name" : "CK",
      "screen_name" : "yaqari",
      "protected" : false,
      "id_str" : "2473831",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/685206950750109698\/LqXjoIhb_normal.jpg",
      "id" : 2473831,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 151248091423588352,
  "created_at" : "2011-12-26 10:28:49 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "buyukFENERBAHCEmitingi",
      "indices" : [ 58, 81 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "150907779463380992",
  "text" : "Bir yumruk gibi Fenerbah\u00E7e, sar\u0131-lacivert bir sel gibi... #buyukFENERBAHCEmitingi",
  "id" : 150907779463380992,
  "created_at" : "2011-12-25 11:56:33 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Derya Erkenci",
      "screen_name" : "adilbalikci",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "78720208",
      "id" : 78720208
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "150709222852669441",
  "geo" : { },
  "id_str" : "150711078416953344",
  "in_reply_to_user_id" : 78720208,
  "text" : "@adilbalikci twitpuan.in 'in diye bir spam motoruna tak\u0131lm\u0131\u015Fs\u0131n. Fark\u0131nda de\u011Filsin herhalde, senden habersiz tweet at\u0131yor.",
  "id" : 150711078416953344,
  "in_reply_to_status_id" : 150709222852669441,
  "created_at" : "2011-12-24 22:54:55 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "adilbalikci",
  "in_reply_to_user_id_str" : "78720208",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "HBO",
      "screen_name" : "HBO",
      "indices" : [ 0, 4 ],
      "id_str" : "15635604",
      "id" : 15635604
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "150649487214391296",
  "in_reply_to_user_id" : 15635604,
  "text" : "@HBO Are you out of your mind cancelling Bored to Death? Reconsider this. You must!",
  "id" : 150649487214391296,
  "created_at" : "2011-12-24 18:50:11 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "HBO",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15635604",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "150648755329302528",
  "text" : "HBO'nun Bored to Death'i iptal etmesi  nereden baksan tutars\u0131zl\u0131k, nereden baksan ahmak\u00E7a!",
  "id" : 150648755329302528,
  "created_at" : "2011-12-24 18:47:16 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Can Emre Felah",
      "screen_name" : "emrecanfelah",
      "indices" : [ 21, 34 ],
      "id_str" : "93204546",
      "id" : 93204546
    }, {
      "name" : "Vadi Efe",
      "screen_name" : "vadiefe",
      "indices" : [ 35, 43 ],
      "id_str" : "15157855",
      "id" : 15157855
    }, {
      "name" : "Selim Kaymakoglu",
      "screen_name" : "MilesMccay",
      "indices" : [ 44, 55 ],
      "id_str" : "120570085",
      "id" : 120570085
    }, {
      "name" : "yesimtin",
      "screen_name" : "yesimtin",
      "indices" : [ 64, 73 ],
      "id_str" : "2596951614",
      "id" : 2596951614
    } ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/emiracle\/status\/150295455434158080\/photo\/1",
      "indices" : [ 98, 118 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/xJlL8SQk",
      "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/AhX066DCMAE7zxj.jpg",
      "id_str" : "150295455438352385",
      "id" : 150295455438352385,
      "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/AhX066DCMAE7zxj.jpg",
      "sizes" : [ {
        "h" : 1920,
        "resize" : "fit",
        "w" : 2560
      }, {
        "h" : 255,
        "resize" : "fit",
        "w" : 340
      }, {
        "h" : 450,
        "resize" : "fit",
        "w" : 600
      }, {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      }, {
        "h" : 768,
        "resize" : "fit",
        "w" : 1024
      } ],
      "display_url" : "pic.twitter.com\/xJlL8SQk"
    } ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "buzzgibi",
      "indices" : [ 88, 97 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "150295455434158080",
  "text" : "Buraday\u0131z, i\u00E7iyoruz! @emrecanfelah @vadiefe @MilesMccay @RmZKnG @yesimtin @aytachyazici #buzzgibi http:\/\/t.co\/xJlL8SQk",
  "id" : 150295455434158080,
  "created_at" : "2011-12-23 19:23:24 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "EuroleagueLideriFENERBAHCE",
      "indices" : [ 111, 138 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "150006652651847681",
  "text" : "\u0130tiraf edeyim, Euroleague'nin averaj ve s\u0131ralama sistemine kafam bir t\u00FCrl\u00FC basm\u0131yor. Ama bildi\u011Fim bir \u015Fey var: #EuroleagueLideriFENERBAHCE",
  "id" : 150006652651847681,
  "created_at" : "2011-12-23 00:15:47 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "yesimtin",
      "screen_name" : "yesimtin",
      "indices" : [ 26, 35 ],
      "id_str" : "2596951614",
      "id" : 2596951614
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 36, 56 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/Cl5y9DP2",
      "expanded_url" : "http:\/\/youtu.be\/hzj6C-HXrIY",
      "display_url" : "youtu.be\/hzj6C-HXrIY"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "150002873860755456",
  "text" : "Bu maymun kadar olamad\u0131m. @yesimtin http:\/\/t.co\/Cl5y9DP2",
  "id" : 150002873860755456,
  "created_at" : "2011-12-23 00:00:46 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Can Emre Felah",
      "screen_name" : "emrecanfelah",
      "indices" : [ 0, 13 ],
      "id_str" : "93204546",
      "id" : 93204546
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "149905122246402048",
  "geo" : { },
  "id_str" : "149906591687245824",
  "in_reply_to_user_id" : 93204546,
  "text" : "@emrecanfelah A\u011Fz\u0131na sa\u011Fl\u0131k beyim. Politikac\u0131 her yerde \u015Ferefsiz, halk her yerde kand\u0131r\u0131lan taraf. Utanmadan d\u00FC\u015F\u00FCnce \u00F6zg\u00FCrl\u00FC\u011F\u00FC diyo bir de.",
  "id" : 149906591687245824,
  "in_reply_to_status_id" : 149905122246402048,
  "created_at" : "2011-12-22 17:38:11 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "emrecanfelah",
  "in_reply_to_user_id_str" : "93204546",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 95, 115 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/WX2wePAW",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.nimetabla.com\/",
      "display_url" : "nimetabla.com"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "149903215599681537",
  "text" : "Nimet Abla, internetten bilet sat\u0131\u015F\u0131na ba\u015Flam\u0131\u015F. Tebrik ederim, site de gayet g\u00FCzel g\u00F6z\u00FCk\u00FCyor. http:\/\/t.co\/WX2wePAW",
  "id" : 149903215599681537,
  "created_at" : "2011-12-22 17:24:46 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 120, 140 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/4B1vTH3z",
      "expanded_url" : "http:\/\/bit.ly\/dfqWy8",
      "display_url" : "bit.ly\/dfqWy8"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "149653759297994752",
  "text" : "K.Kore lideri Kim Jong-il kalp krizi ge\u00E7irip \u00F6lm\u00FC\u015F. Bu sitedeki gibi ben de hep onu bir \u015Feylere bakarken hat\u0131rlayaca\u011F\u0131m http:\/\/t.co\/4B1vTH3z",
  "id" : 149653759297994752,
  "created_at" : "2011-12-22 00:53:31 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "N. Emre Akdemir",
      "screen_name" : "mrkdmr",
      "indices" : [ 0, 7 ],
      "id_str" : "1452053924",
      "id" : 1452053924
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "148432710631829504",
  "text" : "@mrkdmr Neymi\u015F, link var m\u0131?",
  "id" : 148432710631829504,
  "created_at" : "2011-12-18 16:01:30 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "TuZ",
      "screen_name" : "nutcay",
      "indices" : [ 0, 7 ],
      "id_str" : "80321232",
      "id" : 80321232
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "147672099438338048",
  "geo" : { },
  "id_str" : "147674114512011264",
  "in_reply_to_user_id" : 80321232,
  "text" : "@nutcay PDF, birincil olarak e-kitap format\u0131 de\u011Fildir. .azv, ehub filan olmas\u0131 laz\u0131m. Bunlar ger\u00E7i biraz teknik konular...",
  "id" : 147674114512011264,
  "in_reply_to_status_id" : 147672099438338048,
  "created_at" : "2011-12-16 13:47:07 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "nutcay",
  "in_reply_to_user_id_str" : "80321232",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/emiracle\/status\/147659982123433984\/photo\/1",
      "indices" : [ 53, 73 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/HZLSiFZl",
      "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/AgyX-K5CAAEkYut.jpg",
      "id_str" : "147659982127628289",
      "id" : 147659982127628289,
      "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/AgyX-K5CAAEkYut.jpg",
      "sizes" : [ {
        "h" : 2560,
        "resize" : "fit",
        "w" : 1920
      }, {
        "h" : 1365,
        "resize" : "fit",
        "w" : 1024
      }, {
        "h" : 453,
        "resize" : "fit",
        "w" : 340
      }, {
        "h" : 800,
        "resize" : "fit",
        "w" : 600
      }, {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      } ],
      "display_url" : "pic.twitter.com\/HZLSiFZl"
    } ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "147659982123433984",
  "text" : "Sonunda Gittigidiyor'da bir sahafta buldum ve ald\u0131m. http:\/\/t.co\/HZLSiFZl",
  "id" : 147659982123433984,
  "created_at" : "2011-12-16 12:50:59 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "147040183576039424",
  "text" : "Fenerbah\u00E7e'nin kar\u015F\u0131s\u0131na rakip diye getirilen dinamo tak\u0131mlar\u0131n, ertesi sene ligde geldi\u011Fi durumlard\u0131r as\u0131l \u015Fike olan...",
  "id" : 147040183576039424,
  "created_at" : "2011-12-14 19:48:06 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 83, 103 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/nKkuxoI6",
      "expanded_url" : "http:\/\/youtu.be\/R2RXe0loICw",
      "display_url" : "youtu.be\/R2RXe0loICw"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "146995853033340928",
  "text" : "Video: E-Ink okuyucular\u0131n ekran ayd\u0131nlat\u0131lmas\u0131yla ilgili at\u0131lm\u0131\u015F en sa\u011Flam ad\u0131m.  \nhttp:\/\/t.co\/nKkuxoI6",
  "id" : 146995853033340928,
  "created_at" : "2011-12-14 16:51:57 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "146942875886817280",
  "text" : "Birileri bir yerde para kaybetmeden, sen bir yerde kazanamazs\u0131n!",
  "id" : 146942875886817280,
  "created_at" : "2011-12-14 13:21:26 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "146755279294447616",
  "text" : "Not: Bir \u00F6nceki tweet'im anti consumerist bir perspektiften yaz\u0131lm\u0131\u015Ft\u0131r.",
  "id" : 146755279294447616,
  "created_at" : "2011-12-14 00:55:59 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 115, 135 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/ciiOz1cT",
      "expanded_url" : "http:\/\/bit.ly\/sUeQrX",
      "display_url" : "bit.ly\/sUeQrX"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "146754741240725504",
  "text" : "T\u00FCketicilerin %48'i, ihtiya\u00E7lar\u0131ndan daha h\u0131zl\u0131 bir \u015Fekilde pazara yeni elektronik cihaz s\u00FCr\u00FCld\u00FC\u011F\u00FCn\u00FC d\u00FC\u015F\u00FCn\u00FCyormu\u015F. http:\/\/t.co\/ciiOz1cT",
  "id" : 146754741240725504,
  "created_at" : "2011-12-14 00:53:51 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "ErdalEren",
      "indices" : [ 124, 134 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "146593511343538176",
  "text" : "Bir kimsesiz mezar\u0131nda yat\u0131yor \/ katilleri \u015Fimdi resim yap\u0131yor. \/ Erdal kalk\u0131yor hesap soruyor. \/ G\u00FCne\u015F g\u00FCne\u015F yine do\u011Fuyor! #ErdalEren",
  "id" : 146593511343538176,
  "created_at" : "2011-12-13 14:13:11 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 105, 125 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/ViUSJv2s",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.youhavedownloaded.com\/",
      "display_url" : "youhavedownloaded.com"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "146396494730235905",
  "text" : "Torrent download'lar\u0131m\u0131z\u0131n ne kadar da anonim ve g\u00F6zler \u00F6n\u00FCnde oldu\u011Funu g\u00F6steren bir site yapm\u0131\u015F Ruslar. http:\/\/t.co\/ViUSJv2s Korkutucu!",
  "id" : 146396494730235905,
  "created_at" : "2011-12-13 01:10:18 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "serdar",
      "screen_name" : "serdar_kesimal",
      "indices" : [ 0, 15 ],
      "id_str" : "2352617519",
      "id" : 2352617519
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "146331690720169984",
  "geo" : { },
  "id_str" : "146360644948602880",
  "in_reply_to_user_id" : 277434522,
  "text" : "@serdar_kesimal \u0130lk ma\u00E7\u0131ndaki m\u00FCcadalenden dolay\u0131 seni kutlar, sakallar\u0131n\u0131 kesmemen konusunda da tavsiyede bulunmak isterim.",
  "id" : 146360644948602880,
  "in_reply_to_status_id" : 146331690720169984,
  "created_at" : "2011-12-12 22:47:51 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "kazimmolla",
  "in_reply_to_user_id_str" : "277434522",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 57, 77 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/Vk52MLGw",
      "expanded_url" : "http:\/\/youtu.be\/eT-6t_sY_hE",
      "display_url" : "youtu.be\/eT-6t_sY_hE"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "146359860882182146",
  "text" : "Fazla MMORPG cilde zarar! Peki h\u0131rs\u0131z\u0131n hi\u00E7 su\u00E7u yok mu? http:\/\/t.co\/Vk52MLGw",
  "id" : 146359860882182146,
  "created_at" : "2011-12-12 22:44:44 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Tolga Gani Zengin",
      "screen_name" : "tolgazengin",
      "indices" : [ 3, 15 ],
      "id_str" : "65584343",
      "id" : 65584343
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "146303320225611777",
  "text" : "RT @tolgazengin: \u00C7ar\u015F\u0131 S.Adal\u0131 ve Tayfur'u kar\u015F\u0131lamaya gitmi\u015Fler. Anla\u015F\u0131ld\u0131 ki, \u00C7ar\u015F\u0131'n\u0131n y\u00FCzlerini siyaha boyama nedeni \"y\u00FCzs\u00FCzl\u00FCklerin ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for iPhone\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "146300732394573824",
    "text" : "\u00C7ar\u015F\u0131 S.Adal\u0131 ve Tayfur'u kar\u015F\u0131lamaya gitmi\u015Fler. Anla\u015F\u0131ld\u0131 ki, \u00C7ar\u015F\u0131'n\u0131n y\u00FCzlerini siyaha boyama nedeni \"y\u00FCzs\u00FCzl\u00FCklerini\" saklamakm\u0131\u015F!",
    "id" : 146300732394573824,
    "created_at" : "2011-12-12 18:49:47 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Tolga Gani Zengin",
      "screen_name" : "tolgazengin",
      "protected" : false,
      "id_str" : "65584343",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/809663915764355073\/ClAMZYog_normal.jpg",
      "id" : 65584343,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 146303320225611777,
  "created_at" : "2011-12-12 19:00:04 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 116, 136 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/ziEIaL3q",
      "expanded_url" : "http:\/\/disqus.com\/about\/",
      "display_url" : "disqus.com\/about\/"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "146048808088895488",
  "text" : "Bence yorum yaz\u0131lan her site Disqus'a entegre olmal\u0131. Yorum yazmay\u0131 ve daha sonra takip etmeyi \u00E7ok kolayla\u015Ft\u0131r\u0131yor. http:\/\/t.co\/ziEIaL3q",
  "id" : 146048808088895488,
  "created_at" : "2011-12-12 02:08:43 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ebru Koksaldi",
      "screen_name" : "kum_kitabi",
      "indices" : [ 3, 14 ],
      "id_str" : "106092744",
      "id" : 106092744
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "145924674155589632",
  "text" : "RT @kum_kitabi: Kuddusi M\u00FCft\u00FCo\u011Flu hayat\u0131n\u0131n en rahat ma\u00E7\u0131n\u0131 y\u00F6netiyor. \u0130ki Dinamo. Kime ne yapsa yabanc\u0131ya gitmedi\u011Fi i\u00E7in kafas\u0131n\u0131 kimse ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "145923214340669440",
    "text" : "Kuddusi M\u00FCft\u00FCo\u011Flu hayat\u0131n\u0131n en rahat ma\u00E7\u0131n\u0131 y\u00F6netiyor. \u0130ki Dinamo. Kime ne yapsa yabanc\u0131ya gitmedi\u011Fi i\u00E7in kafas\u0131n\u0131 kimse a\u011Fr\u0131tmayacak.",
    "id" : 145923214340669440,
    "created_at" : "2011-12-11 17:49:40 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Ebru Koksaldi",
      "screen_name" : "kum_kitabi",
      "protected" : false,
      "id_str" : "106092744",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/765300435477487618\/SexJG_Ea_normal.jpg",
      "id" : 106092744,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 145924674155589632,
  "created_at" : "2011-12-11 17:55:28 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ebru Koksaldi",
      "screen_name" : "kum_kitabi",
      "indices" : [ 3, 14 ],
      "id_str" : "106092744",
      "id" : 106092744
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "145924532782370816",
  "text" : "RT @kum_kitabi: Trabzon stad\u0131 ne kadar sakin, centilmen.. Bedava ikram edilen futbolcular\u0131 gol atsa bile. \u0130\u015Fte fair-play. \u0130\u015Fte karde\u015Flik",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "145922554601807873",
    "text" : "Trabzon stad\u0131 ne kadar sakin, centilmen.. Bedava ikram edilen futbolcular\u0131 gol atsa bile. \u0130\u015Fte fair-play. \u0130\u015Fte karde\u015Flik",
    "id" : 145922554601807873,
    "created_at" : "2011-12-11 17:47:02 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Ebru Koksaldi",
      "screen_name" : "kum_kitabi",
      "protected" : false,
      "id_str" : "106092744",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/765300435477487618\/SexJG_Ea_normal.jpg",
      "id" : 106092744,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 145924532782370816,
  "created_at" : "2011-12-11 17:54:54 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "For\u00E7aBar\u00E7a",
      "indices" : [ 42, 53 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "145635543613571072",
  "text" : "Sonu\u00E7 yine her zamanki gibi 'El Classico' #For\u00E7aBar\u00E7a",
  "id" : 145635543613571072,
  "created_at" : "2011-12-10 22:46:34 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Taylan Tekin",
      "screen_name" : "taylantekin",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "163830005",
      "id" : 163830005
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "145622339768430593",
  "geo" : { },
  "id_str" : "145630361353863170",
  "in_reply_to_user_id" : 163830005,
  "text" : "@taylantekin @RmZKnG Her zaman! En \u00E7ok da Remzi'nin yan\u0131nday\u0131m, her sene eziliyor kar\u015F\u0131mda. Bu sene siz kibirlilere kald\u0131 yine Sinpa\u015F GYO.",
  "id" : 145630361353863170,
  "in_reply_to_status_id" : 145622339768430593,
  "created_at" : "2011-12-10 22:25:58 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "taylantekin",
  "in_reply_to_user_id_str" : "163830005",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "145621951170363392",
  "text" : "Mourinho ve kral\u0131n soytar\u0131lar\u0131, ikinci yar\u0131da bekleyin geliyor Katalunya'n\u0131n tokad\u0131!",
  "id" : 145621951170363392,
  "created_at" : "2011-12-10 21:52:33 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "145615252548100096",
  "geo" : { },
  "id_str" : "145621542557061120",
  "in_reply_to_user_id" : 15629536,
  "text" : "@RmZKnG Son s\u00F6z\u00FC en b\u00FCy\u00FCk s\u00F6yler. \u00D6yle ya da b\u00F6yle bu ma\u00E7\u0131 alaca\u011F\u0131z, meydan\u0131 kral\u0131n soytar\u0131lar\u0131na b\u0131rakmayaca\u011F\u0131z!",
  "id" : 145621542557061120,
  "in_reply_to_status_id" : 145615252548100096,
  "created_at" : "2011-12-10 21:50:55 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "rmzonair",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15629536",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "145193475502120962",
  "text" : "Noktalama i\u015Faretlerinden \u00F6nce espas b\u0131rak\u0131lmaz. \"Ya\u015Fas\u0131n !\" de\u011Fil \"Ya\u015Fas\u0131n!\", c\u00FCmle sonunda iki nokta diye bir \u015Fey ise hi\u00E7 yok. L\u00FCtfen!",
  "id" : 145193475502120962,
  "created_at" : "2011-12-09 17:29:56 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 62, 82 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/GiRCZTZK",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.pclabs.com.tr\/2011\/12\/09\/iste-guvenli-internet-evrim-de-yasak-aziz-nesin-de\/",
      "display_url" : "pclabs.com.tr\/2011\/12\/09\/ist\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "145166753582948353",
  "text" : "Bir tatl\u0131 g\u00FCvenlik almaya geldik, internetten ah internetten. http:\/\/t.co\/GiRCZTZK",
  "id" : 145166753582948353,
  "created_at" : "2011-12-09 15:43:45 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "145114412448104449",
  "text" : "Sa\u00E7ma sapan bir iddianame haz\u0131rlayaca\u011F\u0131n\u0131z a\u015Fikard\u0131. Bu mu yani sanat eseriniz? Ey FB d\u00FC\u015Fmanlar\u0131, korkar\u0131m ki yine kaybedeceksiniz!",
  "id" : 145114412448104449,
  "created_at" : "2011-12-09 12:15:46 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "144162826532028416",
  "text" : "\u00D6len kom\u015Fumuzun helvas\u0131ndan tat almak bende etik bir ikilem yarat\u0131yor.",
  "id" : 144162826532028416,
  "created_at" : "2011-12-06 21:14:30 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "CK",
      "screen_name" : "yaqari",
      "indices" : [ 0, 7 ],
      "id_str" : "2473831",
      "id" : 2473831
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "143761875371433984",
  "geo" : { },
  "id_str" : "143764193798131712",
  "in_reply_to_user_id" : 2473831,
  "text" : "@yaqari Houston, we have a Walter White problem.",
  "id" : 143764193798131712,
  "in_reply_to_status_id" : 143761875371433984,
  "created_at" : "2011-12-05 18:50:29 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "yaqari",
  "in_reply_to_user_id_str" : "2473831",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Taylan Tekin",
      "screen_name" : "taylantekin",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "163830005",
      "id" : 163830005
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "143757714143707138",
  "geo" : { },
  "id_str" : "143761523871981568",
  "in_reply_to_user_id" : 163830005,
  "text" : "@taylantekin De\u011Fil mi? Yasal t\u00FCt\u00FCn polis devletini g\u00FC\u00E7lendiriyor, yasal yay\u0131n futbolu end\u00FCstrile\u015Ftiriyor. Korsan hakt\u0131r!",
  "id" : 143761523871981568,
  "in_reply_to_status_id" : 143757714143707138,
  "created_at" : "2011-12-05 18:39:52 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "taylantekin",
  "in_reply_to_user_id_str" : "163830005",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Criterion Collection",
      "screen_name" : "Criterion",
      "indices" : [ 3, 13 ],
      "id_str" : "22207520",
      "id" : 22207520
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 95, 115 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/MEcM7Bu5",
      "expanded_url" : "http:\/\/ow.ly\/7KhMD",
      "display_url" : "ow.ly\/7KhMD"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "143095436180324352",
  "text" : "RT @Criterion: In 1986, Godard met Woody Allen in New York. This 26-minute film is the result: http:\/\/t.co\/MEcM7Bu5",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003EHootsuite\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 80, 100 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/MEcM7Bu5",
        "expanded_url" : "http:\/\/ow.ly\/7KhMD",
        "display_url" : "ow.ly\/7KhMD"
      } ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "143087162273968129",
    "text" : "In 1986, Godard met Woody Allen in New York. This 26-minute film is the result: http:\/\/t.co\/MEcM7Bu5",
    "id" : 143087162273968129,
    "created_at" : "2011-12-03 22:00:12 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Criterion Collection",
      "screen_name" : "Criterion",
      "protected" : false,
      "id_str" : "22207520",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1775621652\/C_normal.jpg",
      "id" : 22207520,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 143095436180324352,
  "created_at" : "2011-12-03 22:33:05 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.google.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EGoogle\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "YouTube",
      "screen_name" : "YouTube",
      "indices" : [ 8, 16 ],
      "id_str" : "10228272",
      "id" : 10228272
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 17, 37 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/E3SobZAF",
      "expanded_url" : "http:\/\/youtu.be\/z_YRRg0aS4Q?a",
      "display_url" : "youtu.be\/z_YRRg0aS4Q?a"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "142982783449563136",
  "text" : "Bravo! (@YouTube http:\/\/t.co\/E3SobZAF)",
  "id" : 142982783449563136,
  "created_at" : "2011-12-03 15:05:26 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/dev.twitter.com\/docs\/tfw\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Websites\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 70, 90 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/8jWWbrfc",
      "expanded_url" : "http:\/\/papazincayiri.blogspot.com\/2011\/12\/torpil-degil-bu-duzeni-torpillemek.html?spref=tw",
      "display_url" : "papazincayiri.blogspot.com\/2011\/12\/torpil\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "142782417806168064",
  "text" : "Papaz\u0131n \u00C7ay\u0131r\u0131: \"Torpil \u0130stemiyoruz, Bu d\u00FCzeni torpillemek istiyoruz\" http:\/\/t.co\/8jWWbrfc",
  "id" : 142782417806168064,
  "created_at" : "2011-12-03 01:49:15 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "142686059682201600",
  "text" : "3 Temmuz'dan beri her g\u00FCn, \u00FCz\u00FCnt\u00FCl\u00FC de\u011Fil sinirli kalmay\u0131 tercih ediyorum. Bu yolun sonunda do\u011Facak g\u00FCne\u015Fi g\u00F6r\u00FCyorum.",
  "id" : 142686059682201600,
  "created_at" : "2011-12-02 19:26:22 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 101, 121 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/qXeoOKh2",
      "expanded_url" : "http:\/\/geekaweek.net\/trading-cards\/",
      "display_url" : "geekaweek.net\/trading-cards\/"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "142410943605899264",
  "text" : "Len Peralta'n\u0131n \"Geek A Week\" projesini takip\u00E7ilerim aras\u0131nda bulunan t\u00FCm geek'lere takdim ediyorum. http:\/\/t.co\/qXeoOKh2",
  "id" : 142410943605899264,
  "created_at" : "2011-12-02 01:13:09 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ahmet Ercanlar",
      "screen_name" : "chemedya",
      "indices" : [ 3, 12 ],
      "id_str" : "69629046",
      "id" : 69629046
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "142364463000076288",
  "text" : "RT @chemedya: Quaresma formasinin emekli edilmesini bu gece garantiledi.",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/blackberry.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for BlackBerry\u00AE\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "142362195194425344",
    "text" : "Quaresma formasinin emekli edilmesini bu gece garantiledi.",
    "id" : 142362195194425344,
    "created_at" : "2011-12-01 21:59:26 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Ahmet Ercanlar",
      "screen_name" : "chemedya",
      "protected" : false,
      "id_str" : "69629046",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/806164716213112833\/hWXU_xF2_normal.jpg",
      "id" : 69629046,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 142364463000076288,
  "created_at" : "2011-12-01 22:08:27 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "142330441540714498",
  "text" : "Son y\u0131llarda basketbolda kul\u00FCp d\u00FCzeyinde seyretti\u011Fim en tatminkar galibiyet bu oldu. Bravo!",
  "id" : 142330441540714498,
  "created_at" : "2011-12-01 19:53:16 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "142329896943882240",
  "text" : "Sinan Erdem'de m\u00FCkemmel bir seyirci, sahada harika bir m\u00FCcadele; kazand\u0131n i\u015Fte yine en b\u00FCy\u00FCk Fenerbah\u00E7e! Fenerbah\u00E7e: 86 - Olympiakos: 70",
  "id" : 142329896943882240,
  "created_at" : "2011-12-01 19:51:06 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Jolicloud",
      "screen_name" : "jolicloud",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "17484254",
      "id" : 17484254
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "142306337999683586",
  "geo" : { },
  "id_str" : "142308189680041986",
  "in_reply_to_user_id" : 17484254,
  "text" : "@jolicloud My username is emiracle. Thanks a lot!",
  "id" : 142308189680041986,
  "in_reply_to_status_id" : 142306337999683586,
  "created_at" : "2011-12-01 18:24:51 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "jolicloud",
  "in_reply_to_user_id_str" : "17484254",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Jolicloud",
      "screen_name" : "jolicloud",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "17484254",
      "id" : 17484254
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "jolicloudbeta",
      "indices" : [ 27, 41 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "142290664309264386",
  "geo" : { },
  "id_str" : "142293536124059648",
  "in_reply_to_user_id" : 17484254,
  "text" : "@jolicloud I want it, now! #jolicloudbeta",
  "id" : 142293536124059648,
  "in_reply_to_status_id" : 142290664309264386,
  "created_at" : "2011-12-01 17:26:37 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "jolicloud",
  "in_reply_to_user_id_str" : "17484254",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Yer6",
      "screen_name" : "Yer6_FBTV",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "378219546",
      "id" : 378219546
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "142237754036715520",
  "geo" : { },
  "id_str" : "142241528734162944",
  "in_reply_to_user_id" : 378219546,
  "text" : "@Yer6_FBTV Yay\u0131n saati takip etmeksense programlar\u0131 internete upload etseniz, herkes istedi\u011Fi zaman seyretse daha iyi olmaz m\u0131?",
  "id" : 142241528734162944,
  "in_reply_to_status_id" : 142237754036715520,
  "created_at" : "2011-12-01 13:59:57 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "Yer6_FBTV",
  "in_reply_to_user_id_str" : "378219546",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "142087108083978240",
  "in_reply_to_user_id" : 425080324,
  "text" : "@dearjaner Ho\u015F geldin. D\u00FCzg\u00FCn T\u00FCrk\u00E7e ile yaz\u0131m kurallar\u0131na uyarak yazman ki\u015Fisel olarak beni \u00E7ok memnun eder. Hadi bakay\u0131m, g\u00F6reyim seni :)",
  "id" : 142087108083978240,
  "created_at" : "2011-12-01 03:46:21 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "naturalelite",
  "in_reply_to_user_id_str" : "425080324",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
} ]