Grailbird.data.tweets_2012_11 = 
 [ {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.tweetcaster.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetCaster for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "N. Emre Akdemir",
      "screen_name" : "mrkdmr",
      "indices" : [ 0, 7 ],
      "id_str" : "1452053924",
      "id" : 1452053924
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "274588058953846785",
  "text" : "@mrkdmr Benim bildi\u011Fim ekstra bir durum yoksa kaleciler 1 ma\u00E7 ceza al\u0131yor. Kupada \u00E7ekmi\u015F oldu cezas\u0131n\u0131.",
  "id" : 274588058953846785,
  "created_at" : "2012-11-30 18:57:49 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Alternatif Bili\u015Fim",
      "screen_name" : "altbilisim",
      "indices" : [ 78, 89 ],
      "id_str" : "239557410",
      "id" : 239557410
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "274226053067710464",
  "text" : "Alternatif Bili\u015Fim Derne\u011Fi; haberdar olunmal\u0131, takip edilmeli, desteklenmeli! @altbilisim",
  "id" : 274226053067710464,
  "created_at" : "2012-11-29 18:59:20 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Taylan Tekin",
      "screen_name" : "taylantekin",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "163830005",
      "id" : 163830005
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "274132877883613184",
  "geo" : { },
  "id_str" : "274136755517673473",
  "in_reply_to_user_id" : 163830005,
  "text" : "@taylantekin Benim Chrome, 10 eklenti ile 500 MB civar\u0131nda ram kullan\u0131yor. Bu zamanda art\u0131k buna bakman\u0131n manas\u0131 yok bence.",
  "id" : 274136755517673473,
  "in_reply_to_status_id" : 274132877883613184,
  "created_at" : "2012-11-29 13:04:30 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "taylantekin",
  "in_reply_to_user_id_str" : "163830005",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "274129776514588672",
  "text" : "Yandex.Browser'\u0131 denedim. \u0130ngilizce bilmiyor, interneti sadece T\u00FCrk\u00E7e kullanabiliyorsan\u0131z bi\u00E7ilmi\u015F kaftan. S\u00F6zl\u00FCk eklentisi \u00E7ok kullan\u0131\u015Fl\u0131.",
  "id" : 274129776514588672,
  "created_at" : "2012-11-29 12:36:46 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ahmet A. Sabanc\u0131",
      "screen_name" : "ahmetasabanci",
      "indices" : [ 0, 14 ],
      "id_str" : "55941547",
      "id" : 55941547
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "274092442704310272",
  "geo" : { },
  "id_str" : "274094107255767040",
  "in_reply_to_user_id" : 55941547,
  "text" : "@ahmetasabanci Senin blog'daki hangi i\u00E7erikten nem kapm\u0131\u015Flar ki? Onu ge\u00E7tim T\u00FCrk\u00E7e mi biliyorlarm\u0131\u015F? Aman kurtar, yaz\u0131k olmas\u0131n!",
  "id" : 274094107255767040,
  "in_reply_to_status_id" : 274092442704310272,
  "created_at" : "2012-11-29 10:15:02 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "ahmetasabanci",
  "in_reply_to_user_id_str" : "55941547",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ozgur Uckan",
      "screen_name" : "ozuckan",
      "indices" : [ 0, 8 ],
      "id_str" : "31424362",
      "id" : 31424362
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "273521561628184576",
  "geo" : { },
  "id_str" : "273524117758689280",
  "in_reply_to_user_id" : 31424362,
  "text" : "@ozuckan Rica ederim. imc tv'deki program\u0131n\u0131z\u0131 seyrediyorum. Konuya hakimiyetiniz d\u0131\u015F\u0131nda \u00FCslubunuzu da \u00E7ok be\u011Fendim. Sevgiler dilerim.",
  "id" : 273524117758689280,
  "in_reply_to_status_id" : 273521561628184576,
  "created_at" : "2012-11-27 20:30:06 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "ozuckan",
  "in_reply_to_user_id_str" : "31424362",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ozgur Uckan",
      "screen_name" : "ozuckan",
      "indices" : [ 11, 19 ],
      "id_str" : "31424362",
      "id" : 31424362
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "273519333030891520",
  "text" : "Bu \u00FClkede, @ozuckan gibi internet ya da geni\u015F tabirle cyberspace konusunda ne dedi\u011Fini bilen birilerinin oldu\u011Funu bilmek \u00E7ok ho\u015Fuma gidiyor.",
  "id" : 273519333030891520,
  "created_at" : "2012-11-27 20:11:05 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ahmet A. Sabanc\u0131",
      "screen_name" : "ahmetasabanci",
      "indices" : [ 3, 17 ],
      "id_str" : "55941547",
      "id" : 55941547
    }, {
      "name" : "Alternatif Bili\u015FimTV",
      "screen_name" : "altbilisimtv",
      "indices" : [ 95, 108 ],
      "id_str" : "940047990",
      "id" : 940047990
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "Redhack",
      "indices" : [ 19, 27 ]
    }, {
      "text" : "hacktivism",
      "indices" : [ 79, 90 ]
    } ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 58, 78 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/BPY1KjFg",
      "expanded_url" : "http:\/\/alternatifbilisim.tv\/media\/mercek-alti-redhack",
      "display_url" : "alternatifbilisim.tv\/media\/mercek-a\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "273517685403418625",
  "text" : "RT @ahmetasabanci: #Redhack davas\u0131 - Mercek Alt\u0131 Program\u0131 http:\/\/t.co\/BPY1KjFg #hacktivism via @altbilisimtv",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ {
        "name" : "Alternatif Bili\u015FimTV",
        "screen_name" : "altbilisimtv",
        "indices" : [ 76, 89 ],
        "id_str" : "940047990",
        "id" : 940047990
      } ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "Redhack",
        "indices" : [ 0, 8 ]
      }, {
        "text" : "hacktivism",
        "indices" : [ 60, 71 ]
      } ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 39, 59 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/BPY1KjFg",
        "expanded_url" : "http:\/\/alternatifbilisim.tv\/media\/mercek-alti-redhack",
        "display_url" : "alternatifbilisim.tv\/media\/mercek-a\u2026"
      } ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "273514987421569024",
    "text" : "#Redhack davas\u0131 - Mercek Alt\u0131 Program\u0131 http:\/\/t.co\/BPY1KjFg #hacktivism via @altbilisimtv",
    "id" : 273514987421569024,
    "created_at" : "2012-11-27 19:53:49 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Ahmet A. Sabanc\u0131",
      "screen_name" : "ahmetasabanci",
      "protected" : false,
      "id_str" : "55941547",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/792994011845984256\/XtEK7KDn_normal.jpg",
      "id" : 55941547,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 273517685403418625,
  "created_at" : "2012-11-27 20:04:32 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "273515723832303616",
  "text" : "\"After playing at working class teams like Utrecht, Feyenoord and Liverpool it's great to be at a club with similar values.\" ~Dirk Kuyt",
  "id" : 273515723832303616,
  "created_at" : "2012-11-27 19:56:44 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "birgunudestekliyorum",
      "indices" : [ 114, 135 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "273049528758857728",
  "text" : "Sat\u0131l\u0131k kalemlerin aras\u0131nda, yaz\u0131ya 'sol'dan ba\u015Flayan herkesin \u00E7orbaya me\u015Frebince tuz katmas\u0131n\u0131 \u00F6nemli buluyorum. #birgunudestekliyorum",
  "id" : 273049528758857728,
  "created_at" : "2012-11-26 13:04:15 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "\u0410\u043B\u0435\u043D\u0430 \u041C\u0430\u043A\u0435\u0435\u0432\u0430",
      "screen_name" : "aethewulf",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "2377635828",
      "id" : 2377635828
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "273046793040842752",
  "geo" : { },
  "id_str" : "273047761342038017",
  "in_reply_to_user_id" : 195631496,
  "text" : "@aethewulf \u00D6zg\u00FCrl\u00FCk \u00F6nce kafada olmal\u0131. Her damar\u0131m\u0131za n\u00FCfuz etmi\u015F \u015Fekilcilik. Birg\u00FCn su\u00E7lu, peki ya h\u0131rs\u0131z\u0131n hi\u00E7 su\u00E7u yok mu?",
  "id" : 273047761342038017,
  "in_reply_to_status_id" : 273046793040842752,
  "created_at" : "2012-11-26 12:57:13 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "hvmoltke",
  "in_reply_to_user_id_str" : "195631496",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "272304428885897216",
  "text" : "24 Kas\u0131m bence mediyokrasi g\u00FCn\u00FC olarak da kutlanabilir. Siz hi\u00E7 milli ideolojiden ba\u011F\u0131ms\u0131z, sizde iz b\u0131rakan bir \u00F6\u011Fretmene rastlad\u0131n\u0131z m\u0131?",
  "id" : 272304428885897216,
  "created_at" : "2012-11-24 11:43:29 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 52, 72 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/kcARK6PR",
      "expanded_url" : "http:\/\/t24.com.tr\/haber\/ken-loach-iscilere-destek-icin-odulu-geri-cevirdi\/217967",
      "display_url" : "t24.com.tr\/haber\/ken-loac\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "271590043062251520",
  "text" : "Kalbimde her zaman farkl\u0131 bir konumdas\u0131n Ken Loach. http:\/\/t.co\/kcARK6PR",
  "id" : 271590043062251520,
  "created_at" : "2012-11-22 12:24:46 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "270973903759872000",
  "text" : "Bu seslerin artarak k\u0131sa vadede tabana ula\u015Fmas\u0131n\u0131 beklemek iyimser bir tahmin olsa da yine de bir silkelenmeye neden olmas\u0131n\u0131 bekliyorum.",
  "id" : 270973903759872000,
  "created_at" : "2012-11-20 19:36:27 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "270973233749168128",
  "text" : "Son zamanlarda U. D\u00FCndar, E. Serbes, C. D\u00FCndar, L. \u00DCz\u00FCmc\u00FC gibi pop\u00FCler isimlerin muhalif sesler \u00E7\u0131kartmas\u0131n\u0131 \u00F6nemli buluyorum.",
  "id" : 270973233749168128,
  "created_at" : "2012-11-20 19:33:48 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.tweetcaster.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetCaster for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Levent Pekcan",
      "screen_name" : "leventp",
      "indices" : [ 3, 11 ],
      "id_str" : "755912",
      "id" : 755912
    }, {
      "name" : "Frpnet",
      "screen_name" : "frpnet",
      "indices" : [ 84, 91 ],
      "id_str" : "69800895",
      "id" : 69800895
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 59, 79 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/3fWDrk6K",
      "expanded_url" : "http:\/\/bit.ly\/ZYtMFa",
      "display_url" : "bit.ly\/ZYtMFa"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "270608855501787138",
  "text" : "RT @leventp: \u00C7izgilerin G\u00FCc\u00FC Ad\u0131na - Bir \u00C7izgi Film Kitab\u0131 http:\/\/t.co\/3fWDrk6K via @FRPNET",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetDeck\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ {
        "name" : "Frpnet",
        "screen_name" : "frpnet",
        "indices" : [ 71, 78 ],
        "id_str" : "69800895",
        "id" : 69800895
      } ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 46, 66 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/3fWDrk6K",
        "expanded_url" : "http:\/\/bit.ly\/ZYtMFa",
        "display_url" : "bit.ly\/ZYtMFa"
      } ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "270533622673600513",
    "text" : "\u00C7izgilerin G\u00FCc\u00FC Ad\u0131na - Bir \u00C7izgi Film Kitab\u0131 http:\/\/t.co\/3fWDrk6K via @FRPNET",
    "id" : 270533622673600513,
    "created_at" : "2012-11-19 14:26:56 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Levent Pekcan",
      "screen_name" : "leventp",
      "protected" : false,
      "id_str" : "755912",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000666888743\/85f4c6b0f82e3a5975907867a1da42a4_normal.jpeg",
      "id" : 755912,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 270608855501787138,
  "created_at" : "2012-11-19 19:25:53 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.feedly.com\" rel=\"nofollow\"\u003Efeedly\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 46, 66 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/n46Sbqyx",
      "expanded_url" : "http:\/\/feedly.com\/k\/XoqKvz",
      "display_url" : "feedly.com\/k\/XoqKvz"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "270159971629543424",
  "text" : "Kara vicdanl\u0131n\u0131n \u015Fartl\u0131 refleksi nas\u0131l do\u011Fdu? http:\/\/t.co\/n46Sbqyx",
  "id" : 270159971629543424,
  "created_at" : "2012-11-18 13:42:11 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "269884972930838528",
  "text" : "\u00D6fkemizi ku\u015Fanal\u0131m, o \u00F6fkeden h\u0131rsa varal\u0131m, sonunda yine yeniden ayd\u0131nl\u0131\u011Fa varal\u0131m! Ya\u015Fa Fenerbah\u00E7e, sen binler ya\u015Fa!",
  "id" : 269884972930838528,
  "created_at" : "2012-11-17 19:29:26 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "269884269143392256",
  "text" : "Ne 1 puan kazand\u0131k, ne de 2 puan kaybettik. 3 Temmuz darbesininin devam etti\u011Fini hat\u0131rlad\u0131k bug\u00FCn.",
  "id" : 269884269143392256,
  "created_at" : "2012-11-17 19:26:38 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Vamos Bien",
      "screen_name" : "Vamos_Bien",
      "indices" : [ 3, 14 ],
      "id_str" : "69631417",
      "id" : 69631417
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "269883225290194944",
  "text" : "RT @Vamos_Bien: Bu ma\u00E7ta kazan\u0131lan sadece 1 puan de\u011Fil, \u00E7ok daha fazlas\u0131!",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for iPhone\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "269882802282037249",
    "text" : "Bu ma\u00E7ta kazan\u0131lan sadece 1 puan de\u011Fil, \u00E7ok daha fazlas\u0131!",
    "id" : 269882802282037249,
    "created_at" : "2012-11-17 19:20:48 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Vamos Bien",
      "screen_name" : "Vamos_Bien",
      "protected" : false,
      "id_str" : "69631417",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1866831559\/sticker10_normal.jpg",
      "id" : 69631417,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 269883225290194944,
  "created_at" : "2012-11-17 19:22:29 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "269863531602657280",
  "text" : "\u0130kinci yar\u0131 bir ba\u015Fkald\u0131r\u0131\u015F olsun, zalimlerin zulm\u00FCne, biat\u00E7\u0131lara ilahi bir tokat olsun. Sen \u00C7ubuklusun, yapt\u0131n yine yapars\u0131n.",
  "id" : 269863531602657280,
  "created_at" : "2012-11-17 18:04:14 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "269862870945263620",
  "text" : "2000 ruhu, 2023 vizyonu t\u00F6kezletir mi hi\u00E7 kendi tak\u0131m\u0131n\u0131? Onu \u00E7ekmeyin, bunu \u00E7ekin!",
  "id" : 269862870945263620,
  "created_at" : "2012-11-17 18:01:36 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 67, 87 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/LIxxWS33",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.youtube.com\/user\/PESfilm",
      "display_url" : "youtube.com\/user\/PESfilm"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "269808442414338048",
  "text" : "Fifa m\u0131 PES mi denince PES ama stop-motion denince de PES do\u011Frusu! http:\/\/t.co\/LIxxWS33",
  "id" : 269808442414338048,
  "created_at" : "2012-11-17 14:25:20 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Dilek Ne\u015Fe A\u00E7\u0131ker",
      "screen_name" : "dilekneseaciker",
      "indices" : [ 3, 19 ],
      "id_str" : "98372142",
      "id" : 98372142
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 21, 41 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/teTRj5rl",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.sporist.co\/rangers-iskocya-ceza\/",
      "display_url" : "sporist.co\/rangers-iskocy\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "269001535000813568",
  "text" : "RT @dilekneseaciker: http:\/\/t.co\/teTRj5rl Rakibini yok etmeye \u00E7al\u0131\u015Fanlar i\u00E7in okuma...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 0, 20 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/teTRj5rl",
        "expanded_url" : "http:\/\/www.sporist.co\/rangers-iskocya-ceza\/",
        "display_url" : "sporist.co\/rangers-iskocy\u2026"
      } ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "269000282019594240",
    "text" : "http:\/\/t.co\/teTRj5rl Rakibini yok etmeye \u00E7al\u0131\u015Fanlar i\u00E7in okuma...",
    "id" : 269000282019594240,
    "created_at" : "2012-11-15 08:53:59 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Dilek Ne\u015Fe A\u00E7\u0131ker",
      "screen_name" : "dilekneseaciker",
      "protected" : false,
      "id_str" : "98372142",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/618367350606311424\/z8-usshB_normal.jpg",
      "id" : 98372142,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 269001535000813568,
  "created_at" : "2012-11-15 08:58:58 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 32, 52 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/8f5gxzim",
      "expanded_url" : "http:\/\/vimeo.com\/17914974",
      "display_url" : "vimeo.com\/17914974"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "268482995122475009",
  "text" : "Animasyon: The Backwater Gospel http:\/\/t.co\/8f5gxzim (\u00C7ok iyi!)",
  "id" : 268482995122475009,
  "created_at" : "2012-11-13 22:38:28 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 87, 107 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/qrzURGPW",
      "expanded_url" : "http:\/\/Outlook.com",
      "display_url" : "Outlook.com"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "267445578873577472",
  "text" : "Kim derdi g\u00FCn gelecek Microsoft da d\u00FCzg\u00FCn, kullan\u0131\u015Fl\u0131 ve sade UI'ler tasarlayabilecek. http:\/\/t.co\/qrzURGPW'da Gmail'in o ilk ferahl\u0131\u011F\u0131 var.",
  "id" : 267445578873577472,
  "created_at" : "2012-11-11 01:56:09 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "267215218520756225",
  "text" : "Bug\u00FCn 10 Kas\u0131m. A\u00E7l\u0131k grevleri bug\u00FCn 60. g\u00FCn\u00FCne girdi. Vebali hepimizin!",
  "id" : 267215218520756225,
  "created_at" : "2012-11-10 10:40:47 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 83, 103 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/WNfBIJUj",
      "expanded_url" : "http:\/\/youtu.be\/z23UeJi_uJ4",
      "display_url" : "youtu.be\/z23UeJi_uJ4"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "266312833954877440",
  "text" : "Teknoloji art\u0131k yava\u015F yava\u015F rahats\u0131z edicili\u011Fe do\u011Fru ivmeleniyor. Beam'le tan\u0131\u015F\u0131n: http:\/\/t.co\/WNfBIJUj",
  "id" : 266312833954877440,
  "created_at" : "2012-11-07 22:55:02 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "265235700792836096",
  "text" : "Cloud Atlas s\u0131k\u0131 film. Uzun zaman sonra ilk defa sinemaya gitmeme de\u011Fdi.",
  "id" : 265235700792836096,
  "created_at" : "2012-11-04 23:34:53 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.tweetcaster.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetCaster for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "264804434855473152",
  "text" : "Bu galibiyet, birazc\u0131k nefes. Sakatlar d\u00F6n\u00FCnce \u00E7ok daha iyi olmal\u0131y\u0131z.",
  "id" : 264804434855473152,
  "created_at" : "2012-11-03 19:01:11 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
} ]