Grailbird.data.tweets_2012_05 = 
 [ {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 83, 103 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/0NymqeGE",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=FCj0OrTVAI8",
      "display_url" : "youtube.com\/watch?v=FCj0Or\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "208283299523735552",
  "text" : "Video: \"Deadly Goal Celebrations\" -Son zamanlarda seyretti\u011Fim en sa\u00E7ma, iyi video. http:\/\/t.co\/0NymqeGE",
  "id" : 208283299523735552,
  "created_at" : "2012-05-31 19:46:22 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "208274491732795394",
  "geo" : { },
  "id_str" : "208275162381037570",
  "in_reply_to_user_id" : 15629536,
  "text" : "@remzibelhan M\u00FCessese tak\u0131mlar\u0131n\u0131 sevmiyorum. Rekabet kul\u00FCp tak\u0131mlar\u0131 ile g\u00FCzel.",
  "id" : 208275162381037570,
  "in_reply_to_status_id" : 208274491732795394,
  "created_at" : "2012-05-31 19:14:02 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "rmzonair",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15629536",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 52, 72 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/FIyXt7rL",
      "expanded_url" : "http:\/\/bit.ly\/LOaSut",
      "display_url" : "bit.ly\/LOaSut"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "208274705671655424",
  "text" : "D\u00FCnyan\u0131n ilk Wikipedia Kasabas\u0131, Monmouth (Galler): http:\/\/t.co\/FIyXt7rL",
  "id" : 208274705671655424,
  "created_at" : "2012-05-31 19:12:14 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.tweetcaster.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetCaster for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "208255420840681472",
  "geo" : { },
  "id_str" : "208261269097168896",
  "in_reply_to_user_id" : 15629536,
  "text" : "@remzibelhan Ben Be\u015Fikta\u015F \u015Fampiyon olsun istiyorum. Bu sene hak ettiler bence.",
  "id" : 208261269097168896,
  "in_reply_to_status_id" : 208255420840681472,
  "created_at" : "2012-05-31 18:18:50 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "rmzonair",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15629536",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "208185543257899010",
  "text" : "Kurtulu\u015F yok tek ba\u015F\u0131na, ya hep beraber ya hi\u00E7birimiz!",
  "id" : 208185543257899010,
  "created_at" : "2012-05-31 13:17:56 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "208140692403388416",
  "text" : "Bu digitalage'in her say\u0131s\u0131 birbirinin ayn\u0131s\u0131. Bir de utanmadan dergi \u00E7\u0131kart\u0131yoruz diyorlar. \u00D6zg\u00FCn \u0130\u00E7erik: 0 - Kurumsal Ay\u0131lar: 1",
  "id" : 208140692403388416,
  "created_at" : "2012-05-31 10:19:42 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "207851195660906496",
  "text" : "S\u00FCrekli g\u00FCndem de\u011Fi\u015Ftiriliyor, kar\u015F\u0131 cepheler kurulmas\u0131na bile izin yok! D\u00FC\u015F\u00FCk yo\u011Funluklu sava\u015F hali, art\u0131k g\u00FCnl\u00FCk ya\u015Fam\u0131n bir par\u00E7as\u0131 gibi.",
  "id" : 207851195660906496,
  "created_at" : "2012-05-30 15:09:21 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "207850480506912768",
  "text" : "Katlanmas\u0131 ya\u015Famas\u0131ndan daha zor bir memleket, memleket olur mu hi\u00E7? Her yerde zul\u00FCm, her yerde \u00F6l\u00FCm var.",
  "id" : 207850480506912768,
  "created_at" : "2012-05-30 15:06:30 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 28, 48 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/ZCZqaDtt",
      "expanded_url" : "http:\/\/bit.ly\/Kqwrko",
      "display_url" : "bit.ly\/Kqwrko"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "207604621361938432",
  "text" : "Fa\u015Fizmin 14 Temel \u00D6zelli\u011Fi: http:\/\/t.co\/ZCZqaDtt",
  "id" : 207604621361938432,
  "created_at" : "2012-05-29 22:49:33 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "THYgrevde",
      "indices" : [ 118, 128 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "207438041814536192",
  "text" : "THY'nin bu i\u015Ften \u00E7\u0131karmalar\u0131n\u0131n t\u00FCm i\u015F\u00E7i s\u0131n\u0131f\u0131na kar\u015F\u0131 i\u015Flenen bir operasyon oldu\u011Funun bilincine varmak dile\u011Fiyle... #THYgrevde",
  "id" : 207438041814536192,
  "created_at" : "2012-05-29 11:47:37 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "207376869698437120",
  "geo" : { },
  "id_str" : "207400183842095105",
  "in_reply_to_user_id" : 15629536,
  "text" : "@remzibelhan Bu incelikli iltifat\u0131n i\u00E7in te\u015Fekk\u00FCr ederim :)",
  "id" : 207400183842095105,
  "in_reply_to_status_id" : 207376869698437120,
  "created_at" : "2012-05-29 09:17:11 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "rmzonair",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15629536",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "206323359250784257",
  "text" : "K\u00FCrtaja cinayet diyorsun, k\u00FCrtaj Uludere'dir diyorsun. Yani devlet katildir diyorsun. \u0130\u015Fte zaten biz de onu diyoruz.",
  "id" : 206323359250784257,
  "created_at" : "2012-05-26 09:58:16 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "206304091566112768",
  "geo" : { },
  "id_str" : "206309783811276800",
  "in_reply_to_user_id" : 71070056,
  "text" : "@serhanow Ne b\u00FCy\u00FCk laf ettin, silkelenip kendime geldim.",
  "id" : 206309783811276800,
  "in_reply_to_status_id" : 206304091566112768,
  "created_at" : "2012-05-26 09:04:20 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "srhnow",
  "in_reply_to_user_id_str" : "71070056",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "206299794744934400",
  "geo" : { },
  "id_str" : "206303159952490496",
  "in_reply_to_user_id" : 71070056,
  "text" : "@serhanow Metalcisin, Be\u015Fikta\u015Fl\u0131s\u0131n, k\u00FCrtaja kar\u015F\u0131s\u0131n; nerede bir sapk\u0131nl\u0131k orada her zaman sen vars\u0131n. FEDA t-shirt'\u00FC al sen, kafan\u0131 takma.",
  "id" : 206303159952490496,
  "in_reply_to_status_id" : 206299794744934400,
  "created_at" : "2012-05-26 08:38:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "srhnow",
  "in_reply_to_user_id_str" : "71070056",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.tweetcaster.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetCaster for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 29, 49 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/4Kxp1jip",
      "expanded_url" : "http:\/\/is.gd\/IhvZQN\/",
      "display_url" : "is.gd\/IhvZQN\/"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "205782170000826369",
  "text" : "Futuristika \"Sosyopat Medya\" http:\/\/t.co\/4Kxp1jip",
  "id" : 205782170000826369,
  "created_at" : "2012-05-24 22:07:47 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Vadi Efe",
      "screen_name" : "vadiefe",
      "indices" : [ 0, 8 ],
      "id_str" : "15157855",
      "id" : 15157855
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "205689380067749888",
  "geo" : { },
  "id_str" : "205690902256156673",
  "in_reply_to_user_id" : 15157855,
  "text" : "@vadiefe Tamamen \"duygusal\" diyorsun. Peki \u00F6yle olsun :)",
  "id" : 205690902256156673,
  "in_reply_to_status_id" : 205689380067749888,
  "created_at" : "2012-05-24 16:05:07 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "vadiefe",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15157855",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Vadi Efe",
      "screen_name" : "vadiefe",
      "indices" : [ 0, 8 ],
      "id_str" : "15157855",
      "id" : 15157855
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 63, 83 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/Llznfenq",
      "expanded_url" : "http:\/\/bit.ly\/LcT9wq",
      "display_url" : "bit.ly\/LcT9wq"
    } ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "205686257920126979",
  "geo" : { },
  "id_str" : "205688238227206144",
  "in_reply_to_user_id" : 15157855,
  "text" : "@vadiefe Vah\u015Fi kapitalist herif, bir kere de kendinle \u00E7eli\u015Fme! http:\/\/t.co\/Llznfenq",
  "id" : 205688238227206144,
  "in_reply_to_status_id" : 205686257920126979,
  "created_at" : "2012-05-24 15:54:32 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "vadiefe",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15157855",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "zalambOdOnt",
      "screen_name" : "zalambOdOnt",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "15659467",
      "id" : 15659467
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "205662177380671488",
  "geo" : { },
  "id_str" : "205685567034359809",
  "in_reply_to_user_id" : 15659467,
  "text" : "@zalambOdOnt Burada polis arabas\u0131, otob\u00FCs dura\u011F\u0131 konu\u015Fulur. Nas\u0131l da balyoz gibi inmi\u015F halk O.\u00C7'lerin \u00FCzerine!",
  "id" : 205685567034359809,
  "in_reply_to_status_id" : 205662177380671488,
  "created_at" : "2012-05-24 15:43:55 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "zalambOdOnt",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15659467",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Hodgi",
      "screen_name" : "Hodgi92",
      "indices" : [ 0, 8 ],
      "id_str" : "21518575",
      "id" : 21518575
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "205278729205841920",
  "geo" : { },
  "id_str" : "205403382414979074",
  "in_reply_to_user_id" : 21518575,
  "text" : "@Hodgi92 Oh. Thanks mate!",
  "id" : 205403382414979074,
  "in_reply_to_status_id" : 205278729205841920,
  "created_at" : "2012-05-23 21:02:37 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "Hodgi92",
  "in_reply_to_user_id_str" : "21518575",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Hodgi",
      "screen_name" : "Hodgi92",
      "indices" : [ 0, 8 ],
      "id_str" : "21518575",
      "id" : 21518575
    }, {
      "name" : "Artefx",
      "screen_name" : "Artefx",
      "indices" : [ 9, 16 ],
      "id_str" : "24975582",
      "id" : 24975582
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "205278729205841920",
  "geo" : { },
  "id_str" : "205345304394997761",
  "in_reply_to_user_id" : 21518575,
  "text" : "@Hodgi92 @Artefx I activated my guest pass but couldn't find the starter client download link. Help me please :)",
  "id" : 205345304394997761,
  "in_reply_to_status_id" : 205278729205841920,
  "created_at" : "2012-05-23 17:11:50 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "Hodgi92",
  "in_reply_to_user_id_str" : "21518575",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Foti Benlisoy",
      "screen_name" : "fotibenlisoy",
      "indices" : [ 0, 13 ],
      "id_str" : "411769677",
      "id" : 411769677
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "205293437422026752",
  "geo" : { },
  "id_str" : "205294611042807808",
  "in_reply_to_user_id" : 411769677,
  "text" : "@fotibenlisoy Tam da kitab\u0131ndaki \"Yunanistan Ayaklanmalar\u0131\" makaleni okuyordum. \u00C7ok kafa a\u00E7\u0131c\u0131 bir \u00FCslubun var, tebrik ederim.",
  "id" : 205294611042807808,
  "in_reply_to_status_id" : 205293437422026752,
  "created_at" : "2012-05-23 13:50:24 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "fotibenlisoy",
  "in_reply_to_user_id_str" : "411769677",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "205292351684481024",
  "geo" : { },
  "id_str" : "205293249898885120",
  "in_reply_to_user_id" : 71070056,
  "text" : "@serhanow Senden b\u00FCy\u00FCk Fenerli mi var?",
  "id" : 205293249898885120,
  "in_reply_to_status_id" : 205292351684481024,
  "created_at" : "2012-05-23 13:44:59 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "srhnow",
  "in_reply_to_user_id_str" : "71070056",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/emiracle\/status\/205066635999055872\/photo\/1",
      "indices" : [ 117, 137 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/DFmagYQF",
      "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/AtiLBNqCEAAaSAy.jpg",
      "id_str" : "205066636007444480",
      "id" : 205066636007444480,
      "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/AtiLBNqCEAAaSAy.jpg",
      "sizes" : [ {
        "h" : 255,
        "resize" : "fit",
        "w" : 340
      }, {
        "h" : 450,
        "resize" : "fit",
        "w" : 600
      }, {
        "h" : 1200,
        "resize" : "fit",
        "w" : 1600
      }, {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      }, {
        "h" : 768,
        "resize" : "fit",
        "w" : 1024
      } ],
      "display_url" : "pic.twitter.com\/DFmagYQF"
    } ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "205066635999055872",
  "text" : "Frans Lanting'in bu ultra s\u00FCrreal foto\u011Fraf\u0131 her g\u00F6rd\u00FC\u011F\u00FCmde beni  yeniden \u015Fa\u015F\u0131rt\u0131yor. Foto\u011Fraf m\u0131 resim mi? Foto\u011Fraf! http:\/\/t.co\/DFmagYQF",
  "id" : 205066635999055872,
  "created_at" : "2012-05-22 22:44:31 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "CK",
      "screen_name" : "yaqari",
      "indices" : [ 0, 7 ],
      "id_str" : "2473831",
      "id" : 2473831
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "205051004020989953",
  "geo" : { },
  "id_str" : "205052110629384193",
  "in_reply_to_user_id" : 2473831,
  "text" : "@yaqari Doktor Manhattan sen etme dedi.",
  "id" : 205052110629384193,
  "in_reply_to_status_id" : 205051004020989953,
  "created_at" : "2012-05-22 21:46:47 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "yaqari",
  "in_reply_to_user_id_str" : "2473831",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "\u0410\u043B\u0435\u043D\u0430 \u041C\u0430\u043A\u0435\u0435\u0432\u0430",
      "screen_name" : "aethewulf",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "2377635828",
      "id" : 2377635828
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "204939515176038400",
  "geo" : { },
  "id_str" : "204940260843585536",
  "in_reply_to_user_id" : 195631496,
  "text" : "@aethewulf Pekala Game of Thrones da seyredilebilir.",
  "id" : 204940260843585536,
  "in_reply_to_status_id" : 204939515176038400,
  "created_at" : "2012-05-22 14:22:20 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "hvmoltke",
  "in_reply_to_user_id_str" : "195631496",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Foti Benlisoy",
      "screen_name" : "fotibenlisoy",
      "indices" : [ 3, 16 ],
      "id_str" : "411769677",
      "id" : 411769677
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "204897757121617923",
  "text" : "RT @fotibenlisoy: My Lai nas\u0131l Vietnam sava\u015F\u0131n\u0131n gayriahlakili\u011Finin sembol\u00FC olduysa Roboski de K\u00FCrtlere kar\u015F\u0131 sava\u015F\u0131n ahlaks\u0131zl\u0131\u011F\u0131n\u0131 ort ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "204896216218206208",
    "text" : "My Lai nas\u0131l Vietnam sava\u015F\u0131n\u0131n gayriahlakili\u011Finin sembol\u00FC olduysa Roboski de K\u00FCrtlere kar\u015F\u0131 sava\u015F\u0131n ahlaks\u0131zl\u0131\u011F\u0131n\u0131 ortaya koyan bir simge",
    "id" : 204896216218206208,
    "created_at" : "2012-05-22 11:27:19 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Foti Benlisoy",
      "screen_name" : "fotibenlisoy",
      "protected" : false,
      "id_str" : "411769677",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/789863110656004096\/9JqrliFx_normal.jpg",
      "id" : 411769677,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 204897757121617923,
  "created_at" : "2012-05-22 11:33:26 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "zalambOdOnt",
      "screen_name" : "zalambOdOnt",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "15659467",
      "id" : 15659467
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "204885649298427905",
  "geo" : { },
  "id_str" : "204888882246983680",
  "in_reply_to_user_id" : 15659467,
  "text" : "@zalambOdOnt Lumia 900 TR'ye geldi mi ki? Ben de \u00E7ok merak ediyorum.",
  "id" : 204888882246983680,
  "in_reply_to_status_id" : 204885649298427905,
  "created_at" : "2012-05-22 10:58:10 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "zalambOdOnt",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15659467",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Berkay \u00DCNAL",
      "screen_name" : "bunal",
      "indices" : [ 0, 6 ],
      "id_str" : "7526632",
      "id" : 7526632
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "204881830409801728",
  "geo" : { },
  "id_str" : "204885712804392960",
  "in_reply_to_user_id" : 7526632,
  "text" : "@bunal Bu sesi Kay\u0131t Ba\u015Flad\u0131'dan tan\u0131yoruz. Hay\u0131rl\u0131 olsun beyim!",
  "id" : 204885712804392960,
  "in_reply_to_status_id" : 204881830409801728,
  "created_at" : "2012-05-22 10:45:35 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "bunal",
  "in_reply_to_user_id_str" : "7526632",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "204836923737518081",
  "text" : "Halk\u0131n omuzlar\u0131na basarak y\u00FCkselen herhangi bir iktidar\u0131n tepetaklak olmas\u0131,ufak bir omuz k\u0131p\u0131rdanmas\u0131na bakar. Bask\u0131 artt\u0131k\u00E7a direnece\u011Fiz!",
  "id" : 204836923737518081,
  "created_at" : "2012-05-22 07:31:42 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "204571538278727680",
  "text" : "Bu \u00FClkede bir \u015Feylerden haberdar olmak i\u00E7in yapman\u0131z gereken ilk \u015Fey kesinlikle ana ak\u0131m g\u00F6rsel ve yaz\u0131l\u0131 medyay\u0131 takip etmemektir.",
  "id" : 204571538278727680,
  "created_at" : "2012-05-21 13:57:10 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Foti Benlisoy",
      "screen_name" : "fotibenlisoy",
      "indices" : [ 3, 16 ],
      "id_str" : "411769677",
      "id" : 411769677
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "204533101387452416",
  "text" : "RT @fotibenlisoy: bandistada kemalizm ke\u015Ffeden akl\u0131evvelller \u00E7\u0131km\u0131\u015F \u015Fimdi de Nagehan Al\u00E7\u0131dan bandista neden darbelerle hesapla\u015Famad\u0131 yor ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "204511590534483968",
    "text" : "bandistada kemalizm ke\u015Ffeden akl\u0131evvelller \u00E7\u0131km\u0131\u015F \u015Fimdi de Nagehan Al\u00E7\u0131dan bandista neden darbelerle hesapla\u015Famad\u0131 yorumu gelsin, insaf izan",
    "id" : 204511590534483968,
    "created_at" : "2012-05-21 09:58:57 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Foti Benlisoy",
      "screen_name" : "fotibenlisoy",
      "protected" : false,
      "id_str" : "411769677",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/789863110656004096\/9JqrliFx_normal.jpg",
      "id" : 411769677,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 204533101387452416,
  "created_at" : "2012-05-21 11:24:26 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Foti Benlisoy",
      "screen_name" : "fotibenlisoy",
      "indices" : [ 0, 13 ],
      "id_str" : "411769677",
      "id" : 411769677
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "204511590534483968",
  "geo" : { },
  "id_str" : "204533081779093505",
  "in_reply_to_user_id" : 411769677,
  "text" : "@fotibenlisoy Ciddiye \u00E7ok komik, \u015Fakaysa hi\u00E7 komik de\u011Fil.",
  "id" : 204533081779093505,
  "in_reply_to_status_id" : 204511590534483968,
  "created_at" : "2012-05-21 11:24:21 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "fotibenlisoy",
  "in_reply_to_user_id_str" : "411769677",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "204499436934672384",
  "text" : "\"Say\u0131n \u00D6calan\" demek neden su\u00E7 olsun, biri de bana bunu a\u00E7\u0131klas\u0131n. \"Say\u0131n X,Y,Z\"den fark\u0131 ne? \u0130yicene kafay\u0131 yediniz art\u0131k, yeter be!",
  "id" : 204499436934672384,
  "created_at" : "2012-05-21 09:10:39 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Foti Benlisoy",
      "screen_name" : "fotibenlisoy",
      "indices" : [ 3, 16 ],
      "id_str" : "411769677",
      "id" : 411769677
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "203877961894604802",
  "text" : "RT @fotibenlisoy: sosyalist m\u00FCcadelenin \u00F6znesi kim? bir \u00FClke bir ulus mu? yoksa i\u015F\u00E7i s\u0131n\u0131f\u0131 ve ezilenler mi? kimin ba\u011F\u0131ms\u0131zl\u0131\u011F\u0131? kimin e ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "203851757644812288",
    "text" : "sosyalist m\u00FCcadelenin \u00F6znesi kim? bir \u00FClke bir ulus mu? yoksa i\u015F\u00E7i s\u0131n\u0131f\u0131 ve ezilenler mi? kimin ba\u011F\u0131ms\u0131zl\u0131\u011F\u0131? kimin egemenli\u011Fi?",
    "id" : 203851757644812288,
    "created_at" : "2012-05-19 14:17:01 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Foti Benlisoy",
      "screen_name" : "fotibenlisoy",
      "protected" : false,
      "id_str" : "411769677",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/789863110656004096\/9JqrliFx_normal.jpg",
      "id" : 411769677,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 203877961894604802,
  "created_at" : "2012-05-19 16:01:08 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Foti Benlisoy",
      "screen_name" : "fotibenlisoy",
      "indices" : [ 3, 16 ],
      "id_str" : "411769677",
      "id" : 411769677
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "203877935566950401",
  "text" : "RT @fotibenlisoy: devrimci sosyalistler i\u00E7in belirleyici olan \u00FClkenin ya da ulusun ba\u011F\u0131ms\u0131zl\u0131\u011F\u0131 de\u011Fil i\u015F\u00E7i s\u0131n\u0131f\u0131n\u0131n sermayeden ve devle ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "203851333349031936",
    "text" : "devrimci sosyalistler i\u00E7in belirleyici olan \u00FClkenin ya da ulusun ba\u011F\u0131ms\u0131zl\u0131\u011F\u0131 de\u011Fil i\u015F\u00E7i s\u0131n\u0131f\u0131n\u0131n sermayeden ve devletten ba\u011F\u0131ms\u0131zl\u0131\u011F\u0131d\u0131r",
    "id" : 203851333349031936,
    "created_at" : "2012-05-19 14:15:19 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Foti Benlisoy",
      "screen_name" : "fotibenlisoy",
      "protected" : false,
      "id_str" : "411769677",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/789863110656004096\/9JqrliFx_normal.jpg",
      "id" : 411769677,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 203877935566950401,
  "created_at" : "2012-05-19 16:01:02 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetDeck\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "203509644122013696",
  "text" : "Ya\u011Fmur, kar, deprem vs. tweet'leri an\u0131nda, her g\u00FCn bir\u00E7ok toplumsal felaket oluyor ama o zamanlarda sus pus. Aferin gerizekal\u0131lar, aferin!",
  "id" : 203509644122013696,
  "created_at" : "2012-05-18 15:37:34 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetDeck\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Can Emre Felah",
      "screen_name" : "emrecanfelah",
      "indices" : [ 0, 13 ],
      "id_str" : "93204546",
      "id" : 93204546
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "203489326217170944",
  "geo" : { },
  "id_str" : "203500677694111745",
  "in_reply_to_user_id" : 93204546,
  "text" : "@emrecanfelah Nabza g\u00F6re \u015Ferbet\u00E7i, kafadan ayr\u0131mc\u0131 herif. Bir de \u00FCst\u00FCne milliyet\u00E7ilik sosu. Ya\u015Fa, var ol! zenginlerin ba\u015Fkan\u0131 Sar\u0131g\u00FCl.",
  "id" : 203500677694111745,
  "in_reply_to_status_id" : 203489326217170944,
  "created_at" : "2012-05-18 15:01:57 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "emrecanfelah",
  "in_reply_to_user_id_str" : "93204546",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "203209772202344450",
  "text" : "Ars Technica'n\u0131n editoryal i\u00E7erikleri di\u011Fer teknoloji sitelerine g\u00F6re 2 as\u0131r filan ileride. Nas\u0131l edit\u00F6rleri var bu adamlar\u0131n!",
  "id" : 203209772202344450,
  "created_at" : "2012-05-17 19:45:59 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/bitly.com\" rel=\"nofollow\"\u003Ebitly bitlink\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 72, 92 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/hvNzV4db",
      "expanded_url" : "http:\/\/vrge.co\/Ja6uWS",
      "display_url" : "vrge.co\/Ja6uWS"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "203147979190829056",
  "text" : "Facebook'a entegre peer-to-peer dosya transfer sistemi Pipe \u00E7ok acayip: http:\/\/t.co\/hvNzV4db",
  "id" : 203147979190829056,
  "created_at" : "2012-05-17 15:40:27 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetDeck\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "yesimtin",
      "screen_name" : "yesimtin",
      "indices" : [ 3, 12 ],
      "id_str" : "2596951614",
      "id" : 2596951614
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "HomofobiyeSesCikart",
      "indices" : [ 14, 34 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "203031655487782912",
  "text" : "RT @yesimtin: #HomofobiyeSesCikart Ey obsesif kompulsif homofobikler! Sana ne insanlar\u0131n cinsel tercihlerinden, y\u00F6nelimlerinden, bi dese ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "HomofobiyeSesCikart",
        "indices" : [ 0, 20 ]
      } ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "203030286202703872",
    "text" : "#HomofobiyeSesCikart Ey obsesif kompulsif homofobikler! Sana ne insanlar\u0131n cinsel tercihlerinden, y\u00F6nelimlerinden, bi desene bana.",
    "id" : 203030286202703872,
    "created_at" : "2012-05-17 07:52:47 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Yesim Tin",
      "screen_name" : "yesimfuller",
      "protected" : false,
      "id_str" : "43727454",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/640880960762982400\/gFlHNpAL_normal.jpg",
      "id" : 43727454,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 203031655487782912,
  "created_at" : "2012-05-17 07:58:13 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.tweetcaster.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetCaster for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 50, 70 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/tl8AqNNg",
      "expanded_url" : "http:\/\/is.gd\/bt45pI-",
      "display_url" : "is.gd\/bt45pI-"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "202887049462824960",
  "text" : "D\u00F6rd\u00FCnc\u00FC Enternasyonal Uluslararas\u0131 Durum Raporu: http:\/\/t.co\/tl8AqNNg",
  "id" : 202887049462824960,
  "created_at" : "2012-05-16 22:23:36 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetDeck\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "202842603413188609",
  "text" : "Fenerbah\u00E7e kupayla da kupas\u0131z da en b\u00FCy\u00FCk. De\u011Fi\u015Fen bir \u015Fey yok!",
  "id" : 202842603413188609,
  "created_at" : "2012-05-16 19:26:59 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetDeck\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Foti Benlisoy",
      "screen_name" : "fotibenlisoy",
      "indices" : [ 8, 21 ],
      "id_str" : "411769677",
      "id" : 411769677
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "202756790297956353",
  "text" : "Sevgili @fotibenlisoy, Sosyalist Demokrasi \u0130\u00E7in Yeniyol dergisini nereden sat\u0131n alabilirim? Hi\u00E7bir yerde bulam\u0131yorum.",
  "id" : 202756790297956353,
  "created_at" : "2012-05-16 13:46:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetDeck\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "N. Emre Akdemir",
      "screen_name" : "mrkdmr",
      "indices" : [ 59, 66 ],
      "id_str" : "1452053924",
      "id" : 1452053924
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 104, 124 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/QlqEruB5",
      "expanded_url" : "http:\/\/urun.gittigidiyor.com\/spor\/fenerbahce-mac-seti-57610027",
      "display_url" : "urun.gittigidiyor.com\/spor\/fenerbahc\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "202712510908997633",
  "text" : "Bug\u00FCn Fenerbah\u00E7e'nin ma\u00E7\u0131 var, ma\u00E7 setinizi ald\u0131n\u0131z m\u0131? RT @mrkdmr: GittiGidiyor: Fenerbah\u00E7e Ma\u00E7 Seti - http:\/\/t.co\/QlqEruB5",
  "id" : 202712510908997633,
  "created_at" : "2012-05-16 10:50:03 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.tweetcaster.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetCaster for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Vamos Bien",
      "screen_name" : "Vamos_Bien",
      "indices" : [ 3, 14 ],
      "id_str" : "69631417",
      "id" : 69631417
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "202461786392363008",
  "text" : "RT @Vamos_Bien: G\u00F6zalt\u0131na al\u0131nan kardeslerimizden baz\u0131lar\u0131n\u0131n \u00FCst\u00FCnde sigara s\u00F6nd\u00FCr\u00FClm\u00FC\u015F! Darp edilen de var. Sat\u0131lm\u0131\u015F T\u00FCrk medyas\u0131 bunl ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for iPhone\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "202457492515590145",
    "text" : "G\u00F6zalt\u0131na al\u0131nan kardeslerimizden baz\u0131lar\u0131n\u0131n \u00FCst\u00FCnde sigara s\u00F6nd\u00FCr\u00FClm\u00FC\u015F! Darp edilen de var. Sat\u0131lm\u0131\u015F T\u00FCrk medyas\u0131 bunlar\u0131 yazacak m\u0131?",
    "id" : 202457492515590145,
    "created_at" : "2012-05-15 17:56:42 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Vamos Bien",
      "screen_name" : "Vamos_Bien",
      "protected" : false,
      "id_str" : "69631417",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1866831559\/sticker10_normal.jpg",
      "id" : 69631417,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 202461786392363008,
  "created_at" : "2012-05-15 18:13:46 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetDeck\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "202365684825591808",
  "text" : "Bu sistematik zul\u00FCme kar\u015F\u0131 topyek\u00FCn bir direni\u015F sistemati\u011Fi geli\u015Ftirmek elzemdir. \"Taraftarl\u0131k\", art\u0131k eskide kalm\u0131\u015F romantik bir s\u00F6ylemdir.",
  "id" : 202365684825591808,
  "created_at" : "2012-05-15 11:51:53 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetDeck\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "202364905318391808",
  "text" : "Sadece m\u00FCdaafa hakk\u0131n\u0131 kullanan 48 taraftar, ilk \u00F6nce ter\u00F6rist olarak damgalanm\u0131\u015F ve en sonunda da tutuklanm\u0131\u015Ft\u0131r.",
  "id" : 202364905318391808,
  "created_at" : "2012-05-15 11:48:47 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetDeck\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "202364392099168256",
  "text" : "3 Temmuz'dan beri g\u00FC\u00E7 kaybettik\u00E7e sald\u0131rganla\u015Fan siyasi komplo odaklar\u0131, bug\u00FCn s\u0131radan taraftar\u0131n can\u0131n\u0131 da yakmaya ba\u015Flam\u0131\u015Ft\u0131r.",
  "id" : 202364392099168256,
  "created_at" : "2012-05-15 11:46:45 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetDeck\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Vadi Efe",
      "screen_name" : "vadiefe",
      "indices" : [ 0, 8 ],
      "id_str" : "15157855",
      "id" : 15157855
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 20, 40 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/fLyEQn1w",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.kickstarter.com\/projects\/supermechanical\/twine-listen-to-your-world-talk-to-the-internet",
      "display_url" : "kickstarter.com\/projects\/super\u2026"
    }, {
      "indices" : [ 54, 74 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/Dr20spfH",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.nest.com\/",
      "display_url" : "nest.com"
    } ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "202362225644679168",
  "geo" : { },
  "id_str" : "202363651729002496",
  "in_reply_to_user_id" : 15157855,
  "text" : "@vadiefe Twine var: http:\/\/t.co\/fLyEQn1w bir de nest: http:\/\/t.co\/Dr20spfH",
  "id" : 202363651729002496,
  "in_reply_to_status_id" : 202362225644679168,
  "created_at" : "2012-05-15 11:43:48 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "vadiefe",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15157855",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetDeck\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "202361943980392448",
  "text" : "48 taraftar\u0131m\u0131z devlet taraf\u0131ndan esir al\u0131nm\u0131\u015Ft\u0131r. FB taraftarl\u0131\u011F\u0131 bug\u00FCnden itibaren zorunlu olarak direni\u015F\u00E7ili\u011Fe evrilmi\u015Ftir.",
  "id" : 202361943980392448,
  "created_at" : "2012-05-15 11:37:01 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/bitly.com\" rel=\"nofollow\"\u003Ebitly bitlink\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 14, 34 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/evuosqfM",
      "expanded_url" : "http:\/\/bit.ly\/KpGBmb",
      "display_url" : "bit.ly\/KpGBmb"
    }, {
      "indices" : [ 92, 112 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/HzJOwgWH",
      "expanded_url" : "http:\/\/bit.ly\/KpGxmh",
      "display_url" : "bit.ly\/KpGxmh"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "202356670792335360",
  "text" : "Ninja Blocks [http:\/\/t.co\/evuosqfM], fiziksel d\u00FCnya ile web'i birle\u015Ftiren harika bir proje: http:\/\/t.co\/HzJOwgWH",
  "id" : 202356670792335360,
  "created_at" : "2012-05-15 11:16:04 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 52, 72 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/7lJBxRiJ",
      "expanded_url" : "http:\/\/is.gd\/3nkoAz",
      "display_url" : "is.gd\/3nkoAz"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "202045029257187328",
  "text" : "\u0130yi bir \u00F6yk\u00FC yazmak i\u00E7in Kurt Vonnegut'tan 8 ipucu: http:\/\/t.co\/7lJBxRiJ",
  "id" : 202045029257187328,
  "created_at" : "2012-05-14 14:37:43 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "12Mayis",
      "screen_name" : "Onikimayis1",
      "indices" : [ 26, 38 ],
      "id_str" : "579115222",
      "id" : 579115222
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 39, 59 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/Yj9Jf8a4",
      "expanded_url" : "http:\/\/12mayis.tumblr.com\/",
      "display_url" : "12mayis.tumblr.com"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "201777333458305025",
  "text" : "12 May\u0131s'ta ne oldu ACAB? @Onikimayis1 http:\/\/t.co\/Yj9Jf8a4",
  "id" : 201777333458305025,
  "created_at" : "2012-05-13 20:53:59 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Derya Erkenci",
      "screen_name" : "adilbalikci",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "78720208",
      "id" : 78720208
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "201764369963552770",
  "geo" : { },
  "id_str" : "201768460294955008",
  "in_reply_to_user_id" : 78720208,
  "text" : "@adilbalikci Hee \u015Faka yap\u0131yorum. \u00C7ok \u015Fakac\u0131y\u0131md\u0131r. Ben \u015Faka yapm\u0131yorum ama sen ay\u0131p ediyorsun.",
  "id" : 201768460294955008,
  "in_reply_to_status_id" : 201764369963552770,
  "created_at" : "2012-05-13 20:18:44 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "adilbalikci",
  "in_reply_to_user_id_str" : "78720208",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Derya Erkenci",
      "screen_name" : "adilbalikci",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "78720208",
      "id" : 78720208
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "201762441091227648",
  "geo" : { },
  "id_str" : "201763019867422721",
  "in_reply_to_user_id" : 78720208,
  "text" : "@adilbalikci Bir kere de a\u011Fz\u0131ndan \"Fenerbah\u00E7elilere yap\u0131lan zulm\u00FC k\u0131n\u0131yorum\" minvalinde bir \u015Fey \u00E7\u0131ks\u0131n, di\u015Fimi k\u0131raca\u011F\u0131m!",
  "id" : 201763019867422721,
  "in_reply_to_status_id" : 201762441091227648,
  "created_at" : "2012-05-13 19:57:07 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "adilbalikci",
  "in_reply_to_user_id_str" : "78720208",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.tweetcaster.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetCaster for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "201707477736243201",
  "text" : "City'nin \u015Fampiyonlu\u011Fu, 30 y\u0131ll\u0131k hayat\u0131mda g\u00F6rd\u00FC\u011F\u00FCm en dramatik ma\u00E7lardan birinin sonucunda geldi. Futbol mucizeleriyle g\u00FCzel!",
  "id" : 201707477736243201,
  "created_at" : "2012-05-13 16:16:24 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 72, 92 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/x4p0knCy",
      "expanded_url" : "http:\/\/ibas7.tumblr.com\/post\/22959386557\/fenerbahceli-olman-n-gururu",
      "display_url" : "ibas7.tumblr.com\/post\/229593865\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "201690048557629441",
  "text" : "Karanl\u0131klar i\u00E7erisinde \u015Fampiyon olanlara karanl\u0131kta kupa almak yak\u0131\u015F\u0131r. http:\/\/t.co\/x4p0knCy",
  "id" : 201690048557629441,
  "created_at" : "2012-05-13 15:07:09 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "201604711265218561",
  "text" : "2. Dinamosaray d\u00F6nemi resmen ba\u015Flam\u0131\u015Ft\u0131r. Siyasi erkle omuz omuza nice \u015Fampiyonluklara Dinamosaray.",
  "id" : 201604711265218561,
  "created_at" : "2012-05-13 09:28:03 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Pinar Elmasoglu",
      "screen_name" : "pinarelmasoglu",
      "indices" : [ 3, 18 ],
      "id_str" : "313257044",
      "id" : 313257044
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "200944184818012160",
  "text" : "RT @pinarelmasoglu: Bana dokunmayan y\u0131lan bin ya\u015Fas\u0131nc\u0131lar, siz o y\u0131lan\u0131n midesinde bile hazmedilmesi zor yarat\u0131klars\u0131n\u0131z.",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "200941295697526784",
    "text" : "Bana dokunmayan y\u0131lan bin ya\u015Fas\u0131nc\u0131lar, siz o y\u0131lan\u0131n midesinde bile hazmedilmesi zor yarat\u0131klars\u0131n\u0131z.",
    "id" : 200941295697526784,
    "created_at" : "2012-05-11 13:31:52 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Pinar Elmasoglu",
      "screen_name" : "pinarelmasoglu",
      "protected" : false,
      "id_str" : "313257044",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/820995215964196864\/TSv3N8zx_normal.jpg",
      "id" : 313257044,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 200944184818012160,
  "created_at" : "2012-05-11 13:43:21 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Papaz\u0131n \u00C7ay\u0131r\u0131",
      "screen_name" : "papazincayiri",
      "indices" : [ 37, 51 ],
      "id_str" : "3182302126",
      "id" : 3182302126
    }, {
      "name" : "Sol A\u00E7\u0131k",
      "screen_name" : "SolAcik1907",
      "indices" : [ 52, 64 ],
      "id_str" : "336136659",
      "id" : 336136659
    }, {
      "name" : "Vamos Bien",
      "screen_name" : "Vamos_Bien",
      "indices" : [ 68, 79 ],
      "id_str" : "69631417",
      "id" : 69631417
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "200938139315998720",
  "text" : "Fenerbah\u00E7e ile ne kadar gururluysam, @papazincayiri @SolAcik1907 ve @Vamos_Bien ile de o kadar gurur duyuyorum. Sesimize ses olmaya devam!",
  "id" : 200938139315998720,
  "created_at" : "2012-05-11 13:19:20 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "200930686088126464",
  "text" : ".ikmi\u015Fim banner'\u0131n\u0131 posterini, ilan\u0131n\u0131 f\u00F6y\u00FCn\u00FC... Bug\u00FCn ne yazsam Fenerbah\u00E7e oluyor!",
  "id" : 200930686088126464,
  "created_at" : "2012-05-11 12:49:43 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "CihanKirmizig\u00FCl",
      "indices" : [ 123, 139 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "200926818293911554",
  "text" : "Bug\u00FCn, haks\u0131z yere 11 y\u0131l verilen bir K\u00FCrt \u00E7ocu\u011Funa sessiz kalan dilsiz \u015Feytand\u0131r. Mahkum edilen yar\u0131n\u0131nd\u0131r, gelece\u011Findir. #CihanKirmizig\u00FCl",
  "id" : 200926818293911554,
  "created_at" : "2012-05-11 12:34:21 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "200918436551999488",
  "text" : "Bu sistemi y\u0131kmak istemek mi romantik yoksa bu sistemle ya\u015Fay\u0131p \"her \u015Fey iyi olacak\" demek mi? Bir g\u00FCn gelecek birileri uyanacak elbet!",
  "id" : 200918436551999488,
  "created_at" : "2012-05-11 12:01:02 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "200881217955049472",
  "text" : "\u0130leri renkda\u015Flar, yolda\u015Flar ileri \/ Zafere ko\u015Fuyor, sar\u0131-lacivert bayrak \/ Bayra\u011F\u0131m\u0131z \u00F6nde y\u00FCr\u00FCyoruz \/ Hedef \u015Fampiyonluk ve h\u00FCrriyet!",
  "id" : 200881217955049472,
  "created_at" : "2012-05-11 09:33:09 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "200880535046856704",
  "text" : "Sar\u0131-laci flama ge\u00E7ecek k\u00F6t\u00FC g\u00FCnler, sar\u0131-laci flama tek \u00E7\u00F6z\u00FCm destek, sar\u0131-laci flama do\u011Fan g\u00FCne\u015Fle; \u0130SYAN! DEVR\u0130M! \u015EAMP\u0130YONLUK!",
  "id" : 200880535046856704,
  "created_at" : "2012-05-11 09:30:26 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetDeck\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Taylan Tekin",
      "screen_name" : "taylantekin",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "163830005",
      "id" : 163830005
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "200634412398952449",
  "geo" : { },
  "id_str" : "200637389297819648",
  "in_reply_to_user_id" : 163830005,
  "text" : "@taylantekin Pratikte faydas\u0131 olmayan teknolojik yenilikler. Arc'ta yapamad\u0131\u011F\u0131n neyi yap\u0131yorsun ki onda?",
  "id" : 200637389297819648,
  "in_reply_to_status_id" : 200634412398952449,
  "created_at" : "2012-05-10 17:24:15 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "taylantekin",
  "in_reply_to_user_id_str" : "163830005",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "200334705399316480",
  "text" : "Kendime Not: \"Malesef\" de\u011Fil \"Maalesef\" -\u0130ki 'a' var. Unutuyorsun, unutma.",
  "id" : 200334705399316480,
  "created_at" : "2012-05-09 21:21:30 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "200310491468402688",
  "text" : "Ke\u015Fke her sene kul\u00FCp tak\u0131mlar\u0131 ile kap\u0131\u015Fsak ama zor. Hi\u00E7birinin amat\u00F6r bran\u015Flar\u0131 bizimki kadar s\u00FCreklilik sa\u011Flam\u0131yor malesef.",
  "id" : 200310491468402688,
  "created_at" : "2012-05-09 19:45:17 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "200309927967862784",
  "text" : "Erkek basketbolda sezon boyunca \u00E7ok k\u00F6t\u00FCyd\u00FCk. Be\u015Fikta\u015F'\u0131 kutlar\u0131m.",
  "id" : 200309927967862784,
  "created_at" : "2012-05-09 19:43:03 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetDeck\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 69, 89 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/wLemk2bW",
      "expanded_url" : "http:\/\/youtu.be\/_zvqm8i5StA",
      "display_url" : "youtu.be\/_zvqm8i5StA"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "199808297723899905",
  "text" : "Fenerbah\u00E7e trib\u00FCnlerinin unutulmaz amigosu Kemik (Bogos Maryano\u011Flu): http:\/\/t.co\/wLemk2bW",
  "id" : 199808297723899905,
  "created_at" : "2012-05-08 10:29:45 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "199613737072734208",
  "text" : "Askerlikteki \"Ben mi gideyim?\" kal\u0131b\u0131n\u0131 \u00F6zlemle an\u0131yorum.",
  "id" : 199613737072734208,
  "created_at" : "2012-05-07 21:36:38 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Derya Erkenci",
      "screen_name" : "adilbalikci",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "78720208",
      "id" : 78720208
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "199605033061453825",
  "geo" : { },
  "id_str" : "199606233727107072",
  "in_reply_to_user_id" : 78720208,
  "text" : "@adilbalikci Baya\u011F\u0131 ya\u015Fland\u0131k art\u0131k. Bak ben 30 oldum, sen 40! ;)",
  "id" : 199606233727107072,
  "in_reply_to_status_id" : 199605033061453825,
  "created_at" : "2012-05-07 21:06:49 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "adilbalikci",
  "in_reply_to_user_id_str" : "78720208",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Vamos Bien",
      "screen_name" : "Vamos_Bien",
      "indices" : [ 3, 14 ],
      "id_str" : "69631417",
      "id" : 69631417
    } ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/Vamos_Bien\/status\/199504895118802946\/photo\/1",
      "indices" : [ 91, 111 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/Nr5ztQ43",
      "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/AsTIpSTCAAIWKl3.jpg",
      "id_str" : "199504895122997250",
      "id" : 199504895122997250,
      "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/AsTIpSTCAAIWKl3.jpg",
      "sizes" : [ {
        "h" : 340,
        "resize" : "fit",
        "w" : 340
      }, {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      }, {
        "h" : 600,
        "resize" : "fit",
        "w" : 600
      }, {
        "h" : 600,
        "resize" : "fit",
        "w" : 600
      }, {
        "h" : 600,
        "resize" : "fit",
        "w" : 600
      } ],
      "display_url" : "pic.twitter.com\/Nr5ztQ43"
    } ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "199506082316550144",
  "text" : "RT @Vamos_Bien: bizi finallere kadar g\u00F6t\u00FCren bu h\u0131rst\u0131r, haks\u0131zl\u0131\u011Fa kar\u015F\u0131 duyulan \u00F6fkedir. http:\/\/t.co\/Nr5ztQ43",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ {
        "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/Vamos_Bien\/status\/199504895118802946\/photo\/1",
        "indices" : [ 75, 95 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/Nr5ztQ43",
        "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/AsTIpSTCAAIWKl3.jpg",
        "id_str" : "199504895122997250",
        "id" : 199504895122997250,
        "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/AsTIpSTCAAIWKl3.jpg",
        "sizes" : [ {
          "h" : 340,
          "resize" : "fit",
          "w" : 340
        }, {
          "h" : 150,
          "resize" : "crop",
          "w" : 150
        }, {
          "h" : 600,
          "resize" : "fit",
          "w" : 600
        }, {
          "h" : 600,
          "resize" : "fit",
          "w" : 600
        }, {
          "h" : 600,
          "resize" : "fit",
          "w" : 600
        } ],
        "display_url" : "pic.twitter.com\/Nr5ztQ43"
      } ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "199504895118802946",
    "text" : "bizi finallere kadar g\u00F6t\u00FCren bu h\u0131rst\u0131r, haks\u0131zl\u0131\u011Fa kar\u015F\u0131 duyulan \u00F6fkedir. http:\/\/t.co\/Nr5ztQ43",
    "id" : 199504895118802946,
    "created_at" : "2012-05-07 14:24:09 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Vamos Bien",
      "screen_name" : "Vamos_Bien",
      "protected" : false,
      "id_str" : "69631417",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1866831559\/sticker10_normal.jpg",
      "id" : 69631417,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 199506082316550144,
  "created_at" : "2012-05-07 14:28:51 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetDeck\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "199393132855558144",
  "text" : "Hukuksuz siyasi operasyonun \u00F6rt\u00FCs\u00FCd\u00FCr bu komik PFDK cezalar\u0131... S\u0131ra esir al\u0131nan ba\u015Fkan\u0131 almaya geldi.",
  "id" : 199393132855558144,
  "created_at" : "2012-05-07 07:00:02 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 81, 101 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/KO1xzang",
      "expanded_url" : "http:\/\/s7.directupload.net\/images\/120506\/6mqeepr4.swf",
      "display_url" : "s7.directupload.net\/images\/120506\/\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "199239392399851520",
  "text" : "Sadri'nin \"insal\u0131k\" dram\u0131 m\u0131 yoksa zavall\u0131 bir piyonun ba\u015Far\u0131s\u0131zl\u0131k hezayan\u0131 m\u0131? http:\/\/t.co\/KO1xzang",
  "id" : 199239392399851520,
  "created_at" : "2012-05-06 20:49:07 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetDeck\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Can Emre Felah",
      "screen_name" : "emrecanfelah",
      "indices" : [ 3, 16 ],
      "id_str" : "93204546",
      "id" : 93204546
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "199200108854779904",
  "text" : "RT @emrecanfelah: Ezeli bukalemunlar\u0131, imam\u0131n ordular\u0131n\u0131, yanda\u015F bas\u0131n\u0131, tarafl\u0131 hakim-yanl\u0131 hakemlerini birer birer yenecegiz. Zafer in ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for iPhone\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "199199561883979777",
    "text" : "Ezeli bukalemunlar\u0131, imam\u0131n ordular\u0131n\u0131, yanda\u015F bas\u0131n\u0131, tarafl\u0131 hakim-yanl\u0131 hakemlerini birer birer yenecegiz. Zafer inananlar\u0131nd\u0131r!",
    "id" : 199199561883979777,
    "created_at" : "2012-05-06 18:10:51 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Can Emre Felah",
      "screen_name" : "emrecanfelah",
      "protected" : true,
      "id_str" : "93204546",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1643414060\/drree_normal.jpg",
      "id" : 93204546,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 199200108854779904,
  "created_at" : "2012-05-06 18:13:01 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.tweetcaster.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetCaster for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "96RuhuylaSald\u0131rKanarya",
      "indices" : [ 22, 45 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "199090577097232385",
  "text" : "Vurdu\u011Funuz gol olsun! #96RuhuylaSald\u0131rKanarya",
  "id" : 199090577097232385,
  "created_at" : "2012-05-06 10:57:47 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Can Emre Felah",
      "screen_name" : "emrecanfelah",
      "indices" : [ 0, 13 ],
      "id_str" : "93204546",
      "id" : 93204546
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 42, 62 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/FlcQNtER",
      "expanded_url" : "http:\/\/datenform.de\/blog\/dead-drops-preview\/",
      "display_url" : "datenform.de\/blog\/dead-drop\u2026"
    } ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "198489106236440577",
  "geo" : { },
  "id_str" : "198490468420562944",
  "in_reply_to_user_id" : 93204546,
  "text" : "@emrecanfelah Bir de b\u00F6yle bir \u015Fey vard\u0131. http:\/\/t.co\/FlcQNtER",
  "id" : 198490468420562944,
  "in_reply_to_status_id" : 198489106236440577,
  "created_at" : "2012-05-04 19:13:10 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "emrecanfelah",
  "in_reply_to_user_id_str" : "93204546",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.tweetcaster.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetCaster for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Can Emre Felah",
      "screen_name" : "emrecanfelah",
      "indices" : [ 0, 13 ],
      "id_str" : "93204546",
      "id" : 93204546
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "198486959168036864",
  "geo" : { },
  "id_str" : "198488253161160704",
  "in_reply_to_user_id" : 93204546,
  "text" : "@emrecanfelah Kartondan yapal\u0131m cidden b\u00F6yle bir \u015Fey, \u00E7ok iyi fikir :)",
  "id" : 198488253161160704,
  "in_reply_to_status_id" : 198486959168036864,
  "created_at" : "2012-05-04 19:04:21 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "emrecanfelah",
  "in_reply_to_user_id_str" : "93204546",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.tweetcaster.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetCaster for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "198484924553109509",
  "text" : "Fa\u015Fist devletin \u015Ferefsiz polisi zulme devam ediyor. Adalet isimli tiyatro hi\u00E7 bitmiyor. Bir g\u00FCn gelecek yok olacaks\u0131n\u0131z, FB payidar kalacak!",
  "id" : 198484924553109509,
  "created_at" : "2012-05-04 18:51:08 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetDeck\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "198164620815515648",
  "text" : "Ba\u015F\u0131n \u00F6ne e\u011Filmesin, ald\u0131rma Fener. De\u011Fi\u015Fiklik yok, 3 ma\u00E7 2 kupa!",
  "id" : 198164620815515648,
  "created_at" : "2012-05-03 21:38:21 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Can Emre Felah",
      "screen_name" : "emrecanfelah",
      "indices" : [ 13, 26 ],
      "id_str" : "93204546",
      "id" : 93204546
    }, {
      "name" : "Taylan Tekin",
      "screen_name" : "taylantekin",
      "indices" : [ 27, 39 ],
      "id_str" : "163830005",
      "id" : 163830005
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "198035447820193793",
  "geo" : { },
  "id_str" : "198040115082309634",
  "in_reply_to_user_id" : 15629536,
  "text" : "@remzibelhan @emrecanfelah @taylantekin Beni neden eklemediniz? Al\u0131nd\u0131m do\u011Frusu!",
  "id" : 198040115082309634,
  "in_reply_to_status_id" : 198035447820193793,
  "created_at" : "2012-05-03 13:23:37 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "rmzonair",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15629536",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetDeck\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Sol A\u00E7\u0131k",
      "screen_name" : "SolAcik1907",
      "indices" : [ 75, 87 ],
      "id_str" : "336136659",
      "id" : 336136659
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "197631015680876546",
  "text" : "\u0130halelerine zeval gelmesin diye, bu taraftar ne Fener'i yedirir sana ne de @SolAcik1907 '\u0131 Nihat \u00D6zdemir!",
  "id" : 197631015680876546,
  "created_at" : "2012-05-02 10:18:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Derya Erkenci",
      "screen_name" : "adilbalikci",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "78720208",
      "id" : 78720208
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "197574728142163968",
  "geo" : { },
  "id_str" : "197584446935941121",
  "in_reply_to_user_id" : 78720208,
  "text" : "@adilbalikci Eskiden yasakl\u0131yorlard\u0131, \u015Fimdi ise suland\u0131r\u0131yorlar 1 May\u0131s'\u0131... Her \u015Fey herkesle\u015Fiyor, herkes her \u015Feyle\u015Fiyor.",
  "id" : 197584446935941121,
  "in_reply_to_status_id" : 197574728142163968,
  "created_at" : "2012-05-02 07:12:57 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "adilbalikci",
  "in_reply_to_user_id_str" : "78720208",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetDeck\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "197298537514532864",
  "text" : "Zapt ettik meydanlar\u0131, kutlad\u0131k 1 May\u0131s'\u0131!",
  "id" : 197298537514532864,
  "created_at" : "2012-05-01 12:16:51 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
} ]