Grailbird.data.tweets_2012_06 = 
 [ {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "218444688359825408",
  "text" : "Kupa Mavililere yak\u0131\u015F\u0131r bu saatten sonra.",
  "id" : 218444688359825408,
  "created_at" : "2012-06-28 20:44:06 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "eksihabermas",
      "screen_name" : "eksihabermas",
      "indices" : [ 3, 16 ],
      "id_str" : "172264000",
      "id" : 172264000
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "218047191447633920",
  "text" : "RT @eksihabermas: Simdi secim donemi olmadigi icin %10 baraji konusunu herkes unuttu. Secime gidilirken de, secimden once kural degistir ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/blackberry.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for BlackBerry\u00AE\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "218046640286744577",
    "text" : "Simdi secim donemi olmadigi icin %10 baraji konusunu herkes unuttu. Secime gidilirken de, secimden once kural degistirilmez diyecekler.",
    "id" : 218046640286744577,
    "created_at" : "2012-06-27 18:22:24 +0000",
    "user" : {
      "name" : "eksihabermas",
      "screen_name" : "eksihabermas",
      "protected" : false,
      "id_str" : "172264000",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1090507511\/rubens_normal.jpg",
      "id" : 172264000,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 218047191447633920,
  "created_at" : "2012-06-27 18:24:36 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "218017986211102721",
  "text" : "Fenerbah\u00E7e d\u00FC\u015Fmanlar\u0131yla m\u00FCcadele etmeye 3 Temmuz'da ba\u015Flamad\u0131k, mahkemeden sonra da m\u00FCcadeleyi b\u0131rakmayaca\u011F\u0131z.",
  "id" : 218017986211102721,
  "created_at" : "2012-06-27 16:28:33 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Levent Pekcan",
      "screen_name" : "leventp",
      "indices" : [ 3, 11 ],
      "id_str" : "755912",
      "id" : 755912
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 94, 114 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/QaCjlyrk",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.webmonkey.com\/2012\/06\/error-451-this-page-has-been-burned",
      "display_url" : "webmonkey.com\/2012\/06\/error-\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "217717571905007616",
  "text" : "RT @leventp: Ray Bradbury an\u0131s\u0131na yeni web hata kodu: \"451 Arad\u0131\u011F\u0131n\u0131z sayfa sans\u00FCrlenmi\u015Ftir\"\n\nhttp:\/\/t.co\/QaCjlyrk",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 81, 101 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/QaCjlyrk",
        "expanded_url" : "http:\/\/www.webmonkey.com\/2012\/06\/error-451-this-page-has-been-burned",
        "display_url" : "webmonkey.com\/2012\/06\/error-\u2026"
      } ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "217714529180725249",
    "text" : "Ray Bradbury an\u0131s\u0131na yeni web hata kodu: \"451 Arad\u0131\u011F\u0131n\u0131z sayfa sans\u00FCrlenmi\u015Ftir\"\n\nhttp:\/\/t.co\/QaCjlyrk",
    "id" : 217714529180725249,
    "created_at" : "2012-06-26 20:22:43 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Levent Pekcan",
      "screen_name" : "leventp",
      "protected" : false,
      "id_str" : "755912",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000666888743\/85f4c6b0f82e3a5975907867a1da42a4_normal.jpeg",
      "id" : 755912,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 217717571905007616,
  "created_at" : "2012-06-26 20:34:48 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "217690342328242177",
  "text" : "Internet yok, ma\u00E7 yok, ne var it o\u011Flu it!",
  "id" : 217690342328242177,
  "created_at" : "2012-06-26 18:46:36 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Levent Pekcan",
      "screen_name" : "leventp",
      "indices" : [ 0, 8 ],
      "id_str" : "755912",
      "id" : 755912
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "217583049750216705",
  "geo" : { },
  "id_str" : "217584799861313537",
  "in_reply_to_user_id" : 755912,
  "text" : "@leventp Gelsin 'saatli maarif takvimleri', 'namaz \u00F6\u011Freniyorum', 'iftara ka\u00E7 dakika kald\u0131?' app.'leri. \u015Eimdi $50.000'i kapman\u0131n tam zaman\u0131!",
  "id" : 217584799861313537,
  "in_reply_to_status_id" : 217583049750216705,
  "created_at" : "2012-06-26 11:47:13 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "leventp",
  "in_reply_to_user_id_str" : "755912",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "217574810664964096",
  "geo" : { },
  "id_str" : "217575807214825473",
  "in_reply_to_user_id" : 71070056,
  "text" : "@serhanow G\u00FCvenmemekte hakl\u0131s\u0131n. Bulut diskler iyi de bir de bizim upload h\u0131zlar\u0131 bu kadar d\u00FC\u015F\u00FCk olmasayd\u0131 ke\u015Fke, o zaman daha iyi olurdu.",
  "id" : 217575807214825473,
  "in_reply_to_status_id" : 217574810664964096,
  "created_at" : "2012-06-26 11:11:29 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "srhnow",
  "in_reply_to_user_id_str" : "71070056",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "217571840992874497",
  "geo" : { },
  "id_str" : "217574145188306944",
  "in_reply_to_user_id" : 71070056,
  "text" : "@serhanow Spesifik olarak foto\u011Fraf ar\u015Fivleyip, alb\u00FCm yapacaksan Google'\u0131n Picasa's\u0131n\u0131 kullan bence. 1GB free, ayl\u0131k $2,49'a 25GB veriyor.",
  "id" : 217574145188306944,
  "in_reply_to_status_id" : 217571840992874497,
  "created_at" : "2012-06-26 11:04:53 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "srhnow",
  "in_reply_to_user_id_str" : "71070056",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "217571034570825728",
  "text" : "Yandex'in de disk servisine \u00FCye oldum. Farkl\u0131 servislerle toplam 100GB'a yak\u0131n disk alan\u0131m oldu. Bu kadar\u0131n\u0131 ne yapaca\u011F\u0131m belli de\u011Fil ama.",
  "id" : 217571034570825728,
  "created_at" : "2012-06-26 10:52:31 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "216632161950900224",
  "text" : "Bu Ispanya'n\u0131n hakk\u0131ndan Robotik Bat\u0131 Almanya gelebilir ancak!",
  "id" : 216632161950900224,
  "created_at" : "2012-06-23 20:41:46 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "216631757687099393",
  "text" : "Pas y\u00FCzdesi filan tamam da s\u0131k\u0131c\u0131 bir tak\u0131ms\u0131n Ispanya. Seni \u00FCst \u00FCste ikinci defa \u015Fampiyon g\u00F6rmek istemem.",
  "id" : 216631757687099393,
  "created_at" : "2012-06-23 20:40:10 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "216265958724091904",
  "text" : "\u00C7eyrek final oynayan Yunan milli tak\u0131m\u0131n\u0131 a\u015Fa\u011F\u0131lay\u0131nca T\u00FCrkiye turnuvaya yar\u0131 finalden mi giri\u015F yapacak? Bu nas\u0131l bir kendini bilmezliktir.",
  "id" : 216265958724091904,
  "created_at" : "2012-06-22 20:26:37 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "216158755526680576",
  "text" : "O UEFA sopas\u0131n\u0131 art\u0131k ne yapaca\u011F\u0131n\u0131z\u0131 biliyorsunuz... Ve yine biliyorsunuz ki Fenerbah\u00E7e y\u0131k\u0131lmaz!",
  "id" : 216158755526680576,
  "created_at" : "2012-06-22 13:20:38 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/dev.twitter.com\/docs\/tfw\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Websites\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 54, 74 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/oTlUSyAv",
      "expanded_url" : "http:\/\/shar.es\/sYc0f",
      "display_url" : "shar.es\/sYc0f"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "215894380165332992",
  "text" : "The Complete History of Teenage Mutant Ninja Turtles: http:\/\/t.co\/oTlUSyAv",
  "id" : 215894380165332992,
  "created_at" : "2012-06-21 19:50:06 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "215869493048651776",
  "text" : "Bug\u00FCn Wilfred'in 2. sezonu ba\u015Fl\u0131yor!",
  "id" : 215869493048651776,
  "created_at" : "2012-06-21 18:11:12 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Can Emre Felah",
      "screen_name" : "emrecanfelah",
      "indices" : [ 0, 13 ],
      "id_str" : "93204546",
      "id" : 93204546
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "215539757915176960",
  "geo" : { },
  "id_str" : "215580853206663168",
  "in_reply_to_user_id" : 93204546,
  "text" : "@emrecanfelah Bunlar daha iyi g\u00FCnlerimiz. Kanl\u0131 m\u0131 olacak, kans\u0131z m\u0131 bilinmez.",
  "id" : 215580853206663168,
  "in_reply_to_status_id" : 215539757915176960,
  "created_at" : "2012-06-20 23:04:15 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "emrecanfelah",
  "in_reply_to_user_id_str" : "93204546",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "215039648882376704",
  "text" : "G\u00FCle g\u00FCle Reto. Seni Lefter'in tabutuna verdi\u011Fin omuzla hat\u0131rlayaca\u011F\u0131m. Yolun a\u00E7\u0131k olsun!",
  "id" : 215039648882376704,
  "created_at" : "2012-06-19 11:13:42 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "214768396582125568",
  "text" : "ICANN'in yeni para tuza\u011F\u0131 alan adlar\u0131 ile her t\u00FCrl\u00FC phishing ve scam uygulamalar\u0131 \u00E7ok yak\u0131nda browser'\u0131n\u0131zda! Demi\u015Fti dersiniz...",
  "id" : 214768396582125568,
  "created_at" : "2012-06-18 17:15:50 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Foti Benlisoy",
      "screen_name" : "fotibenlisoy",
      "indices" : [ 3, 16 ],
      "id_str" : "411769677",
      "id" : 411769677
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "214337977554448385",
  "text" : "RT @fotibenlisoy: Syriza'n\u0131n bug\u00FCn olas\u0131 zaferi sermaye s\u0131n\u0131f\u0131n\u0131n taarruzuna kar\u015F\u0131 nihai de\u011Filse de Avrupa \u00E7ap\u0131nda bir ilk ba\u015Far\u0131 olacak ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "214325560262930432",
    "text" : "Syriza'n\u0131n bug\u00FCn olas\u0131 zaferi sermaye s\u0131n\u0131f\u0131n\u0131n taarruzuna kar\u015F\u0131 nihai de\u011Filse de Avrupa \u00E7ap\u0131nda bir ilk ba\u015Far\u0131 olacak... Hadi hay\u0131rl\u0131s\u0131...",
    "id" : 214325560262930432,
    "created_at" : "2012-06-17 11:56:10 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Foti Benlisoy",
      "screen_name" : "fotibenlisoy",
      "protected" : false,
      "id_str" : "411769677",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/789863110656004096\/9JqrliFx_normal.jpg",
      "id" : 411769677,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 214337977554448385,
  "created_at" : "2012-06-17 12:45:30 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "zalambOdOnt",
      "screen_name" : "zalambOdOnt",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "15659467",
      "id" : 15659467
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "213945665976401921",
  "geo" : { },
  "id_str" : "213946470288732160",
  "in_reply_to_user_id" : 15659467,
  "text" : "@zalambOdOnt Bu ne lan?",
  "id" : 213946470288732160,
  "in_reply_to_status_id" : 213945665976401921,
  "created_at" : "2012-06-16 10:49:48 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "zalambOdOnt",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15659467",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 89, 109 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/1v7U9ES3",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.matbuu.com\/",
      "display_url" : "matbuu.com"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "213938673299886080",
  "text" : "Online matbaa Matbuu, be\u011Fendi\u011Fim t\u00FCrk internet projelerine \u00FCst s\u0131ralardan giri\u015F yap\u0131yor. http:\/\/t.co\/1v7U9ES3",
  "id" : 213938673299886080,
  "created_at" : "2012-06-16 10:18:49 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Vadi Efe",
      "screen_name" : "vadiefe",
      "indices" : [ 0, 8 ],
      "id_str" : "15157855",
      "id" : 15157855
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "213937041652711424",
  "in_reply_to_user_id" : 15157855,
  "text" : "@vadiefe istiyor.us 'un fi\u015Fini mi \u00E7ektin?",
  "id" : 213937041652711424,
  "created_at" : "2012-06-16 10:12:20 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "vadiefe",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15157855",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "213373046998835203",
  "text" : "Bob Dylan'\u0131n son iyi par\u00E7as\u0131 \"I Feel a Change Comin' On\" bence.",
  "id" : 213373046998835203,
  "created_at" : "2012-06-14 20:51:13 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "212913038632816640",
  "geo" : { },
  "id_str" : "212916946667175936",
  "in_reply_to_user_id" : 425080324,
  "text" : "@kagittayyare Tanr\u0131 i\u015F\u00E7i s\u0131n\u0131f\u0131n\u0131 korusun. Fabrikalarda biz, \ntarlalarda biziz, biziz hayat\u0131 yaratan!",
  "id" : 212916946667175936,
  "in_reply_to_status_id" : 212913038632816640,
  "created_at" : "2012-06-13 14:38:50 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "naturalelite",
  "in_reply_to_user_id_str" : "425080324",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 49, 69 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/GB1udUsb",
      "expanded_url" : "http:\/\/bit.ly\/MJ0If8",
      "display_url" : "bit.ly\/MJ0If8"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "212663148770103296",
  "text" : "Futurama wiki'si The Infosphere'i takdir ederim. http:\/\/t.co\/GB1udUsb Bu arada 20 Haziran'da 7. sezon ba\u015Fl\u0131yor!",
  "id" : 212663148770103296,
  "created_at" : "2012-06-12 21:50:20 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.tweetcaster.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetCaster for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "211784251199332352",
  "text" : "T\u00FCrk solcusu, kom\u015Fu Yunanistan'daki SYRIZA'n\u0131n m\u00FCcadelesini yak\u0131ndan takip ve tetkik etmeli, desteklemelidir.",
  "id" : 211784251199332352,
  "created_at" : "2012-06-10 11:37:54 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/dev.twitter.com\/docs\/tfw\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Websites\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 73, 93 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/gXJ3B8E6",
      "expanded_url" : "http:\/\/bit.ly\/LayRnD",
      "display_url" : "bit.ly\/LayRnD"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "211559245173358592",
  "text" : "The Mechanics and Meaning of That Ol' Dial-Up Modem Sound - The Atlantic http:\/\/t.co\/gXJ3B8E6",
  "id" : 211559245173358592,
  "created_at" : "2012-06-09 20:43:49 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetDeck\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "211435532763410432",
  "text" : "AMK AMK dediniz, bu muydu AMK?",
  "id" : 211435532763410432,
  "created_at" : "2012-06-09 12:32:13 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 70, 90 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/Yg0Qdvry",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=e1IxOS4VzKM",
      "display_url" : "youtube.com\/watch?v=e1IxOS\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "210399403431825410",
  "text" : "Ustay\u0131 bu muzip video ile bir kez daha anal\u0131m. Fuck me, Ray Bradbury: http:\/\/t.co\/Yg0Qdvry",
  "id" : 210399403431825410,
  "created_at" : "2012-06-06 15:55:01 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "210398900861935617",
  "text" : "RIP Ray Bradbury.",
  "id" : 210398900861935617,
  "created_at" : "2012-06-06 15:53:01 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/emiracle\/status\/209673389181386753\/photo\/1",
      "indices" : [ 55, 75 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/SiVNGEq9",
      "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Aujo1ilCQAE04rX.jpg",
      "id_str" : "209673389185581057",
      "id" : 209673389185581057,
      "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Aujo1ilCQAE04rX.jpg",
      "sizes" : [ {
        "h" : 453,
        "resize" : "fit",
        "w" : 340
      }, {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      }, {
        "h" : 640,
        "resize" : "fit",
        "w" : 480
      }, {
        "h" : 640,
        "resize" : "fit",
        "w" : 480
      }, {
        "h" : 640,
        "resize" : "fit",
        "w" : 480
      } ],
      "display_url" : "pic.twitter.com\/SiVNGEq9"
    } ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "209673389181386753",
  "text" : "Ho\u015F geldin ve ba\u015Far\u0131lar Working Class Hero, Dirk Kuyt! http:\/\/t.co\/SiVNGEq9",
  "id" : 209673389181386753,
  "created_at" : "2012-06-04 15:50:06 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "eksihabermas",
      "screen_name" : "eksihabermas",
      "indices" : [ 3, 16 ],
      "id_str" : "172264000",
      "id" : 172264000
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "209604873489100800",
  "text" : "RT @eksihabermas: Sa\u011F\u0131n \u00FC\u00E7 mall\u0131\u011F\u0131: E\u011Fitim tart\u0131\u015F\u0131l\u0131rken \u00E7ocuk ailenin mal\u0131,k\u00FCrtaj tart\u0131\u015F\u0131l\u0131rken cenin devletin mal\u0131,emek tart\u0131\u015F\u0131l\u0131rken  ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "209589591156600832",
    "text" : "Sa\u011F\u0131n \u00FC\u00E7 mall\u0131\u011F\u0131: E\u011Fitim tart\u0131\u015F\u0131l\u0131rken \u00E7ocuk ailenin mal\u0131,k\u00FCrtaj tart\u0131\u015F\u0131l\u0131rken cenin devletin mal\u0131,emek tart\u0131\u015F\u0131l\u0131rken \u00E7al\u0131\u015Fan patronun mal\u0131.",
    "id" : 209589591156600832,
    "created_at" : "2012-06-04 10:17:07 +0000",
    "user" : {
      "name" : "eksihabermas",
      "screen_name" : "eksihabermas",
      "protected" : false,
      "id_str" : "172264000",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1090507511\/rubens_normal.jpg",
      "id" : 172264000,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 209604873489100800,
  "created_at" : "2012-06-04 11:17:50 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 45, 65 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/j77Pn1TG",
      "expanded_url" : "http:\/\/fenerformalari.blogspot.com\/",
      "display_url" : "fenerformalari.blogspot.com"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "208962544243716097",
  "text" : "D\u00FCnden bug\u00FCne Fenerbah\u00E7e formalar\u0131 bir arada http:\/\/t.co\/j77Pn1TG adresinde toplanm\u0131\u015F. Yapanlar\u0131n g\u00F6zlerinden \u00F6p\u00FCyorum.",
  "id" : 208962544243716097,
  "created_at" : "2012-06-02 16:45:27 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetDeck\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Foti Benlisoy",
      "screen_name" : "fotibenlisoy",
      "indices" : [ 3, 16 ],
      "id_str" : "411769677",
      "id" : 411769677
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "208496376152203264",
  "text" : "RT @fotibenlisoy: akpnin b\u00FCt\u00FCnle\u015Ftirici bir hegemonya imkan\u0131 azal\u0131yor, art\u0131k politik hamleleri d\u0131\u015Flay\u0131c\u0131 (klasik neoliberal) bir hegemon ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "208489875803082752",
    "text" : "akpnin b\u00FCt\u00FCnle\u015Ftirici bir hegemonya imkan\u0131 azal\u0131yor, art\u0131k politik hamleleri d\u0131\u015Flay\u0131c\u0131 (klasik neoliberal) bir hegemonya giri\u015Fimi olur ancak",
    "id" : 208489875803082752,
    "created_at" : "2012-06-01 09:27:14 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Foti Benlisoy",
      "screen_name" : "fotibenlisoy",
      "protected" : false,
      "id_str" : "411769677",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/789863110656004096\/9JqrliFx_normal.jpg",
      "id" : 411769677,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 208496376152203264,
  "created_at" : "2012-06-01 09:53:04 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetDeck\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Foti Benlisoy",
      "screen_name" : "fotibenlisoy",
      "indices" : [ 3, 16 ],
      "id_str" : "411769677",
      "id" : 411769677
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "208496270732570624",
  "text" : "RT @fotibenlisoy: akpnin 12 eyl\u00FCl referandumu gibi sa\u011Fdan ve soldan onay dev\u015Firebildi\u011Fi bir momenti tekrarlamas\u0131 zor art\u0131k, anti-vesayet ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "208488984723193857",
    "text" : "akpnin 12 eyl\u00FCl referandumu gibi sa\u011Fdan ve soldan onay dev\u015Firebildi\u011Fi bir momenti tekrarlamas\u0131 zor art\u0131k, anti-vesayet\u00E7i pop\u00FClizmi \u00E7\u00F6z\u00FCl\u00FCyor",
    "id" : 208488984723193857,
    "created_at" : "2012-06-01 09:23:42 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Foti Benlisoy",
      "screen_name" : "fotibenlisoy",
      "protected" : false,
      "id_str" : "411769677",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/789863110656004096\/9JqrliFx_normal.jpg",
      "id" : 411769677,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 208496270732570624,
  "created_at" : "2012-06-01 09:52:39 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "yesimtin",
      "screen_name" : "yesimtin",
      "indices" : [ 3, 12 ],
      "id_str" : "2596951614",
      "id" : 2596951614
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "benimbedenimbenimkararim",
      "indices" : [ 14, 39 ]
    } ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 40, 60 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/f9lqGTqe",
      "expanded_url" : "http:\/\/instagr.am\/p\/LUzd2umInW\/",
      "display_url" : "instagr.am\/p\/LUzd2umInW\/"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "208482856874414080",
  "text" : "RT @yesimtin: #benimbedenimbenimkararim http:\/\/t.co\/f9lqGTqe",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/instagram.com\" rel=\"nofollow\"\u003EInstagram\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "benimbedenimbenimkararim",
        "indices" : [ 0, 25 ]
      } ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 26, 46 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/f9lqGTqe",
        "expanded_url" : "http:\/\/instagr.am\/p\/LUzd2umInW\/",
        "display_url" : "instagr.am\/p\/LUzd2umInW\/"
      } ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "208481837247504384",
    "text" : "#benimbedenimbenimkararim http:\/\/t.co\/f9lqGTqe",
    "id" : 208481837247504384,
    "created_at" : "2012-06-01 08:55:18 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Yesim Tin",
      "screen_name" : "yesimfuller",
      "protected" : false,
      "id_str" : "43727454",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/640880960762982400\/gFlHNpAL_normal.jpg",
      "id" : 43727454,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 208482856874414080,
  "created_at" : "2012-06-01 08:59:21 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "208466652403204097",
  "text" : "Mahir-H\u00FCseyin-Ula\u015F, kurtulu\u015Fa kadar sava\u015F!",
  "id" : 208466652403204097,
  "created_at" : "2012-06-01 07:54:57 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "208466495829843968",
  "text" : "Sevgiliden ayr\u0131l\u0131nca romantik \u015Fark\u0131lar\u0131n anlaml\u0131 olmas\u0131 gibi, t\u00FCm o kadim sol sloganlar da konjonkt\u00FCr gere\u011Fi daha anlaml\u0131 geliyor kula\u011Fa.",
  "id" : 208466495829843968,
  "created_at" : "2012-06-01 07:54:20 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
} ]