Grailbird.data.tweets_2012_08 = 
 [ {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "\u015Eekip Can G\u00F6kalp",
      "screen_name" : "sekip",
      "indices" : [ 3, 9 ],
      "id_str" : "14340925",
      "id" : 14340925
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "241549322381062144",
  "text" : "RT @sekip: Tipik Anadolu riyakarl\u0131\u011F\u0131. Engellileri korumak, desteklemek ad\u0131na aktivite s\u0131f\u0131r. Ama dalga ge\u00E7mek ay\u0131p. Niye? \u00C7\u00FCnk\u00FC i\u015Fte.",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "241516201476513792",
    "text" : "Tipik Anadolu riyakarl\u0131\u011F\u0131. Engellileri korumak, desteklemek ad\u0131na aktivite s\u0131f\u0131r. Ama dalga ge\u00E7mek ay\u0131p. Niye? \u00C7\u00FCnk\u00FC i\u015Fte.",
    "id" : 241516201476513792,
    "created_at" : "2012-08-31 12:42:04 +0000",
    "user" : {
      "name" : "\u015Eekip Can G\u00F6kalp",
      "screen_name" : "sekip",
      "protected" : false,
      "id_str" : "14340925",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000343505768\/99606123cb7447ead5842d75ea608df4_normal.jpeg",
      "id" : 14340925,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 241549322381062144,
  "created_at" : "2012-08-31 14:53:40 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Can Emre Felah",
      "screen_name" : "emrecanfelah",
      "indices" : [ 13, 26 ],
      "id_str" : "93204546",
      "id" : 93204546
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "241499708676255745",
  "geo" : { },
  "id_str" : "241501580107591680",
  "in_reply_to_user_id" : 15629536,
  "text" : "@remzibelhan @emrecanfelah @serkan_sadak Emre Marsilya ile iyi ba\u015Flam\u0131\u015Ft\u0131 ama birde kald\u0131. Hepimiz 0 \u00E7ektik. Grup da di\u015Fli \u00E7\u0131kt\u0131.",
  "id" : 241501580107591680,
  "in_reply_to_status_id" : 241499708676255745,
  "created_at" : "2012-08-31 11:43:58 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "rmzonair",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15629536",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Can Emre Felah",
      "screen_name" : "emrecanfelah",
      "indices" : [ 0, 13 ],
      "id_str" : "93204546",
      "id" : 93204546
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "241293835358060544",
  "geo" : { },
  "id_str" : "241294945166708736",
  "in_reply_to_user_id" : 93204546,
  "text" : "@emrecanfelah @serkan_sadak @remzibelhan Tamam anla\u015Ft\u0131k. Ben de \u00F6yle d\u00FC\u015F\u00FCnm\u00FC\u015Ft\u00FCm ama s\u00F6ylemeyi es ge\u00E7mi\u015Fim.",
  "id" : 241294945166708736,
  "in_reply_to_status_id" : 241293835358060544,
  "created_at" : "2012-08-30 22:02:52 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "emrecanfelah",
  "in_reply_to_user_id_str" : "93204546",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.tweetcaster.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetCaster for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Can Emre Felah",
      "screen_name" : "emrecanfelah",
      "indices" : [ 14, 27 ],
      "id_str" : "93204546",
      "id" : 93204546
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "241293229381791744",
  "text" : "@serkan_sadak @emrecanfelah @remzibelhan Kazanana benden 2 bira. Dostluk kazans\u0131n!",
  "id" : 241293229381791744,
  "created_at" : "2012-08-30 21:56:03 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "TV'de Spor Ekran\u0131",
      "screen_name" : "tvdesporekrani",
      "indices" : [ 3, 18 ],
      "id_str" : "2265819530",
      "id" : 2265819530
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "241292017345363968",
  "text" : "RT @tvdesporekrani: SON DAK\u0130KA : Uefa Avrupa Ligi'nde Fenerbah\u00E7e tek T\u00FCrk tak\u0131m\u0131 olarak kald\u0131\u011F\u0131 i\u00E7in t\u00FCm ma\u00E7lar\u0131 \u015Eifresiz yay\u0131nlanacak.  ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "241287927437602816",
    "text" : "SON DAK\u0130KA : Uefa Avrupa Ligi'nde Fenerbah\u00E7e tek T\u00FCrk tak\u0131m\u0131 olarak kald\u0131\u011F\u0131 i\u00E7in t\u00FCm ma\u00E7lar\u0131 \u015Eifresiz yay\u0131nlanacak. (Star TV - NTV )",
    "id" : 241287927437602816,
    "created_at" : "2012-08-30 21:34:59 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Yay\u0131n Ekran\u0131",
      "screen_name" : "yayinekrani",
      "protected" : false,
      "id_str" : "367089050",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/743910127804178432\/VrvcfpiS_normal.jpg",
      "id" : 367089050,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 241292017345363968,
  "created_at" : "2012-08-30 21:51:14 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Can Emre Felah",
      "screen_name" : "emrecanfelah",
      "indices" : [ 112, 125 ],
      "id_str" : "93204546",
      "id" : 93204546
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 91, 111 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/jK4v4Jz8",
      "expanded_url" : "http:\/\/bit.ly\/QYXxNY",
      "display_url" : "bit.ly\/QYXxNY"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "241291123321085953",
  "text" : "Ben Liverpool - Viktoria Plzen - Videoton \u00E7\u0131kacak diyorum. Kura-toto'lar\u0131 g\u00F6relim gen\u00E7ler. http:\/\/t.co\/jK4v4Jz8 @emrecanfelah @remzibelhan",
  "id" : 241291123321085953,
  "created_at" : "2012-08-30 21:47:41 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.tweetcaster.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetCaster for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "240191516902035456",
  "text" : "S\u00FCrekli g\u00FCndelik muhabbetler i\u00E7erisinde, olabildi\u011Fine apolitik o sevgili dostlar\u0131m\u0131z var ya, i\u015Fte onlardan \u00E7ok s\u0131k\u0131l\u0131yorum.",
  "id" : 240191516902035456,
  "created_at" : "2012-08-27 20:58:14 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.tweetcaster.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetCaster for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "eksihabermas",
      "screen_name" : "eksihabermas",
      "indices" : [ 3, 16 ],
      "id_str" : "172264000",
      "id" : 172264000
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "240190782936592384",
  "text" : "RT @eksihabermas: Harclar kalksin ama parasiz egitim talebi yasak,1 Mayis bayram olsun ama katilanlar savciya, K\u00FCrtce yayin olsun ama K\u00FC ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/blackberry.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for BlackBerry\u00AE\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "240152132651728896",
    "text" : "Harclar kalksin ama parasiz egitim talebi yasak,1 Mayis bayram olsun ama katilanlar savciya, K\u00FCrtce yayin olsun ama K\u00FCrtce Tvler kapatilsin.",
    "id" : 240152132651728896,
    "created_at" : "2012-08-27 18:21:44 +0000",
    "user" : {
      "name" : "eksihabermas",
      "screen_name" : "eksihabermas",
      "protected" : false,
      "id_str" : "172264000",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1090507511\/rubens_normal.jpg",
      "id" : 172264000,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 240190782936592384,
  "created_at" : "2012-08-27 20:55:19 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "239992568262320128",
  "text" : "\"Dirk Kuyt, nereden olursan ol, \u00FClkende ot i\u00E7iyorsun. Daha k\u00F6t\u00FCs\u00FC olabilirdi. K\u0131zkarde\u015Fini 31 i\u00E7in uyand\u0131ran bir Manchester\u2019l\u0131 olabilirdin!\u201D",
  "id" : 239992568262320128,
  "created_at" : "2012-08-27 07:47:41 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "239992430756233216",
  "text" : "It could\u2019ve been worse, you could\u2019ve been a Manc, waking your sister up for a wank!\u201D",
  "id" : 239992430756233216,
  "created_at" : "2012-08-27 07:47:08 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "239992349512577024",
  "text" : "Liverpool taraftarlar\u0131n\u0131n D. Kuyt'a yapt\u0131\u011F\u0131 \u015Fu tezahurata bak\u0131n: \n\u201CDirk Kuyt, wherever you may be, you smoke pot in your own country...",
  "id" : 239992349512577024,
  "created_at" : "2012-08-27 07:46:49 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Can Emre Felah",
      "screen_name" : "emrecanfelah",
      "indices" : [ 3, 16 ],
      "id_str" : "93204546",
      "id" : 93204546
    }, {
      "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
      "screen_name" : "emiracle",
      "indices" : [ 18, 27 ],
      "id_str" : "18937325",
      "id" : 18937325
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "239833607735218176",
  "text" : "RT @emrecanfelah: @emiracle Biz sampiyon olmadikca sorun olmaz. (Biraz haf\u0131za l\u00FCtfen) Aglayip sizlamaya da gerek yok can\u0131m\u0131z\u0131 s\u0131kma sen.",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for iPhone\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ {
        "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
        "screen_name" : "emiracle",
        "indices" : [ 0, 9 ],
        "id_str" : "18937325",
        "id" : 18937325
      } ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "in_reply_to_status_id_str" : "239827752176480256",
    "geo" : { },
    "id_str" : "239831836015075328",
    "in_reply_to_user_id" : 18937325,
    "text" : "@emiracle Biz sampiyon olmadikca sorun olmaz. (Biraz haf\u0131za l\u00FCtfen) Aglayip sizlamaya da gerek yok can\u0131m\u0131z\u0131 s\u0131kma sen.",
    "id" : 239831836015075328,
    "in_reply_to_status_id" : 239827752176480256,
    "created_at" : "2012-08-26 21:09:00 +0000",
    "in_reply_to_screen_name" : "emiracle",
    "in_reply_to_user_id_str" : "18937325",
    "user" : {
      "name" : "Can Emre Felah",
      "screen_name" : "emrecanfelah",
      "protected" : true,
      "id_str" : "93204546",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1643414060\/drree_normal.jpg",
      "id" : 93204546,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 239833607735218176,
  "created_at" : "2012-08-26 21:16:02 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.tweetcaster.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetCaster for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "239828674101252098",
  "text" : "3 Temmuz darbesi, kutsal ittifaklar ve 2000 ruhunun ad\u0131m ad\u0131m geli\u015Fi... Hadi \u015Fimdi biraz da temiz lig yalan\u0131ndan bahsedelim.",
  "id" : 239828674101252098,
  "created_at" : "2012-08-26 20:56:26 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.tweetcaster.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetCaster for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "239827752176480256",
  "text" : "A\u011Flasak da, k\u0131zsak isyan etsek de, Dinamosaray'\u0131 4 sene \u00FCst \u00FCste \u015Fampiyon yapacaklar. Bunu g\u00F6rebilmek i\u00E7in biraz haf\u0131za yeter.",
  "id" : 239827752176480256,
  "created_at" : "2012-08-26 20:52:46 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "239824520586854400",
  "text" : "Cimbom'la dost ol sen Cimbom'la arkada\u015F, 2000 ruhu d\u00F6n\u00FCyor bak yava\u015F yava\u015F!",
  "id" : 239824520586854400,
  "created_at" : "2012-08-26 20:39:56 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.tweetcaster.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetCaster for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "239734445668712448",
  "geo" : { },
  "id_str" : "239752300476915712",
  "in_reply_to_user_id" : 71070056,
  "text" : "@serhanow Alex Curitiba'l\u0131, Aykut Sakaryal\u0131. Fenerbah\u00E7elilik konuysa ikisi de Fenerbah\u00E7eli. Herkes herkesten daha Fenerbah\u00E7elidir.",
  "id" : 239752300476915712,
  "in_reply_to_status_id" : 239734445668712448,
  "created_at" : "2012-08-26 15:52:57 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "srhnow",
  "in_reply_to_user_id_str" : "71070056",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.tweetcaster.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetCaster for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "239599458466287616",
  "geo" : { },
  "id_str" : "239637237652938752",
  "in_reply_to_user_id" : 71070056,
  "text" : "@serhanow 3 g\u00FCnl\u00FCk m\u00FC? Aykut 212 kere Fenerbah\u00E7e formas\u0131 giymi\u015F, Alex 241 kere. Sen harbiden ne dedi\u011Fini bilmiyorsun.",
  "id" : 239637237652938752,
  "in_reply_to_status_id" : 239599458466287616,
  "created_at" : "2012-08-26 08:15:44 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "srhnow",
  "in_reply_to_user_id_str" : "71070056",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.tweetcaster.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetCaster for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "239081976735338496",
  "text" : "Lefter'siz Fener olmu\u015Fmuydu ki \u015Fimdi Alex'siz olsun!",
  "id" : 239081976735338496,
  "created_at" : "2012-08-24 19:29:19 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.tweetcaster.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetCaster for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "239081299074228225",
  "text" : "@serkan_sadak Leopar\u0131n kuyru\u011Funu tutma, tutarsan b\u0131rakma noktas\u0131na gelmi\u015F Kocaman. Bu hareket kocaman de\u011Fil ama maalesef, k\u00FC\u00E7\u00FCc\u00FCk.",
  "id" : 239081299074228225,
  "created_at" : "2012-08-24 19:26:38 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.tweetcaster.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetCaster for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "239075511106691072",
  "text" : "@serkan_sadak Ne demek istiyorsun Serkan?",
  "id" : 239075511106691072,
  "created_at" : "2012-08-24 19:03:38 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "238989229584171008",
  "text" : "\u00DClkesindeki adaletsizliklere ses etmeyip, adaleti Norve\u00E7'te h\u00FCkmedilen 21 y\u0131lda aramak da tam T\u00FCrklere yak\u0131\u015F\u0131r bir davran\u0131\u015F \u015Fekli.",
  "id" : 238989229584171008,
  "created_at" : "2012-08-24 13:20:47 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Foti Benlisoy",
      "screen_name" : "fotibenlisoy",
      "indices" : [ 0, 13 ],
      "id_str" : "411769677",
      "id" : 411769677
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "238968884449923072",
  "geo" : { },
  "id_str" : "238982248827854849",
  "in_reply_to_user_id" : 411769677,
  "text" : "@fotibenlisoy Ba\u015Fl\u0131kla yaz\u0131n\u0131n i\u00E7eri\u011Finin alakas\u0131zl\u0131\u011F\u0131 g\u00FCd\u00FCml\u00FC ana ak\u0131m medyan\u0131n man\u015Fetlerini an\u0131msat\u0131yor. \u015Eiddetin m\u00FCsebbibi FB'mi yani?",
  "id" : 238982248827854849,
  "in_reply_to_status_id" : 238968884449923072,
  "created_at" : "2012-08-24 12:53:02 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "fotibenlisoy",
  "in_reply_to_user_id_str" : "411769677",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.tweetcaster.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetCaster for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Rep of Banana Onur",
      "screen_name" : "onuryazicioglu",
      "indices" : [ 3, 18 ],
      "id_str" : "60615176",
      "id" : 60615176
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 96, 116 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/GIX9lhO2",
      "expanded_url" : "http:\/\/onuryazicioglu.wordpress.com\/2009\/10\/15\/%E2%80%9Cspor-kuluplerinin-islevi-siyasete-araci-olmak-ve-isadamlarinin-aciklarini-kapatmaktir%E2%80%9D\/",
      "display_url" : "onuryazicioglu.wordpress.com\/2009\/10\/15\/%E2\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "238938404627300352",
  "text" : "RT @onuryazicioglu: metin kurt'u tan\u0131mayanlar i\u00E7in bu sohbetimizi ileterek, konuyu kapat\u0131yorum. http:\/\/t.co\/GIX9lhO2",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 76, 96 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/GIX9lhO2",
        "expanded_url" : "http:\/\/onuryazicioglu.wordpress.com\/2009\/10\/15\/%E2%80%9Cspor-kuluplerinin-islevi-siyasete-araci-olmak-ve-isadamlarinin-aciklarini-kapatmaktir%E2%80%9D\/",
        "display_url" : "onuryazicioglu.wordpress.com\/2009\/10\/15\/%E2\u2026"
      } ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "238928444971421697",
    "text" : "metin kurt'u tan\u0131mayanlar i\u00E7in bu sohbetimizi ileterek, konuyu kapat\u0131yorum. http:\/\/t.co\/GIX9lhO2",
    "id" : 238928444971421697,
    "created_at" : "2012-08-24 09:19:15 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Rep of Banana Onur",
      "screen_name" : "onuryazicioglu",
      "protected" : false,
      "id_str" : "60615176",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2943670140\/1e81a90fea9443e9db271a5b12f0d40b_normal.jpeg",
      "id" : 60615176,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 238938404627300352,
  "created_at" : "2012-08-24 09:58:49 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.tweetcaster.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetCaster for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "238937479170891777",
  "text" : "Futbolcunun da emek\u00E7i oldu\u011Funu savunan, sendikal m\u00FCcadelesi ile ger\u00E7ek bir GS efsanesi Metin Kurt'a tanr\u0131dan rahmet diliyorum.",
  "id" : 238937479170891777,
  "created_at" : "2012-08-24 09:55:08 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 109, 129 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/36eMbb1u",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=XMQh-V1NenE",
      "display_url" : "youtube.com\/watch?v=XMQh-V\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "238383118397079552",
  "text" : "Kim yerli kim g\u00F6\u00E7men? Ne demi\u015Fti Rosa yolda\u015F: ich war, ich bin, ich werde sein [vard\u0131m, var\u0131m, var olaca\u011F\u0131m] http:\/\/t.co\/36eMbb1u",
  "id" : 238383118397079552,
  "created_at" : "2012-08-22 21:12:19 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 36, 56 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/A3DAEvfr",
      "expanded_url" : "http:\/\/justpaste.it\/18lq",
      "display_url" : "justpaste.it\/18lq"
    } ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "238376393380073472",
  "geo" : { },
  "id_str" : "238381692769951745",
  "in_reply_to_user_id" : 71070056,
  "text" : "@serhanow Bunu diyorsun, biliyorum. http:\/\/t.co\/A3DAEvfr",
  "id" : 238381692769951745,
  "in_reply_to_status_id" : 238376393380073472,
  "created_at" : "2012-08-22 21:06:39 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "srhnow",
  "in_reply_to_user_id_str" : "71070056",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.tweetcaster.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetCaster for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 42, 62 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/KBrO1zaK",
      "expanded_url" : "http:\/\/bit.ly\/PDexuM",
      "display_url" : "bit.ly\/PDexuM"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "238374337932042240",
  "text" : "Do\u011Fru ya peki kimdi bu Sacco ve Vanzetti? http:\/\/t.co\/KBrO1zaK",
  "id" : 238374337932042240,
  "created_at" : "2012-08-22 20:37:25 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.tweetcaster.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetCaster for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "238369572279943168",
  "text" : "A\u011Fustos'un 22'si, y\u0131l 1927. Birinin ad\u0131 Sacco \u00F6teki Vanzetti. Ikisi de masumdu, ikisi de ayn\u0131 g\u00FCn idam edildi.",
  "id" : 238369572279943168,
  "created_at" : "2012-08-22 20:18:29 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Taylan Tekin",
      "screen_name" : "taylantekin",
      "indices" : [ 97, 109 ],
      "id_str" : "163830005",
      "id" : 163830005
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "238304319814893568",
  "geo" : { },
  "id_str" : "238305365048033280",
  "in_reply_to_user_id" : 15629536,
  "text" : "@remzibelhan Deplasman otob\u00FCs\u00FCnde \u00E7eke \u00E7eke gidilir, ba\u015Fka t\u00FCrl\u00FC gidilmez zaten :) Illuminati'ci @taylantekin 'e bir dan\u0131\u015F, hangi aileymi\u015F.",
  "id" : 238305365048033280,
  "in_reply_to_status_id" : 238304319814893568,
  "created_at" : "2012-08-22 16:03:21 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "rmzonair",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15629536",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 13, 33 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/FfmKUuSD",
      "expanded_url" : "http:\/\/youtu.be\/abziXcMoUD4",
      "display_url" : "youtu.be\/abziXcMoUD4"
    } ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "238291747392847872",
  "geo" : { },
  "id_str" : "238303772084948992",
  "in_reply_to_user_id" : 15629536,
  "text" : "@remzibelhan http:\/\/t.co\/FfmKUuSD bunu mu diyorsun? \"\u00C7eke \u00E7eke gide gide g\u00FCld\u00FCk\" Yani!",
  "id" : 238303772084948992,
  "in_reply_to_status_id" : 238291747392847872,
  "created_at" : "2012-08-22 15:57:01 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "rmzonair",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15629536",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "238182953396609026",
  "text" : "Fenerbah\u00E7e'yi 3 Temmuz darbesinden ay\u0131rarak yorumlarsak \u00E7ok da do\u011Fru netice elde edemeyiz. \u00C7ubuklu varsa umut da vard\u0131r. Unutmayal\u0131m.",
  "id" : 238182953396609026,
  "created_at" : "2012-08-22 07:56:55 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 66, 86 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/av9tuqOP",
      "expanded_url" : "http:\/\/tayfabandista.org\/sinirsiz-ulussuz-surgunsuz\/",
      "display_url" : "tayfabandista.org\/sinirsiz-uluss\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "237872134783897600",
  "text" : "bANDiSTA'dan yeni bir hat\u0131rlatma notu: S\u0131n\u0131rs\u0131z-Ulussuz-S\u00FCrg\u00FCns\u00FCz http:\/\/t.co\/av9tuqOP \u0130ndiriniz! \u00C7o\u011Falt\u0131n\u0131z! Da\u011F\u0131t\u0131n\u0131z!",
  "id" : 237872134783897600,
  "created_at" : "2012-08-21 11:21:51 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 41, 61 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/ZDChGxTd",
      "expanded_url" : "http:\/\/bit.ly\/QKa2x6",
      "display_url" : "bit.ly\/QKa2x6"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "236559840040865792",
  "text" : "Eski dost Billy Bragg, selam olsun sana. http:\/\/t.co\/ZDChGxTd",
  "id" : 236559840040865792,
  "created_at" : "2012-08-17 20:27:15 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Vamos Bien",
      "screen_name" : "Vamos_Bien",
      "indices" : [ 0, 11 ],
      "id_str" : "69631417",
      "id" : 69631417
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "236547819551457281",
  "geo" : { },
  "id_str" : "236548386491351040",
  "in_reply_to_user_id" : 69631417,
  "text" : "@Vamos_Bien Venceremos o zaman!",
  "id" : 236548386491351040,
  "in_reply_to_status_id" : 236547819551457281,
  "created_at" : "2012-08-17 19:41:44 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "Vamos_Bien",
  "in_reply_to_user_id_str" : "69631417",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/fakers.statuspeople.com\" rel=\"nofollow\"\u003EStatusPeople Fake Followers\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "StatusPeople",
      "screen_name" : "StatusPeople",
      "indices" : [ 89, 102 ],
      "id_str" : "198192466",
      "id" : 198192466
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "FollowerSpam",
      "indices" : [ 103, 116 ]
    } ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 68, 88 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/fjN1BxZg",
      "expanded_url" : "http:\/\/sttsp.pl\/btc7",
      "display_url" : "sttsp.pl\/btc7"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "236395681433124864",
  "text" : "3% of my followers are fake. How many fake followers do you have..? http:\/\/t.co\/fjN1BxZg @StatusPeople #FollowerSpam",
  "id" : 236395681433124864,
  "created_at" : "2012-08-17 09:34:57 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "236130213187158016",
  "text" : "\"TT \u00E7al\u0131\u015Fmas\u0131 yapmak\" diye bir kavram da heralde sadece \u00FClkemize \u00F6zg\u00FC. Twitter'dan rica ediyorum bizim Trends'i kapats\u0131n art\u0131k, g\u0131na geldi.",
  "id" : 236130213187158016,
  "created_at" : "2012-08-16 16:00:04 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "236129240167366656",
  "text" : "Medyas\u0131ndan y\u00F6neticisine, sokaktaki taraftar\u0131ndan trib\u00FCnc\u00FCs\u00FCne o kadar k\u00F6t\u00FC bir futbol k\u00FClt\u00FCr\u00FCm\u00FCz var ki tiksinmemek elde olmuyor bazen.",
  "id" : 236129240167366656,
  "created_at" : "2012-08-16 15:56:12 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.tweetcaster.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetCaster for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "eksihabermas",
      "screen_name" : "eksihabermas",
      "indices" : [ 3, 16 ],
      "id_str" : "172264000",
      "id" : 172264000
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "236041631600619520",
  "text" : "RT @eksihabermas: Muktedir taraf\u0131ndan her \u015Fekilde \u00F6tekile\u015Ftirilenler, kendi aralar\u0131nda da birbirlerini \u00F6tekile\u015Ftirdik\u00E7e tek kazanan mukt ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "236024008016023552",
    "text" : "Muktedir taraf\u0131ndan her \u015Fekilde \u00F6tekile\u015Ftirilenler, kendi aralar\u0131nda da birbirlerini \u00F6tekile\u015Ftirdik\u00E7e tek kazanan muktedir olacakt\u0131r.",
    "id" : 236024008016023552,
    "created_at" : "2012-08-16 08:58:03 +0000",
    "user" : {
      "name" : "eksihabermas",
      "screen_name" : "eksihabermas",
      "protected" : false,
      "id_str" : "172264000",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1090507511\/rubens_normal.jpg",
      "id" : 172264000,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 236041631600619520,
  "created_at" : "2012-08-16 10:08:05 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.tweetcaster.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetCaster for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Sibel Alas",
      "screen_name" : "SibelAlas",
      "indices" : [ 3, 13 ],
      "id_str" : "91625394",
      "id" : 91625394
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "235813998975664131",
  "text" : "RT @SibelAlas: \u00C7ayda radyasyon olmad\u0131\u011F\u0131n\u0131 kan\u0131tlamak i\u00E7in tvde \u00E7ay i\u00E7mi\u015Fti bir bakan. Biber gaz\u0131m\u0131z do\u011Fal ve zarars\u0131zd\u0131r, diyenden ayn\u0131  ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/itunes.apple.com\/us\/app\/twitter\/id409789998?mt=12\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Mac\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "235792618305507328",
    "text" : "\u00C7ayda radyasyon olmad\u0131\u011F\u0131n\u0131 kan\u0131tlamak i\u00E7in tvde \u00E7ay i\u00E7mi\u015Fti bir bakan. Biber gaz\u0131m\u0131z do\u011Fal ve zarars\u0131zd\u0131r, diyenden ayn\u0131 tatbiki bekliyorum.",
    "id" : 235792618305507328,
    "created_at" : "2012-08-15 17:38:35 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Sibel Alas",
      "screen_name" : "SibelAlas",
      "protected" : false,
      "id_str" : "91625394",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000812974201\/060985078b7eb27f48c5bf729301c3a7_normal.jpeg",
      "id" : 91625394,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 235813998975664131,
  "created_at" : "2012-08-15 19:03:33 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "235358883500142592",
  "text" : "Y\u0131ld\u0131r\u0131m T\u00FCrker'in \"Herkes kendi se\u00E7ti\u011Fi hayat\u0131n ahlak\u0131na g\u00F6re ya\u015Far\" laf\u0131, herkes i\u00E7in \u00FCzerinde d\u00FC\u015F\u00FCn\u00FClmesi gereken hakikatler i\u00E7eriyor.",
  "id" : 235358883500142592,
  "created_at" : "2012-08-14 12:55:05 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "235325129381535744",
  "text" : "\u015Eampiyonluklar, kupalar kaybedilebiliriz, GS'ye kar\u015F\u0131 psikolojik \u00FCst\u00FCnl\u00FC\u011F\u00FCm\u00FCz\u00FC, ma\u00E7ta favori olmay\u0131 kaybedemeyiz. \u015Eapkam\u0131z\u0131 \u00F6n\u00FCm\u00FCze alal\u0131m.",
  "id" : 235325129381535744,
  "created_at" : "2012-08-14 10:40:57 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Berkay \u00DCNAL",
      "screen_name" : "bunal",
      "indices" : [ 0, 6 ],
      "id_str" : "7526632",
      "id" : 7526632
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "235032946124390400",
  "geo" : { },
  "id_str" : "235034393540976641",
  "in_reply_to_user_id" : 7526632,
  "text" : "@bunal \"\u00D6zellikler\" sayfas\u0131nda en altta \"Herkesten \u00F6nce sisteme denemek ister misin?\" yaz\u0131yor. \"Sistemi herkesten \u00F6nce denemek...\" olacak ;)",
  "id" : 235034393540976641,
  "in_reply_to_status_id" : 235032946124390400,
  "created_at" : "2012-08-13 15:25:40 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "bunal",
  "in_reply_to_user_id_str" : "7526632",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.tweetcaster.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetCaster for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "234749602161635329",
  "text" : "Kald\u0131klar\u0131 yerden devam ediyorlarm\u0131\u015F. 2000'den aynen devam.",
  "id" : 234749602161635329,
  "created_at" : "2012-08-12 20:34:01 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 47, 67 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/1nbMMKlS",
      "expanded_url" : "http:\/\/bit.ly\/MmEnVW",
      "display_url" : "bit.ly\/MmEnVW"
    }, {
      "indices" : [ 113, 133 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/u4nJSkhT",
      "expanded_url" : "http:\/\/bit.ly\/MYPPE0",
      "display_url" : "bit.ly\/MYPPE0"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "233930372256243712",
  "text" : "Her \u015Fey parayla al\u0131n\u0131r m\u0131 (-orospu \u00E7ocuklar\u0131)? http:\/\/t.co\/1nbMMKlS\nKas\u0131mpa\u015Fa Taraftar Toplulu\u011Fu'nun a\u00E7\u0131klamas\u0131: http:\/\/t.co\/u4nJSkhT",
  "id" : 233930372256243712,
  "created_at" : "2012-08-10 14:18:41 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Foti Benlisoy",
      "screen_name" : "fotibenlisoy",
      "indices" : [ 0, 13 ],
      "id_str" : "411769677",
      "id" : 411769677
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 104, 124 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/x3NwQ6hw",
      "expanded_url" : "http:\/\/bit.ly\/NrHGav",
      "display_url" : "bit.ly\/NrHGav"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "233874611190784001",
  "in_reply_to_user_id" : 411769677,
  "text" : "@fotibenlisoy G\u00F6r\u00FCnmez Komite'nin kaleme ald\u0131\u011F\u0131, manifesto niteli\u011Findeki \"Yakla\u015Fan \u0130syan\"\u0131 okudunuz mu? http:\/\/t.co\/x3NwQ6hw",
  "id" : 233874611190784001,
  "created_at" : "2012-08-10 10:37:07 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "fotibenlisoy",
  "in_reply_to_user_id_str" : "411769677",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Taylan Tekin",
      "screen_name" : "taylantekin",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "163830005",
      "id" : 163830005
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "233814845303185408",
  "geo" : { },
  "id_str" : "233832558947864576",
  "in_reply_to_user_id" : 163830005,
  "text" : "@taylantekin Bok boku kenefte bulur.",
  "id" : 233832558947864576,
  "in_reply_to_status_id" : 233814845303185408,
  "created_at" : "2012-08-10 07:50:01 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "taylantekin",
  "in_reply_to_user_id_str" : "163830005",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/emiracle\/status\/233695822808760320\/photo\/1",
      "indices" : [ 104, 124 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/9AtovCuW",
      "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Az5BHNhCQAAe0iV.jpg",
      "id_str" : "233695822812954624",
      "id" : 233695822812954624,
      "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Az5BHNhCQAAe0iV.jpg",
      "sizes" : [ {
        "h" : 524,
        "resize" : "fit",
        "w" : 890
      }, {
        "h" : 200,
        "resize" : "fit",
        "w" : 340
      }, {
        "h" : 353,
        "resize" : "fit",
        "w" : 600
      }, {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      }, {
        "h" : 524,
        "resize" : "fit",
        "w" : 890
      } ],
      "display_url" : "pic.twitter.com\/9AtovCuW"
    } ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 83, 103 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/O9xxeaR8",
      "expanded_url" : "http:\/\/youtu.be\/dYyveBnIo-w",
      "display_url" : "youtu.be\/dYyveBnIo-w"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "233695822808760320",
  "text" : "Olympique Lyonnais'un Lumi\u00E9re Karde\u015Fler g\u00F6ndermeli 3D forma tasar\u0131m\u0131 \u00E7ok g\u00FCzelmi\u015F. http:\/\/t.co\/O9xxeaR8 http:\/\/t.co\/9AtovCuW",
  "id" : 233695822808760320,
  "created_at" : "2012-08-09 22:46:41 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Levent Pekcan",
      "screen_name" : "leventp",
      "indices" : [ 3, 11 ],
      "id_str" : "755912",
      "id" : 755912
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "233689202007605248",
  "text" : "RT @leventp: Mars\u0131 ar\u015F\u0131nlamaya ba\u015Flayan Curiosity'nin donan\u0131m\u0131: 200 MHz PowerPC 750 i\u015Flemci , 256 MB DRAM, 2 GB flash depolama.  \u0130\u015Fletim ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetDeck\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "233688875653029888",
    "text" : "Mars\u0131 ar\u015F\u0131nlamaya ba\u015Flayan Curiosity'nin donan\u0131m\u0131: 200 MHz PowerPC 750 i\u015Flemci , 256 MB DRAM, 2 GB flash depolama.  \u0130\u015Fletim sistemi VxWorks.",
    "id" : 233688875653029888,
    "created_at" : "2012-08-09 22:19:04 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Levent Pekcan",
      "screen_name" : "leventp",
      "protected" : false,
      "id_str" : "755912",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000666888743\/85f4c6b0f82e3a5975907867a1da42a4_normal.jpeg",
      "id" : 755912,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 233689202007605248,
  "created_at" : "2012-08-09 22:20:22 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.tweetcaster.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetCaster for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "233635916135145473",
  "text" : "I\u00E7imde dizginleyemedi\u011Fim bir isyan duygusu var. 15 ya\u015F\u0131ndan 16 ya\u015F\u0131na ge\u00E7ercesine...",
  "id" : 233635916135145473,
  "created_at" : "2012-08-09 18:48:37 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.tweetcaster.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetCaster for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "233516575242731521",
  "text" : "\"Futbolun adaleti yok\" derler. Bir de \"Hayat futbola fena halde benzer\"",
  "id" : 233516575242731521,
  "created_at" : "2012-08-09 10:54:24 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 79, 99 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/XEO5yQuU",
      "expanded_url" : "http:\/\/bit.ly\/OWhp5I",
      "display_url" : "bit.ly\/OWhp5I"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "233515459616591872",
  "text" : "Futbol romantizmini de yine en iyi end\u00FCstriyel futbolun \u015Feytanlar\u0131 pazarl\u0131yor. http:\/\/t.co\/XEO5yQuU \"Top \u00C7izgiyi Ge\u00E7ti\u011Finde...\" favorim.",
  "id" : 233515459616591872,
  "created_at" : "2012-08-09 10:49:58 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Samet \u00C7i\u00E7ek",
      "screen_name" : "sametcicek",
      "indices" : [ 3, 14 ],
      "id_str" : "52751908",
      "id" : 52751908
    } ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/sametcicek\/status\/233145697262780416\/photo\/1",
      "indices" : [ 91, 111 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/7aXKOIod",
      "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/AzxMxsKCQAAnTE2.png",
      "id_str" : "233145697266974720",
      "id" : 233145697266974720,
      "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/AzxMxsKCQAAnTE2.png",
      "sizes" : [ {
        "h" : 500,
        "resize" : "fit",
        "w" : 500
      }, {
        "h" : 340,
        "resize" : "fit",
        "w" : 340
      }, {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      }, {
        "h" : 500,
        "resize" : "fit",
        "w" : 500
      }, {
        "h" : 500,
        "resize" : "fit",
        "w" : 500
      } ],
      "display_url" : "pic.twitter.com\/7aXKOIod"
    } ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "233147760948432896",
  "text" : "RT @sametcicek: bu \u00E7ocu\u011Fa yard\u0131m etmeyen adidir, kaypakt\u0131r, k\u00F6t\u00FC kalplinin \u00F6nde gidenidir. http:\/\/t.co\/7aXKOIod",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ {
        "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/sametcicek\/status\/233145697262780416\/photo\/1",
        "indices" : [ 75, 95 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/7aXKOIod",
        "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/AzxMxsKCQAAnTE2.png",
        "id_str" : "233145697266974720",
        "id" : 233145697266974720,
        "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/AzxMxsKCQAAnTE2.png",
        "sizes" : [ {
          "h" : 500,
          "resize" : "fit",
          "w" : 500
        }, {
          "h" : 340,
          "resize" : "fit",
          "w" : 340
        }, {
          "h" : 150,
          "resize" : "crop",
          "w" : 150
        }, {
          "h" : 500,
          "resize" : "fit",
          "w" : 500
        }, {
          "h" : 500,
          "resize" : "fit",
          "w" : 500
        } ],
        "display_url" : "pic.twitter.com\/7aXKOIod"
      } ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "233145697262780416",
    "text" : "bu \u00E7ocu\u011Fa yard\u0131m etmeyen adidir, kaypakt\u0131r, k\u00F6t\u00FC kalplinin \u00F6nde gidenidir. http:\/\/t.co\/7aXKOIod",
    "id" : 233145697262780416,
    "created_at" : "2012-08-08 10:20:41 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Samet \u00C7i\u00E7ek",
      "screen_name" : "sametcicek",
      "protected" : false,
      "id_str" : "52751908",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797709007238660096\/yHVsnAX6_normal.jpg",
      "id" : 52751908,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 233147760948432896,
  "created_at" : "2012-08-08 10:28:52 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "232837264647000064",
  "geo" : { },
  "id_str" : "232838346408353792",
  "in_reply_to_user_id" : 71070056,
  "text" : "@serhanow Kendi kendini iyi tarif etmi\u015Fsin. Ke\u015Fke herkes senin gibi samimi olabilse.",
  "id" : 232838346408353792,
  "in_reply_to_status_id" : 232837264647000064,
  "created_at" : "2012-08-07 13:59:22 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "srhnow",
  "in_reply_to_user_id_str" : "71070056",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "232824736894300161",
  "geo" : { },
  "id_str" : "232832148393033728",
  "in_reply_to_user_id" : 71070056,
  "text" : "@serhanow Hayvanlara b\u00F6yle 3-5 tane birden al\u0131nacak meta olarak bakan birisinin kedi sahibi olmamas\u0131 daha iyi zaten, rahat ol.",
  "id" : 232832148393033728,
  "in_reply_to_status_id" : 232824736894300161,
  "created_at" : "2012-08-07 13:34:44 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "srhnow",
  "in_reply_to_user_id_str" : "71070056",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "232532321146908674",
  "text" : "Siz de ana ak\u0131m medyadan tiksiniyor ya da hayata soldan bak\u0131yorsan\u0131z, maddi ve manevi desteklerinizi esirgemeyin.",
  "id" : 232532321146908674,
  "created_at" : "2012-08-06 17:43:20 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 108, 128 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/HMNbP0uA",
      "expanded_url" : "http:\/\/solgeliyor.net\/",
      "display_url" : "solgeliyor.net"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "232532065722195969",
  "text" : "1 Ekim'de g\u00FCnl\u00FCk gazete soL geliyor. Dayan\u0131\u015Fma say\u0131s\u0131 \u0130stiklal Caddesi'nde kurulan dayan\u0131\u015Fma masalar\u0131nda... http:\/\/t.co\/HMNbP0uA",
  "id" : 232532065722195969,
  "created_at" : "2012-08-06 17:42:19 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "231283808366895104",
  "text" : "Ho\u015F geldin Milo\u0161 Krasi\u0107.",
  "id" : 231283808366895104,
  "created_at" : "2012-08-03 07:02:11 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "230978219996749824",
  "geo" : { },
  "id_str" : "231057504040267776",
  "in_reply_to_user_id" : 38257866,
  "text" : "@hardbittercandy Ba\u015F\u0131m\u0131z sa\u011F olsun.",
  "id" : 231057504040267776,
  "in_reply_to_status_id" : 230978219996749824,
  "created_at" : "2012-08-02 16:02:56 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "aysegul_gonenc",
  "in_reply_to_user_id_str" : "38257866",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "230781743307816962",
  "text" : "RIP Tony Sly :(",
  "id" : 230781743307816962,
  "created_at" : "2012-08-01 21:47:09 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "230671926589288448",
  "geo" : { },
  "id_str" : "230672480866562049",
  "in_reply_to_user_id" : 71070056,
  "text" : "@serhanow Yine hakl\u0131s\u0131n. Ana ak\u0131m medyan\u0131n ajitasyon haberleri olarak okumak laz\u0131m baz\u0131 \u015Feyleri. Yoksa o baban\u0131n su\u00E7u ne? Dram bu.",
  "id" : 230672480866562049,
  "in_reply_to_status_id" : 230671926589288448,
  "created_at" : "2012-08-01 14:32:59 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "srhnow",
  "in_reply_to_user_id_str" : "71070056",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "230671726277709824",
  "geo" : { },
  "id_str" : "230672089009491969",
  "in_reply_to_user_id" : 71070056,
  "text" : "@serhanow Hakl\u0131s\u0131n lakin merhamet sahibi olmak i\u00E7in herkesin \u015Fans\u0131 e\u015Fittir.",
  "id" : 230672089009491969,
  "in_reply_to_status_id" : 230671726277709824,
  "created_at" : "2012-08-01 14:31:26 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "srhnow",
  "in_reply_to_user_id_str" : "71070056",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "230668209139904512",
  "geo" : { },
  "id_str" : "230671126622244864",
  "in_reply_to_user_id" : 71070056,
  "text" : "@serhanow Unutma, \"Polisler hi\u00E7bir zaman insan olmad\u0131 ve insan olduklar\u0131 g\u00FCn art\u0131k polis olmayacaklar.\"",
  "id" : 230671126622244864,
  "in_reply_to_status_id" : 230668209139904512,
  "created_at" : "2012-08-01 14:27:36 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "srhnow",
  "in_reply_to_user_id_str" : "71070056",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "230668209139904512",
  "geo" : { },
  "id_str" : "230670075324137472",
  "in_reply_to_user_id" : 71070056,
  "text" : "@serhanow Diyarbak\u0131r hapishanesindeki i\u015Fkenceleri, ailesinin \u00F6n\u00FCnde tekme tokat adam d\u00F6ven fa\u015Fist polisleri de yaz arada olur mu?",
  "id" : 230670075324137472,
  "in_reply_to_status_id" : 230668209139904512,
  "created_at" : "2012-08-01 14:23:26 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "srhnow",
  "in_reply_to_user_id_str" : "71070056",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "230662398057537536",
  "text" : "Sporcular\u0131na madalya alamad\u0131\u011F\u0131 i\u00E7in \u00F6z\u00FCr dileten, siyasilerinin de meydas\u0131n\u0131n da can\u0131 cehenneme bir \u00FClke buras\u0131.",
  "id" : 230662398057537536,
  "created_at" : "2012-08-01 13:52:55 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "fenerinmacivar",
      "indices" : [ 106, 121 ]
    } ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 85, 105 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/oL3RtqXt",
      "expanded_url" : "http:\/\/youtu.be\/O-zvKnjMSrw",
      "display_url" : "youtu.be\/O-zvKnjMSrw"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "230618608198369280",
  "text" : "2012-2013 \u00C7ubuklular i\u00E7in ba\u015Fl\u0131yor. \"\u00D6yleyse ba\u011F\u0131r\u0131n ulan Fenerbah\u00E7e \u00E7ok ya\u015Fa diye!\" http:\/\/t.co\/oL3RtqXt #fenerinmacivar",
  "id" : 230618608198369280,
  "created_at" : "2012-08-01 10:58:55 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
} ]