Grailbird.data.tweets_2012_01 = 
 [ {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "yesimtin",
      "screen_name" : "yesimtin",
      "indices" : [ 0, 9 ],
      "id_str" : "2596951614",
      "id" : 2596951614
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "164457444037246976",
  "in_reply_to_user_id" : 43727454,
  "text" : "@yesimtin Winter is coming, my friend.",
  "id" : 164457444037246976,
  "created_at" : "2012-01-31 21:18:04 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "yesimfuller",
  "in_reply_to_user_id_str" : "43727454",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.tweetcaster.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetCaster for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Vamos Bien",
      "screen_name" : "Vamos_Bien",
      "indices" : [ 3, 14 ],
      "id_str" : "69631417",
      "id" : 69631417
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "164453851066408960",
  "text" : "RT @Vamos_Bien: Bu sistem y\u0131k\u0131lmal\u0131, bu linci kimlerin kurgulad\u0131\u011F\u0131 ortaya \u00E7\u0131kmal\u0131. K\u00F6t\u00FCs\u00FC gider, iyisi gelir.",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "164395090553487360",
    "text" : "Bu sistem y\u0131k\u0131lmal\u0131, bu linci kimlerin kurgulad\u0131\u011F\u0131 ortaya \u00E7\u0131kmal\u0131. K\u00F6t\u00FCs\u00FC gider, iyisi gelir.",
    "id" : 164395090553487360,
    "created_at" : "2012-01-31 17:10:18 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Vamos Bien",
      "screen_name" : "Vamos_Bien",
      "protected" : false,
      "id_str" : "69631417",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1866831559\/sticker10_normal.jpg",
      "id" : 69631417,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 164453851066408960,
  "created_at" : "2012-01-31 21:03:48 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "164098789165113344",
  "text" : "Instagram'\u0131n her filtresini ezberlik ve evet pencereden bakan herkesin g\u00F6rebildi\u011Fi gibi sokak karla kapl\u0131. Ama yeter art\u0131k, l\u00FCtfen!",
  "id" : 164098789165113344,
  "created_at" : "2012-01-30 21:32:54 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "164019264112693248",
  "text" : "\u015Eehri ele ge\u00E7iren her do\u011Fa olay\u0131nda bir adalet var. Kar sadece \u015Fehrin \u00FCst\u00FCne de\u011Fil, modern insan\u0131n yapay sorunlar\u0131n\u0131n \u00FCzerine de ya\u011F\u0131yor.",
  "id" : 164019264112693248,
  "created_at" : "2012-01-30 16:16:54 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 35, 55 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/HqGiCg43",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.gityat.com\/",
      "display_url" : "gityat.com"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "163393653216260096",
  "text" : "T\u00FCrk\u00E7e bir reddit klonu ar\u0131yordum, http:\/\/t.co\/HqGiCg43 diye bir \u015Fey buldum.",
  "id" : 163393653216260096,
  "created_at" : "2012-01-28 22:50:57 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "163066638378352641",
  "text" : "Millet olarak okumad\u0131\u011F\u0131m\u0131z\u0131 en iyi, internette yap\u0131lan yorumlar\u0131 okumadan ayn\u0131 sorular\u0131 tekrar tekrar soranlarda g\u00F6zlemliyorum.",
  "id" : 163066638378352641,
  "created_at" : "2012-01-28 01:11:30 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "163064404299104256",
  "text" : "Bu arada neden s\u00FCrekli \"\u0131rk\u00E7\u0131l\u0131k\" yerine \"\u0131r\u00E7\u0131l\u0131k\" yazd\u0131\u011F\u0131m\u0131 bilemiyorum. Benim klavyem \u0131rk\u00E7\u0131l\u0131k bile yazm\u0131yormu\u015F, mesela.",
  "id" : 163064404299104256,
  "created_at" : "2012-01-28 01:02:38 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "163063263054151680",
  "text" : "Peki ya biz 1963'ten bu g\u00FCne bir arpa boyu yol alabildik mi? \"Bizim \u00FClkemizde \u0131r\u00E7\u0131l\u0131k yok ki!\" derler, g\u00F6zlerinin \u00F6n\u00FCndekini g\u00F6rmezler.",
  "id" : 163063263054151680,
  "created_at" : "2012-01-28 00:58:06 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "163062964772016128",
  "text" : "Martin Luther King'in 1963'de yapt\u0131\u011F\u0131 \"I Have a Dream\" konu\u015Fmas\u0131ndan bug\u00FCne, Amerika'n\u0131n \u0131r\u00E7\u0131l\u0131k konusunda ald\u0131\u011F\u0131 yol az buz de\u011Fil.",
  "id" : 163062964772016128,
  "created_at" : "2012-01-28 00:56:55 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Can Emre Felah",
      "screen_name" : "emrecanfelah",
      "indices" : [ 58, 71 ],
      "id_str" : "93204546",
      "id" : 93204546
    }, {
      "name" : "Taylan Tekin",
      "screen_name" : "taylantekin",
      "indices" : [ 72, 84 ],
      "id_str" : "163830005",
      "id" : 163830005
    } ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/emiracle\/status\/163048165581402112\/photo\/1",
      "indices" : [ 85, 105 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/xLhla6Q9",
      "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/AkNDcVdCMAADfUR.jpg",
      "id_str" : "163048165589790720",
      "id" : 163048165589790720,
      "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/AkNDcVdCMAADfUR.jpg",
      "sizes" : [ {
        "h" : 524,
        "resize" : "fit",
        "w" : 600
      }, {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      }, {
        "h" : 297,
        "resize" : "fit",
        "w" : 340
      }, {
        "h" : 839,
        "resize" : "fit",
        "w" : 960
      }, {
        "h" : 839,
        "resize" : "fit",
        "w" : 960
      } ],
      "display_url" : "pic.twitter.com\/xLhla6Q9"
    } ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "163048165581402112",
  "text" : "Bunu ka\u00E7\u0131rm\u0131\u015F\u0131m. Bari Bedri'ciler siz ka\u00E7\u0131rmay\u0131n! @RmZKnG @emrecanfelah @taylantekin http:\/\/t.co\/xLhla6Q9",
  "id" : 163048165581402112,
  "created_at" : "2012-01-27 23:58:07 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 73, 93 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/VkENGwXM",
      "expanded_url" : "http:\/\/youtu.be\/3wVhWcpZpac",
      "display_url" : "youtu.be\/3wVhWcpZpac"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "162910351694897152",
  "text" : "The Books da\u011F\u0131lm\u0131\u015F. O zaman \"Thank you very much, and for now, sayonara\" http:\/\/t.co\/VkENGwXM",
  "id" : 162910351694897152,
  "created_at" : "2012-01-27 14:50:29 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 8, 28 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/In2WHlvj",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.google.com\/apps\/intl\/en\/customers\/index.html",
      "display_url" : "google.com\/apps\/intl\/en\/c\u2026"
    } ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "162807803042467840",
  "geo" : { },
  "id_str" : "162903843846361088",
  "in_reply_to_user_id" : 15629536,
  "text" : "@RmZKnG http:\/\/t.co\/In2WHlvj Bu \u015Firketler lider de\u011Fil mi?",
  "id" : 162903843846361088,
  "in_reply_to_status_id" : 162807803042467840,
  "created_at" : "2012-01-27 14:24:37 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "rmzonair",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15629536",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "162806811156692992",
  "geo" : { },
  "id_str" : "162903057343070208",
  "in_reply_to_user_id" : 15629536,
  "text" : "@RmZKnG Kongregate'e \u00FCyeymi\u015F sen de. Hatta seni ge\u00E7enlerde arkada\u015F listesine ekledim :)",
  "id" : 162903057343070208,
  "in_reply_to_status_id" : 162806811156692992,
  "created_at" : "2012-01-27 14:21:30 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "rmzonair",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15629536",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "162348856598740993",
  "text" : "\"RSS okumuyorum.\" is the new \"Sigaray\u0131 b\u0131rakt\u0131m.\"",
  "id" : 162348856598740993,
  "created_at" : "2012-01-26 01:39:18 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.tweetcaster.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetCaster for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "C. Eren Sezener",
      "screen_name" : "erensezener",
      "indices" : [ 3, 15 ],
      "id_str" : "275177473",
      "id" : 275177473
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "162123595294846976",
  "text" : "RT @erensezener: G\u00F6rd\u00FC\u011F\u00FCm en yarat\u0131c\u0131 privacy policy: \"We firmly believe that privacy is unimportant and meaningless to you.\"  http:\/\/t. ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/bitly.com\" rel=\"nofollow\"\u003Ebitly bitlink\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 110, 130 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/5ngenzQ0",
        "expanded_url" : "http:\/\/bit.ly\/yONS0O",
        "display_url" : "bit.ly\/yONS0O"
      } ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "162076751328059392",
    "text" : "G\u00F6rd\u00FC\u011F\u00FCm en yarat\u0131c\u0131 privacy policy: \"We firmly believe that privacy is unimportant and meaningless to you.\"  http:\/\/t.co\/5ngenzQ0",
    "id" : 162076751328059392,
    "created_at" : "2012-01-25 07:38:03 +0000",
    "user" : {
      "name" : "C. Eren Sezener",
      "screen_name" : "erensezener",
      "protected" : false,
      "id_str" : "275177473",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/694275154969518081\/o_dEL-jT_normal.jpg",
      "id" : 275177473,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 162123595294846976,
  "created_at" : "2012-01-25 10:44:11 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "161983557668044800",
  "text" : "Kongregate'in save dosyalar\u0131n\u0131n lokal olarak saklanmas\u0131n\u0131n teknik bir nedeni oldu\u011Funa inanmak istiyorum. Aksi sa\u00E7mal\u0131k olurdu!",
  "id" : 161983557668044800,
  "created_at" : "2012-01-25 01:27:44 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Seckin Sivridag",
      "screen_name" : "Zopik",
      "indices" : [ 0, 6 ],
      "id_str" : "36977091",
      "id" : 36977091
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "161936987102777345",
  "geo" : { },
  "id_str" : "161950729836298240",
  "in_reply_to_user_id" : 36977091,
  "text" : "@Zopik \u00C7almad\u0131m. Legal bir \u015Fekilde \u00F6d\u00FCn\u00E7 ald\u0131m, ama benden ba\u015Fka kitap alan da yoktu tabii.",
  "id" : 161950729836298240,
  "in_reply_to_status_id" : 161936987102777345,
  "created_at" : "2012-01-24 23:17:17 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "Zopik",
  "in_reply_to_user_id_str" : "36977091",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "161910707150012416",
  "text" : "Aman tutun Be\u015Fikta\u015F'\u0131 potada, sonra play-off gelince Dinamosaray'\u0131n kar\u015F\u0131s\u0131na kimi \u00E7\u0131kart\u0131caks\u0131n\u0131z dostluk ma\u00E7\u0131na?",
  "id" : 161910707150012416,
  "created_at" : "2012-01-24 20:38:15 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 72, 92 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/6PoPRao8",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.andrewbird.net\/",
      "display_url" : "andrewbird.net"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "161898529424556032",
  "text" : "Andrew Bird'\u00FCn yeni alb\u00FCm\u00FC \"Break It Yourself\" 6 Mart'ta geliyor. &lt;3 http:\/\/t.co\/6PoPRao8",
  "id" : 161898529424556032,
  "created_at" : "2012-01-24 19:49:52 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.tweetcaster.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetCaster for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 81, 101 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/shDAqjrB",
      "expanded_url" : "http:\/\/is.gd\/8jOj6O\/",
      "display_url" : "is.gd\/8jOj6O\/"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "161849959736541185",
  "text" : "G\u00FCzel bir haber. T\u00FCrkiye'nin ilk dijital belgesel k\u00FCt\u00FCphanesi Ar\u015Fivist a\u00E7\u0131l\u0131yor. http:\/\/t.co\/shDAqjrB",
  "id" : 161849959736541185,
  "created_at" : "2012-01-24 16:36:52 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Vamos Bien",
      "screen_name" : "Vamos_Bien",
      "indices" : [ 3, 14 ],
      "id_str" : "69631417",
      "id" : 69631417
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 51, 71 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/1Ve76CIc",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.vamosbien.org\/index2.php\/2012\/01\/korkunuz-yoksa-naklen-yayinlayin\/",
      "display_url" : "vamosbien.org\/index2.php\/201\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "161839802684145665",
  "text" : "RT @Vamos_Bien: Korkunuz Yoksa Naklen Yay\u0131nlay\u0131n - http:\/\/t.co\/1Ve76CIc",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 35, 55 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/1Ve76CIc",
        "expanded_url" : "http:\/\/www.vamosbien.org\/index2.php\/2012\/01\/korkunuz-yoksa-naklen-yayinlayin\/",
        "display_url" : "vamosbien.org\/index2.php\/201\u2026"
      } ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "161838775478140929",
    "text" : "Korkunuz Yoksa Naklen Yay\u0131nlay\u0131n - http:\/\/t.co\/1Ve76CIc",
    "id" : 161838775478140929,
    "created_at" : "2012-01-24 15:52:25 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Vamos Bien",
      "screen_name" : "Vamos_Bien",
      "protected" : false,
      "id_str" : "69631417",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1866831559\/sticker10_normal.jpg",
      "id" : 69631417,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 161839802684145665,
  "created_at" : "2012-01-24 15:56:30 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Seckin Sivridag",
      "screen_name" : "Zopik",
      "indices" : [ 0, 6 ],
      "id_str" : "36977091",
      "id" : 36977091
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "161660683149262848",
  "geo" : { },
  "id_str" : "161787512140988417",
  "in_reply_to_user_id" : 36977091,
  "text" : "@Zopik G\u00F6z\u00FCmden iki damla ya\u015F s\u00FCz\u00FCld\u00FC, \u015F\u0131p dedi klavyenin \u00FCzerine damlad\u0131...",
  "id" : 161787512140988417,
  "in_reply_to_status_id" : 161660683149262848,
  "created_at" : "2012-01-24 12:28:43 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "Zopik",
  "in_reply_to_user_id_str" : "36977091",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "161785995900108800",
  "text" : "2007'de askerdeyken birli\u011Fin k\u00FCt\u00FCphanesinden ald\u0131\u011F\u0131m kitaplar: Paulo Coelho - On Bir Dakika, Giovanni Papini - Gog, Franz Kafka - D\u00F6n\u00FC\u015F\u00FCm.",
  "id" : 161785995900108800,
  "created_at" : "2012-01-24 12:22:41 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 37, 57 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/UhkygPg2",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.mcsweeneys.net\/tendency",
      "display_url" : "mcsweeneys.net\/tendency"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "161769098622152704",
  "text" : "Okuma: McSweeney's Internet Tendency http:\/\/t.co\/UhkygPg2",
  "id" : 161769098622152704,
  "created_at" : "2012-01-24 11:15:33 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "\u015Eekip Can G\u00F6kalp",
      "screen_name" : "sekip",
      "indices" : [ 0, 6 ],
      "id_str" : "14340925",
      "id" : 14340925
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "161514137183199232",
  "geo" : { },
  "id_str" : "161539701579325441",
  "in_reply_to_user_id" : 14340925,
  "text" : "@sekip T\u00FCrkiye'de oldu\u011Funu sanm\u0131yorum. O seviyelere birazc\u0131k daha var, 4 MB JPEG'i CD ile kargolayanlar\u0131n oldu\u011Fu bir \u00FClkedeyiz.",
  "id" : 161539701579325441,
  "in_reply_to_status_id" : 161514137183199232,
  "created_at" : "2012-01-23 20:04:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "sekip",
  "in_reply_to_user_id_str" : "14340925",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.tweetcaster.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetCaster for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "161262684669616129",
  "text" : "Google Apps kullanmak varken, hala neden \u015Firketler \u0131srarla Outlook kullan\u0131rlar? Sorum retoriktir.",
  "id" : 161262684669616129,
  "created_at" : "2012-01-23 01:43:14 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 119, 139 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/fdolGZ2d",
      "expanded_url" : "http:\/\/vimeo.com\/34846288",
      "display_url" : "vimeo.com\/34846288"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "160154061218394113",
  "text" : "\u0130talyanlardan \"I'm Circle\" ad\u0131nda personal processing unit konsepti. 2012 diyorlar bir de ama bence g\u00FCzel bir fantezi. http:\/\/t.co\/fdolGZ2d",
  "id" : 160154061218394113,
  "created_at" : "2012-01-20 00:17:58 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 53, 73 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/zz3Hs1OG",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.epawn.fr",
      "display_url" : "epawn.fr"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "160151343284224001",
  "text" : "Hep hayalini kurdu\u011Fum konsept sonunda ger\u00E7ek oluyor. http:\/\/t.co\/zz3Hs1OG",
  "id" : 160151343284224001,
  "created_at" : "2012-01-20 00:07:10 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.tweetcaster.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetCaster for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Can Emre Felah",
      "screen_name" : "emrecanfelah",
      "indices" : [ 8, 21 ],
      "id_str" : "93204546",
      "id" : 93204546
    }, {
      "name" : "Taylan Tekin",
      "screen_name" : "taylantekin",
      "indices" : [ 22, 34 ],
      "id_str" : "163830005",
      "id" : 163830005
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "160076459019468801",
  "geo" : { },
  "id_str" : "160084747308109826",
  "in_reply_to_user_id" : 15629536,
  "text" : "@RmZKnG @emrecanfelah @taylantekin Sevgili dostum 140 karakterde nas\u0131l bir yard\u0131m bekliyorsun? Geldi\u011Fimde bakar\u0131m.",
  "id" : 160084747308109826,
  "in_reply_to_status_id" : 160076459019468801,
  "created_at" : "2012-01-19 19:42:32 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "rmzonair",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15629536",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Can Emre Felah",
      "screen_name" : "emrecanfelah",
      "indices" : [ 8, 21 ],
      "id_str" : "93204546",
      "id" : 93204546
    }, {
      "name" : "Taylan Tekin",
      "screen_name" : "taylantekin",
      "indices" : [ 22, 34 ],
      "id_str" : "163830005",
      "id" : 163830005
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "160069352698286080",
  "geo" : { },
  "id_str" : "160075231438970880",
  "in_reply_to_user_id" : 15629536,
  "text" : "@RmZKnG @emrecanfelah @taylantekin Ben telefonuma indirebiliyordum, tezinizi \u00E7\u00FCr\u00FCrtm\u00FC\u015Ft\u00FCm.",
  "id" : 160075231438970880,
  "in_reply_to_status_id" : 160069352698286080,
  "created_at" : "2012-01-19 19:04:43 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "rmzonair",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15629536",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.tweetcaster.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetCaster for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "159808967126683648",
  "text" : "90'lar\u0131n benim i\u00E7in en sempatik tak\u0131m\u0131 ise Roger Milla, Oman-Kana Biyick'l\u0131 kadrosuyla \u015F\u00FCphesiz ki Kamerun futbol tak\u0131m\u0131yd\u0131.",
  "id" : 159808967126683648,
  "created_at" : "2012-01-19 01:26:41 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.tweetcaster.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetCaster for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "159807537925992449",
  "text" : "Divac, Petrovic, Kukoc'la 1990 Yugoslavya kadrosu kadar efsane bir basketbol tak\u0131m\u0131 da herhalde yoktur.",
  "id" : 159807537925992449,
  "created_at" : "2012-01-19 01:21:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.tweetcaster.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetCaster for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "159805626933972992",
  "text" : "Liverpool'un 2005 Istanbul CL mucizesi ve Vlade Divac & Drazen Petrovic \"Once Brothers\" belgeselleri... Isteyen varsa haber etsin.",
  "id" : 159805626933972992,
  "created_at" : "2012-01-19 01:13:25 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.tweetcaster.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetCaster for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "159804409264611329",
  "text" : "Son g\u00FCnlerde 2 spor belgeseli seyrettim. Her ikisi de dramatik, heyecanl\u0131 ve romantikti. Tak\u0131m sporlar\u0131, a\u015F\u0131k olmak gibi.Yeniden ve yeniden.",
  "id" : 159804409264611329,
  "created_at" : "2012-01-19 01:08:34 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "zalambOdOnt",
      "screen_name" : "zalambOdOnt",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "15659467",
      "id" : 15659467
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "159733487669231616",
  "geo" : { },
  "id_str" : "159758228891246593",
  "in_reply_to_user_id" : 15659467,
  "text" : "@zalambOdOnt Helal olsun ya :)",
  "id" : 159758228891246593,
  "in_reply_to_status_id" : 159733487669231616,
  "created_at" : "2012-01-18 22:05:04 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "zalambOdOnt",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15659467",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "159727045209894913",
  "text" : "Toplama PC'lerin dandik markalar alt\u0131nda sat\u0131ld\u0131\u011F\u0131 y\u0131llarda sahip oldu\u011Fum ilk PC'nin markas\u0131 ZED'di ve CPU'su Pentium 100'd\u00FC.",
  "id" : 159727045209894913,
  "created_at" : "2012-01-18 20:01:09 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "159726230617325568",
  "text" : "1996'da H\u00FCrriyet'in kuponla verdi\u011Fi Escort bilgisayarlar\u0131n konfig\u00FCrasyonunu hat\u0131rlayan var m\u0131? Harika \u00E7irkinlikte bilgisayarlard\u0131...",
  "id" : 159726230617325568,
  "created_at" : "2012-01-18 19:57:55 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.tweetcaster.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetCaster for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 116, 136 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/3S0aotRw",
      "expanded_url" : "http:\/\/twitpic.com\/88s5ax",
      "display_url" : "twitpic.com\/88s5ax"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "159651304677969920",
  "text" : "Bug\u00FCn Wired (20.01) okumak i\u00E7in g\u00FCzel bir g\u00FCn. D\u00FCn geceki tweet'imle \u00E7eli\u015Fse de bu da farkl\u0131 bir ger\u00E7eklik sonu\u00E7ta. http:\/\/t.co\/3S0aotRw",
  "id" : 159651304677969920,
  "created_at" : "2012-01-18 15:00:11 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Can Yegul",
      "screen_name" : "canyegul",
      "indices" : [ 0, 9 ],
      "id_str" : "2534213130",
      "id" : 2534213130
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 102, 122 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/tmoWiSc6",
      "expanded_url" : "http:\/\/stereopsis.com\/flux\/",
      "display_url" : "stereopsis.com\/flux\/"
    } ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "159644734967652352",
  "geo" : { },
  "id_str" : "159645678799302656",
  "in_reply_to_user_id" : 20011821,
  "text" : "@canyegul Hay\u0131rl\u0131 olsun. Geceleri (e\u011Fer color sensitive bir i\u015F yapm\u0131yorsan) F.lux kullan da k\u00F6r olma. http:\/\/t.co\/tmoWiSc6",
  "id" : 159645678799302656,
  "in_reply_to_status_id" : 159644734967652352,
  "created_at" : "2012-01-18 14:37:50 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "Canyegul155",
  "in_reply_to_user_id_str" : "20011821",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "benimicinlefter",
      "indices" : [ 0, 16 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "159614980499582977",
  "text" : "#benimicinlefter 3-0'dan 4-3't\u00FCr, hi\u00E7 bitmeyen sar\u0131-lacivert bir umuttur.",
  "id" : 159614980499582977,
  "created_at" : "2012-01-18 12:35:51 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Vamos Bien",
      "screen_name" : "Vamos_Bien",
      "indices" : [ 3, 14 ],
      "id_str" : "69631417",
      "id" : 69631417
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "benimicinlefter",
      "indices" : [ 34, 50 ]
    } ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 51, 71 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/mWTUJ3NW",
      "expanded_url" : "http:\/\/vimeo.com\/35228846",
      "display_url" : "vimeo.com\/35228846"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "159612988045803520",
  "text" : "RT @Vamos_Bien: Benim i\u00E7in Lefter #benimicinlefter http:\/\/t.co\/mWTUJ3NW",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "benimicinlefter",
        "indices" : [ 18, 34 ]
      } ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 35, 55 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/mWTUJ3NW",
        "expanded_url" : "http:\/\/vimeo.com\/35228846",
        "display_url" : "vimeo.com\/35228846"
      } ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "159600477644914688",
    "text" : "Benim i\u00E7in Lefter #benimicinlefter http:\/\/t.co\/mWTUJ3NW",
    "id" : 159600477644914688,
    "created_at" : "2012-01-18 11:38:13 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Vamos Bien",
      "screen_name" : "Vamos_Bien",
      "protected" : false,
      "id_str" : "69631417",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1866831559\/sticker10_normal.jpg",
      "id" : 69631417,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 159612988045803520,
  "created_at" : "2012-01-18 12:27:56 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.tweetcaster.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetCaster for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 92, 112 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/Y1HYrKTb",
      "expanded_url" : "http:\/\/tl.gd\/fd11eg",
      "display_url" : "tl.gd\/fd11eg"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "159427707183185920",
  "text" : "Balkona sigara i\u00E7meye \u00E7\u0131kt\u0131\u011F\u0131nda g\u00F6rd\u00FC\u011F\u00FCn \u0131\u015F\u0131klar\u0131 yanan dairelerde ya\u015Fayanlar sanma (cont) http:\/\/t.co\/Y1HYrKTb",
  "id" : 159427707183185920,
  "created_at" : "2012-01-18 00:11:42 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.tweetcaster.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetCaster for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "159425461783502849",
  "text" : "Korkarak ve sinerek elde edebilece\u011Fin tek \u00F6zg\u00FCrl\u00FCk alan\u0131 televizyonunla kanapenin aras\u0131 kadard\u0131r.",
  "id" : 159425461783502849,
  "created_at" : "2012-01-18 00:02:46 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.tweetcaster.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetCaster for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "159424781018603521",
  "text" : "Ya soka\u011Fa iner \u00F6rg\u00FCtl\u00FC bir \u015Fekilde direnirsin, ya da twitter'da trending topic olarak kal\u0131rs\u0131n! Mesele ta\u015F\u0131n alt\u0131na elini koymaktad\u0131r.",
  "id" : 159424781018603521,
  "created_at" : "2012-01-18 00:00:04 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Can Emre Felah",
      "screen_name" : "emrecanfelah",
      "indices" : [ 0, 13 ],
      "id_str" : "93204546",
      "id" : 93204546
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "158905824725565440",
  "geo" : { },
  "id_str" : "158914968832581632",
  "in_reply_to_user_id" : 93204546,
  "text" : "@emrecanfelah Bukalemunlar da GS'ye bay\u0131l\u0131r. GS bunlara yaslar, bunlar GS'ye \u015Fak \u015Faklan\u0131r. Aman yeter ki Fener \u015Fampiyon olmas\u0131n!",
  "id" : 158914968832581632,
  "in_reply_to_status_id" : 158905824725565440,
  "created_at" : "2012-01-16 14:14:15 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "emrecanfelah",
  "in_reply_to_user_id_str" : "93204546",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.tweetcaster.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetCaster for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Derya Erkenci",
      "screen_name" : "adilbalikci",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "78720208",
      "id" : 78720208
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "158853068824387584",
  "geo" : { },
  "id_str" : "158855960520175616",
  "in_reply_to_user_id" : 78720208,
  "text" : "@adilbalikci Ciddiyse \u00E7ok komik, \u015Fakaysa hi\u00E7 komik de\u011Fil :) Kim bu gen\u00E7 \"okur\"?",
  "id" : 158855960520175616,
  "in_reply_to_status_id" : 158853068824387584,
  "created_at" : "2012-01-16 10:19:47 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "adilbalikci",
  "in_reply_to_user_id_str" : "78720208",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Can Emre Felah",
      "screen_name" : "emrecanfelah",
      "indices" : [ 0, 13 ],
      "id_str" : "93204546",
      "id" : 93204546
    }, {
      "name" : "Taylan Tekin",
      "screen_name" : "taylantekin",
      "indices" : [ 14, 26 ],
      "id_str" : "163830005",
      "id" : 163830005
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "158652679915192320",
  "geo" : { },
  "id_str" : "158655664489635841",
  "in_reply_to_user_id" : 93204546,
  "text" : "@emrecanfelah @taylantekin Taylan'\u0131n tweet'lerine cevap verme, en \u00E7ok bana sor. Ben saks\u0131 \u00E7i\u00E7e\u011Fi de\u011Filim burada! :D",
  "id" : 158655664489635841,
  "in_reply_to_status_id" : 158652679915192320,
  "created_at" : "2012-01-15 21:03:52 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "emrecanfelah",
  "in_reply_to_user_id_str" : "93204546",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.tweetcaster.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetCaster for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Taylan Tekin",
      "screen_name" : "taylantekin",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "163830005",
      "id" : 163830005
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "158156340290797568",
  "geo" : { },
  "id_str" : "158178322973593600",
  "in_reply_to_user_id" : 163830005,
  "text" : "@taylantekin Demir Leydi'yi ben de merak ediyorum. Iyi seyirler.",
  "id" : 158178322973593600,
  "in_reply_to_status_id" : 158156340290797568,
  "created_at" : "2012-01-14 13:27:05 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "taylantekin",
  "in_reply_to_user_id_str" : "163830005",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 96, 116 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/MRsP0iza",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=PSrNRt89L44",
      "display_url" : "youtube.com\/watch?v=PSrNRt\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "157900723143704576",
  "text" : "Futbol bug\u00FCn \u0130slam \u00C7upi'den sonra ikinci kez \u00F6ld\u00FC. Bug\u00FCn \u00F6zellikle; Lefter i\u00E7in! pes etmek yok! http:\/\/t.co\/MRsP0iza",
  "id" : 157900723143704576,
  "created_at" : "2012-01-13 19:04:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Dilek Ne\u015Fe A\u00E7\u0131ker",
      "screen_name" : "dilekneseaciker",
      "indices" : [ 0, 16 ],
      "id_str" : "98372142",
      "id" : 98372142
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "157854972262883328",
  "geo" : { },
  "id_str" : "157861990302363648",
  "in_reply_to_user_id" : 98372142,
  "text" : "@dilekneseaciker Pirin\u00E7te bekletmen gerekiyordu ama biraz ge\u00E7 kald\u0131n bunun i\u00E7in.",
  "id" : 157861990302363648,
  "in_reply_to_status_id" : 157854972262883328,
  "created_at" : "2012-01-13 16:30:06 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "dilekneseaciker",
  "in_reply_to_user_id_str" : "98372142",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "157844984807174144",
  "text" : "Bir \u00FClkede kendini 'devlet d\u00FC\u015Fman\u0131' olarak tan\u0131mlamak seni rahatlat\u0131yorsa e\u011Fer o \u00FClke \u00FClke olmaktan \u00E7\u0131km\u0131\u015F demektir.",
  "id" : 157844984807174144,
  "created_at" : "2012-01-13 15:22:31 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Vadi Efe",
      "screen_name" : "vadiefe",
      "indices" : [ 0, 8 ],
      "id_str" : "15157855",
      "id" : 15157855
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "157566885184028672",
  "geo" : { },
  "id_str" : "157568841994616833",
  "in_reply_to_user_id" : 15157855,
  "text" : "@vadiefe O zaman de\u011Ferli fikirlerimi sizinle payla\u015Fmak isterim. :)",
  "id" : 157568841994616833,
  "in_reply_to_status_id" : 157566885184028672,
  "created_at" : "2012-01-12 21:05:14 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "vadiefe",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15157855",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 85, 105 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/mRFa1gop",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.theverge.com\/ces\/2012\/1\/11\/2700932\/playstation-vita-ar-soccer-demo",
      "display_url" : "theverge.com\/ces\/2012\/1\/11\/\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "157530736344313856",
  "text" : "PS Vita'dan Augmented Reality ile Subbuteo stili masa\u00FCst\u00FC futbolun harika birle\u015Fimi. http:\/\/t.co\/mRFa1gop",
  "id" : 157530736344313856,
  "created_at" : "2012-01-12 18:33:48 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Henri Bienvenu",
      "screen_name" : "HenriBienvenu",
      "indices" : [ 0, 14 ],
      "id_str" : "463897514",
      "id" : 463897514
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "157517848791613440",
  "geo" : { },
  "id_str" : "157518468126744577",
  "in_reply_to_user_id" : 348038687,
  "text" : "@HenriBienvenu I'm expecting goals from you tonight. Good luck Henri!",
  "id" : 157518468126744577,
  "in_reply_to_status_id" : 157517848791613440,
  "created_at" : "2012-01-12 17:45:04 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "HenriBienvenu15",
  "in_reply_to_user_id_str" : "348038687",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.tweetcaster.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetCaster for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 90, 110 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/XfYs8ya5",
      "expanded_url" : "http:\/\/is.gd\/6vUNvA",
      "display_url" : "is.gd\/6vUNvA"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "157221965525041152",
  "text" : "Fenerbah\u00E7e'yi tekrar halk\u0131na kavu\u015Fturmakt\u0131r aslolan... Ne de g\u00FCzel yazm\u0131\u015F Papaz\u0131n \u00C7ay\u0131r\u0131: http:\/\/t.co\/XfYs8ya5",
  "id" : 157221965525041152,
  "created_at" : "2012-01-11 22:06:52 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.tweetcaster.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetCaster for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "\u0130remkirk",
      "screen_name" : "irem_kirkkopru",
      "indices" : [ 0, 15 ],
      "id_str" : "173155801",
      "id" : 173155801
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "157189046802710530",
  "geo" : { },
  "id_str" : "157204247824445440",
  "in_reply_to_user_id" : 173155801,
  "text" : "@irem_kirkkopru Kapitalizmin kalesinde \u00E7al\u0131\u015F\u0131yorsun. Dolay\u0131s\u0131yla bu tweet'ler de biraz ironik oluyor. Yine de samimiyetine g\u00FCveniyorum. :-)",
  "id" : 157204247824445440,
  "in_reply_to_status_id" : 157189046802710530,
  "created_at" : "2012-01-11 20:56:28 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "irem_kirkkopru",
  "in_reply_to_user_id_str" : "173155801",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "B\u00FClent Ko\u00E7ak",
      "screen_name" : "Bulent__Kocak",
      "indices" : [ 3, 17 ],
      "id_str" : "143116565",
      "id" : 143116565
    } ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/Bulent__Kocak\/status\/157173310273241088\/photo\/1",
      "indices" : [ 94, 114 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/JMQluAHW",
      "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ai5kSv9CQAEPT2J.jpg",
      "id_str" : "157173310277435393",
      "id" : 157173310277435393,
      "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ai5kSv9CQAEPT2J.jpg",
      "sizes" : [ {
        "h" : 164,
        "resize" : "fit",
        "w" : 340
      }, {
        "h" : 290,
        "resize" : "fit",
        "w" : 600
      }, {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      }, {
        "h" : 290,
        "resize" : "fit",
        "w" : 600
      }, {
        "h" : 290,
        "resize" : "fit",
        "w" : 600
      } ],
      "display_url" : "pic.twitter.com\/JMQluAHW"
    } ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "157185780308119552",
  "text" : "RT @Bulent__Kocak: \u00C7ok dikkatli bak\u0131n,2 Foto\u011Fraf aras\u0131ndaki 45.000 Fark\u0131 g\u00F6rebilecek misiniz? http:\/\/t.co\/JMQluAHW",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ {
        "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/Bulent__Kocak\/status\/157173310273241088\/photo\/1",
        "indices" : [ 75, 95 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/JMQluAHW",
        "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ai5kSv9CQAEPT2J.jpg",
        "id_str" : "157173310277435393",
        "id" : 157173310277435393,
        "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ai5kSv9CQAEPT2J.jpg",
        "sizes" : [ {
          "h" : 164,
          "resize" : "fit",
          "w" : 340
        }, {
          "h" : 290,
          "resize" : "fit",
          "w" : 600
        }, {
          "h" : 150,
          "resize" : "crop",
          "w" : 150
        }, {
          "h" : 290,
          "resize" : "fit",
          "w" : 600
        }, {
          "h" : 290,
          "resize" : "fit",
          "w" : 600
        } ],
        "display_url" : "pic.twitter.com\/JMQluAHW"
      } ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "157173310273241088",
    "text" : "\u00C7ok dikkatli bak\u0131n,2 Foto\u011Fraf aras\u0131ndaki 45.000 Fark\u0131 g\u00F6rebilecek misiniz? http:\/\/t.co\/JMQluAHW",
    "id" : 157173310273241088,
    "created_at" : "2012-01-11 18:53:32 +0000",
    "user" : {
      "name" : "B\u00FClent Ko\u00E7ak",
      "screen_name" : "Bulent__Kocak",
      "protected" : false,
      "id_str" : "143116565",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1759709697\/Resim_138_normal.jpg",
      "id" : 143116565,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 157185780308119552,
  "created_at" : "2012-01-11 19:43:05 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.tweetcaster.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetCaster for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Taylan Tekin",
      "screen_name" : "taylantekin",
      "indices" : [ 8, 20 ],
      "id_str" : "163830005",
      "id" : 163830005
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "157130181163749376",
  "geo" : { },
  "id_str" : "157131242419138560",
  "in_reply_to_user_id" : 15629536,
  "text" : "@RmZKnG @taylantekin Olur, o da olur.  Sen Arkham Asylum'u bitir \u00F6nce.",
  "id" : 157131242419138560,
  "in_reply_to_status_id" : 157130181163749376,
  "created_at" : "2012-01-11 16:06:22 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "rmzonair",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15629536",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Taylan Tekin",
      "screen_name" : "taylantekin",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "163830005",
      "id" : 163830005
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "157104202395566080",
  "geo" : { },
  "id_str" : "157128736616095744",
  "in_reply_to_user_id" : 163830005,
  "text" : "@taylantekin Arkham City'nin minimum sistem gereksinimlerimi malesef benim bilgisayar\u0131m kar\u015F\u0131lam\u0131yor. Art\u0131k seneye oynar\u0131m onu.",
  "id" : 157128736616095744,
  "in_reply_to_status_id" : 157104202395566080,
  "created_at" : "2012-01-11 15:56:24 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "taylantekin",
  "in_reply_to_user_id_str" : "163830005",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "157091989345665025",
  "text" : "Y\u0131llar sonra bitirdi\u011Fim ilk oyun Batman: Arkham Asylum oldu. Bir \u00F6nceki ise 2005'te Fahrenheit't\u0131.",
  "id" : 157091989345665025,
  "created_at" : "2012-01-11 13:30:23 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Dilek Ne\u015Fe A\u00E7\u0131ker",
      "screen_name" : "dilekneseaciker",
      "indices" : [ 0, 16 ],
      "id_str" : "98372142",
      "id" : 98372142
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "156862519468756992",
  "geo" : { },
  "id_str" : "156865023115931648",
  "in_reply_to_user_id" : 98372142,
  "text" : "@dilekneseaciker \"Semtimiz erkek dolu, boru d\u00F6\u015Feriz boru. Allah'\u0131m sen Cimbom'u Fenerbah\u00E7e'den koru!\" vard\u0131 bir de ;)",
  "id" : 156865023115931648,
  "in_reply_to_status_id" : 156862519468756992,
  "created_at" : "2012-01-10 22:28:30 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "dilekneseaciker",
  "in_reply_to_user_id_str" : "98372142",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 119, 139 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/rzSa760P",
      "expanded_url" : "http:\/\/is.gd\/Q3LchM",
      "display_url" : "is.gd\/Q3LchM"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "156772719004876800",
  "text" : "Windows 8'in 'Refresh' ve 'Reset' \u00F6zellikleri ile her bilg. cahili kolayca bilgisayar\u0131n\u0131 ilk g\u00FCnk\u00FC hale getirebilecek. http:\/\/t.co\/rzSa760P",
  "id" : 156772719004876800,
  "created_at" : "2012-01-10 16:21:43 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "156758706548244481",
  "text" : "Yeni bir teknolojik alet -\u00E7ama\u015F\u0131r makinesi bile olsa. kullan\u0131nca muazzam bir haz duyuyorum. Technophilia'n\u0131n \u00FCst s\u0131n\u0131rlar\u0131na bir yolculuk...",
  "id" : 156758706548244481,
  "created_at" : "2012-01-10 15:26:02 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.tweetcaster.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetCaster for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Henri Bienvenu",
      "screen_name" : "HenriBienvenu",
      "indices" : [ 3, 17 ],
      "id_str" : "463897514",
      "id" : 463897514
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "156504557818613760",
  "text" : "RT @HenriBienvenu: Some person told me to back home, but I want to tell that Fenerbah\u00E7e is my new home.I'll never left the fight.We'll w ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "156498435032350721",
    "text" : "Some person told me to back home, but I want to tell that Fenerbah\u00E7e is my new home.I'll never left the fight.We'll win or die together.",
    "id" : 156498435032350721,
    "created_at" : "2012-01-09 22:11:49 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Henri Bienvenu",
      "screen_name" : "HenriBienvenu15",
      "protected" : false,
      "id_str" : "348038687",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000014981595\/45996ebd202f5756a9e36f82c8e387fa_normal.jpeg",
      "id" : 348038687,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 156504557818613760,
  "created_at" : "2012-01-09 22:36:08 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.tweetcaster.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetCaster for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "TuZ",
      "screen_name" : "nutcay",
      "indices" : [ 0, 7 ],
      "id_str" : "80321232",
      "id" : 80321232
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 34, 54 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/kFDpYigN",
      "expanded_url" : "http:\/\/is.gd\/hEG4M0\/",
      "display_url" : "is.gd\/hEG4M0\/"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "156162496162566144",
  "in_reply_to_user_id" : 80321232,
  "text" : "@nutcay Sana da bir din buldum :) http:\/\/t.co\/kFDpYigN",
  "id" : 156162496162566144,
  "created_at" : "2012-01-08 23:56:55 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "nutcay",
  "in_reply_to_user_id_str" : "80321232",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.tweetcaster.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetCaster for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Yigit Karagoz",
      "screen_name" : "yigitkaragoz",
      "indices" : [ 0, 13 ],
      "id_str" : "20908301",
      "id" : 20908301
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "156089991645237249",
  "geo" : { },
  "id_str" : "156090796569935872",
  "in_reply_to_user_id" : 20908301,
  "text" : "@yigitkaragoz Kim bu yak\u0131\u015F\u0131kl\u0131?",
  "id" : 156090796569935872,
  "in_reply_to_status_id" : 156089991645237249,
  "created_at" : "2012-01-08 19:12:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "yigitkaragoz",
  "in_reply_to_user_id_str" : "20908301",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.tweetcaster.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetCaster for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Vadi Efe",
      "screen_name" : "vadiefe",
      "indices" : [ 0, 8 ],
      "id_str" : "15157855",
      "id" : 15157855
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "155804652514975747",
  "geo" : { },
  "id_str" : "155959601555189760",
  "in_reply_to_user_id" : 15157855,
  "text" : "@vadiefe Hangi platformda oynuyorsun?",
  "id" : 155959601555189760,
  "in_reply_to_status_id" : 155804652514975747,
  "created_at" : "2012-01-08 10:30:41 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "vadiefe",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15157855",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.tweetcaster.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetCaster for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Orhan \u00D6zdemir",
      "screen_name" : "orhanjrozdemir",
      "indices" : [ 0, 15 ],
      "id_str" : "945480073",
      "id" : 945480073
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "155779436921360384",
  "text" : "@orhanjrozdemir Yolla da g\u00F6relim o zaman.",
  "id" : 155779436921360384,
  "created_at" : "2012-01-07 22:34:46 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "155670597609865216",
  "text" : "Lunaparka giren \u00E7ocuklar\u0131n ne\u015Fesini enerjiye \u00E7eviren bir makine icat etsem, k\u0131talar\u0131n enerji ihtiyac\u0131n\u0131 bedavaya getirirdim.",
  "id" : 155670597609865216,
  "created_at" : "2012-01-07 15:22:17 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Taylan Tekin",
      "screen_name" : "taylantekin",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "163830005",
      "id" : 163830005
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "155649054469128194",
  "geo" : { },
  "id_str" : "155649900347015170",
  "in_reply_to_user_id" : 163830005,
  "text" : "@taylantekin Hayat\u0131mda senin kadar sinemaya giden ikinci bir tan\u0131d\u0131\u011F\u0131m yok.",
  "id" : 155649900347015170,
  "in_reply_to_status_id" : 155649054469128194,
  "created_at" : "2012-01-07 14:00:02 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "taylantekin",
  "in_reply_to_user_id_str" : "163830005",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "155346788558192640",
  "text" : "Fa\u015Fistler kadar c\u00FCretkar olsa torna tezgah\u0131ndaki i\u015Fci, TV kar\u015F\u0131s\u0131ndaki ev han\u0131m\u0131, lise \u00F6\u011Frencisi, otob\u00FCs \u015F\u00F6f\u00F6r\u00FC, mahalle esnaf\u0131...",
  "id" : 155346788558192640,
  "created_at" : "2012-01-06 17:55:35 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 106, 126 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/YAANVUQQ",
      "expanded_url" : "http:\/\/gd.is\/cmqZ",
      "display_url" : "gd.is\/cmqZ"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "155345865354121217",
  "text" : "\u0130lk \u00F6nce Starbucks i\u015Fgali, \u015Fimdi de Uludere katliam\u0131 protestosu... Helal olsun Bo\u011Fazi\u00E7i \u00DCni. \u00F6\u011Frencilere! http:\/\/t.co\/YAANVUQQ",
  "id" : 155345865354121217,
  "created_at" : "2012-01-06 17:51:55 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.pulse.me\" rel=\"nofollow\"\u003EPulse News\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 102, 122 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/mE0s6TzM",
      "expanded_url" : "http:\/\/pulse.me\/s\/4Io1C",
      "display_url" : "pulse.me\/s\/4Io1C"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "155113021746843648",
  "text" : "Comic Sans'\u0131n ne kadar k\u00F6t\u00FC bir font oldu\u011Funu, bir de tan\u0131d\u0131k y\u00FCzlerde g\u00F6r\u00FCn! Comic Sans Logo Project http:\/\/t.co\/mE0s6TzM",
  "id" : 155113021746843648,
  "created_at" : "2012-01-06 02:26:40 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "U\u011Fur \u015Eeker",
      "screen_name" : "ugurseker",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "57599294",
      "id" : 57599294
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "155054315667587072",
  "geo" : { },
  "id_str" : "155072823205957632",
  "in_reply_to_user_id" : 57599294,
  "text" : "@ugurseker Son zamanlarda g\u00F6rd\u00FC\u011F\u00FCm en f\u0131rsat\u00E7\u0131 laf, \u00FCstelik tam bir Halil Pazarlama esteti\u011Finde. Bravo!",
  "id" : 155072823205957632,
  "in_reply_to_status_id" : 155054315667587072,
  "created_at" : "2012-01-05 23:46:56 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "ugurseker",
  "in_reply_to_user_id_str" : "57599294",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 54, 74 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/B0yxNnOr",
      "expanded_url" : "http:\/\/tr.wikipedia.org\/wiki\/Kopimizm_Kilisesi",
      "display_url" : "tr.wikipedia.org\/wiki\/Kopimizm_\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "155070793523539969",
  "text" : "Soruyorum, bug\u00FCn Kopimizm  Kilisesi i\u00E7in ne yapt\u0131n\u0131z? http:\/\/t.co\/B0yxNnOr",
  "id" : 155070793523539969,
  "created_at" : "2012-01-05 23:38:52 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Mutlu Ger\u00E7ek",
      "screen_name" : "mutlugercek",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "77572836",
      "id" : 77572836
    }, {
      "name" : "yesimtin",
      "screen_name" : "yesimtin",
      "indices" : [ 13, 22 ],
      "id_str" : "2596951614",
      "id" : 2596951614
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "154918508411621376",
  "geo" : { },
  "id_str" : "154949556918951937",
  "in_reply_to_user_id" : 77572836,
  "text" : "@mutlugercek @yesimtin Bilerek yapm\u0131yorlar, fark\u0131nda bile de\u011Fildir \u00E7o\u011Fu zaman. Okumadan Next &gt; Next &gt; Install'cu hepsi.",
  "id" : 154949556918951937,
  "in_reply_to_status_id" : 154918508411621376,
  "created_at" : "2012-01-05 15:37:07 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "mutlugercek",
  "in_reply_to_user_id_str" : "77572836",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 103, 123 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/MJRpHjGg",
      "expanded_url" : "http:\/\/sahelsounds.bandcamp.com\/album\/music-from-saharan-cellphones",
      "display_url" : "sahelsounds.bandcamp.com\/album\/music-fr\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "154330685287579648",
  "text" : "Bu payla\u015F\u0131lan m\u00FCziklerin baz\u0131lar\u0131 \"Music from Saharan Cellphones\" ad\u0131nda bir compilation'da toplanm\u0131\u015F. http:\/\/t.co\/MJRpHjGg",
  "id" : 154330685287579648,
  "created_at" : "2012-01-03 22:37:57 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 113, 133 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/yS4cwRYn",
      "expanded_url" : "http:\/\/gd.is\/4YNc",
      "display_url" : "gd.is\/4YNc"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "154330290372886528",
  "text" : "Bat\u0131 Afrika'da m\u00FCzik payla\u015F\u0131m\u0131 en \u00E7ok bluetooth \u00FCzerinden yap\u0131l\u0131yormu\u015F. Yava\u015F internet, y\u00FCz y\u00FCze yava\u015F payla\u015F\u0131m. http:\/\/t.co\/yS4cwRYn",
  "id" : 154330290372886528,
  "created_at" : "2012-01-03 22:36:23 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 106, 126 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/hL7lJROK",
      "expanded_url" : "http:\/\/boingboing.net\/2012\/01\/02\/roboto.html",
      "display_url" : "boingboing.net\/2012\/01\/02\/rob\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "154229958653382656",
  "text" : "Android ICS 4.0'la gelecek yeni font Roboto, hem modern hem temiz hem de o kadar futuristik de\u011Fil. G\u00FCzel! http:\/\/t.co\/hL7lJROK",
  "id" : 154229958653382656,
  "created_at" : "2012-01-03 15:57:42 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 118, 138 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/cE9fN7QC",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.driveyoyo.com\/",
      "display_url" : "driveyoyo.com"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "154228146168803328",
  "text" : "TR'ye uymayaca\u011F\u0131 ba\u015Ftan belli ama en az\u0131ndan de\u011Fi\u015Fik bir internet giri\u015Fimi. En az\u0131ndan sosyal a\u011F de\u011Fil de bir servis: http:\/\/t.co\/cE9fN7QC",
  "id" : 154228146168803328,
  "created_at" : "2012-01-03 15:50:30 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "N. Emre Akdemir",
      "screen_name" : "mrkdmr",
      "indices" : [ 0, 7 ],
      "id_str" : "1452053924",
      "id" : 1452053924
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "154195782239653890",
  "text" : "@mrkdmr Bence EP-630 f\/p olarak \u00E7ok iyi bir kulakl\u0131k. Hem dayan\u0131kl\u0131 hem de dengeli bir sesi var bence. Ama bir EP-830 de\u011Fil!",
  "id" : 154195782239653890,
  "created_at" : "2012-01-03 13:41:53 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/dev.twitter.com\/docs\/tfw\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Websites\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 36, 56 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/aVfYGCSI",
      "expanded_url" : "http:\/\/bit.ly\/rIL4FG",
      "display_url" : "bit.ly\/rIL4FG"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "153991405486866432",
  "text" : "2011'den Sonra D\u00FCnya Solu - Bianet: http:\/\/t.co\/aVfYGCSI via",
  "id" : 153991405486866432,
  "created_at" : "2012-01-03 00:09:46 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "ayse fatma hayriye",
      "screen_name" : "terliyimopmiyim",
      "indices" : [ 0, 16 ],
      "id_str" : "96753210",
      "id" : 96753210
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "153965849621958657",
  "geo" : { },
  "id_str" : "153987582928240640",
  "in_reply_to_user_id" : 96753210,
  "text" : "@terliyimopmiyim Enteresan geldi, \u00E7ok basic bir \u015Fey. Herkes bilir diye d\u00FC\u015F\u00FCn\u00FCyordum ama demek ki yan\u0131lm\u0131\u015F\u0131m.",
  "id" : 153987582928240640,
  "in_reply_to_status_id" : 153965849621958657,
  "created_at" : "2012-01-02 23:54:35 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "terliyimopmiyim",
  "in_reply_to_user_id_str" : "96753210",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Vamos Bien",
      "screen_name" : "Vamos_Bien",
      "indices" : [ 3, 14 ],
      "id_str" : "69631417",
      "id" : 69631417
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "VamosBien",
      "indices" : [ 129, 139 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "153954583591395328",
  "text" : "RT @Vamos_Bien: \"\u00D6zg\u00FCrl\u00FCk i\u00E7inde \u00F6zg\u00FCrl\u00FCk kafanda \u00F6zg\u00FCrl\u00FCk, \u00F6zg\u00FCrl\u00FCk sen oradaysan orada\" 1 Ocak 1959'dan bu yana K\u00FCba'ya selam! #VamosBien",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "VamosBien",
        "indices" : [ 113, 123 ]
      } ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "153943269015949312",
    "text" : "\"\u00D6zg\u00FCrl\u00FCk i\u00E7inde \u00F6zg\u00FCrl\u00FCk kafanda \u00F6zg\u00FCrl\u00FCk, \u00F6zg\u00FCrl\u00FCk sen oradaysan orada\" 1 Ocak 1959'dan bu yana K\u00FCba'ya selam! #VamosBien",
    "id" : 153943269015949312,
    "created_at" : "2012-01-02 20:58:30 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Vamos Bien",
      "screen_name" : "Vamos_Bien",
      "protected" : false,
      "id_str" : "69631417",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1866831559\/sticker10_normal.jpg",
      "id" : 69631417,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 153954583591395328,
  "created_at" : "2012-01-02 21:43:27 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "ayse fatma hayriye",
      "screen_name" : "terliyimopmiyim",
      "indices" : [ 0, 16 ],
      "id_str" : "96753210",
      "id" : 96753210
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "153899686506405888",
  "geo" : { },
  "id_str" : "153939762351316992",
  "in_reply_to_user_id" : 96753210,
  "text" : "@terliyimopmiyim Dalga m\u0131 ge\u00E7iyorsun?",
  "id" : 153939762351316992,
  "in_reply_to_status_id" : 153899686506405888,
  "created_at" : "2012-01-02 20:44:34 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "terliyimopmiyim",
  "in_reply_to_user_id_str" : "96753210",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/dev.twitter.com\/docs\/tfw\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Websites\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 66, 86 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/nL44BPrC",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.theverge.com\/2012\/1\/1\/2674025\/apps-for-apes-orangutan-outreach",
      "display_url" : "theverge.com\/2012\/1\/1\/26740\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "153887147227750401",
  "text" : "Apps for Apes: Orangutan Outreach asks Apple for help | The Verge http:\/\/t.co\/nL44BPrC",
  "id" : 153887147227750401,
  "created_at" : "2012-01-02 17:15:29 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Doug Coupland",
      "screen_name" : "DougCoupland",
      "indices" : [ 3, 16 ],
      "id_str" : "28196433",
      "id" : 28196433
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 52, 72 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/InT59ke0",
      "expanded_url" : "http:\/\/imgur.com\/9ACdB",
      "display_url" : "imgur.com\/9ACdB"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "153879178683482112",
  "text" : "RT @DougCoupland: Important advice for any writer:  http:\/\/t.co\/InT59ke0",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 34, 54 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/InT59ke0",
        "expanded_url" : "http:\/\/imgur.com\/9ACdB",
        "display_url" : "imgur.com\/9ACdB"
      } ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "153865752624111616",
    "text" : "Important advice for any writer:  http:\/\/t.co\/InT59ke0",
    "id" : 153865752624111616,
    "created_at" : "2012-01-02 15:50:28 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Doug Coupland",
      "screen_name" : "DougCoupland",
      "protected" : false,
      "id_str" : "28196433",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/775816876081369092\/3zrqXG4q_normal.jpg",
      "id" : 28196433,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 153879178683482112,
  "created_at" : "2012-01-02 16:43:49 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
} ]