Grailbird.data.tweets_2012_04 = 
 [ {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Levent Pekcan",
      "screen_name" : "leventp",
      "indices" : [ 0, 8 ],
      "id_str" : "755912",
      "id" : 755912
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "197030258136977408",
  "geo" : { },
  "id_str" : "197031817843445761",
  "in_reply_to_user_id" : 755912,
  "text" : "@leventp Google'\u0131n 'flagship' Nexus'lar\u0131 d\u0131\u015F\u0131nda g\u00FCncellemeler telefon \u00FCreticilerinin insaf\u0131na kal\u0131yor. 4.0 treni kalkt\u0131 ama umudumuz 5.0.",
  "id" : 197031817843445761,
  "in_reply_to_status_id" : 197030258136977408,
  "created_at" : "2012-04-30 18:37:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "leventp",
  "in_reply_to_user_id_str" : "755912",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.tweetcaster.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetCaster for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "zalambOdOnt",
      "screen_name" : "zalambOdOnt",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "15659467",
      "id" : 15659467
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "197021862734204928",
  "geo" : { },
  "id_str" : "197023043321729025",
  "in_reply_to_user_id" : 15659467,
  "text" : "@zalambOdOnt Hadi be! Hat\u0131rlarsan haber et.",
  "id" : 197023043321729025,
  "in_reply_to_status_id" : 197021862734204928,
  "created_at" : "2012-04-30 18:02:08 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "zalambOdOnt",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15659467",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.tweetcaster.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetCaster for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "zalambOdOnt",
      "screen_name" : "zalambOdOnt",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "15659467",
      "id" : 15659467
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "197012715196260352",
  "geo" : { },
  "id_str" : "197021133277634561",
  "in_reply_to_user_id" : 15659467,
  "text" : "@zalambOdOnt Evet ya ge\u00E7enlerde ben de farkettim. \u015Eerefsizler onu gizlemi\u015Fler. Peki bir y\u00F6ntemini bulabildin mi?",
  "id" : 197021133277634561,
  "in_reply_to_status_id" : 197012715196260352,
  "created_at" : "2012-04-30 17:54:33 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "zalambOdOnt",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15659467",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "196914864717963264",
  "text" : "En sevdi\u011Fim dergilerden biri olan Popular Science'\u0131n T\u00FCrkiye edisyonu \u00E7\u0131km\u0131\u015F. Sonu in\u015Fallah NTV Bilim'e benzemez.",
  "id" : 196914864717963264,
  "created_at" : "2012-04-30 10:52:16 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "196882986283704320",
  "text" : "Verilecek bir puan\u0131m\u0131z dahi yok ama sizin hesap verece\u011Finiz \u00E7ok sorumuz var!",
  "id" : 196882986283704320,
  "created_at" : "2012-04-30 08:45:36 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetDeck\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "196293298149789696",
  "geo" : { },
  "id_str" : "196294258955784192",
  "in_reply_to_user_id" : 71070056,
  "text" : "@serhanow GS kendi aras\u0131nda Florya'da oynasa daha \u00E7eki\u015Fmeli ma\u00E7 olurdu. 4 yiyorlar, faul bile yapm\u0131yorlar.",
  "id" : 196294258955784192,
  "in_reply_to_status_id" : 196293298149789696,
  "created_at" : "2012-04-28 17:46:12 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "srhnow",
  "in_reply_to_user_id_str" : "71070056",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetDeck\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Can Emre Felah",
      "screen_name" : "emrecanfelah",
      "indices" : [ 0, 13 ],
      "id_str" : "93204546",
      "id" : 93204546
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "196287714121879555",
  "geo" : { },
  "id_str" : "196290103381983232",
  "in_reply_to_user_id" : 93204546,
  "text" : "@emrecanfelah Biri hamsilere s\u00F6ylesin, gol averaj\u0131na bak\u0131lm\u0131yor bu sene.",
  "id" : 196290103381983232,
  "in_reply_to_status_id" : 196287714121879555,
  "created_at" : "2012-04-28 17:29:42 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "emrecanfelah",
  "in_reply_to_user_id_str" : "93204546",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "196284510369882112",
  "text" : "\"GS'nin galibiyetine bahis yaparsam kefen param olsun\" diye s\u00F6z vermeseydim \u015Fimdi paralar\u0131m\u0131 say\u0131yor olurdum.Ama o kadar profesyonel olamam.",
  "id" : 196284510369882112,
  "created_at" : "2012-04-28 17:07:28 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.tweetcaster.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetCaster for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "196279995465867266",
  "text" : "TS rezil bir piyon oldu\u011Fu i\u00E7in mi ilk yar\u0131 3 oldu yoksa rezil bir tak\u0131m oldu\u011Fu i\u00E7in mi? Bunu asla bilemeyece\u011Fiz.",
  "id" : 196279995465867266,
  "created_at" : "2012-04-28 16:49:32 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "195858239420760064",
  "in_reply_to_user_id" : 348038687,
  "text" : "@HenriBienvenu07 For you information Henri, the Twitter link on your web page directs to your fake Twitter account. You should correct this!",
  "id" : 195858239420760064,
  "created_at" : "2012-04-27 12:53:37 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "HenriBienvenu15",
  "in_reply_to_user_id_str" : "348038687",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Papaz\u0131n \u00C7ay\u0131r\u0131",
      "screen_name" : "papazincayiri",
      "indices" : [ 0, 14 ],
      "id_str" : "3182302126",
      "id" : 3182302126
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "195596319576952832",
  "text" : "@papazincayiri \u201CAlways two there are, a master and an apprentice.\u201D",
  "id" : 195596319576952832,
  "created_at" : "2012-04-26 19:32:51 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "hazal",
      "screen_name" : "dearceren",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "2742922792",
      "id" : 2742922792
    }, {
      "name" : "Samet \u00C7i\u00E7ek",
      "screen_name" : "sametcicek",
      "indices" : [ 11, 22 ],
      "id_str" : "52751908",
      "id" : 52751908
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "195532266578001920",
  "text" : "@dearceren @sametcicek A\u011Fz\u0131m doluyken yazd\u0131m, evet yanl\u0131\u015F yazm\u0131\u015F\u0131m. Auschwitz, ileride sa\u011Fda m\u0131yd\u0131?",
  "id" : 195532266578001920,
  "created_at" : "2012-04-26 15:18:19 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 119, 139 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/eIidwnsO",
      "expanded_url" : "http:\/\/is.gd\/a9SoI7",
      "display_url" : "is.gd\/a9SoI7"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "195531089329139712",
  "text" : "\"Haydi barikata! Ekmek, adalet ve \u00F6zg\u00FCrl\u00FCk i\u00E7in!\" - A Las Barricadas boardgame olmu\u015F, Kickstarter'da b\u00FCt\u00E7eyi toplam\u0131\u015F. http:\/\/t.co\/eIidwnsO",
  "id" : 195531089329139712,
  "created_at" : "2012-04-26 15:13:39 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 120, 140 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/yactRpDw",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.genderremixer.com\/html5\/#",
      "display_url" : "genderremixer.com\/html5\/#"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "195529640775925760",
  "text" : "Erkek ve k\u0131z \u00E7ocuklar\u0131na y\u00F6nelik oyuncak reklamlar\u0131n\u0131 mash'lemeye yarayan yeni HTML5 oyunca\u011F\u0131n\u0131z \u00E7\u0131kt\u0131, \u0131srarla isteyin http:\/\/t.co\/yactRpDw",
  "id" : 195529640775925760,
  "created_at" : "2012-04-26 15:07:53 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Samet \u00C7i\u00E7ek",
      "screen_name" : "sametcicek",
      "indices" : [ 0, 11 ],
      "id_str" : "52751908",
      "id" : 52751908
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "195525136949059584",
  "geo" : { },
  "id_str" : "195525375307161600",
  "in_reply_to_user_id" : 52751908,
  "text" : "@sametcicek Mecidiyek\u00F6y'e etti\u011Fin gariz hakaretlere say, beter ol! :)",
  "id" : 195525375307161600,
  "in_reply_to_status_id" : 195525136949059584,
  "created_at" : "2012-04-26 14:50:56 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "sametcicek",
  "in_reply_to_user_id_str" : "52751908",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.tweetcaster.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetCaster for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 107, 127 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/h4k0jWlZ",
      "expanded_url" : "http:\/\/twitpic.com\/9e00rp",
      "display_url" : "twitpic.com\/9e00rp"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "195514960212799488",
  "text" : "Ubuntu 12.04 'Precise Pangolin'in geli\u015Fi, yurt genelinde ve d\u0131\u015F temsilciliklerimizde t\u00F6renlerle kutland\u0131.  http:\/\/t.co\/h4k0jWlZ",
  "id" : 195514960212799488,
  "created_at" : "2012-04-26 14:09:33 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "195503109089402880",
  "geo" : { },
  "id_str" : "195504064790925312",
  "in_reply_to_user_id" : 71070056,
  "text" : "@serhanow Bas\u0131l\u0131 yay\u0131mlar\u0131 sat\u0131n al\u0131yor musun? Al\u0131yorsan helal olsun!",
  "id" : 195504064790925312,
  "in_reply_to_status_id" : 195503109089402880,
  "created_at" : "2012-04-26 13:26:15 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "srhnow",
  "in_reply_to_user_id_str" : "71070056",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.tweetcaster.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetCaster for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Levent Pekcan",
      "screen_name" : "leventp",
      "indices" : [ 0, 8 ],
      "id_str" : "755912",
      "id" : 755912
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "195455371236753409",
  "geo" : { },
  "id_str" : "195472999900643328",
  "in_reply_to_user_id" : 755912,
  "text" : "@leventp Felsefi bir muhabbet bekleme. Temcit pilav\u0131 gibi 2-3 istatistik, b\u00FCy\u00FCme m\u00FCy\u00FCme. Medya yeni ama kafalar eski!",
  "id" : 195472999900643328,
  "in_reply_to_status_id" : 195455371236753409,
  "created_at" : "2012-04-26 11:22:49 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "leventp",
  "in_reply_to_user_id_str" : "755912",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "195151174209519616",
  "text" : "Google Chrome K\u0131sa Yolu: Herhangi bir yerden kopyalad\u0131\u011F\u0131n\u0131z metni, Ctrl+Shift+V ile unformatted olarak yap\u0131\u015Ft\u0131rabilirsiniz.",
  "id" : 195151174209519616,
  "created_at" : "2012-04-25 14:04:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "194768948116455424",
  "text" : "Pinterest i\u00E7imi s\u0131k\u0131yor. Daralt\u0131c\u0131 bir UI, sa\u011Fdan soldan g\u00F6rsel \u00E7\u00F6p i\u00E7erik. Yok, tutunamad\u0131m.",
  "id" : 194768948116455424,
  "created_at" : "2012-04-24 12:45:10 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "194759831968694273",
  "geo" : { },
  "id_str" : "194762303130959874",
  "in_reply_to_user_id" : 71070056,
  "text" : "@serhanow \"Fener koyunca bak neler oldu, Cim Bom'un .\u00F6t\u00FC yand\u0131 tutu\u015Ftu!\" 90'l\u0131 y\u0131llardan sevgiyle...",
  "id" : 194762303130959874,
  "in_reply_to_status_id" : 194759831968694273,
  "created_at" : "2012-04-24 12:18:46 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "srhnow",
  "in_reply_to_user_id_str" : "71070056",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Vadi Efe",
      "screen_name" : "vadiefe",
      "indices" : [ 0, 8 ],
      "id_str" : "15157855",
      "id" : 15157855
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "194751814279766016",
  "geo" : { },
  "id_str" : "194752675965976576",
  "in_reply_to_user_id" : 15157855,
  "text" : "@vadiefe Emektar Sony box'lara selam olsun! :)",
  "id" : 194752675965976576,
  "in_reply_to_status_id" : 194751814279766016,
  "created_at" : "2012-04-24 11:40:30 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "vadiefe",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15157855",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "194442294714302464",
  "text" : "Bir mahzunluk yok s\u00F6ylediklerimde aksine bir rahatlama duygusu kapl\u0131yor i\u00E7imi... Rahat uyu anne, yine bize kazand\u0131k!",
  "id" : 194442294714302464,
  "created_at" : "2012-04-23 15:07:10 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "194442033270751232",
  "text" : "Her Galatasaray galibiyetinde, ilk annem geliyor akl\u0131ma sonra da \u0130slam \u00C7upi... Ke\u015Fke onlar da g\u00F6rebilseydi diyorum i\u00E7imden.",
  "id" : 194442033270751232,
  "created_at" : "2012-04-23 15:06:07 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "194180146591305729",
  "text" : "Tarihin defalarca yazd\u0131\u011F\u0131n\u0131 ben burada tekrarlasam ne olur? En iyi sen bilmez misin be ey d\u00FCrz\u00FC, hi\u00E7 Sar\u0131-Lacivert \u00C7ubuklular yenilir mi!",
  "id" : 194180146591305729,
  "created_at" : "2012-04-22 21:45:29 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "193717633659576320",
  "geo" : { },
  "id_str" : "193722210396012545",
  "in_reply_to_user_id" : 71070056,
  "text" : "@serhanow T\u00FCm di\u011Fer bilin\u00E7siz taraftarlar\u0131n i\u00E7erisinde Fenerli'ler de var elbet. Ben taraftar \u00FCzerinde bak\u0131yorum, sen kul\u00FCp.",
  "id" : 193722210396012545,
  "in_reply_to_status_id" : 193717633659576320,
  "created_at" : "2012-04-21 15:25:48 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "srhnow",
  "in_reply_to_user_id_str" : "71070056",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 120, 140 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/pmgl2Cis",
      "expanded_url" : "http:\/\/gd.is\/IP97",
      "display_url" : "gd.is\/IP97"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "193711835948658688",
  "text" : "\"Ultras\" tak\u0131s\u0131 takan sahtekarlara, kupa iadecisi desibelcilere, milliyet\u00E7i hamsilere ve t\u00FCm di\u011Fer bilin\u00E7siz taraftara: http:\/\/t.co\/pmgl2Cis",
  "id" : 193711835948658688,
  "created_at" : "2012-04-21 14:44:35 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 56, 76 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/XgLcsVqn",
      "expanded_url" : "http:\/\/youtu.be\/7WTBvysfXc0",
      "display_url" : "youtu.be\/7WTBvysfXc0"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "193707023823683584",
  "text" : "Haydi Sen de Gel Kat\u0131l Bize, \u015Eampiyonluk \u015Eark\u0131s\u0131 S\u00F6yle! http:\/\/t.co\/XgLcsVqn",
  "id" : 193707023823683584,
  "created_at" : "2012-04-21 14:25:28 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "193441372156604416",
  "text" : "RedHack, bu topraklarda son zamanlarda g\u00F6rd\u00FC\u011F\u00FCm en iyi olu\u015Fum. \u0130mla kurallar\u0131na uygun yazamasalar da eylemleri ile kalbimi \u00E7al\u0131yorlar.",
  "id" : 193441372156604416,
  "created_at" : "2012-04-20 20:49:51 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "\u00C7etin Cem Y\u0131lmaz",
      "screen_name" : "cetincem",
      "indices" : [ 3, 12 ],
      "id_str" : "49425141",
      "id" : 49425141
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "193425416906739715",
  "text" : "RT @cetincem: \"Kar\u0131m\u0131n \u00E7al\u0131\u015Fmas\u0131n\u0131 istemiyorum\" desem gerikafal\u0131 dersiniz ama kar\u0131m\u0131 bu saate kadar \u00E7al\u0131\u015Ft\u0131ran k\u00F6leli\u011Fe ba\u015Fkald\u0131ral\u0131m de ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for iPhone\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "193414996825346048",
    "text" : "\"Kar\u0131m\u0131n \u00E7al\u0131\u015Fmas\u0131n\u0131 istemiyorum\" desem gerikafal\u0131 dersiniz ama kar\u0131m\u0131 bu saate kadar \u00E7al\u0131\u015Ft\u0131ran k\u00F6leli\u011Fe ba\u015Fkald\u0131ral\u0131m desem gelmezsiniz.",
    "id" : 193414996825346048,
    "created_at" : "2012-04-20 19:05:03 +0000",
    "user" : {
      "name" : "\u00C7etin Cem Y\u0131lmaz",
      "screen_name" : "cetincem",
      "protected" : false,
      "id_str" : "49425141",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/811679480276197376\/ai7IckfN_normal.jpg",
      "id" : 49425141,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 193425416906739715,
  "created_at" : "2012-04-20 19:46:27 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "193337103030034433",
  "text" : "1 y\u0131ll\u0131k Vodafone hatt\u0131m da g\u00FCn itibar\u0131yla spam dalgas\u0131na kap\u0131lm\u0131\u015F bulunmakta. Spam'lardan spam be\u011Feniyorum \u015Fu anda. Oca\u011F\u0131n\u0131za incir a\u011Fac\u0131!",
  "id" : 193337103030034433,
  "created_at" : "2012-04-20 13:55:32 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Dilek Ne\u015Fe A\u00E7\u0131ker",
      "screen_name" : "dilekneseaciker",
      "indices" : [ 0, 16 ],
      "id_str" : "98372142",
      "id" : 98372142
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "193314776259117056",
  "geo" : { },
  "id_str" : "193316509421027329",
  "in_reply_to_user_id" : 98372142,
  "text" : "@dilekneseaciker Bu hangi kitap?",
  "id" : 193316509421027329,
  "in_reply_to_status_id" : 193314776259117056,
  "created_at" : "2012-04-20 12:33:42 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "dilekneseaciker",
  "in_reply_to_user_id_str" : "98372142",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetDeck\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "192602444935606272",
  "geo" : { },
  "id_str" : "192619343819980800",
  "in_reply_to_user_id" : 15629536,
  "text" : "@remzibelhan Yeni bir vukuat yok ama genel olarak zaten kedi de\u011Fil adeta bir ev va\u015Fa\u011F\u0131 bizimkisi :)",
  "id" : 192619343819980800,
  "in_reply_to_status_id" : 192602444935606272,
  "created_at" : "2012-04-18 14:23:24 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "rmzonair",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15629536",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "192582196584923136",
  "text" : "\"Bir kediyi sevmek kar\u015F\u0131l\u0131ks\u0131z bir sevgiye haz\u0131r olmak demektir ve \u00E7ok zordur.\" demi\u015F Enis Batur. \u0130yi demi\u015F, do\u011Fru demi\u015F.",
  "id" : 192582196584923136,
  "created_at" : "2012-04-18 11:55:48 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "12 Numara .org-",
      "screen_name" : "12numaraorg",
      "indices" : [ 3, 15 ],
      "id_str" : "322951176",
      "id" : 322951176
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "CimbomunusagiHuseyinGocek",
      "indices" : [ 113, 139 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "191965058971082752",
  "text" : "RT @12numaraorg: 10 ay sonra oyunun fark\u0131na varan bir Be\u015Fikta\u015F camias\u0131 ile kar\u015F\u0131 kar\u015F\u0131yay\u0131z. \"G\u00FCnayd\u0131n\" diyoruz. #CimbomunusagiHuseyinGocek",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "CimbomunusagiHuseyinGocek",
        "indices" : [ 96, 122 ]
      } ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "191964796403449857",
    "text" : "10 ay sonra oyunun fark\u0131na varan bir Be\u015Fikta\u015F camias\u0131 ile kar\u015F\u0131 kar\u015F\u0131yay\u0131z. \"G\u00FCnayd\u0131n\" diyoruz. #CimbomunusagiHuseyinGocek",
    "id" : 191964796403449857,
    "created_at" : "2012-04-16 19:02:28 +0000",
    "user" : {
      "name" : "12 Numara .org-",
      "screen_name" : "12numaraorg",
      "protected" : false,
      "id_str" : "322951176",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/709848708582612993\/U9IexjMe_normal.jpg",
      "id" : 322951176,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 191965058971082752,
  "created_at" : "2012-04-16 19:03:31 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetDeck\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "191634082961178625",
  "geo" : { },
  "id_str" : "191795411084787712",
  "in_reply_to_user_id" : 71070056,
  "text" : "@serhanow Hadi bakal\u0131m in\u015Fallah!",
  "id" : 191795411084787712,
  "in_reply_to_status_id" : 191634082961178625,
  "created_at" : "2012-04-16 07:49:24 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "srhnow",
  "in_reply_to_user_id_str" : "71070056",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "191633616634261506",
  "text" : "Korkmadan y\u00FCr\u00FCyoruz, \u015Fampiyon olaca\u011F\u0131z. \u015Eampiyonluk hakk\u0131m\u0131zd\u0131r '\u015Fike \u015Fike' alaca\u011F\u0131z!",
  "id" : 191633616634261506,
  "created_at" : "2012-04-15 21:06:29 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Can Emre Felah",
      "screen_name" : "emrecanfelah",
      "indices" : [ 0, 13 ],
      "id_str" : "93204546",
      "id" : 93204546
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "190711933320691712",
  "geo" : { },
  "id_str" : "190714871254487040",
  "in_reply_to_user_id" : 93204546,
  "text" : "@emrecanfelah Bu foto\u011Fraf\u0131n fikir babas\u0131 Emir Kaymako\u011Flu'dur diye de tag'leseydin bari.",
  "id" : 190714871254487040,
  "in_reply_to_status_id" : 190711933320691712,
  "created_at" : "2012-04-13 08:15:43 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "emrecanfelah",
  "in_reply_to_user_id_str" : "93204546",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "190408770193588225",
  "text" : "Ba\u011Flant\u0131 o kadar yava\u015Ft\u0131 ki \"B\u00F6yle boktan \u015Fey mi olur!\" demi\u015Ftik babamla. O g\u00FCnden bug\u00FCne internetten indirdi\u011Fim veri 10 TB'\u0131 ge\u00E7mi\u015Ftir.",
  "id" : 190408770193588225,
  "created_at" : "2012-04-12 11:59:23 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "190407653753753602",
  "text" : "Hayat\u0131mda internete ilk defa  1997 y\u0131l\u0131nda Vakkorama Internet Cafe'de girmi\u015Ftim. \u0130lk girdi\u011Fim web sitesi de Michael Jackson'\u0131n sitesiydi.",
  "id" : 190407653753753602,
  "created_at" : "2012-04-12 11:54:56 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "dicle",
      "screen_name" : "dicleerkenci",
      "indices" : [ 0, 13 ],
      "id_str" : "373484717",
      "id" : 373484717
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "189822006294872065",
  "geo" : { },
  "id_str" : "189841419307986944",
  "in_reply_to_user_id" : 373484717,
  "text" : "@dicleerkenci Hassas ruhlara, i\u015F hayat\u0131n\u0131n kendisi zaten bir mobbing de\u011Fil mi?",
  "id" : 189841419307986944,
  "in_reply_to_status_id" : 189822006294872065,
  "created_at" : "2012-04-10 22:24:56 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "dicleerkenci",
  "in_reply_to_user_id_str" : "373484717",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/emiracle\/status\/189784254346039296\/photo\/1",
      "indices" : [ 56, 76 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/vKQFdzTO",
      "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/AqI_xhjCEAE7pjD.jpg",
      "id_str" : "189784254354427905",
      "id" : 189784254354427905,
      "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/AqI_xhjCEAE7pjD.jpg",
      "sizes" : [ {
        "h" : 867,
        "resize" : "fit",
        "w" : 1024
      }, {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      }, {
        "h" : 508,
        "resize" : "fit",
        "w" : 600
      }, {
        "h" : 1354,
        "resize" : "fit",
        "w" : 1600
      }, {
        "h" : 288,
        "resize" : "fit",
        "w" : 340
      } ],
      "display_url" : "pic.twitter.com\/vKQFdzTO"
    } ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "189784254346039296",
  "text" : "T\u00FCrk Polis Te\u015Fkilat\u0131'n\u0131n \"de\u011Ferli\" \u00FCyelerine soruyorum: http:\/\/t.co\/vKQFdzTO",
  "id" : 189784254346039296,
  "created_at" : "2012-04-10 18:37:47 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "189738013402738688",
  "text" : "Digiturk'un \"S\u00FCper Lig Hi\u00E7 Bitmesin!\" slogan\u0131 sonunda dandik Spor Toto Kupas\u0131 ile ger\u00E7ek oldu. Kazanan end\u00FCstriyel futbol, kaybeden biz!",
  "id" : 189738013402738688,
  "created_at" : "2012-04-10 15:34:02 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Levent Pekcan",
      "screen_name" : "leventp",
      "indices" : [ 3, 11 ],
      "id_str" : "755912",
      "id" : 755912
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 89, 109 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/rAbQcZ42",
      "expanded_url" : "http:\/\/bit.ly\/HvrllF",
      "display_url" : "bit.ly\/HvrllF"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "189465582645690368",
  "text" : "RT @leventp: Commodore 64 ve di\u011Fer t\u00FCm ucuz bilgisayarlar i\u00E7in te\u015Fekk\u00FCrler Jack Tramiel! http:\/\/t.co\/rAbQcZ42",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetDeck\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 76, 96 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/rAbQcZ42",
        "expanded_url" : "http:\/\/bit.ly\/HvrllF",
        "display_url" : "bit.ly\/HvrllF"
      } ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "189457991983046656",
    "text" : "Commodore 64 ve di\u011Fer t\u00FCm ucuz bilgisayarlar i\u00E7in te\u015Fekk\u00FCrler Jack Tramiel! http:\/\/t.co\/rAbQcZ42",
    "id" : 189457991983046656,
    "created_at" : "2012-04-09 21:01:19 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Levent Pekcan",
      "screen_name" : "leventp",
      "protected" : false,
      "id_str" : "755912",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000666888743\/85f4c6b0f82e3a5975907867a1da42a4_normal.jpeg",
      "id" : 755912,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 189465582645690368,
  "created_at" : "2012-04-09 21:31:29 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "189077214317391872",
  "text" : "Fenerbah\u00E7eli bir yazar, y\u0131llar sonra bir roman\u0131na b\u00F6yle ba\u015Flayacak.",
  "id" : 189077214317391872,
  "created_at" : "2012-04-08 19:48:15 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "189077171933949953",
  "text" : "\"Dinamosaray'\u0131n ligi lider bitirip \u015Fampiyon olamad\u0131\u011F\u0131, play-off'larda f\u0131rt\u0131na gibi esen Fener'in 6'da 6 yaparak \u015Fampiyon oldu\u011Fu y\u0131ld\u0131...\"",
  "id" : 189077171933949953,
  "created_at" : "2012-04-08 19:48:05 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetDeck\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Derya Erkenci",
      "screen_name" : "adilbalikci",
      "indices" : [ 58, 70 ],
      "id_str" : "78720208",
      "id" : 78720208
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "188997353397682178",
  "text" : "Okuyorum: Murat G\u00FClsoy - \u0130stanbul'da Bir Merhamet Haftas\u0131 @adilbalikci",
  "id" : 188997353397682178,
  "created_at" : "2012-04-08 14:30:55 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetDeck\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "188206760388075520",
  "text" : "Taksim'de \u00E7al\u0131\u015Fmaya ba\u015Flamak bende hafiften bir Avrupa'ya \u00E7al\u0131\u015Fmaya gitmi\u015F gurbet\u00E7i hissiyat\u0131 yarat\u0131yor.",
  "id" : 188206760388075520,
  "created_at" : "2012-04-06 10:09:23 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.tweetcaster.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetCaster for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "187584107365138434",
  "text" : "Bug\u00FCn\u00FCn 12 Eyl\u00FCl'den tek fark\u0131, tarihin 4 Nisan olmas\u0131d\u0131r. Halka zulm\u00FCn tarihi belirsizdir bu topraklarda, takvimde yeri hi\u00E7 olmam\u0131\u015Ft\u0131r.",
  "id" : 187584107365138434,
  "created_at" : "2012-04-04 16:55:10 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Berkay \u00DCNAL",
      "screen_name" : "bunal",
      "indices" : [ 0, 6 ],
      "id_str" : "7526632",
      "id" : 7526632
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "187168504108154880",
  "geo" : { },
  "id_str" : "187170154113794048",
  "in_reply_to_user_id" : 7526632,
  "text" : "@bunal CDN 2.0 diyebilir miyiz? :)",
  "id" : 187170154113794048,
  "in_reply_to_status_id" : 187168504108154880,
  "created_at" : "2012-04-03 13:30:16 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "bunal",
  "in_reply_to_user_id_str" : "7526632",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "187167911197151232",
  "text" : "Pepe Metin'in \"Herkes herkesten \u00E7ok Fenerbah\u00E7elidir.\" laf\u0131n\u0131 \u00E7ok seviyorum.",
  "id" : 187167911197151232,
  "created_at" : "2012-04-03 13:21:22 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "NoviPazarGeliyor",
      "indices" : [ 79, 96 ]
    } ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 97, 117 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/9nwsw40w",
      "expanded_url" : "http:\/\/youtu.be\/QPTPo41sRiI",
      "display_url" : "youtu.be\/QPTPo41sRiI"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "187162294151675904",
  "text" : "Bosna'dan dostlar\u0131m\u0131z, karde\u015Flerimiz geliyor, hepsi ba\u015F\u0131m\u0131z\u0131n \u00FCzerine geliyor. #NoviPazarGeliyor http:\/\/t.co\/9nwsw40w",
  "id" : 187162294151675904,
  "created_at" : "2012-04-03 12:59:02 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetDeck\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Oruc Reis Tilkici",
      "screen_name" : "ortilkici",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "328607868",
      "id" : 328607868
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "186813482207952896",
  "geo" : { },
  "id_str" : "186828834094592001",
  "in_reply_to_user_id" : 328607868,
  "text" : "@ortilkici \u00D6znesi kim laflar\u0131n?",
  "id" : 186828834094592001,
  "in_reply_to_status_id" : 186813482207952896,
  "created_at" : "2012-04-02 14:53:59 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "ortilkici",
  "in_reply_to_user_id_str" : "328607868",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ebru Koksaldi",
      "screen_name" : "kum_kitabi",
      "indices" : [ 3, 14 ],
      "id_str" : "106092744",
      "id" : 106092744
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "186542709215989761",
  "text" : "RT @kum_kitabi: Fenerbahce taraftar\u0131n\u0131n gri b\u00F6lgesi yoktur. Temmuzdan beri hayk\u0131rd\u0131\u011F\u0131 gibi ya d\u00FC\u015F\u00FCr\u00FCrs\u00FCn\u00FCz ya da Aziz Y\u0131ld\u0131r\u0131m'a da ceza ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.handmark.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetCaster for iOS\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "186539076969697280",
    "text" : "Fenerbahce taraftar\u0131n\u0131n gri b\u00F6lgesi yoktur. Temmuzdan beri hayk\u0131rd\u0131\u011F\u0131 gibi ya d\u00FC\u015F\u00FCr\u00FCrs\u00FCn\u00FCz ya da Aziz Y\u0131ld\u0131r\u0131m'a da ceza vermezsiniz.",
    "id" : 186539076969697280,
    "created_at" : "2012-04-01 19:42:36 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Ebru Koksaldi",
      "screen_name" : "kum_kitabi",
      "protected" : false,
      "id_str" : "106092744",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/765300435477487618\/SexJG_Ea_normal.jpg",
      "id" : 106092744,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 186542709215989761,
  "created_at" : "2012-04-01 19:57:02 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
} ]