Grailbird.data.tweets_2012_02 = 
 [ {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Taylan Tekin",
      "screen_name" : "taylantekin",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "163830005",
      "id" : 163830005
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 13, 33 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/qSqYDSEK",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.dr.com.tr\/Film\/Indiana-Jones-Quadrilogy-DVD-Box-Set\/Steven-Spielberg\/Yabanci-Sinema\/Set-urunler\/urunno=0000000282753",
      "display_url" : "dr.com.tr\/Film\/Indiana-J\u2026"
    } ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "174921439487606784",
  "geo" : { },
  "id_str" : "174924262988189696",
  "in_reply_to_user_id" : 163830005,
  "text" : "@taylantekin http:\/\/t.co\/qSqYDSEK \u00C7ok da uygun bir fiyat\u0131 varm\u0131\u015F, senin gibi adama koymaz! :)",
  "id" : 174924262988189696,
  "in_reply_to_status_id" : 174921439487606784,
  "created_at" : "2012-02-29 18:29:28 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "taylantekin",
  "in_reply_to_user_id_str" : "163830005",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Taylan Tekin",
      "screen_name" : "taylantekin",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "163830005",
      "id" : 163830005
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "174918392283795456",
  "geo" : { },
  "id_str" : "174920637045932033",
  "in_reply_to_user_id" : 163830005,
  "text" : "@taylantekin Bendedir muhtemelen ama onu bulabilmem m\u00FCmk\u00FCn de\u011Fil. Tekrardan download et daha iyi.",
  "id" : 174920637045932033,
  "in_reply_to_status_id" : 174918392283795456,
  "created_at" : "2012-02-29 18:15:04 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "taylantekin",
  "in_reply_to_user_id_str" : "163830005",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "174908279829430272",
  "text" : "\u0130yi h\u00FCcum, \u00E7ok daha iyi savunma! Top 8'e kalaca\u011F\u0131z, haydi Fenerbah\u00E7e!",
  "id" : 174908279829430272,
  "created_at" : "2012-02-29 17:25:58 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetDeck\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 112, 132 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/RiJtNwK9",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.makeuseof.com\/tag\/legal-torrents-find\/",
      "display_url" : "makeuseof.com\/tag\/legal-torr\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "174691002257391616",
  "text" : "Public Domain'den oyun yamalar\u0131na, Creative Common lisanslardan DRM'siz i\u00E7eri\u011Fe 11 adet legal torrent tracker'\u0131 http:\/\/t.co\/RiJtNwK9",
  "id" : 174691002257391616,
  "created_at" : "2012-02-29 03:02:35 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetDeck\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Taylan Tekin",
      "screen_name" : "taylantekin",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "163830005",
      "id" : 163830005
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "174595113299877888",
  "geo" : { },
  "id_str" : "174658734423932928",
  "in_reply_to_user_id" : 163830005,
  "text" : "@taylantekin Walter Isaacson'un biyografileri me\u015Fhurdur. Peki ger\u00E7ekten de bu kadar h\u0131zl\u0131 m\u0131 okuyorsun kitaplar\u0131? Vallahi takdir ederim.",
  "id" : 174658734423932928,
  "in_reply_to_status_id" : 174595113299877888,
  "created_at" : "2012-02-29 00:54:21 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "taylantekin",
  "in_reply_to_user_id_str" : "163830005",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Y\u0131lmaz \u00D6ZD\u0130L",
      "screen_name" : "yozdilhurriyet",
      "indices" : [ 46, 61 ],
      "id_str" : "2798920527",
      "id" : 2798920527
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "174313790173749248",
  "text" : "Y\u0131lmaz \u00D6zdil'in twitter'daki kullan\u0131c\u0131 ad\u0131n\u0131n @yozdilhurriyet olmas\u0131 \u00E7ok ho\u015Fuma gidiyor. Herif ger\u00E7ekten de tam bir \"YOZ D\u0130L\"",
  "id" : 174313790173749248,
  "created_at" : "2012-02-28 02:03:40 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "174312053123715073",
  "text" : "\u0130kon ve font tasar\u0131m\u0131nda bana g\u00F6re en iyisi olan Symbian Belle, Android ve iOS 'un ard\u0131ndan ger\u00E7ekten \u00F6l\u00FC do\u011Fdu. Ge\u00E7 kald\u0131n Nokia efendi!",
  "id" : 174312053123715073,
  "created_at" : "2012-02-28 01:56:46 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetDeck\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "N. Emre Akdemir",
      "screen_name" : "mrkdmr",
      "indices" : [ 0, 7 ],
      "id_str" : "1452053924",
      "id" : 1452053924
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "174096897450061824",
  "text" : "@mrkdmr \u0130nce g\u00F6rm\u00FC\u015Fs\u00FCn bravo!",
  "id" : 174096897450061824,
  "created_at" : "2012-02-27 11:41:49 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetDeck\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Can Emre Felah",
      "screen_name" : "emrecanfelah",
      "indices" : [ 0, 13 ],
      "id_str" : "93204546",
      "id" : 93204546
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "173855630103281665",
  "geo" : { },
  "id_str" : "173888829961412609",
  "in_reply_to_user_id" : 93204546,
  "text" : "@emrecanfelah Biliyorum. Galatasaray'la 3 ma\u00E7\u0131m\u0131z var daha!",
  "id" : 173888829961412609,
  "in_reply_to_status_id" : 173855630103281665,
  "created_at" : "2012-02-26 21:55:02 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "emrecanfelah",
  "in_reply_to_user_id_str" : "93204546",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "173844477411196928",
  "text" : "Almedia's\u0131ndan Cenk'ine beni bile kanser ettin Be\u015Fikta\u015F! 1.30 dk gol sevinci ve 5 sn uzatma da 2000 ruhundan ho\u015F bir seda olmal\u0131...",
  "id" : 173844477411196928,
  "created_at" : "2012-02-26 18:58:47 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "N. Emre Akdemir",
      "screen_name" : "mrkdmr",
      "indices" : [ 0, 7 ],
      "id_str" : "1452053924",
      "id" : 1452053924
    }, {
      "name" : "istanbulizle.com",
      "screen_name" : "istanbulizle",
      "indices" : [ 8, 21 ],
      "id_str" : "488259369",
      "id" : 488259369
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "173420004279205889",
  "text" : "@mrkdmr @istanbulizle Pek HD kalitesi de\u011Fil ama olsun idare eder.",
  "id" : 173420004279205889,
  "created_at" : "2012-02-25 14:52:05 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 108, 128 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/n2XR94Y9",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=vPwCsWCXOrY",
      "display_url" : "youtube.com\/watch?v=vPwCsW\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "172647364794925056",
  "text" : "Selam size Nikola ve Bart \/ \u00D6zg\u00FCrl\u00FC\u011Fe inananlar \/ Her g\u00FCn do\u011Fan g\u00FCne\u015Fle biz \/ Sizle yola d\u00FC\u015Feriz! -Bandista http:\/\/t.co\/n2XR94Y9",
  "id" : 172647364794925056,
  "created_at" : "2012-02-23 11:41:54 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 94, 115 ],
      "url" : "https:\/\/t.co\/FlY14jvb",
      "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/#!\/emiracle\/status\/87491809063874560",
      "display_url" : "twitter.com\/#!\/emiracle\/st\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "172331534001504256",
  "text" : "3 Temmuz'dan beri neler s\u00F6ylendi, neler oldu. Benim fikrim ise o tarihten beri hi\u00E7 de\u011Fi\u015Fmedi. https:\/\/t.co\/FlY14jvb",
  "id" : 172331534001504256,
  "created_at" : "2012-02-22 14:46:54 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetDeck\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "yesimtin",
      "screen_name" : "yesimtin",
      "indices" : [ 3, 12 ],
      "id_str" : "2596951614",
      "id" : 2596951614
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "172285231590670337",
  "text" : "RT @yesimtin: Hipster gen\u00E7lerimizi pek zeki bir dille yeren bir mizah, ba\u015F d\u00F6nd\u00FCr\u00FCc\u00FC bir ske\u00E7ler zinciri Portlandia. \u0130zlenmeli.Bonus: ht ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 120, 140 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/HvLx2xQL",
        "expanded_url" : "http:\/\/visual.ly\/geek-vs-hipster",
        "display_url" : "visual.ly\/geek-vs-hipster"
      } ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "172247215849484288",
    "text" : "Hipster gen\u00E7lerimizi pek zeki bir dille yeren bir mizah, ba\u015F d\u00F6nd\u00FCr\u00FCc\u00FC bir ske\u00E7ler zinciri Portlandia. \u0130zlenmeli.Bonus: http:\/\/t.co\/HvLx2xQL",
    "id" : 172247215849484288,
    "created_at" : "2012-02-22 09:11:51 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Yesim Tin",
      "screen_name" : "yesimfuller",
      "protected" : false,
      "id_str" : "43727454",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/640880960762982400\/gFlHNpAL_normal.jpg",
      "id" : 43727454,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 172285231590670337,
  "created_at" : "2012-02-22 11:42:54 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 77, 97 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/H9BvgG9A",
      "expanded_url" : "http:\/\/kitapmetre.com\/",
      "display_url" : "kitapmetre.com"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "172123526675955713",
  "text" : "KitapMetre diye bir kitap fiyatlar\u0131 kar\u015F\u0131la\u015Ft\u0131rma sitesi yapm\u0131\u015Flar. \u00C7ok iyi! http:\/\/t.co\/H9BvgG9A",
  "id" : 172123526675955713,
  "created_at" : "2012-02-22 01:00:21 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/emiracle\/status\/172034589693452288\/photo\/1",
      "indices" : [ 52, 72 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/9VEyUWP0",
      "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/AmMwjEACIAAuO9L.jpg",
      "id_str" : "172034589697646592",
      "id" : 172034589697646592,
      "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/AmMwjEACIAAuO9L.jpg",
      "sizes" : [ {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      }, {
        "h" : 1365,
        "resize" : "fit",
        "w" : 2048
      }, {
        "h" : 400,
        "resize" : "fit",
        "w" : 600
      }, {
        "h" : 227,
        "resize" : "fit",
        "w" : 340
      }, {
        "h" : 683,
        "resize" : "fit",
        "w" : 1024
      } ],
      "display_url" : "pic.twitter.com\/9VEyUWP0"
    } ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "172034589693452288",
  "text" : "Bug\u00FCn \u00C7a\u011Flayan Adliyesi'nin \u00F6n\u00FCnde Samanyolu vard\u0131. http:\/\/t.co\/9VEyUWP0",
  "id" : 172034589693452288,
  "created_at" : "2012-02-21 19:06:58 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "172027118283276289",
  "geo" : { },
  "id_str" : "172031706361110529",
  "in_reply_to_user_id" : 15629536,
  "text" : "@RmZKnG Eyvallah, sa\u011Fol. Hakl\u0131y\u0131z, kazanaca\u011F\u0131z!",
  "id" : 172031706361110529,
  "in_reply_to_status_id" : 172027118283276289,
  "created_at" : "2012-02-21 18:55:29 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "rmzonair",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15629536",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetDeck\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "171993485237436417",
  "text" : "Ne \"objektifler\" g\u00F6rd\u00FCm g\u00F6zlerinde Fener nefreti, ne \"fanatikler\" g\u00F6rd\u00FCm tek silahlar\u0131 kalplerinde Fener sevgisi...",
  "id" : 171993485237436417,
  "created_at" : "2012-02-21 16:23:37 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetDeck\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Derya Erkenci",
      "screen_name" : "adilbalikci",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "78720208",
      "id" : 78720208
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "171964268269416449",
  "geo" : { },
  "id_str" : "171992009404448771",
  "in_reply_to_user_id" : 78720208,
  "text" : "@adilbalikci \"Futbol sever\" olarak uykular\u0131n 3 Temmuz'dan beri ka\u00E7mad\u0131ysa \u015Fimdi de ka\u00E7maz merak etme. Adaletin sadece bal\u0131\u011Fa galiba...",
  "id" : 171992009404448771,
  "in_reply_to_status_id" : 171964268269416449,
  "created_at" : "2012-02-21 16:17:45 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "adilbalikci",
  "in_reply_to_user_id_str" : "78720208",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetDeck\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "171988567218855936",
  "text" : "Sa\u011Fc\u0131s\u0131, solcusu, zengini, fakiri, ya\u015Fl\u0131s\u0131, genci ile Fenerbah\u00E7e'nin yenilmezli\u011Fini g\u00F6rd\u00FCm. Bu \u00F6rg\u00FCt\u00FCn bir par\u00E7as\u0131 oldu\u011Fum i\u00E7in gururluyum.",
  "id" : 171988567218855936,
  "created_at" : "2012-02-21 16:04:04 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetDeck\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "171987691003580417",
  "text" : "Adliyeden d\u00F6nd\u00FCm, Fenerbah\u00E7eli halkla ge\u00E7irdi\u011Fim saatler benim i\u00E7in \u00E7ok anlaml\u0131yd\u0131. Aksi halde kendimi eksik hissedecektim.",
  "id" : 171987691003580417,
  "created_at" : "2012-02-21 16:00:35 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "171934109260709889",
  "text" : "Onlar\u0131n \u00E7arp\u0131k \"adalet\" saraylar\u0131n\u0131, Fener'in \u0131\u015F\u0131\u011F\u0131yla ayd\u0131nlat\u0131yoruz. Bu karanl\u0131k yolun sonunda do\u011Facak \u0131\u015F\u0131\u011F\u0131 g\u00F6r\u00FCyoruz!",
  "id" : 171934109260709889,
  "created_at" : "2012-02-21 12:27:40 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.tweetcaster.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetCaster for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "liselimedya",
      "screen_name" : "liselimedya",
      "indices" : [ 3, 15 ],
      "id_str" : "2349071804",
      "id" : 2349071804
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "liselimedya",
      "indices" : [ 17, 29 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "171321099844468736",
  "text" : "RT @liselimedya: #liselimedya acil durum!\nTrabzonspor Play-off'a kalamazsa sampiyon olamayiz!\nBugunden tezi yok, Trabzonspor'a calisiyoruz!",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for iPhone\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "liselimedya",
        "indices" : [ 0, 12 ]
      } ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "171242520787951617",
    "text" : "#liselimedya acil durum!\nTrabzonspor Play-off'a kalamazsa sampiyon olamayiz!\nBugunden tezi yok, Trabzonspor'a calisiyoruz!",
    "id" : 171242520787951617,
    "created_at" : "2012-02-19 14:39:33 +0000",
    "user" : {
      "name" : "HABERFB.COM",
      "screen_name" : "haberfb",
      "protected" : false,
      "id_str" : "329120322",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/473213692985634819\/Vrat3GYu_normal.png",
      "id" : 329120322,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 171321099844468736,
  "created_at" : "2012-02-19 19:51:47 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.tweetcaster.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetCaster for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "zalambOdOnt",
      "screen_name" : "zalambOdOnt",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "15659467",
      "id" : 15659467
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "171307292065669121",
  "geo" : { },
  "id_str" : "171320617323339776",
  "in_reply_to_user_id" : 15659467,
  "text" : "@zalambOdOnt That's what D\u00FCz Adam says.",
  "id" : 171320617323339776,
  "in_reply_to_status_id" : 171307292065669121,
  "created_at" : "2012-02-19 19:49:52 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "zalambOdOnt",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15659467",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Taylan Tekin",
      "screen_name" : "taylantekin",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "163830005",
      "id" : 163830005
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "171164333978562560",
  "geo" : { },
  "id_str" : "171225974158004226",
  "in_reply_to_user_id" : 163830005,
  "text" : "@taylantekin Christiania, Kopenhag'da yar\u0131 \u00F6zerk, sistemden ba\u011F\u0131ms\u0131z otonom bir kom\u00FCn hayat\u0131 ya\u015Fanan ufak bir mahalle.",
  "id" : 171225974158004226,
  "in_reply_to_status_id" : 171164333978562560,
  "created_at" : "2012-02-19 13:33:48 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "taylantekin",
  "in_reply_to_user_id_str" : "163830005",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/dev.twitter.com\/docs\/tfw\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Websites\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 37, 57 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/jhijqAde",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.futuristika.org\/trend\/komplo\/devrim-ask-ve-idam\/",
      "display_url" : "futuristika.org\/trend\/komplo\/d\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "171008207135834113",
  "text" : "Devrim, a\u015Fk ve idam | [Futuristika!] http:\/\/t.co\/jhijqAde",
  "id" : 171008207135834113,
  "created_at" : "2012-02-18 23:08:28 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 95, 115 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/uuWnosi0",
      "expanded_url" : "http:\/\/sendtab.com",
      "display_url" : "sendtab.com"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "171002009292517376",
  "text" : "SendTab bir harika. Browser sekmesini tek t\u0131kla an\u0131nda istedi\u011Fin aletten istedi\u011Fine yollamaca: http:\/\/t.co\/uuWnosi0",
  "id" : 171002009292517376,
  "created_at" : "2012-02-18 22:43:50 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 70, 90 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/cJidfTGZ",
      "expanded_url" : "http:\/\/papazincayiri.blogspot.com\/2012\/02\/tesekkurler-ve-tesekkurler.html",
      "display_url" : "papazincayiri.blogspot.com\/2012\/02\/tesekk\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "170967199673090049",
  "text" : "Direnen Fenerbah\u00E7eli halka, Papaz\u0131n \u00C7ay\u0131r\u0131'ndan te\u015Fekk\u00FCr ve te\u015Fekk\u00FCr: http:\/\/t.co\/cJidfTGZ",
  "id" : 170967199673090049,
  "created_at" : "2012-02-18 20:25:31 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetDeck\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Can Emre Felah",
      "screen_name" : "emrecanfelah",
      "indices" : [ 0, 13 ],
      "id_str" : "93204546",
      "id" : 93204546
    }, {
      "name" : "Taylan Tekin",
      "screen_name" : "taylantekin",
      "indices" : [ 14, 26 ],
      "id_str" : "163830005",
      "id" : 163830005
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "170279557218320385",
  "geo" : { },
  "id_str" : "170307344272588801",
  "in_reply_to_user_id" : 93204546,
  "text" : "@emrecanfelah @taylantekin \u00D6\u011Flene kadar getirmezlerse arar, gidip kendimiz al\u0131r\u0131z. \u00D6yle ya da b\u00F6yle, rahat ol.",
  "id" : 170307344272588801,
  "in_reply_to_status_id" : 170279557218320385,
  "created_at" : "2012-02-17 00:43:29 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "emrecanfelah",
  "in_reply_to_user_id_str" : "93204546",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Taylan Tekin",
      "screen_name" : "taylantekin",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "163830005",
      "id" : 163830005
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "170272922831826944",
  "geo" : { },
  "id_str" : "170273231494840320",
  "in_reply_to_user_id" : 163830005,
  "text" : "@taylantekin Atma Recep din karde\u015Fiyiz.",
  "id" : 170273231494840320,
  "in_reply_to_status_id" : 170272922831826944,
  "created_at" : "2012-02-16 22:27:56 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "taylantekin",
  "in_reply_to_user_id_str" : "163830005",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 78, 98 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/oHmwvXBu",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.pclabs.com.tr\/2012\/02\/15\/btk-siber-saldiri-tatbikati-sonuc-raporu-tum-kurumlar-sinifta-kaldi\/",
      "display_url" : "pclabs.com.tr\/2012\/02\/15\/btk\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "169978285843947520",
  "text" : "Halk\u0131n internetine s\u00F6zde \"g\u00FCvenlik\" sa\u011Flayan zavall\u0131 filtreciler, beter olun! http:\/\/t.co\/oHmwvXBu",
  "id" : 169978285843947520,
  "created_at" : "2012-02-16 02:55:56 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "newschoolbandits",
      "indices" : [ 98, 115 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "169919479743131648",
  "text" : "Orada bulunan herkese Limbeck'ten \"Stop Internet Romance\" \u015Fark\u0131s\u0131n\u0131 arma\u011Fan ediyorum. 56K a\u015Fk\u0131na! #newschoolbandits",
  "id" : 169919479743131648,
  "created_at" : "2012-02-15 23:02:15 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "newschoolbandits",
      "indices" : [ 76, 93 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "169917173836423169",
  "text" : "Zaman\u0131nda bir bayrak verdik elinize, sallay\u0131p duruyorsunuz hala delicesine! #newschoolbandits",
  "id" : 169917173836423169,
  "created_at" : "2012-02-15 22:53:05 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetDeck\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Vadi Efe",
      "screen_name" : "vadiefe",
      "indices" : [ 0, 8 ],
      "id_str" : "15157855",
      "id" : 15157855
    }, {
      "name" : "Ersan \u00D6zer",
      "screen_name" : "ersanozer",
      "indices" : [ 9, 19 ],
      "id_str" : "15398882",
      "id" : 15398882
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "169820416653787136",
  "geo" : { },
  "id_str" : "169846621637578752",
  "in_reply_to_user_id" : 15157855,
  "text" : "@vadiefe @ersanozer Sizin camian\u0131n en kalender insanlar\u0131ndan birisidir, severim. F.B'li olmas\u0131 da cabas\u0131. Bir de Aykut Kocaman'a benziyor :)",
  "id" : 169846621637578752,
  "in_reply_to_status_id" : 169820416653787136,
  "created_at" : "2012-02-15 18:12:44 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "vadiefe",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15157855",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "169534730377768960",
  "text" : "Glasgow'dan \u00FCz\u00FCc\u00FC bir haber: Rangers, 49 milyon sterlinlik vergi borcu nedeniyle kayyuma devredildi ve kurallar gere\u011Fi 10 puan\u0131 silinecek.",
  "id" : 169534730377768960,
  "created_at" : "2012-02-14 21:33:24 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "fenerbahcelisoruyor",
      "indices" : [ 21, 41 ]
    } ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 0, 20 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/pighPrV3",
      "expanded_url" : "http:\/\/vimeo.com\/36684898",
      "display_url" : "vimeo.com\/36684898"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "169039329606385665",
  "text" : "http:\/\/t.co\/pighPrV3 #fenerbahcelisoruyor",
  "id" : 169039329606385665,
  "created_at" : "2012-02-13 12:44:51 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "168827082699317249",
  "text" : "Bu sefer de sen yan, yan yan yan babilon!",
  "id" : 168827082699317249,
  "created_at" : "2012-02-12 22:41:27 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "168827019063332865",
  "text" : "\u0130ster polis olsun ister astynomia fon \/ Burda vurdu Ferhat'\u0131, orda gitti Aleko'n \/ Lakin Atina'da bu kez i\u015Flemedi tiyatron",
  "id" : 168827019063332865,
  "created_at" : "2012-02-12 22:41:12 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 81, 101 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/4lX5VtKD",
      "expanded_url" : "http:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Arm%27s_Way",
      "display_url" : "en.wikipedia.org\/wiki\/Arm%27s_W\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "168480547885166592",
  "text" : "2000'li y\u0131llar\u0131n en iyi indie rock alb\u00FCmlerinden biri Islands - Arm's Way bence.\nhttp:\/\/t.co\/4lX5VtKD",
  "id" : 168480547885166592,
  "created_at" : "2012-02-11 23:44:27 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 92, 112 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/Kag8W0dD",
      "expanded_url" : "http:\/\/boingboing.net\/wp-content\/uploads\/2012\/02\/RTR2XJR8.jpg",
      "display_url" : "boingboing.net\/wp-content\/upl\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "168469769186590720",
  "text" : "Araba modifikasyonundan haz etmesem de bu modifikasyona hayali \u015Fapkam\u0131 \u00E7\u0131karmadan edemedim! http:\/\/t.co\/Kag8W0dD",
  "id" : 168469769186590720,
  "created_at" : "2012-02-11 23:01:37 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.tweetcaster.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetCaster for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Vamos Bien",
      "screen_name" : "Vamos_Bien",
      "indices" : [ 3, 14 ],
      "id_str" : "69631417",
      "id" : 69631417
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "bufarkufleyerekkapanmaz",
      "indices" : [ 96, 120 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "167337549843546112",
  "text" : "RT @Vamos_Bien: Fenerbah\u00E7e, Galatasaray ile 5 ana bran\u015Fta yapt\u0131\u011F\u0131 son 102 ma\u00E7\u0131n 83'\u00FCn\u00FC kazand\u0131! #bufarkufleyerekkapanmaz",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for iPhone\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "bufarkufleyerekkapanmaz",
        "indices" : [ 80, 104 ]
      } ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "167336345067466754",
    "text" : "Fenerbah\u00E7e, Galatasaray ile 5 ana bran\u015Fta yapt\u0131\u011F\u0131 son 102 ma\u00E7\u0131n 83'\u00FCn\u00FC kazand\u0131! #bufarkufleyerekkapanmaz",
    "id" : 167336345067466754,
    "created_at" : "2012-02-08 19:57:48 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Vamos Bien",
      "screen_name" : "Vamos_Bien",
      "protected" : false,
      "id_str" : "69631417",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1866831559\/sticker10_normal.jpg",
      "id" : 69631417,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 167337549843546112,
  "created_at" : "2012-02-08 20:02:35 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "167332763589029888",
  "text" : "Tebrikler Fenerbah\u00E7e, yine tarihi g\u00F6revimizi ifa ettik. GS: 65 - FENERBAH\u00C7E: 81",
  "id" : 167332763589029888,
  "created_at" : "2012-02-08 19:43:34 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "167264675959029760",
  "text" : "\u015Eampiyonu \u015Fikeci, fa\u015Fisti vatansever k\u00F6\u015Fe yazar\u0131, Paul Auster'\u0131 ergenekoncu yapan bu \u00FClke, C\u00FCneyt \u00D6zdemir'i de muhalif gazeteci yapar elbet.",
  "id" : 167264675959029760,
  "created_at" : "2012-02-08 15:13:01 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Levent Pekcan",
      "screen_name" : "leventp",
      "indices" : [ 0, 8 ],
      "id_str" : "755912",
      "id" : 755912
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "167247461801410561",
  "geo" : { },
  "id_str" : "167253546926997504",
  "in_reply_to_user_id" : 755912,
  "text" : "@leventp Uydunet Motorola Surfboard SVG1501 ile denedim, bir problem g\u00F6z\u00FCkm\u00FCyor. Hangi server'da test ediyorsunuz?",
  "id" : 167253546926997504,
  "in_reply_to_status_id" : 167247461801410561,
  "created_at" : "2012-02-08 14:28:47 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "leventp",
  "in_reply_to_user_id_str" : "755912",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Taylan Tekin",
      "screen_name" : "taylantekin",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "163830005",
      "id" : 163830005
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "166983927112802304",
  "geo" : { },
  "id_str" : "166989200820940801",
  "in_reply_to_user_id" : 163830005,
  "text" : "@taylantekin Tablette en iyisi TweetCaster ger\u00E7ekten de.",
  "id" : 166989200820940801,
  "in_reply_to_status_id" : 166983927112802304,
  "created_at" : "2012-02-07 20:58:22 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "taylantekin",
  "in_reply_to_user_id_str" : "163830005",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 93, 113 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/sYkuPdkF",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.theverge.com\/2012\/2\/7\/2776319\/chrome-for-android-beta-launches-on-android-4-0-phones-and-tablets",
      "display_url" : "theverge.com\/2012\/2\/7\/27763\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "166978766013345792",
  "text" : "ICS 4.0 ile birlikte Android'e Chrome browser geldi. \u015Eu anda beta ama olduk\u00E7a iyi g\u00F6z\u00FCk\u00FCyor. http:\/\/t.co\/sYkuPdkF",
  "id" : 166978766013345792,
  "created_at" : "2012-02-07 20:16:54 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Taylan Tekin",
      "screen_name" : "taylantekin",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "163830005",
      "id" : 163830005
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "166948203953000448",
  "geo" : { },
  "id_str" : "166974732359573504",
  "in_reply_to_user_id" : 163830005,
  "text" : "@taylantekin Nas\u0131l yani?",
  "id" : 166974732359573504,
  "in_reply_to_status_id" : 166948203953000448,
  "created_at" : "2012-02-07 20:00:53 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "taylantekin",
  "in_reply_to_user_id_str" : "163830005",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "166531375925702656",
  "text" : "Hem \u0130slam babay\u0131 hem de Bob babay\u0131 sayg\u0131 ile an\u0131yorum.",
  "id" : 166531375925702656,
  "created_at" : "2012-02-06 14:39:08 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "166312702598324225",
  "text" : "Okuyorum: Paul Auster - Sunset Park",
  "id" : 166312702598324225,
  "created_at" : "2012-02-06 00:10:12 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "bukitabinadiniseviyorum",
      "indices" : [ 0, 24 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "166284195918913538",
  "text" : "#bukitabinadiniseviyorum Kolera G\u00FCnlerinde A\u015Fk (Gabriel Garc\u00EDa M\u00E1rquez)",
  "id" : 166284195918913538,
  "created_at" : "2012-02-05 22:16:56 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "etohum",
      "indices" : [ 0, 7 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "165857703774785536",
  "text" : "#etohum 'un startup'lar\u0131 neden her sene birbirinden k\u00F6t\u00FC olmak zorunda? Neden hi\u00E7 elle tutulur bir \u015Fey olmuyor? Laf salatas\u0131 \u00E7ok ama...",
  "id" : 165857703774785536,
  "created_at" : "2012-02-04 18:02:12 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "165829130464661506",
  "text" : "T\u00FCrkiye'deki oyuncak\u00E7\u0131lar\u0131n \u00FCr\u00FCn \u00E7e\u015Fitsizli\u011Fi ve s\u0131radanl\u0131klar\u0131 \u00E7ok can s\u0131k\u0131c\u0131.",
  "id" : 165829130464661506,
  "created_at" : "2012-02-04 16:08:40 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Herr 5 Postasson",
      "screen_name" : "5posta",
      "indices" : [ 3, 10 ],
      "id_str" : "15395474",
      "id" : 15395474
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 30, 50 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/JYQR6ymU",
      "expanded_url" : "http:\/\/bit.ly\/yILcpS",
      "display_url" : "bit.ly\/yILcpS"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "164824076949520384",
  "text" : "RT @5posta: Futbolda ilk tape http:\/\/t.co\/JYQR6ymU yalnizca FB liler okusun. Digerleri cuma cuma asaplarini bozmasin...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/itunes.apple.com\/us\/app\/feeddler-rss-reader-pro\/id365710282?mt=8\" rel=\"nofollow\"\u003EFeeddler\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 18, 38 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/JYQR6ymU",
        "expanded_url" : "http:\/\/bit.ly\/yILcpS",
        "display_url" : "bit.ly\/yILcpS"
      } ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "162999899938496512",
    "text" : "Futbolda ilk tape http:\/\/t.co\/JYQR6ymU yalnizca FB liler okusun. Digerleri cuma cuma asaplarini bozmasin...",
    "id" : 162999899938496512,
    "created_at" : "2012-01-27 20:46:19 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Herr 5 Postasson",
      "screen_name" : "5posta",
      "protected" : false,
      "id_str" : "15395474",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/643340375181148160\/kRLmsXUU_normal.jpg",
      "id" : 15395474,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 164824076949520384,
  "created_at" : "2012-02-01 21:34:56 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "164673751550664705",
  "text" : "Bu vesile ile Paul Auster diye birinin varl\u0131\u011F\u0131ndan haberdar oldunuz. Bu bile bir \u015Fey...",
  "id" : 164673751550664705,
  "created_at" : "2012-02-01 11:37:36 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "N. Emre Akdemir",
      "screen_name" : "mrkdmr",
      "indices" : [ 0, 7 ],
      "id_str" : "1452053924",
      "id" : 1452053924
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "164471500756369410",
  "text" : "@mrkdmr Aman yak\u0131nda ald\u0131rma kendini korsandan!",
  "id" : 164471500756369410,
  "created_at" : "2012-01-31 22:13:56 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
} ]