Grailbird.data.tweets_2013_07 = 
 [ {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ozgur Uckan",
      "screen_name" : "ozuckan",
      "indices" : [ 72, 80 ],
      "id_str" : "31424362",
      "id" : 31424362
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 117, 139 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/TYdhBmPr6j",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.bthaber.com\/blue-coat-gezegeninde-turkiye\/?utm_content=buffer0cb87&utm_source=buffer&utm_medium=twitter&utm_campaign=Buffer",
      "display_url" : "bthaber.com\/blue-coat-geze\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "361996292353830912",
  "text" : "Blue Coat Gezegeni'ne ho\u015F gelmediniz! Delik de\u015Fik internetimiz hakk\u0131nda @ozuckan makalesini okuman\u0131z\u0131 tavsiye ederim http:\/\/t.co\/TYdhBmPr6j",
  "id" : 361996292353830912,
  "created_at" : "2013-07-29 23:46:56 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 96, 118 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/k4wTaO6hXX",
      "expanded_url" : "http:\/\/harebrained-schemes.com\/shadowrun\/",
      "display_url" : "harebrained-schemes.com\/shadowrun\/"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "361854081070927872",
  "text" : "Isometric turn-based RPG \u00F6zlemi olanlar Shadowrun Returns'e bir baks\u0131n derim. Hem de cyberpunk! http:\/\/t.co\/k4wTaO6hXX",
  "id" : 361854081070927872,
  "created_at" : "2013-07-29 14:21:50 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "361807158498689024",
  "text" : "\"Aklan\u0131n da gelin\" yav\u015Fakl\u0131\u011F\u0131ndan, istenmeyen adama d\u00F6n\u00FC\u015Fen Be\u015Fikta\u015F taraftarlar\u0131n\u0131n trajikomik hikayesi, T\u00FCrkiye'nin k\u00FC\u00E7\u00FCk bir \u00F6zeti.",
  "id" : 361807158498689024,
  "created_at" : "2013-07-29 11:15:23 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "dicle",
      "screen_name" : "dicleerkenci",
      "indices" : [ 97, 110 ],
      "id_str" : "373484717",
      "id" : 373484717
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 69, 91 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/CuPMTOuxks",
      "expanded_url" : "http:\/\/taraf.com.tr\/korhan-gumus\/makale-iktidarin-taksim-i-yenikapi.htm",
      "display_url" : "taraf.com.tr\/korhan-gumus\/m\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "361576569455644672",
  "text" : "Son zamanlarda okudu\u011Fum en iyi makale: \u0130ktidar\u0131n Taksim'i: Yenikap\u0131.\nhttp:\/\/t.co\/CuPMTOuxks (via @dicleerkenci)",
  "id" : 361576569455644672,
  "created_at" : "2013-07-28 19:59:06 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "361562710594424832",
  "text" : "Nexus 4 tamam da Nexus 7'ye halen Jelly Bean 4.3 gelebilmi\u015F de\u011Fil.",
  "id" : 361562710594424832,
  "created_at" : "2013-07-28 19:04:02 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "361511689956503552",
  "text" : "Devlet imaj\u0131na zarar vermek iyidir ama yetmez, fiziksel olarak da zarar vermek gerekir. Buna da polislerden ba\u015Flamak mant\u0131kl\u0131 oland\u0131r.",
  "id" : 361511689956503552,
  "created_at" : "2013-07-28 15:41:18 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "361510057952821250",
  "text" : "Tek bir polisin bile ka\u015F\u0131n\u0131n kanamad\u0131\u011F\u0131 bir halk ayaklanmas\u0131nda bir \u015Feyler eksiktir. \u015Eiddet alg\u0131n\u0131z\u0131 birazc\u0131k g\u00FCncelleyin art\u0131k.",
  "id" : 361510057952821250,
  "created_at" : "2013-07-28 15:34:49 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "361509684441645058",
  "text" : "Polis devletini y\u0131kmak i\u00E7in elimize ge\u00E7irdi\u011Fimiz f\u0131rsat\u0131 iyi kullanamad\u0131k. Kaleci ile kar\u015F\u0131 kar\u015F\u0131ya kal\u0131p topu taca att\u0131k.",
  "id" : 361509684441645058,
  "created_at" : "2013-07-28 15:33:19 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ahmet A. Sabanc\u0131",
      "screen_name" : "ahmetasabanci",
      "indices" : [ 0, 14 ],
      "id_str" : "55941547",
      "id" : 55941547
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "360795426900803587",
  "geo" : { },
  "id_str" : "360796904327610368",
  "in_reply_to_user_id" : 55941547,
  "text" : "@ahmetasabanci Sen b\u00F6yle kullan\u0131yorsun ama \"yeni blog\" do\u011Fru de\u011Filmi\u015F gibi geliyor. Do\u011Frusu \"yeni post\" bence.",
  "id" : 360796904327610368,
  "in_reply_to_status_id" : 360795426900803587,
  "created_at" : "2013-07-26 16:20:59 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "ahmetasabanci",
  "in_reply_to_user_id_str" : "55941547",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/emiracle\/status\/360538480406851584\/photo\/1",
      "indices" : [ 55, 77 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/PRy0qg92pZ",
      "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BQDj1nTCcAAXohg.jpg",
      "id_str" : "360538480411045888",
      "id" : 360538480411045888,
      "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BQDj1nTCcAAXohg.jpg",
      "sizes" : [ {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      }, {
        "h" : 403,
        "resize" : "fit",
        "w" : 298
      }, {
        "h" : 403,
        "resize" : "fit",
        "w" : 298
      }, {
        "h" : 403,
        "resize" : "fit",
        "w" : 298
      }, {
        "h" : 403,
        "resize" : "fit",
        "w" : 298
      } ],
      "display_url" : "pic.twitter.com\/PRy0qg92pZ"
    } ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "360538480406851584",
  "text" : "Nexus'lar elimde, bekliyorum bug\u00FCn yar\u0131n gelir diye... http:\/\/t.co\/PRy0qg92pZ",
  "id" : 360538480406851584,
  "created_at" : "2013-07-25 23:14:07 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "360423383768367105",
  "text" : "Gezi'ye en b\u00FCy\u00FCk ihaneti yine barikatlarda sava\u015Fmayan, herkese provokat\u00F6r diyen ve barikatlar\u0131n d\u00FC\u015Fmesine neden olan Geziciler yapm\u0131\u015Ft\u0131r.",
  "id" : 360423383768367105,
  "created_at" : "2013-07-25 15:36:45 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "360422855869083650",
  "text" : "\"Gezi'ye ihanet\" ne demek anlam\u0131yorum. Kastedilen bu ihanetin s\u0131n\u0131rlar\u0131 ne acaba?",
  "id" : 360422855869083650,
  "created_at" : "2013-07-25 15:34:39 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "360044138403610626",
  "geo" : { },
  "id_str" : "360044694362800129",
  "in_reply_to_user_id" : 71070056,
  "text" : "@serhanow Odaklanmakla alakas\u0131 yok, tasar\u0131m \u00F6yle! Bence hepsi birbirinden k\u00F6t\u00FC, rezalet.",
  "id" : 360044694362800129,
  "in_reply_to_status_id" : 360044138403610626,
  "created_at" : "2013-07-24 14:31:59 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "srhnow",
  "in_reply_to_user_id_str" : "71070056",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/emiracle\/status\/360043688115712000\/photo\/1",
      "indices" : [ 105, 127 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/uUkacdy1eG",
      "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BP8h06YCMAMRyY7.jpg",
      "id_str" : "360043688119906307",
      "id" : 360043688119906307,
      "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BP8h06YCMAMRyY7.jpg",
      "sizes" : [ {
        "h" : 133,
        "resize" : "fit",
        "w" : 340
      }, {
        "h" : 235,
        "resize" : "fit",
        "w" : 600
      }, {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      }, {
        "h" : 349,
        "resize" : "fit",
        "w" : 891
      }, {
        "h" : 349,
        "resize" : "fit",
        "w" : 891
      } ],
      "display_url" : "pic.twitter.com\/uUkacdy1eG"
    } ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "360043688115712000",
  "text" : "Fenerbah\u00E7e'nin yeni sezon formalar\u0131 ac\u0131 verici derecede k\u00F6t\u00FC. Klasik \u00E7ubukluyu bile ne h\u00E2le getirmi\u015Fler! http:\/\/t.co\/uUkacdy1eG",
  "id" : 360043688115712000,
  "created_at" : "2013-07-24 14:27:59 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 13, 35 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/f2efZOtqWE",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.indiegogo.com\/projects\/ubuntu-edge",
      "display_url" : "indiegogo.com\/projects\/ubunt\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "359688832603537409",
  "text" : "Ubuntu Edge: http:\/\/t.co\/f2efZOtqWE",
  "id" : 359688832603537409,
  "created_at" : "2013-07-23 14:57:55 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Arda Bingeli",
      "screen_name" : "ArdaBingeli",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "208980937",
      "id" : 208980937
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "359664035400130560",
  "geo" : { },
  "id_str" : "359668876184797185",
  "in_reply_to_user_id" : 208980937,
  "text" : "@ArdaBingeli 2006'da da gelmi\u015Fti.",
  "id" : 359668876184797185,
  "in_reply_to_status_id" : 359664035400130560,
  "created_at" : "2013-07-23 13:38:37 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "ArdaBingeli",
  "in_reply_to_user_id_str" : "208980937",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Can Emre Felah",
      "screen_name" : "emrecanfelah",
      "indices" : [ 0, 13 ],
      "id_str" : "93204546",
      "id" : 93204546
    }, {
      "name" : "Taylan Tekin",
      "screen_name" : "taylantekin",
      "indices" : [ 14, 26 ],
      "id_str" : "163830005",
      "id" : 163830005
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "359376373875765248",
  "geo" : { },
  "id_str" : "359388672472252418",
  "in_reply_to_user_id" : 93204546,
  "text" : "@emrecanfelah @taylantekin @remzibelhan Do\u011Fru ya! Benim akl\u0131ma gelmemi\u015Fti.",
  "id" : 359388672472252418,
  "in_reply_to_status_id" : 359376373875765248,
  "created_at" : "2013-07-22 19:05:11 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "emrecanfelah",
  "in_reply_to_user_id_str" : "93204546",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 47, 69 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/5sJJxfVHOW",
      "expanded_url" : "http:\/\/t24.com.tr\/haber\/bursada-ofkeli-kalabalik-roman-vatandaslarin-evlerini-tasladi\/234867",
      "display_url" : "t24.com.tr\/haber\/bursada-\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "359226365301637121",
  "text" : "D\u00FCnya yerinden oynar Bursa'da \u0131rk\u00E7\u0131l\u0131k olmasa! http:\/\/t.co\/5sJJxfVHOW",
  "id" : 359226365301637121,
  "created_at" : "2013-07-22 08:20:14 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "359192727864344576",
  "text" : "Ter\u00F6rist devlet, bu hafta kimi ter\u00F6rize edeceksin? Vicdans\u0131z devlet, yine kimleri zindanlara mahkum edeceksin? Oldu\u011Fun her yerde zul\u00FCm var!",
  "id" : 359192727864344576,
  "created_at" : "2013-07-22 06:06:34 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Burak Arikan",
      "screen_name" : "arikan",
      "indices" : [ 3, 10 ],
      "id_str" : "1168651",
      "id" : 1168651
    }, {
      "name" : "Sibel Horada",
      "screen_name" : "sibelhorada",
      "indices" : [ 124, 136 ],
      "id_str" : "1224706272",
      "id" : 1224706272
    } ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/sibelhorada\/status\/358972909206777856\/photo\/1",
      "indices" : [ 101, 123 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/XXX4jVLHPJ",
      "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BPtT9YHCMAA1rQV.jpg",
      "id_str" : "358972909215166464",
      "id" : 358972909215166464,
      "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BPtT9YHCMAA1rQV.jpg",
      "sizes" : [ {
        "h" : 218,
        "resize" : "fit",
        "w" : 600
      }, {
        "h" : 124,
        "resize" : "fit",
        "w" : 340
      }, {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      }, {
        "h" : 413,
        "resize" : "fit",
        "w" : 1136
      }, {
        "h" : 372,
        "resize" : "fit",
        "w" : 1024
      } ],
      "display_url" : "pic.twitter.com\/XXX4jVLHPJ"
    } ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "358994384517201921",
  "text" : "RT @arikan: Yass\u0131ada: zaman\u0131nda radyodan canl\u0131 dinlemi\u015F olanlar, bu salonda bug\u00FCn forum yap\u0131l\u0131yor... http:\/\/t.co\/XXX4jVLHPJ @sibelhorada @a\u2026",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for iPhone\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ {
        "name" : "Sibel Horada",
        "screen_name" : "sibelhorada",
        "indices" : [ 112, 124 ],
        "id_str" : "1224706272",
        "id" : 1224706272
      }, {
        "name" : "Ali Taptik",
        "screen_name" : "alitaptik",
        "indices" : [ 125, 135 ],
        "id_str" : "34622969",
        "id" : 34622969
      } ],
      "media" : [ {
        "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/sibelhorada\/status\/358972909206777856\/photo\/1",
        "indices" : [ 89, 111 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/XXX4jVLHPJ",
        "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BPtT9YHCMAA1rQV.jpg",
        "id_str" : "358972909215166464",
        "id" : 358972909215166464,
        "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BPtT9YHCMAA1rQV.jpg",
        "sizes" : [ {
          "h" : 218,
          "resize" : "fit",
          "w" : 600
        }, {
          "h" : 124,
          "resize" : "fit",
          "w" : 340
        }, {
          "h" : 150,
          "resize" : "crop",
          "w" : 150
        }, {
          "h" : 413,
          "resize" : "fit",
          "w" : 1136
        }, {
          "h" : 372,
          "resize" : "fit",
          "w" : 1024
        } ],
        "display_url" : "pic.twitter.com\/XXX4jVLHPJ"
      } ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "in_reply_to_status_id_str" : "358972909206777856",
    "geo" : { },
    "id_str" : "358978127239708672",
    "in_reply_to_user_id" : 1224706272,
    "text" : "Yass\u0131ada: zaman\u0131nda radyodan canl\u0131 dinlemi\u015F olanlar, bu salonda bug\u00FCn forum yap\u0131l\u0131yor... http:\/\/t.co\/XXX4jVLHPJ @sibelhorada @alitaptik",
    "id" : 358978127239708672,
    "in_reply_to_status_id" : 358972909206777856,
    "created_at" : "2013-07-21 15:53:49 +0000",
    "in_reply_to_screen_name" : "sibelhorada",
    "in_reply_to_user_id_str" : "1224706272",
    "user" : {
      "name" : "Burak Arikan",
      "screen_name" : "arikan",
      "protected" : false,
      "id_str" : "1168651",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/653235111496916992\/yypOSAEB_normal.jpg",
      "id" : 1168651,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 358994384517201921,
  "created_at" : "2013-07-21 16:58:25 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Arda Bingeli",
      "screen_name" : "ArdaBingeli",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "208980937",
      "id" : 208980937
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "357645868838567939",
  "geo" : { },
  "id_str" : "357646100515139584",
  "in_reply_to_user_id" : 208980937,
  "text" : "@ArdaBingeli Yok dostum, zor dostum bu b\u00F6yle olmaz; kaderden arkada\u015F inan ka\u00E7\u0131lmaz.",
  "id" : 357646100515139584,
  "in_reply_to_status_id" : 357645868838567939,
  "created_at" : "2013-07-17 23:40:49 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "ArdaBingeli",
  "in_reply_to_user_id_str" : "208980937",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "357645773736910848",
  "text" : "Kim yap\u0131yor, kim sat\u0131yor bu uygulamalar\u0131? Avea'y\u0131 \u00E7ok fena yiyiyorlar m\u0131 yoksa kendileri hizmet diye i\u015Fg\u00FCzarl\u0131k m\u0131 yap\u0131yor belli de\u011Fil.",
  "id" : 357645773736910848,
  "created_at" : "2013-07-17 23:39:31 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "357645227261050880",
  "text" : "Google Contacts ve iCloud varken, \"Avea Yedek\" ad\u0131yla telefon yedekleme uygulamas\u0131 yapmak tam olarak neyin kafas\u0131 acaba?",
  "id" : 357645227261050880,
  "created_at" : "2013-07-17 23:37:21 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "357544752767451136",
  "geo" : { },
  "id_str" : "357554354091327488",
  "in_reply_to_user_id" : 71070056,
  "text" : "@serhanow M\u00FCsl\u00FC-maan uyumaaa!",
  "id" : 357554354091327488,
  "in_reply_to_status_id" : 357544752767451136,
  "created_at" : "2013-07-17 17:36:15 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "srhnow",
  "in_reply_to_user_id_str" : "71070056",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "alex",
      "screen_name" : "Alex10combr",
      "indices" : [ 30, 42 ],
      "id_str" : "335249387",
      "id" : 335249387
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 43, 65 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/ZxH1fifyci",
      "expanded_url" : "http:\/\/youtu.be\/K2nzr77I9Nk",
      "display_url" : "youtu.be\/K2nzr77I9Nk"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "357553958748815361",
  "text" : "Seni unutmak ne m\u00FCmk\u00FCn.... RT @Alex10combr http:\/\/t.co\/ZxH1fifyci",
  "id" : 357553958748815361,
  "created_at" : "2013-07-17 17:34:41 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Yi\u011Fit Kalafato\u011Flu",
      "screen_name" : "yicit",
      "indices" : [ 0, 6 ],
      "id_str" : "17509003",
      "id" : 17509003
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "356542049358594048",
  "geo" : { },
  "id_str" : "356545411953078272",
  "in_reply_to_user_id" : 17509003,
  "text" : "@yicit B\u00FCy\u00FCk bir kabir azab\u0131 sizi bekliyor. Recep Tayyip Erdo\u011Fan stad\u0131nda \u00FC\u00E7l\u00FC bir ba\u015Fka olur eminim :)",
  "id" : 356545411953078272,
  "in_reply_to_status_id" : 356542049358594048,
  "created_at" : "2013-07-14 22:47:05 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "yicit",
  "in_reply_to_user_id_str" : "17509003",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "356404817809260544",
  "text" : "Polisi ne kadar insanla\u015Ft\u0131r\u0131rsan\u0131z o kadar dayak yer, a\u015Fa\u011F\u0131lan\u0131r, taciz edilir, k\u00F6r olur, \u00F6l\u00FCrs\u00FCn\u00FCz. Ne kadar polis o kadar fa\u015Fizm!",
  "id" : 356404817809260544,
  "created_at" : "2013-07-14 13:28:24 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Eren E\u011Filmez",
      "screen_name" : "erenegilmez",
      "indices" : [ 3, 15 ],
      "id_str" : "81377507",
      "id" : 81377507
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "356355131409186816",
  "text" : "RT @erenegilmez: 10 gun boyunca polis Taksim'den cekilmis milyon capulcu Taksim'i doldurmusken o esnaf \"biz de capulcuyuz buyurun\" diyerek \u2026",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Android\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "356348884148166657",
    "text" : "10 gun boyunca polis Taksim'den cekilmis milyon capulcu Taksim'i doldurmusken o esnaf \"biz de capulcuyuz buyurun\" diyerek menu gosteriyordu.",
    "id" : 356348884148166657,
    "created_at" : "2013-07-14 09:46:09 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Eren E\u011Filmez",
      "screen_name" : "erenegilmez",
      "protected" : false,
      "id_str" : "81377507",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/620182977130139648\/7FhxAflj_normal.jpg",
      "id" : 81377507,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 356355131409186816,
  "created_at" : "2013-07-14 10:10:58 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Eren E\u011Filmez",
      "screen_name" : "erenegilmez",
      "indices" : [ 3, 15 ],
      "id_str" : "81377507",
      "id" : 81377507
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "356355116523200512",
  "text" : "RT @erenegilmez: Taksim 10 gun halkin kontrolune gecti o esnaf paraya para demedi. Polis geldi isleri kesildi. Esas muhatabina diklenemeyen\u2026",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Android\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "356347782862344193",
    "text" : "Taksim 10 gun halkin kontrolune gecti o esnaf paraya para demedi. Polis geldi isleri kesildi. Esas muhatabina diklenemeyen korkak esnaf...",
    "id" : 356347782862344193,
    "created_at" : "2013-07-14 09:41:46 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Eren E\u011Filmez",
      "screen_name" : "erenegilmez",
      "protected" : false,
      "id_str" : "81377507",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/620182977130139648\/7FhxAflj_normal.jpg",
      "id" : 81377507,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 356355116523200512,
  "created_at" : "2013-07-14 10:10:55 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "eksihabermas",
      "screen_name" : "eksihabermas",
      "indices" : [ 3, 16 ],
      "id_str" : "172264000",
      "id" : 172264000
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "356354825044234240",
  "text" : "RT @eksihabermas: G\u00FCvenlik g\u00FC\u00E7lerinin kurumsal \u015Fiddetini anlay\u0131\u015Fla kar\u015F\u0131latmaya y\u00F6nelik her bahane size yeni bir insan hakk\u0131 ihlali olarak \u2026",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for iPhone\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "356350226652606466",
    "text" : "G\u00FCvenlik g\u00FC\u00E7lerinin kurumsal \u015Fiddetini anlay\u0131\u015Fla kar\u015F\u0131latmaya y\u00F6nelik her bahane size yeni bir insan hakk\u0131 ihlali olarak d\u00F6ner.",
    "id" : 356350226652606466,
    "created_at" : "2013-07-14 09:51:29 +0000",
    "user" : {
      "name" : "eksihabermas",
      "screen_name" : "eksihabermas",
      "protected" : false,
      "id_str" : "172264000",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1090507511\/rubens_normal.jpg",
      "id" : 172264000,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 356354825044234240,
  "created_at" : "2013-07-14 10:09:45 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "g\u00FCn zileli",
      "screen_name" : "gunzileli",
      "indices" : [ 3, 13 ],
      "id_str" : "130488429",
      "id" : 130488429
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 112, 134 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/ERn4dRpX7W",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.gunzileli.com\/2013\/07\/13\/paris-komunu-ve-esnaf\/#ixzz2Yy6VAwNQ",
      "display_url" : "gunzileli.com\/2013\/07\/13\/par\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "356185012783165441",
  "text" : "RT @gunzileli: Paris kom\u00FCn\u00FCnde esnaf: barikat y\u0131k\u0131l\u0131nca caddeye girenler onun m\u00FC\u015Fterileri de\u011Fil alacakl\u0131lar\u0131yd\u0131 http:\/\/t.co\/ERn4dRpX7W",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 97, 119 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/ERn4dRpX7W",
        "expanded_url" : "http:\/\/www.gunzileli.com\/2013\/07\/13\/paris-komunu-ve-esnaf\/#ixzz2Yy6VAwNQ",
        "display_url" : "gunzileli.com\/2013\/07\/13\/par\u2026"
      } ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "356182800585588736",
    "text" : "Paris kom\u00FCn\u00FCnde esnaf: barikat y\u0131k\u0131l\u0131nca caddeye girenler onun m\u00FC\u015Fterileri de\u011Fil alacakl\u0131lar\u0131yd\u0131 http:\/\/t.co\/ERn4dRpX7W",
    "id" : 356182800585588736,
    "created_at" : "2013-07-13 22:46:11 +0000",
    "user" : {
      "name" : "g\u00FCn zileli",
      "screen_name" : "gunzileli",
      "protected" : false,
      "id_str" : "130488429",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000043242121\/069cd363959df23d8933378a050f999f_normal.png",
      "id" : 130488429,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 356185012783165441,
  "created_at" : "2013-07-13 22:54:59 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "356010661295300609",
  "text" : "Antakya'ya \"TOMA'ya \u00E7at\u0131dan \u00E7ama\u015F\u0131r makinesi atma sureti ile etkisizle\u015Ftiren\" armas\u0131 vermek laz\u0131m. Harika bir haber... Ya\u015Fa \u015Eanl\u0131antakya!",
  "id" : 356010661295300609,
  "created_at" : "2013-07-13 11:22:10 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/dev.twitter.com\/docs\/tfw\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Websites\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 91, 113 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/iN6M3mLDMp",
      "expanded_url" : "http:\/\/boingboing.net\/2013\/07\/03\/the-real-reason-google-wants-t.html",
      "display_url" : "boingboing.net\/2013\/07\/03\/the\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "355797652832649218",
  "text" : "The real reason Google wants to kill RSS: Instapaper'\u0131n yarat\u0131c\u0131s\u0131ndan harika bir tirad... http:\/\/t.co\/iN6M3mLDMp",
  "id" : 355797652832649218,
  "created_at" : "2013-07-12 21:15:45 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Foti Benlisoy",
      "screen_name" : "fotibenlisoy",
      "indices" : [ 3, 16 ],
      "id_str" : "411769677",
      "id" : 411769677
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 66, 88 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/lrivY6Mswm",
      "expanded_url" : "http:\/\/fotibenlisoy.tumblr.com\/post\/55162342024\/gezi-kars-lasmalar-ittifaklar-ve-gazdanadam",
      "display_url" : "fotibenlisoy.tumblr.com\/post\/551623420\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "355258636278304768",
  "text" : "RT @fotibenlisoy: Gezi: Kar\u015F\u0131la\u015Fmalar, ittifaklar ve \u201CGazdanadam\u201D http:\/\/t.co\/lrivY6Mswm",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 48, 70 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/lrivY6Mswm",
        "expanded_url" : "http:\/\/fotibenlisoy.tumblr.com\/post\/55162342024\/gezi-kars-lasmalar-ittifaklar-ve-gazdanadam",
        "display_url" : "fotibenlisoy.tumblr.com\/post\/551623420\u2026"
      } ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "355256739551121408",
    "text" : "Gezi: Kar\u015F\u0131la\u015Fmalar, ittifaklar ve \u201CGazdanadam\u201D http:\/\/t.co\/lrivY6Mswm",
    "id" : 355256739551121408,
    "created_at" : "2013-07-11 09:26:21 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Foti Benlisoy",
      "screen_name" : "fotibenlisoy",
      "protected" : false,
      "id_str" : "411769677",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/789863110656004096\/9JqrliFx_normal.jpg",
      "id" : 411769677,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 355258636278304768,
  "created_at" : "2013-07-11 09:33:53 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "AbdestliKapitalizmY\u0131k\u0131lacak",
      "indices" : [ 53, 81 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "355256192471269377",
  "text" : "Sendikala\u015Fmay\u0131 bitiren, i\u015F\u00E7i \u00F6l\u00FCmlerine sessiz kalan #AbdestliKapitalizmY\u0131k\u0131lacak",
  "id" : 355256192471269377,
  "created_at" : "2013-07-11 09:24:11 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "DavulcularCokSeriTakiplesiyor",
      "indices" : [ 0, 30 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "355100811497451520",
  "text" : "#DavulcularCokSeriTakiplesiyor RT l\u00FCtfen!",
  "id" : 355100811497451520,
  "created_at" : "2013-07-10 23:06:45 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 65, 87 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/PCvFAGWBD8",
      "expanded_url" : "http:\/\/rationalwiki.org\/wiki\/Main_Page",
      "display_url" : "rationalwiki.org\/wiki\/Main_Page"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "355090751979405313",
  "text" : "B\u00F6yle bir  wiki varm\u0131\u015F. Adnan Hoca'ya s\u00F6yleyeyim de kapatt\u0131rs\u0131n. http:\/\/t.co\/PCvFAGWBD8",
  "id" : 355090751979405313,
  "created_at" : "2013-07-10 22:26:47 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "354922383058026497",
  "text" : "\u00DCzg\u00FCn olmay\u0131 b\u0131rak\u0131n art\u0131k, zaman daha da \u00F6fkeli olman\u0131 zaman\u0131d\u0131r!",
  "id" : 354922383058026497,
  "created_at" : "2013-07-10 11:17:44 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Yi\u011Fit Kalafato\u011Flu",
      "screen_name" : "yicit",
      "indices" : [ 3, 9 ],
      "id_str" : "17509003",
      "id" : 17509003
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 72, 94 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/BNI7IrhG8K",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.facebook.com\/PinkFloydTW",
      "display_url" : "facebook.com\/PinkFloydTW"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "354918107673927683",
  "text" : "RT @yicit: Bak\u0131n, yak\u0131ndan tan\u0131y\u0131n. Gencecik. P\u0131r\u0131lp\u0131r\u0131l bir insan Ali. http:\/\/t.co\/BNI7IrhG8K",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 61, 83 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/BNI7IrhG8K",
        "expanded_url" : "http:\/\/www.facebook.com\/PinkFloydTW",
        "display_url" : "facebook.com\/PinkFloydTW"
      } ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "354916313417785345",
    "text" : "Bak\u0131n, yak\u0131ndan tan\u0131y\u0131n. Gencecik. P\u0131r\u0131lp\u0131r\u0131l bir insan Ali. http:\/\/t.co\/BNI7IrhG8K",
    "id" : 354916313417785345,
    "created_at" : "2013-07-10 10:53:37 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Yi\u011Fit Kalafato\u011Flu",
      "screen_name" : "yicit",
      "protected" : false,
      "id_str" : "17509003",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/787184190328545280\/iuZxpJIf_normal.jpg",
      "id" : 17509003,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 354918107673927683,
  "created_at" : "2013-07-10 11:00:45 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 104, 126 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/9NiwURS4RG",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.wired.com\/reviews\/2013\/07\/dell-xps-linux\/",
      "display_url" : "wired.com\/reviews\/2013\/0\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "354739857995735042",
  "text" : "Donan\u0131m olarak g\u00FC\u00E7l\u00FC olmasa da Linux y\u00FCkl\u00FC gelen laptop'lar\u0131n en g\u00FCzeli, Dell XPS 13 Developer Edition: http:\/\/t.co\/9NiwURS4RG",
  "id" : 354739857995735042,
  "created_at" : "2013-07-09 23:12:27 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "354642215739465729",
  "text" : "\"Ezilenler aras\u0131nda din adam\u0131 g\u00F6remezsiniz. Din adamlar\u0131 ezen s\u0131n\u0131f\u0131n asala\u011F\u0131d\u0131r!\" ~Sartre",
  "id" : 354642215739465729,
  "created_at" : "2013-07-09 16:44:27 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 51, 73 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/7TpBWY3np2",
      "expanded_url" : "http:\/\/nabermedya.tv\/",
      "display_url" : "nabermedya.tv"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "354355799700668417",
  "text" : "Star Wars m\u00FCzi\u011Fi alt\u0131nda barikat kuruluyor! Canl\u0131: http:\/\/t.co\/7TpBWY3np2",
  "id" : 354355799700668417,
  "created_at" : "2013-07-08 21:46:20 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "354333854254903297",
  "text" : "Park giri\u015Flerine kiral\u0131k katillerini dizerek set \u00E7ekenler, halk\u0131n \u00F6zg\u00FCrl\u00FCk taleplerine de set \u00E7ekebileceklerini d\u00FC\u015F\u00FCn\u00FCyorlarsa yan\u0131l\u0131yorlar.",
  "id" : 354333854254903297,
  "created_at" : "2013-07-08 20:19:08 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "354332498089611266",
  "text" : "Hi\u00E7bir eylem, devleti bu i\u00E7erisinde bulundu\u011Fu trajikomik ve acziyet i\u00E7indeki hale getiremezdi. Bunu ger\u00E7ekten siz iyi biliyorsunuz!",
  "id" : 354332498089611266,
  "created_at" : "2013-07-08 20:13:45 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Foti Benlisoy",
      "screen_name" : "fotibenlisoy",
      "indices" : [ 3, 16 ],
      "id_str" : "411769677",
      "id" : 411769677
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "354267489741438978",
  "text" : "RT @fotibenlisoy: Allah vali Mutlu'yu ba\u015F\u0131m\u0131zdan eksik etmesin... Biz ne etsek h\u00FCk\u00FCmeti b\u00F6yle rezil r\u00FCsva edemezdik, bu kadar g\u00FCl\u00FCn\u00E7, aciz \u2026",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "354254407598215168",
    "text" : "Allah vali Mutlu'yu ba\u015F\u0131m\u0131zdan eksik etmesin... Biz ne etsek h\u00FCk\u00FCmeti b\u00F6yle rezil r\u00FCsva edemezdik, bu kadar g\u00FCl\u00FCn\u00E7, aciz duruma d\u00FC\u015F\u00FCremezdik",
    "id" : 354254407598215168,
    "created_at" : "2013-07-08 15:03:27 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Foti Benlisoy",
      "screen_name" : "fotibenlisoy",
      "protected" : false,
      "id_str" : "411769677",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/789863110656004096\/9JqrliFx_normal.jpg",
      "id" : 411769677,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 354267489741438978,
  "created_at" : "2013-07-08 15:55:26 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/emiracle\/status\/354209704634880000\/photo\/1",
      "indices" : [ 103, 125 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/SNHMCIJNKh",
      "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BOpn2YUCEAM8TBD.jpg",
      "id_str" : "354209704639074307",
      "id" : 354209704639074307,
      "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BOpn2YUCEAM8TBD.jpg",
      "sizes" : [ {
        "h" : 255,
        "resize" : "fit",
        "w" : 340
      }, {
        "h" : 1224,
        "resize" : "fit",
        "w" : 1632
      }, {
        "h" : 450,
        "resize" : "fit",
        "w" : 600
      }, {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      }, {
        "h" : 768,
        "resize" : "fit",
        "w" : 1024
      } ],
      "display_url" : "pic.twitter.com\/SNHMCIJNKh"
    } ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "354209704634880000",
  "text" : "Sald\u0131raca\u011F\u0131n \"i\u015Fgal kuvvetleri\" bu i\u015Fte. Sald\u0131r! Daha \u00E7ok sald\u0131r, daha \u00E7ok yenil. Yenildik\u00E7e yok ol... http:\/\/t.co\/SNHMCIJNKh",
  "id" : 354209704634880000,
  "created_at" : "2013-07-08 12:05:49 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "354208399174541313",
  "text" : "Halka a\u00E7t\u0131k diyorlar ama 19.00'da gelirlerse sald\u0131r\u0131r\u0131z diyorlar. Sald\u0131r, kartondan kaplan sald\u0131r. Bu son kavga de\u011Fil hen\u00FCz...",
  "id" : 354208399174541313,
  "created_at" : "2013-07-08 12:00:37 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/emiracle\/status\/354201430237782017\/photo\/1",
      "indices" : [ 118, 140 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/2iMkalIR9J",
      "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BOpgUvzCIAAk9ht.jpg",
      "id_str" : "354201430246170624",
      "id" : 354201430246170624,
      "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BOpgUvzCIAAk9ht.jpg",
      "sizes" : [ {
        "h" : 255,
        "resize" : "fit",
        "w" : 340
      }, {
        "h" : 1224,
        "resize" : "fit",
        "w" : 1632
      }, {
        "h" : 450,
        "resize" : "fit",
        "w" : 600
      }, {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      }, {
        "h" : 768,
        "resize" : "fit",
        "w" : 1024
      } ],
      "display_url" : "pic.twitter.com\/2iMkalIR9J"
    } ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "354201430237782017",
  "text" : "Ku\u015F sesleri var, bir de ceketli katillerin yalan s\u00F6zleri... G\u00FCn gelir ku\u015F da sorar, a\u011Fa\u00E7 da sorar, sorarlar hesab\u0131n\u0131. http:\/\/t.co\/2iMkalIR9J",
  "id" : 354201430237782017,
  "created_at" : "2013-07-08 11:32:56 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/emiracle\/status\/354200541506711552\/photo\/1",
      "indices" : [ 117, 139 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/5QDUdbIdmK",
      "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BOpfhBACMAENvBs.jpg",
      "id_str" : "354200541510905857",
      "id" : 354200541510905857,
      "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BOpfhBACMAENvBs.jpg",
      "sizes" : [ {
        "h" : 255,
        "resize" : "fit",
        "w" : 340
      }, {
        "h" : 1224,
        "resize" : "fit",
        "w" : 1632
      }, {
        "h" : 450,
        "resize" : "fit",
        "w" : 600
      }, {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      }, {
        "h" : 768,
        "resize" : "fit",
        "w" : 1024
      } ],
      "display_url" : "pic.twitter.com\/5QDUdbIdmK"
    } ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "354200541506711552",
  "text" : "Muktedirin \u00E7i\u00E7ekleri var, \u00E7evresinde \u00FC\u00E7 be\u015F k\u00F6pe\u011Fiyle... \u00C7i\u00E7ekler kals\u0131n, mavi giyen k\u00F6pek mi olur, onlar gitsinler! http:\/\/t.co\/5QDUdbIdmK",
  "id" : 354200541506711552,
  "created_at" : "2013-07-08 11:29:24 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "S\u00FCreyya K\u0131ral",
      "screen_name" : "sureyyakiral",
      "indices" : [ 3, 16 ],
      "id_str" : "215942568",
      "id" : 215942568
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "354037665366147074",
  "text" : "RT @sureyyakiral: \"Siz bizi \u00F6rg\u00FCtlendi\u011Fimiz i\u00E7in yarg\u0131l\u0131yorsunuz, ama gelecek nesiller daha iyi \u00F6rg\u00FCtlenemedi\u011Fimiz i\u00E7in yarg\u0131layacaklar\u201D Me\u2026",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "354034454458667008",
    "text" : "\"Siz bizi \u00F6rg\u00FCtlendi\u011Fimiz i\u00E7in yarg\u0131l\u0131yorsunuz, ama gelecek nesiller daha iyi \u00F6rg\u00FCtlenemedi\u011Fimiz i\u00E7in yarg\u0131layacaklar\u201D Melih Pekdemir",
    "id" : 354034454458667008,
    "created_at" : "2013-07-08 00:29:26 +0000",
    "user" : {
      "name" : "S\u00FCreyya K\u0131ral",
      "screen_name" : "sureyyakiral",
      "protected" : true,
      "id_str" : "215942568",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/506937847534743552\/Fg4Drm_y_normal.jpeg",
      "id" : 215942568,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 354037665366147074,
  "created_at" : "2013-07-08 00:42:11 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "353986021395939328",
  "text" : "\"Polis masum, emri veren su\u00E7lu\" s\u00F6ylemi tam bir eyyamc\u0131l\u0131k. Emri veren de uygulayan da ayn\u0131 derecede katil ve halk d\u00FC\u015Fman\u0131d\u0131r.",
  "id" : 353986021395939328,
  "created_at" : "2013-07-07 21:16:58 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "S\u00FCreyya K\u0131ral",
      "screen_name" : "sureyyakiral",
      "indices" : [ 3, 16 ],
      "id_str" : "215942568",
      "id" : 215942568
    }, {
      "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
      "screen_name" : "emiracle",
      "indices" : [ 18, 27 ],
      "id_str" : "18937325",
      "id" : 18937325
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "353967286375284737",
  "text" : "RT @sureyyakiral: @emiracle Kafa karisikligi. \u0130nanca degil, baskasina saygi esas olan. Obur turlusu otosansure, sansure, oradan da fasizme \u2026",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for iPad\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ {
        "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
        "screen_name" : "emiracle",
        "indices" : [ 0, 9 ],
        "id_str" : "18937325",
        "id" : 18937325
      } ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "in_reply_to_status_id_str" : "353964189091504128",
    "geo" : { },
    "id_str" : "353965912099000321",
    "in_reply_to_user_id" : 18937325,
    "text" : "@emiracle Kafa karisikligi. \u0130nanca degil, baskasina saygi esas olan. Obur turlusu otosansure, sansure, oradan da fasizme gider.",
    "id" : 353965912099000321,
    "in_reply_to_status_id" : 353964189091504128,
    "created_at" : "2013-07-07 19:57:04 +0000",
    "in_reply_to_screen_name" : "emiracle",
    "in_reply_to_user_id_str" : "18937325",
    "user" : {
      "name" : "S\u00FCreyya K\u0131ral",
      "screen_name" : "sureyyakiral",
      "protected" : true,
      "id_str" : "215942568",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/506937847534743552\/Fg4Drm_y_normal.jpeg",
      "id" : 215942568,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 353967286375284737,
  "created_at" : "2013-07-07 20:02:32 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "353964576506773504",
  "text" : "Ger\u00E7ek \u015Fu ki; militan ateizme en \u00E7ok ihtiya\u00E7 duydu\u011Fumuz zamanlarday\u0131z.",
  "id" : 353964576506773504,
  "created_at" : "2013-07-07 19:51:46 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "353964189091504128",
  "text" : "Ramazan geliyor, \"dine sayg\u0131\" s\u00F6ylemleri art\u0131yor. Sayg\u0131 g\u00F6sterin ama bir peri masal\u0131na ne kadar g\u00F6steriyorsan\u0131z o kadar, daha fazla de\u011Fil!",
  "id" : 353964189091504128,
  "created_at" : "2013-07-07 19:50:13 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Samet \u00C7i\u00E7ek",
      "screen_name" : "sametcicek",
      "indices" : [ 0, 11 ],
      "id_str" : "52751908",
      "id" : 52751908
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "353958061444050945",
  "geo" : { },
  "id_str" : "353958649594511360",
  "in_reply_to_user_id" : 52751908,
  "text" : "@sametcicek Bu kompleksi tiplerle ben de elimden geldi\u011Fince m\u00FCcadele ediyorum. Helal olsun karde\u015Fim!",
  "id" : 353958649594511360,
  "in_reply_to_status_id" : 353958061444050945,
  "created_at" : "2013-07-07 19:28:12 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "sametcicek",
  "in_reply_to_user_id_str" : "52751908",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Samet \u00C7i\u00E7ek",
      "screen_name" : "sametcicek",
      "indices" : [ 0, 11 ],
      "id_str" : "52751908",
      "id" : 52751908
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "353955368176582656",
  "geo" : { },
  "id_str" : "353956064850477057",
  "in_reply_to_user_id" : 52751908,
  "text" : "@sametcicek Olay nedir?",
  "id" : 353956064850477057,
  "in_reply_to_status_id" : 353955368176582656,
  "created_at" : "2013-07-07 19:17:56 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "sametcicek",
  "in_reply_to_user_id_str" : "52751908",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "353933091779264512",
  "text" : "Muktedirin \u00E7arp\u0131k hukukuna g\u00F6re de\u011Fil, kendi hukukumuza g\u00F6re ya\u015Fayaca\u011F\u0131z. Meyletmeyece\u011Fiz, ipleri kendi ellerimize  alaca\u011F\u0131z.",
  "id" : 353933091779264512,
  "created_at" : "2013-07-07 17:46:39 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Can Emre Felah",
      "screen_name" : "emrecanfelah",
      "indices" : [ 0, 13 ],
      "id_str" : "93204546",
      "id" : 93204546
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "353854408049700866",
  "geo" : { },
  "id_str" : "353855124290027521",
  "in_reply_to_user_id" : 93204546,
  "text" : "@emrecanfelah G\u00F6zl\u00FC\u011F\u00FCne bir \u015Fey mi oldu yoksa sadece k\u00F6t\u00FC bir espri mi? :)",
  "id" : 353855124290027521,
  "in_reply_to_status_id" : 353854408049700866,
  "created_at" : "2013-07-07 12:36:50 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "emrecanfelah",
  "in_reply_to_user_id_str" : "93204546",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ahmet A. Sabanc\u0131",
      "screen_name" : "ahmetasabanci",
      "indices" : [ 0, 14 ],
      "id_str" : "55941547",
      "id" : 55941547
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "352898482979356677",
  "geo" : { },
  "id_str" : "352901587355713538",
  "in_reply_to_user_id" : 55941547,
  "text" : "@ahmetasabanci CrunchBang kur. Bu \u00FClkenin d\u00FC\u015F\u00FCk i\u015Flemcisi i\u00E7in birebir. Debian temellidir, fazla kaynak t\u00FCketmez.",
  "id" : 352901587355713538,
  "in_reply_to_status_id" : 352898482979356677,
  "created_at" : "2013-07-04 21:27:49 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "ahmetasabanci",
  "in_reply_to_user_id_str" : "55941547",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetDeck\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "zalambOdOnt",
      "screen_name" : "zalambOdOnt",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "15659467",
      "id" : 15659467
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "352436398478983168",
  "geo" : { },
  "id_str" : "352439672187789315",
  "in_reply_to_user_id" : 15659467,
  "text" : "@zalambOdOnt Avea ucuz ve gayet iyi bence. Korkarak ge\u00E7tim ama hi\u00E7 pi\u015Fman de\u011Filim. G\u00F6r\u00FCnmez giderler de yok pek.",
  "id" : 352439672187789315,
  "in_reply_to_status_id" : 352436398478983168,
  "created_at" : "2013-07-03 14:52:20 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "zalambOdOnt",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15659467",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetDeck\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 58, 80 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/RMXZZXU8Px",
      "expanded_url" : "http:\/\/vagus.tv\/2013\/07\/03\/twitter-facebook-orgutlenmek-icin-yeter-mi-guardiandan-guclu-analiz\/",
      "display_url" : "vagus.tv\/2013\/07\/03\/twi\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "352418229412560896",
  "text" : "T\u00FCm d\u00FCnyadaki Haziran ayaklanmalar\u0131n\u0131n g\u00FC\u00E7l\u00FC bir analizi. http:\/\/t.co\/RMXZZXU8Px",
  "id" : 352418229412560896,
  "created_at" : "2013-07-03 13:27:08 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 91, 113 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/JXECB8MtF9",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.youtube.com\/watch?feature=player_embedded&v=7s32Q7MxvH0",
      "display_url" : "youtube.com\/watch?feature=\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "352198745296879616",
  "text" : "Sony, pek ger\u00E7ek\u00E7i olmayan bir video ile PS4'\u00FCn t\u00FCm user interface numaralar\u0131n\u0131 g\u00F6stermi\u015F. http:\/\/t.co\/JXECB8MtF9",
  "id" : 352198745296879616,
  "created_at" : "2013-07-02 22:54:59 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 44, 66 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/Uny3URsL8J",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.geekculture.com\/joyoftech\/joyarchives\/1863.html",
      "display_url" : "geekculture.com\/joyoftech\/joya\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "352195629285507073",
  "text" : "Y\u00FCksek \u00E7\u00F6z\u00FCn\u00FCrl\u00FCkl\u00FC hali i\u00E7in b\u00F6yle buyrun: http:\/\/t.co\/Uny3URsL8J",
  "id" : 352195629285507073,
  "created_at" : "2013-07-02 22:42:36 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/emiracle\/status\/352195443167469568\/photo\/1",
      "indices" : [ 111, 133 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/szhcOlQW7b",
      "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BOM_47oCIAEoepG.jpg",
      "id_str" : "352195443175858177",
      "id" : 352195443175858177,
      "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BOM_47oCIAEoepG.jpg",
      "sizes" : [ {
        "h" : 2048,
        "resize" : "fit",
        "w" : 323
      }, {
        "h" : 680,
        "resize" : "fit",
        "w" : 107
      }, {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      }, {
        "h" : 1200,
        "resize" : "fit",
        "w" : 189
      }, {
        "h" : 2048,
        "resize" : "fit",
        "w" : 323
      } ],
      "display_url" : "pic.twitter.com\/szhcOlQW7b"
    } ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "duranadam",
      "indices" : [ 43, 53 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "352195443167469568",
  "text" : "Geek karikat\u00FCrc\u00FCler \"The Joy of Tech\" bile #duranadam \u00E7izmi\u015F. Helal olsun valla, \u015Fa\u015F\u0131rmad\u0131m dersem yalan olur. http:\/\/t.co\/szhcOlQW7b",
  "id" : 352195443167469568,
  "created_at" : "2013-07-02 22:41:51 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 27, 49 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/Z8k8jW4CFr",
      "expanded_url" : "http:\/\/blogs.artinfo.com\/artintheair\/2013\/06\/17\/clash-at-art-basel-police-forcibly-evict-protestors-from-tadashi-kawamata%E2%80%99s-art-favela\/",
      "display_url" : "blogs.artinfo.com\/artintheair\/20\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "352148535510171648",
  "text" : "Polis \u0130svi\u00E7re'de de polis! http:\/\/t.co\/Z8k8jW4CFr",
  "id" : 352148535510171648,
  "created_at" : "2013-07-02 19:35:28 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "352119244642729985",
  "text" : "Y\u0131llar y\u0131l\u0131 bu \u00FClkede ka\u00E7 ki\u015Fi, ka\u00E7 sene bo\u015Fu bo\u015Funa hapislerde yatt\u0131, kim bilir?",
  "id" : 352119244642729985,
  "created_at" : "2013-07-02 17:39:04 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 69, 91 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/FuC6nKOent",
      "expanded_url" : "http:\/\/birdirbir.org\/ustalarin-ustasi-ve-tarihi-karsilasma\/",
      "display_url" : "birdirbir.org\/ustalarin-usta\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "352100497768976385",
  "text" : "Bu yaz\u0131y\u0131 herkes okumal\u0131d\u0131r. \"Ustalar\u0131n ustas\u0131 ve tarih\u00EE kar\u015F\u0131la\u015Fma\" http:\/\/t.co\/FuC6nKOent",
  "id" : 352100497768976385,
  "created_at" : "2013-07-02 16:24:35 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Yi\u011Fit Kalafato\u011Flu",
      "screen_name" : "yicit",
      "indices" : [ 0, 6 ],
      "id_str" : "17509003",
      "id" : 17509003
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "351651208731168768",
  "geo" : { },
  "id_str" : "351663652518109184",
  "in_reply_to_user_id" : 17509003,
  "text" : "@yicit Hemen bir Nexus 4 ile takas et bence. Bak bizim han\u0131m\u0131n telefonundan incelemi\u015Fsindir zaten :)",
  "id" : 351663652518109184,
  "in_reply_to_status_id" : 351651208731168768,
  "created_at" : "2013-07-01 11:28:43 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "yicit",
  "in_reply_to_user_id_str" : "17509003",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
} ]