Grailbird.data.tweets_2013_05 = 
 [ {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon-Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "340560696490225665",
  "text" : "Hilton'da mahsur kald\u0131k. S\u00FCrekli vuruyor \u015Ferefsizler! Moraller iyi, ciddi bir problem yok.",
  "id" : 340560696490225665,
  "created_at" : "2013-05-31 20:09:32 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "direngezipark\u0131",
      "indices" : [ 125, 140 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "340432394526015488",
  "text" : "Sabahtan beri 3 sald\u0131r\u0131ya maruz kald\u0131k. Her biri bir \u00F6ncekinden daha kuvvetliydi. Biz de daha kuvvetli olmal\u0131y\u0131z. Direnelim! #direngezipark\u0131",
  "id" : 340432394526015488,
  "created_at" : "2013-05-31 11:39:42 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon-Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Samet \u00C7i\u00E7ek",
      "screen_name" : "sametcicek",
      "indices" : [ 3, 14 ],
      "id_str" : "52751908",
      "id" : 52751908
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "340430045854183424",
  "text" : "RT @sametcicek: Meydandan g\u00F6z g\u00F6z\u00FC g\u00F6rmeden d\u00FC\u015Fe kalka metroya s\u0131\u011F\u0131nd\u0131k. Herkes birbirine s\u00FCtle limonla yard\u0131m ediyor. Ak\u015Fama daha kalabal\u0131\u2026",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "340425493960597504",
    "text" : "Meydandan g\u00F6z g\u00F6z\u00FC g\u00F6rmeden d\u00FC\u015Fe kalka metroya s\u0131\u011F\u0131nd\u0131k. Herkes birbirine s\u00FCtle limonla yard\u0131m ediyor. Ak\u015Fama daha kalabal\u0131k olaca\u011F\u0131z.",
    "id" : 340425493960597504,
    "created_at" : "2013-05-31 11:12:17 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Samet \u00C7i\u00E7ek",
      "screen_name" : "sametcicek",
      "protected" : false,
      "id_str" : "52751908",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797709007238660096\/yHVsnAX6_normal.jpg",
      "id" : 52751908,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 340430045854183424,
  "created_at" : "2013-05-31 11:30:22 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon-Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Foti Benlisoy",
      "screen_name" : "fotibenlisoy",
      "indices" : [ 3, 16 ],
      "id_str" : "411769677",
      "id" : 411769677
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "direngezipark\u0131",
      "indices" : [ 18, 33 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "340427759400660992",
  "text" : "RT @fotibenlisoy: #direngezipark\u0131 \u0130stanbulun merkezini 1 may\u0131stan beri gaza bo\u011Fan, \u0130stanbullular\u0131 her g\u00FCn zehirleyen vali Mutlu az haysiyet\u2026",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "direngezipark\u0131",
        "indices" : [ 0, 15 ]
      } ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "340420266700177408",
    "text" : "#direngezipark\u0131 \u0130stanbulun merkezini 1 may\u0131stan beri gaza bo\u011Fan, \u0130stanbullular\u0131 her g\u00FCn zehirleyen vali Mutlu az haysiyetin varsa istifa et",
    "id" : 340420266700177408,
    "created_at" : "2013-05-31 10:51:30 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Foti Benlisoy",
      "screen_name" : "fotibenlisoy",
      "protected" : false,
      "id_str" : "411769677",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/789863110656004096\/9JqrliFx_normal.jpg",
      "id" : 411769677,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 340427759400660992,
  "created_at" : "2013-05-31 11:21:17 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon-Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "g\u00F6khan tan",
      "screen_name" : "gomalak",
      "indices" : [ 3, 11 ],
      "id_str" : "270300053",
      "id" : 270300053
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "direngezipark\u0131",
      "indices" : [ 110, 125 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "340427703687720960",
  "text" : "RT @gomalak: \u201CBuras\u0131 bizi \u00F6ld\u00FCrmek isteyenlerin \u00FClkesi\" Taksim Meydan\u0131. \u0130ki foto\u011Fraf\u0131m aras\u0131nda 10 dakika var #direngezipark\u0131 http:\/\/t.co\/A\u2026",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for iPhone\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ {
        "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/gomalak\/status\/340418949512585216\/photo\/1",
        "indices" : [ 113, 135 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/ABtwJrtauJ",
        "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BLlpOyDCYAEWSJe.jpg",
        "id_str" : "340418949516779521",
        "id" : 340418949516779521,
        "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BLlpOyDCYAEWSJe.jpg",
        "sizes" : [ {
          "h" : 340,
          "resize" : "fit",
          "w" : 340
        }, {
          "h" : 150,
          "resize" : "crop",
          "w" : 150
        }, {
          "h" : 600,
          "resize" : "fit",
          "w" : 600
        }, {
          "h" : 1024,
          "resize" : "fit",
          "w" : 1024
        }, {
          "h" : 1024,
          "resize" : "fit",
          "w" : 1024
        } ],
        "display_url" : "pic.twitter.com\/ABtwJrtauJ"
      } ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "direngezipark\u0131",
        "indices" : [ 97, 112 ]
      } ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "340418949512585216",
    "text" : "\u201CBuras\u0131 bizi \u00F6ld\u00FCrmek isteyenlerin \u00FClkesi\" Taksim Meydan\u0131. \u0130ki foto\u011Fraf\u0131m aras\u0131nda 10 dakika var #direngezipark\u0131 http:\/\/t.co\/ABtwJrtauJ",
    "id" : 340418949512585216,
    "created_at" : "2013-05-31 10:46:17 +0000",
    "user" : {
      "name" : "g\u00F6khan tan",
      "screen_name" : "gomalak",
      "protected" : false,
      "id_str" : "270300053",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/558532625808498688\/lel_GgyE_normal.jpeg",
      "id" : 270300053,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 340427703687720960,
  "created_at" : "2013-05-31 11:21:04 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon-Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ay\u015Fe H\u00FCr",
      "screen_name" : "HurAyse",
      "indices" : [ 3, 11 ],
      "id_str" : "433661824",
      "id" : 433661824
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "340395502635974657",
  "text" : "RT @HurAyse: Polisin gaz\u0131 ve suyundan ka\u00E7anlara kap\u0131lar\u0131n\u0131 a\u00E7an Divan Oteli'ne de te\u015Fekk\u00FCrler! Personel \u015Fikayet etmeden elinden geldi\u011Fince \u2026",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "340392155635912706",
    "text" : "Polisin gaz\u0131 ve suyundan ka\u00E7anlara kap\u0131lar\u0131n\u0131 a\u00E7an Divan Oteli'ne de te\u015Fekk\u00FCrler! Personel \u015Fikayet etmeden elinden geldi\u011Fince yard\u0131m etti.",
    "id" : 340392155635912706,
    "created_at" : "2013-05-31 08:59:48 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Ay\u015Fe H\u00FCr",
      "screen_name" : "HurAyse",
      "protected" : false,
      "id_str" : "433661824",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1685790630\/Resim_001_normal.jpg",
      "id" : 433661824,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 340395502635974657,
  "created_at" : "2013-05-31 09:13:06 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon-Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/emiracle\/status\/340381889598734336\/photo\/1",
      "indices" : [ 32, 54 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/Ff3oV21GJM",
      "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BLlHhnHCQAA8tOU.jpg",
      "id_str" : "340381889602928640",
      "id" : 340381889602928640,
      "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BLlHhnHCQAA8tOU.jpg",
      "sizes" : [ {
        "h" : 918,
        "resize" : "fit",
        "w" : 1632
      }, {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      }, {
        "h" : 338,
        "resize" : "fit",
        "w" : 600
      }, {
        "h" : 191,
        "resize" : "fit",
        "w" : 340
      }, {
        "h" : 576,
        "resize" : "fit",
        "w" : 1024
      } ],
      "display_url" : "pic.twitter.com\/Ff3oV21GJM"
    } ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "340381889598734336",
  "text" : "Polis sald\u0131rd\u0131, otele s\u0131\u011F\u0131nd\u0131k. http:\/\/t.co\/Ff3oV21GJM",
  "id" : 340381889598734336,
  "created_at" : "2013-05-31 08:19:01 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon-Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/emiracle\/status\/340372732954959872\/photo\/1",
      "indices" : [ 43, 65 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/PWJLalDP2o",
      "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BLk_Mn9CYAAqju8.jpg",
      "id_str" : "340372732959154176",
      "id" : 340372732959154176,
      "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BLk_Mn9CYAAqju8.jpg",
      "sizes" : [ {
        "h" : 918,
        "resize" : "fit",
        "w" : 1632
      }, {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      }, {
        "h" : 338,
        "resize" : "fit",
        "w" : 600
      }, {
        "h" : 191,
        "resize" : "fit",
        "w" : 340
      }, {
        "h" : 576,
        "resize" : "fit",
        "w" : 1024
      } ],
      "display_url" : "pic.twitter.com\/PWJLalDP2o"
    } ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "340372732954959872",
  "text" : "Polis yine sald\u0131rd\u0131, Divan otele s\u0131\u011F\u0131nd\u0131k. http:\/\/t.co\/PWJLalDP2o",
  "id" : 340372732954959872,
  "created_at" : "2013-05-31 07:42:38 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon-Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Samet \u00C7i\u00E7ek",
      "screen_name" : "sametcicek",
      "indices" : [ 0, 11 ],
      "id_str" : "52751908",
      "id" : 52751908
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "340369396562276352",
  "geo" : { },
  "id_str" : "340369755296919552",
  "in_reply_to_user_id" : 52751908,
  "text" : "@sametcicek 0542 ile de\u011Fi\u015Ftir ba\u015F\u0131n\u0131, tel. yok",
  "id" : 340369755296919552,
  "in_reply_to_status_id" : 340369396562276352,
  "created_at" : "2013-05-31 07:30:48 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "sametcicek",
  "in_reply_to_user_id_str" : "52751908",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon-Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Samet \u00C7i\u00E7ek",
      "screen_name" : "sametcicek",
      "indices" : [ 0, 11 ],
      "id_str" : "52751908",
      "id" : 52751908
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "340365890082201600",
  "geo" : { },
  "id_str" : "340366673158754304",
  "in_reply_to_user_id" : 52751908,
  "text" : "@sametcicek Neredesin? Divan'\u0131n yan\u0131ndaki Japon restoran\u0131n\u0131n \u00F6n\u00FCne gel.",
  "id" : 340366673158754304,
  "in_reply_to_status_id" : 340365890082201600,
  "created_at" : "2013-05-31 07:18:33 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "sametcicek",
  "in_reply_to_user_id_str" : "52751908",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon-Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/emiracle\/status\/340141996029145089\/photo\/1",
      "indices" : [ 117, 139 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/vU5R50Y4ld",
      "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BLhtV97CcAEa4r-.jpg",
      "id_str" : "340141996033339393",
      "id" : 340141996033339393,
      "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BLhtV97CcAEa4r-.jpg",
      "sizes" : [ {
        "h" : 918,
        "resize" : "fit",
        "w" : 1632
      }, {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      }, {
        "h" : 338,
        "resize" : "fit",
        "w" : 600
      }, {
        "h" : 191,
        "resize" : "fit",
        "w" : 340
      }, {
        "h" : 576,
        "resize" : "fit",
        "w" : 1024
      } ],
      "display_url" : "pic.twitter.com\/vU5R50Y4ld"
    } ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "GeziyeGeziyeKazanaca\u011F\u0131z",
      "indices" : [ 92, 116 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "340141996029145089",
  "text" : "Evlerden, okullardan, i\u015F yerlerinden birer birer geliyoruz, Gezi Park\u0131'nda binler oluyoruz! #GeziyeGeziyeKazanaca\u011F\u0131z http:\/\/t.co\/vU5R50Y4ld",
  "id" : 340141996029145089,
  "created_at" : "2013-05-30 16:25:46 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Foti Benlisoy",
      "screen_name" : "fotibenlisoy",
      "indices" : [ 3, 16 ],
      "id_str" : "411769677",
      "id" : 411769677
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 58, 80 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/AE67CdnsrW",
      "expanded_url" : "http:\/\/mustereklerimiz.org\/buradayiz-gitmiyoruz\/",
      "display_url" : "mustereklerimiz.org\/buradayiz-gitm\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "340123777486688256",
  "text" : "RT @fotibenlisoy: M\u00FC\u015Ftereklerimiz: Buraday\u0131z, Gitmiyoruz! http:\/\/t.co\/AE67CdnsrW",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 40, 62 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/AE67CdnsrW",
        "expanded_url" : "http:\/\/mustereklerimiz.org\/buradayiz-gitmiyoruz\/",
        "display_url" : "mustereklerimiz.org\/buradayiz-gitm\u2026"
      } ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "340114821284495361",
    "text" : "M\u00FC\u015Ftereklerimiz: Buraday\u0131z, Gitmiyoruz! http:\/\/t.co\/AE67CdnsrW",
    "id" : 340114821284495361,
    "created_at" : "2013-05-30 14:37:47 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Foti Benlisoy",
      "screen_name" : "fotibenlisoy",
      "protected" : false,
      "id_str" : "411769677",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/789863110656004096\/9JqrliFx_normal.jpg",
      "id" : 411769677,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 340123777486688256,
  "created_at" : "2013-05-30 15:13:22 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon-Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "340090218692636672",
  "text" : "Gezi Park\u0131 Forumundan \u00E7\u0131kan karar neticesinde saat 19.00'da daha kalabal\u0131k olarak bulu\u015Fuyoruz. Unutma, sensiz bir ki\u015Fi eksi\u011Fiz!",
  "id" : 340090218692636672,
  "created_at" : "2013-05-30 13:00:01 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon-Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/emiracle\/status\/340059638617759744\/photo\/1",
      "indices" : [ 77, 99 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/2PyOboFfC7",
      "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BLgicIrCYAEmC9l.jpg",
      "id_str" : "340059638626148353",
      "id" : 340059638626148353,
      "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BLgicIrCYAEmC9l.jpg",
      "sizes" : [ {
        "h" : 918,
        "resize" : "fit",
        "w" : 1632
      }, {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      }, {
        "h" : 338,
        "resize" : "fit",
        "w" : 600
      }, {
        "h" : 191,
        "resize" : "fit",
        "w" : 340
      }, {
        "h" : 576,
        "resize" : "fit",
        "w" : 1024
      } ],
      "display_url" : "pic.twitter.com\/2PyOboFfC7"
    } ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "GeziyeGeziyeKazanaca\u011F\u0131z",
      "indices" : [ 52, 76 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "340059638617759744",
  "text" : "Gezi Park\u0131 Direni\u015Fi Forumu devam ediyor. Buraday\u0131z, #GeziyeGeziyeKazanaca\u011F\u0131z http:\/\/t.co\/2PyOboFfC7",
  "id" : 340059638617759744,
  "created_at" : "2013-05-30 10:58:30 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon-Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/emiracle\/status\/339964540894728192\/photo\/1",
      "indices" : [ 98, 120 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/xZT9MHxkrH",
      "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BLfL8uDCUAIKUp4.jpg",
      "id_str" : "339964540903116802",
      "id" : 339964540903116802,
      "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BLfL8uDCUAIKUp4.jpg",
      "sizes" : [ {
        "h" : 918,
        "resize" : "fit",
        "w" : 1632
      }, {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      }, {
        "h" : 338,
        "resize" : "fit",
        "w" : 600
      }, {
        "h" : 191,
        "resize" : "fit",
        "w" : 340
      }, {
        "h" : 576,
        "resize" : "fit",
        "w" : 1024
      } ],
      "display_url" : "pic.twitter.com\/xZT9MHxkrH"
    } ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "GeziPark\u0131i\u00E7inTaksime",
      "indices" : [ 76, 97 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "339964540894728192",
  "text" : "Gezi Park\u0131'nday\u0131z. Uyanan gelsin! Parka AKM taraf\u0131ndan giri\u015F yapabilirsiniz #GeziPark\u0131i\u00E7inTaksime http:\/\/t.co\/xZT9MHxkrH",
  "id" : 339964540894728192,
  "created_at" : "2013-05-30 04:40:37 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon-Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "GeziPark\u0131i\u00E7inTaksime",
      "indices" : [ 89, 110 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "339952064304132098",
  "text" : "Iktidar ve ordusu biz uyurken gaz bombalar\u0131 ile sald\u0131rd\u0131. Kimse sanmas\u0131n ki bu i\u015F bitti! #GeziPark\u0131i\u00E7inTaksime",
  "id" : 339952064304132098,
  "created_at" : "2013-05-30 03:51:02 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon-Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/emiracle\/status\/339479906750722049\/photo\/1",
      "indices" : [ 62, 84 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/1qNKEaHiTB",
      "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BLYTLTLCcAARipQ.jpg",
      "id_str" : "339479906759110656",
      "id" : 339479906759110656,
      "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BLYTLTLCcAARipQ.jpg",
      "sizes" : [ {
        "h" : 918,
        "resize" : "fit",
        "w" : 1632
      }, {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      }, {
        "h" : 338,
        "resize" : "fit",
        "w" : 600
      }, {
        "h" : 191,
        "resize" : "fit",
        "w" : 340
      }, {
        "h" : 576,
        "resize" : "fit",
        "w" : 1024
      } ],
      "display_url" : "pic.twitter.com\/1qNKEaHiTB"
    } ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "339479906750722049",
  "text" : "Karl Marx biliyordu. Biz de biliyoruz, her \u015Feyin fark\u0131nday\u0131z! http:\/\/t.co\/1qNKEaHiTB",
  "id" : 339479906750722049,
  "created_at" : "2013-05-28 20:34:52 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon-Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/emiracle\/status\/339396232977977344\/photo\/1",
      "indices" : [ 73, 95 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/y2ZWUTTeMp",
      "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BLXHE2FCEAAWNYD.jpg",
      "id_str" : "339396232986365952",
      "id" : 339396232986365952,
      "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BLXHE2FCEAAWNYD.jpg",
      "sizes" : [ {
        "h" : 918,
        "resize" : "fit",
        "w" : 1632
      }, {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      }, {
        "h" : 338,
        "resize" : "fit",
        "w" : 600
      }, {
        "h" : 191,
        "resize" : "fit",
        "w" : 340
      }, {
        "h" : 576,
        "resize" : "fit",
        "w" : 1024
      } ],
      "display_url" : "pic.twitter.com\/y2ZWUTTeMp"
    } ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "339396232977977344",
  "text" : "Onlar s\u00F6k\u00FCyor, biz dikiyoruz. Gezi Park\u0131 savunmas\u0131 tam gaz devam ediyor! http:\/\/t.co\/y2ZWUTTeMp",
  "id" : 339396232977977344,
  "created_at" : "2013-05-28 15:02:22 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "339022694731366401",
  "text" : "Sahi bu i\u00E7ki yasaklar\u0131 ile ilgili konu\u015Fan, a\u00E7\u0131klama yapan herhangi bir i\u00E7ki firmas\u0131 g\u00F6rd\u00FCn\u00FCz m\u00FC? Ben rastlamad\u0131m.",
  "id" : 339022694731366401,
  "created_at" : "2013-05-27 14:18:03 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "zalambOdOnt",
      "screen_name" : "zalambOdOnt",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "15659467",
      "id" : 15659467
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "338716779188744193",
  "geo" : { },
  "id_str" : "338718299753943040",
  "in_reply_to_user_id" : 15659467,
  "text" : "@zalambOdOnt Napster'dan bir par\u00E7a download etmek i\u00E7in k\u0131rk takla att\u0131lan, mp3'\u00FCn kral\u0131n\u0131n 128 kbps oldu\u011Fu 56K'l\u0131 y\u0131llar da diyebiliriz...",
  "id" : 338718299753943040,
  "in_reply_to_status_id" : 338716779188744193,
  "created_at" : "2013-05-26 18:08:30 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "zalambOdOnt",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15659467",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "337319259891986432",
  "text" : "Amsterdam'da Scientology kilisesi varm\u0131\u015F. Bug\u00FCn \u015Fansa \u00F6n\u00FCnden ge\u00E7tim.",
  "id" : 337319259891986432,
  "created_at" : "2013-05-22 21:29:13 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon-Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ahmet A. Sabanc\u0131",
      "screen_name" : "ahmetasabanci",
      "indices" : [ 3, 17 ],
      "id_str" : "55941547",
      "id" : 55941547
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "337240767800164352",
  "text" : "RT @ahmetasabanci: Militan ateizme en \u00E7ok ihtiya\u00E7 duydu\u011Fumuz g\u00FCnlerdeyiz.",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Android\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "337165162467454977",
    "text" : "Militan ateizme en \u00E7ok ihtiya\u00E7 duydu\u011Fumuz g\u00FCnlerdeyiz.",
    "id" : 337165162467454977,
    "created_at" : "2013-05-22 11:16:53 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Ahmet A. Sabanc\u0131",
      "screen_name" : "ahmetasabanci",
      "protected" : false,
      "id_str" : "55941547",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/792994011845984256\/XtEK7KDn_normal.jpg",
      "id" : 55941547,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 337240767800164352,
  "created_at" : "2013-05-22 16:17:19 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Aliterasyon",
      "screen_name" : "aliterasyon",
      "indices" : [ 3, 15 ],
      "id_str" : "36608617",
      "id" : 36608617
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 77, 99 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/X3E4uMzcQx",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.cnnturk.com\/2013\/kultur.sanat\/diger\/05\/09\/sinif.mucadelesi.yakinda.basliyor\/707264.0\/",
      "display_url" : "cnnturk.com\/2013\/kultur.sa\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "335193491716063232",
  "text" : "RT @aliterasyon: \u0130\u00E7ine s\u0131\u00E7t\u0131\u011F\u0131m\u0131n kapitalizmi her \u015Feyi oyuncak etti kendine! http:\/\/t.co\/X3E4uMzcQx",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.apple.com\" rel=\"nofollow\"\u003ESafari on iOS\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 60, 82 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/X3E4uMzcQx",
        "expanded_url" : "http:\/\/www.cnnturk.com\/2013\/kultur.sanat\/diger\/05\/09\/sinif.mucadelesi.yakinda.basliyor\/707264.0\/",
        "display_url" : "cnnturk.com\/2013\/kultur.sa\u2026"
      } ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "335187847080443904",
    "text" : "\u0130\u00E7ine s\u0131\u00E7t\u0131\u011F\u0131m\u0131n kapitalizmi her \u015Feyi oyuncak etti kendine! http:\/\/t.co\/X3E4uMzcQx",
    "id" : 335187847080443904,
    "created_at" : "2013-05-17 00:19:44 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Aliterasyon",
      "screen_name" : "aliterasyon",
      "protected" : false,
      "id_str" : "36608617",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/818553349482184704\/O9IGpUTp_normal.jpg",
      "id" : 36608617,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 335193491716063232,
  "created_at" : "2013-05-17 00:42:10 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Herr 5 Postasson",
      "screen_name" : "5posta",
      "indices" : [ 0, 7 ],
      "id_str" : "15395474",
      "id" : 15395474
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "335183314895904768",
  "geo" : { },
  "id_str" : "335184149864402944",
  "in_reply_to_user_id" : 15395474,
  "text" : "@5posta @elmundodeldeniz Sen 'bukkake' veyahut 'gokkun' \u00FCzerine bir makale yaz. Bu tip konular sana daha \u00E7ok yak\u0131\u015F\u0131yor bence.",
  "id" : 335184149864402944,
  "in_reply_to_status_id" : 335183314895904768,
  "created_at" : "2013-05-17 00:05:03 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "5posta",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15395474",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Herr 5 Postasson",
      "screen_name" : "5posta",
      "indices" : [ 17, 24 ],
      "id_str" : "15395474",
      "id" : 15395474
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "335181173326229505",
  "geo" : { },
  "id_str" : "335182770605277184",
  "in_reply_to_user_id" : 209100966,
  "text" : "@elmundodeldeniz @5posta Eyvallah! Dilim d\u00F6nd\u00FC\u011F\u00FCnce ve elimden geldi\u011Fince i\u015Fte...",
  "id" : 335182770605277184,
  "in_reply_to_status_id" : 335181173326229505,
  "created_at" : "2013-05-16 23:59:34 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "TambienL",
  "in_reply_to_user_id_str" : "209100966",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "335011102746365952",
  "text" : "Google+ her update ile gittik\u00E7e m\u00FCkemmele\u015Fiyor ve Facebook'a rakip olmaktan ba\u015Fka bir tarafa do\u011Fru evriliyor.",
  "id" : 335011102746365952,
  "created_at" : "2013-05-16 12:37:25 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "334736624132956160",
  "geo" : { },
  "id_str" : "334740295931555841",
  "in_reply_to_user_id" : 425080324,
  "text" : "@PapaDuck10 @remzibelhan \u0130nan\u0131lmaz bir tweet maratonu, dikkatle izliyorum! Bu m\u00FCnazarada Remzi'nin taraf\u0131nda oldu\u011Fumu belirtmek isterim :)",
  "id" : 334740295931555841,
  "in_reply_to_status_id" : 334736624132956160,
  "created_at" : "2013-05-15 18:41:20 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "naturalelite",
  "in_reply_to_user_id_str" : "425080324",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "THYdeGrevVar",
      "indices" : [ 125, 138 ]
    } ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 0, 22 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/P87Dg4ArRW",
      "expanded_url" : "http:\/\/bit.ly\/13jmfj5",
      "display_url" : "bit.ly\/13jmfj5"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "334457789760032770",
  "text" : "http:\/\/t.co\/P87Dg4ArRW yaz\u0131lanlara bak\u0131l\u0131rsa: \"Arad\u0131\u011F\u0131n\u0131z s\u0131n\u0131f bilinci bulunamam\u0131\u015Ft\u0131r, l\u00FCtfen daha sonra tekrar deneyiniz!\" #THYdeGrevVar",
  "id" : 334457789760032770,
  "created_at" : "2013-05-14 23:58:45 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Foti Benlisoy",
      "screen_name" : "fotibenlisoy",
      "indices" : [ 52, 65 ],
      "id_str" : "411769677",
      "id" : 411769677
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 81, 103 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/MvAN1E9XKD",
      "expanded_url" : "http:\/\/fotibenlisoy.tumblr.com\/post\/50246483455\/reyhanl-senaryodan-siyasete",
      "display_url" : "fotibenlisoy.tumblr.com\/post\/502464834\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "333915955543543808",
  "text" : "Reyhanl\u0131 olaylar\u0131 kar\u015F\u0131s\u0131nda almam\u0131z gereken tutumu @fotibenlisoy iyi \u00F6zetlemi\u015F. http:\/\/t.co\/MvAN1E9XKD",
  "id" : 333915955543543808,
  "created_at" : "2013-05-13 12:05:42 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon-Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "333640104973307905",
  "geo" : { },
  "id_str" : "333640752062156801",
  "in_reply_to_user_id" : 71070056,
  "text" : "@serhanow Fener ma\u00E7lar\u0131 korkuluk gibi, hep le\u015F kargalar\u0131 konuyor \u00FCzerine.",
  "id" : 333640752062156801,
  "in_reply_to_status_id" : 333640104973307905,
  "created_at" : "2013-05-12 17:52:08 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "srhnow",
  "in_reply_to_user_id_str" : "71070056",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon-Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Can Emre Felah",
      "screen_name" : "emrecanfelah",
      "indices" : [ 0, 13 ],
      "id_str" : "93204546",
      "id" : 93204546
    }, {
      "name" : "Taylan Tekin",
      "screen_name" : "taylantekin",
      "indices" : [ 14, 26 ],
      "id_str" : "163830005",
      "id" : 163830005
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "333551103541141504",
  "geo" : { },
  "id_str" : "333556447692599297",
  "in_reply_to_user_id" : 93204546,
  "text" : "@emrecanfelah @taylantekin \u00D6yle oldu\u011Funu biliyorum. D\u00FCn konuyla ilgili tweet'lerimi g\u00F6rmedin san\u0131r\u0131m.",
  "id" : 333556447692599297,
  "in_reply_to_status_id" : 333551103541141504,
  "created_at" : "2013-05-12 12:17:08 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "emrecanfelah",
  "in_reply_to_user_id_str" : "93204546",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon-Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Taylan Tekin",
      "screen_name" : "taylantekin",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "163830005",
      "id" : 163830005
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "333481197848121344",
  "geo" : { },
  "id_str" : "333504016019517440",
  "in_reply_to_user_id" : 163830005,
  "text" : "@taylantekin Devirtmesinler arabalar\u0131n\u0131!",
  "id" : 333504016019517440,
  "in_reply_to_status_id" : 333481197848121344,
  "created_at" : "2013-05-12 08:48:48 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "taylantekin",
  "in_reply_to_user_id_str" : "163830005",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 91, 113 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/HYzjCJoOdV",
      "expanded_url" : "http:\/\/coolmaterial.com\/roundup\/batman-tumbler-replica\/",
      "display_url" : "coolmaterial.com\/roundup\/batman\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "333360519446671361",
  "text" : "Batman'in \"the Tumbler\" isimli Batmobile'\u0131n\u0131n replikas\u0131n\u0131 yapm\u0131\u015Flar. \u00DCstelik sadece $1.6M! http:\/\/t.co\/HYzjCJoOdV",
  "id" : 333360519446671361,
  "created_at" : "2013-05-11 23:18:36 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon-Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Dilek Ne\u015Fe A\u00E7\u0131ker",
      "screen_name" : "dilekneseaciker",
      "indices" : [ 3, 19 ],
      "id_str" : "98372142",
      "id" : 98372142
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "333261189259870209",
  "text" : "RT @dilekneseaciker: 12 May\u0131s't\u0131r bunlar\u0131n milad\u0131...  Geriye d\u00F6n\u00FCp muhasebe yap\u0131l\u0131p, o eziyete de ayn\u0131 hassasiyeti g\u00F6stermedi\u011Finiz s\u00FCrece d\u2026",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "333260609648988161",
    "text" : "12 May\u0131s't\u0131r bunlar\u0131n milad\u0131...  Geriye d\u00F6n\u00FCp muhasebe yap\u0131l\u0131p, o eziyete de ayn\u0131 hassasiyeti g\u00F6stermedi\u011Finiz s\u00FCrece de\u011Fi\u015Fmez hi\u00E7 bir \u015Fey...",
    "id" : 333260609648988161,
    "created_at" : "2013-05-11 16:41:35 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Dilek Ne\u015Fe A\u00E7\u0131ker",
      "screen_name" : "dilekneseaciker",
      "protected" : false,
      "id_str" : "98372142",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/618367350606311424\/z8-usshB_normal.jpg",
      "id" : 98372142,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 333261189259870209,
  "created_at" : "2013-05-11 16:43:53 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon-Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "333260704440266752",
  "text" : "12 May\u0131s 2012'de olanlar\u0131 hat\u0131rlad\u0131n\u0131z m\u0131? Zulme kar\u015F\u0131 sessiz durulmaz, biber gaz\u0131 herkesi bir \u015Fekilde buluyor.",
  "id" : 333260704440266752,
  "created_at" : "2013-05-11 16:41:58 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ahmet A. Sabanc\u0131",
      "screen_name" : "ahmetasabanci",
      "indices" : [ 99, 113 ],
      "id_str" : "55941547",
      "id" : 55941547
    } ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/emiracle\/status\/332844126494138368\/photo\/1",
      "indices" : [ 115, 137 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/4eJX2lnnRW",
      "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BJ5_-DXCIAE1ZW3.png",
      "id_str" : "332844126502526977",
      "id" : 332844126502526977,
      "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BJ5_-DXCIAE1ZW3.png",
      "sizes" : [ {
        "h" : 600,
        "resize" : "fit",
        "w" : 500
      }, {
        "h" : 408,
        "resize" : "fit",
        "w" : 340
      }, {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      }, {
        "h" : 600,
        "resize" : "fit",
        "w" : 500
      }, {
        "h" : 600,
        "resize" : "fit",
        "w" : 500
      } ],
      "display_url" : "pic.twitter.com\/4eJX2lnnRW"
    } ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "332844126494138368",
  "text" : "Bu \u015Fema ile internette \u015Fa\u015F\u0131rd\u0131\u011F\u0131n\u0131z, k\u0131zd\u0131\u011F\u0131n\u0131z, anlamland\u0131ramad\u0131\u011F\u0131n\u0131z hi\u00E7bir \u015Fey kalmayacak! (via @ahmetasabanci) http:\/\/t.co\/4eJX2lnnRW",
  "id" : 332844126494138368,
  "created_at" : "2013-05-10 13:06:38 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "yesimtin",
      "screen_name" : "yesimtin",
      "indices" : [ 0, 9 ],
      "id_str" : "2596951614",
      "id" : 2596951614
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "331745509066801153",
  "geo" : { },
  "id_str" : "331747165984657409",
  "in_reply_to_user_id" : 43727454,
  "text" : "@yesimtin Ulan bu haramilik yap\u0131l\u0131r m\u0131 be! En sevmedi\u011Fim reklam t\u00FCr\u00FC budur.",
  "id" : 331747165984657409,
  "in_reply_to_status_id" : 331745509066801153,
  "created_at" : "2013-05-07 12:27:42 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "yesimfuller",
  "in_reply_to_user_id_str" : "43727454",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "zalambOdOnt",
      "screen_name" : "zalambOdOnt",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "15659467",
      "id" : 15659467
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "331360385141731328",
  "geo" : { },
  "id_str" : "331375194033762304",
  "in_reply_to_user_id" : 15659467,
  "text" : "@zalambOdOnt Ben de sevmiyorum. Merak etme yaln\u0131z de\u011Filsin.",
  "id" : 331375194033762304,
  "in_reply_to_status_id" : 331360385141731328,
  "created_at" : "2013-05-06 11:49:37 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "zalambOdOnt",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15659467",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon-Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "331131281100390400",
  "text" : "Emek\u00E7iye, i\u015F\u00E7iye gelince Taksim'de \u00E7ukur var, devlet tak\u0131m\u0131n\u0131n taraftar\u0131na ise \u015Fenlik...",
  "id" : 331131281100390400,
  "created_at" : "2013-05-05 19:40:24 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 37, 59 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/LW5Bi3AB9K",
      "expanded_url" : "http:\/\/info.cern.ch\/hypertext\/WWW\/TheProject.html",
      "display_url" : "info.cern.ch\/hypertext\/WWW\/\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "330796971113734144",
  "text" : "World Wide Web bu sayfa ile ba\u015Flad\u0131. http:\/\/t.co\/LW5Bi3AB9K",
  "id" : 330796971113734144,
  "created_at" : "2013-05-04 21:31:58 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "dicle",
      "screen_name" : "dicleerkenci",
      "indices" : [ 3, 16 ],
      "id_str" : "373484717",
      "id" : 373484717
    }, {
      "name" : "Eurosport T\u00FCrkiye",
      "screen_name" : "Eurosportcom_TR",
      "indices" : [ 90, 106 ],
      "id_str" : "3353549812",
      "id" : 3353549812
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 63, 85 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/WbdNvQU69M",
      "expanded_url" : "http:\/\/tr.eurosport.com\/futbol\/super-lig\/2012-2013\/nobre-orhan-pamuku-anlatti-ozel-roportaj_sto3553287\/story.shtml",
      "display_url" : "tr.eurosport.com\/futbol\/super-l\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "330789898854465536",
  "text" : "RT @dicleerkenci: Nobre, Orhan Pamuk\u2019u anlatt\u0131 \/ \u00D6zel R\u00F6portaj http:\/\/t.co\/WbdNvQU69M via @EurosportCom_TR",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/dev.twitter.com\/docs\/tfw\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Websites\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ {
        "name" : "Eurosport T\u00FCrkiye",
        "screen_name" : "Eurosportcom_TR",
        "indices" : [ 72, 88 ],
        "id_str" : "3353549812",
        "id" : 3353549812
      } ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 45, 67 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/WbdNvQU69M",
        "expanded_url" : "http:\/\/tr.eurosport.com\/futbol\/super-lig\/2012-2013\/nobre-orhan-pamuku-anlatti-ozel-roportaj_sto3553287\/story.shtml",
        "display_url" : "tr.eurosport.com\/futbol\/super-l\u2026"
      } ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "330785164118614016",
    "text" : "Nobre, Orhan Pamuk\u2019u anlatt\u0131 \/ \u00D6zel R\u00F6portaj http:\/\/t.co\/WbdNvQU69M via @EurosportCom_TR",
    "id" : 330785164118614016,
    "created_at" : "2013-05-04 20:45:03 +0000",
    "user" : {
      "name" : "dicle",
      "screen_name" : "dicleerkenci",
      "protected" : false,
      "id_str" : "373484717",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/614763387470381056\/LBfHAoR__normal.jpg",
      "id" : 373484717,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 330789898854465536,
  "created_at" : "2013-05-04 21:03:52 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Taylan Tekin",
      "screen_name" : "taylantekin",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "163830005",
      "id" : 163830005
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "330270491929628672",
  "geo" : { },
  "id_str" : "330332322169757696",
  "in_reply_to_user_id" : 163830005,
  "text" : "@taylantekin \"1-1 oldu Zuzu'ya sen yat dedim kaptan, sabah onun y\u00FCz\u00FCne nas\u0131l bakaca\u011F\u0131m sen s\u00F6yle\" ;)",
  "id" : 330332322169757696,
  "in_reply_to_status_id" : 330270491929628672,
  "created_at" : "2013-05-03 14:45:37 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "taylantekin",
  "in_reply_to_user_id_str" : "163830005",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon-Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "330269899924586497",
  "text" : "Insan baz\u0131 g\u00FCnler, \u00F6lmek de\u011Fil belki ama daha az ya\u015Famak istiyor.",
  "id" : 330269899924586497,
  "created_at" : "2013-05-03 10:37:34 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon-Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "330080291496534017",
  "text" : "Ne 1 May\u0131s ne 2 May\u0131s, bayram\u0131 ya\u015Fayamad\u0131k \u00E7ok yaz\u0131k!",
  "id" : 330080291496534017,
  "created_at" : "2013-05-02 22:04:08 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "329594376672116736",
  "text" : "Vali olmak ne zor \u015Fey; insanlar\u0131n g\u00F6z\u00FCne baka baka yalan s\u00F6ylemek, ve hi\u00E7bir utanma belirtisi g\u00F6stermemek...",
  "id" : 329594376672116736,
  "created_at" : "2013-05-01 13:53:17 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon-Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "329570993184055297",
  "text" : "1886 Haymarket Chicago, 2013 Taksim Istanbul... De\u011Fi\u015Fen bir \u015Fey yok!",
  "id" : 329570993184055297,
  "created_at" : "2013-05-01 12:20:22 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon-Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "yesimtin",
      "screen_name" : "yesimtin",
      "indices" : [ 3, 12 ],
      "id_str" : "2596951614",
      "id" : 2596951614
    } ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/yesimtin\/status\/329555211020537856\/photo\/1",
      "indices" : [ 63, 85 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/xkoglR7Utw",
      "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BJLQt-cCEAENC-5.jpg",
      "id_str" : "329555211024732161",
      "id" : 329555211024732161,
      "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BJLQt-cCEAENC-5.jpg",
      "sizes" : [ {
        "h" : 255,
        "resize" : "fit",
        "w" : 340
      }, {
        "h" : 450,
        "resize" : "fit",
        "w" : 600
      }, {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      }, {
        "h" : 2448,
        "resize" : "fit",
        "w" : 3264
      }, {
        "h" : 768,
        "resize" : "fit",
        "w" : 1024
      } ],
      "display_url" : "pic.twitter.com\/xkoglR7Utw"
    } ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "329560167865782273",
  "text" : "RT @yesimtin: \u0130\u015Fte \"kahraman\" polisin \"mert\u00E7e\" m\u00FCcadele silahi http:\/\/t.co\/xkoglR7Utw",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Android\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ {
        "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/yesimtin\/status\/329555211020537856\/photo\/1",
        "indices" : [ 49, 71 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/xkoglR7Utw",
        "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BJLQt-cCEAENC-5.jpg",
        "id_str" : "329555211024732161",
        "id" : 329555211024732161,
        "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BJLQt-cCEAENC-5.jpg",
        "sizes" : [ {
          "h" : 255,
          "resize" : "fit",
          "w" : 340
        }, {
          "h" : 450,
          "resize" : "fit",
          "w" : 600
        }, {
          "h" : 150,
          "resize" : "crop",
          "w" : 150
        }, {
          "h" : 2448,
          "resize" : "fit",
          "w" : 3264
        }, {
          "h" : 768,
          "resize" : "fit",
          "w" : 1024
        } ],
        "display_url" : "pic.twitter.com\/xkoglR7Utw"
      } ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "329555211020537856",
    "text" : "\u0130\u015Fte \"kahraman\" polisin \"mert\u00E7e\" m\u00FCcadele silahi http:\/\/t.co\/xkoglR7Utw",
    "id" : 329555211020537856,
    "created_at" : "2013-05-01 11:17:40 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Yesim Tin",
      "screen_name" : "yesimfuller",
      "protected" : false,
      "id_str" : "43727454",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/640880960762982400\/gFlHNpAL_normal.jpg",
      "id" : 43727454,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 329560167865782273,
  "created_at" : "2013-05-01 11:37:21 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "\u015Eahan G\u00F6kbakar",
      "screen_name" : "sgokbakar",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "292535614",
      "id" : 292535614
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "329546164594675712",
  "geo" : { },
  "id_str" : "329546691474755584",
  "in_reply_to_user_id" : 292535614,
  "text" : "@sgokbakar Ulan Recep \u0130vedik, \u00F6k\u00FCz geldin \u00F6k\u00FCz gidiyorsun!",
  "id" : 329546691474755584,
  "in_reply_to_status_id" : 329546164594675712,
  "created_at" : "2013-05-01 10:43:48 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "sgokbakar",
  "in_reply_to_user_id_str" : "292535614",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon-Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/emiracle\/status\/329504242215837697\/photo\/1",
      "indices" : [ 37, 59 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/PcBbgdXCPI",
      "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BJKiXM3CYAEkUIa.jpg",
      "id_str" : "329504242224226305",
      "id" : 329504242224226305,
      "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BJKiXM3CYAEkUIa.jpg",
      "sizes" : [ {
        "h" : 918,
        "resize" : "fit",
        "w" : 1632
      }, {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      }, {
        "h" : 338,
        "resize" : "fit",
        "w" : 600
      }, {
        "h" : 191,
        "resize" : "fit",
        "w" : 340
      }, {
        "h" : 576,
        "resize" : "fit",
        "w" : 1024
      } ],
      "display_url" : "pic.twitter.com\/PcBbgdXCPI"
    } ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "329504242215837697",
  "text" : "Bu daha ba\u015Flang\u0131\u00E7, m\u00FCcadeleye devam! http:\/\/t.co\/PcBbgdXCPI",
  "id" : 329504242215837697,
  "created_at" : "2013-05-01 07:55:08 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
} ]