Grailbird.data.tweets_2013_08 = 
 [ {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/thisismyjam.com\" rel=\"nofollow\"\u003EThis Is My Jam\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 61, 83 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/GrfP19NEI9",
      "expanded_url" : "http:\/\/t.thisismyjam.com\/emiracle\/_6mi3wzz",
      "display_url" : "t.thisismyjam.com\/emiracle\/_6mi3\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "373247064286953472",
  "text" : "\u201CMolotoflu Vodvil\u201D by A\u011Fa\u00E7kakan &amp; Grejuva is my new jam. http:\/\/t.co\/GrfP19NEI9",
  "id" : 373247064286953472,
  "created_at" : "2013-08-30 00:53:29 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Bar\u0131\u015F Ger\u00E7eker",
      "screen_name" : "barisgrckr",
      "indices" : [ 47, 58 ],
      "id_str" : "51468777",
      "id" : 51468777
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "372844032214708224",
  "text" : "Bana g\u00F6re yeni \u0130slam \u00C7upi, Bar\u0131\u015F Ger\u00E7eker'dir. @barisgrckr",
  "id" : 372844032214708224,
  "created_at" : "2013-08-28 22:11:59 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 91, 113 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/rPwIsmSzyA",
      "expanded_url" : "http:\/\/tl.gd\/mi6m6i",
      "display_url" : "tl.gd\/mi6m6i"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "370905987877986304",
  "text" : "\u201CPolisler domuzdur; \u00FCniforma i\u00E7indeki tip, insan de\u011Fil bir domuz oldu\u011Fu i\u00E7in onunla (cont) http:\/\/t.co\/rPwIsmSzyA",
  "id" : 370905987877986304,
  "created_at" : "2013-08-23 13:50:53 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Bay m\u0131z\u0131k\u00E7\u0131",
      "screen_name" : "z_bay",
      "indices" : [ 0, 6 ],
      "id_str" : "2749364554",
      "id" : 2749364554
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "370686882713055232",
  "text" : "@Z_Bay \u0130ktidar sahibinin g\u00F6zya\u015F\u0131 haramd\u0131r.",
  "id" : 370686882713055232,
  "created_at" : "2013-08-22 23:20:14 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "370651323781242880",
  "text" : "\u015Eimdi biraz da sen a\u011Fla...",
  "id" : 370651323781242880,
  "created_at" : "2013-08-22 20:58:56 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 24, 46 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/4HybHoAxMN",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.futuristika.org\/pan-anarsist-manifesto\/",
      "display_url" : "futuristika.org\/pan-anarsist-m\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "370540012917379072",
  "text" : "Pan-Anar\u015Fist Manifesto: http:\/\/t.co\/4HybHoAxMN",
  "id" : 370540012917379072,
  "created_at" : "2013-08-22 13:36:38 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 82, 104 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/IFmdN3bhjc",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.newgrounds.com\/portal\/view\/591565",
      "display_url" : "newgrounds.com\/portal\/view\/59\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "370499789772713984",
  "text" : "Transgender\/transseks\u00FCel olma s\u00FCre\u00E7lerini anlatan otobiyografik bir oyun: Dys4ia. http:\/\/t.co\/IFmdN3bhjc",
  "id" : 370499789772713984,
  "created_at" : "2013-08-22 10:56:48 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 5, 27 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/5vZZp5XofD",
      "expanded_url" : "http:\/\/riotgame.org\/",
      "display_url" : "riotgame.org"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "370496103671554048",
  "text" : "RIOT http:\/\/t.co\/5vZZp5XofD",
  "id" : 370496103671554048,
  "created_at" : "2013-08-22 10:42:09 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ahmet A. Sabanc\u0131",
      "screen_name" : "ahmetasabanci",
      "indices" : [ 0, 14 ],
      "id_str" : "55941547",
      "id" : 55941547
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 63, 85 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/kP7Rnvl0QE",
      "expanded_url" : "http:\/\/ahmetasabanci.com\/internet-notlari-internetin-de-ozel-hayatin-da-sonu-gelmedi\/",
      "display_url" : "ahmetasabanci.com\/internet-notla\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "370481982372712448",
  "in_reply_to_user_id" : 55941547,
  "text" : "@ahmetasabanci 'dan yine zehir gibi payla\u015Fabilece\u011Fim bir yaz\u0131: http:\/\/t.co\/kP7Rnvl0QE",
  "id" : 370481982372712448,
  "created_at" : "2013-08-22 09:46:02 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "ahmetasabanci",
  "in_reply_to_user_id_str" : "55941547",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "370315375818588160",
  "text" : "Aziz ve ekibi gidecekse ben Londra'da 7 yemeye raz\u0131y\u0131m. Teknik, taktik, kadro vs. teferruat, de\u011Fi\u015Fmeyen bir bunlar kald\u0131.",
  "id" : 370315375818588160,
  "created_at" : "2013-08-21 22:44:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/thisismyjam.com\" rel=\"nofollow\"\u003EThis Is My Jam\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 43, 65 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/HtG650UJPa",
      "expanded_url" : "http:\/\/t.thisismyjam.com\/emiracle\/_6jxgmnz",
      "display_url" : "t.thisismyjam.com\/emiracle\/_6jxg\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "369886334464561152",
  "text" : "\u201CParty at the NSA\u201D by YACHT is my new jam. http:\/\/t.co\/HtG650UJPa",
  "id" : 369886334464561152,
  "created_at" : "2013-08-20 18:19:08 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "369884260553199617",
  "text" : "Sony, LittleBigPlanet'in ekme\u011Fini \u00E7ok yedi ama bir t\u00FCrl\u00FC de doymak bilmedi. S\u0131kt\u0131 art\u0131k.",
  "id" : 369884260553199617,
  "created_at" : "2013-08-20 18:10:54 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Yi\u011Fit Kalafato\u011Flu",
      "screen_name" : "yicit",
      "indices" : [ 3, 9 ],
      "id_str" : "17509003",
      "id" : 17509003
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 99, 121 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/J9b27Oyolh",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=z4GzS9u5tic",
      "display_url" : "youtube.com\/watch?v=z4GzS9\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "369839998477938688",
  "text" : "RT @yicit: Bir derisinin rengi vard\u0131 alabildi\u011Fi yan\u0131na Festus Okey \u00F6ld\u00FCr\u00FCleri 6 y\u0131l oluyor \u015Fimdi - http:\/\/t.co\/J9b27Oyolh",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 88, 110 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/J9b27Oyolh",
        "expanded_url" : "http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=z4GzS9u5tic",
        "display_url" : "youtube.com\/watch?v=z4GzS9\u2026"
      } ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "369838592673062912",
    "text" : "Bir derisinin rengi vard\u0131 alabildi\u011Fi yan\u0131na Festus Okey \u00F6ld\u00FCr\u00FCleri 6 y\u0131l oluyor \u015Fimdi - http:\/\/t.co\/J9b27Oyolh",
    "id" : 369838592673062912,
    "created_at" : "2013-08-20 15:09:26 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Yi\u011Fit Kalafato\u011Flu",
      "screen_name" : "yicit",
      "protected" : false,
      "id_str" : "17509003",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/787184190328545280\/iuZxpJIf_normal.jpg",
      "id" : 17509003,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 369839998477938688,
  "created_at" : "2013-08-20 15:15:01 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "369803122601762816",
  "text" : "Krizdeki bir \u00FC\u00E7\u00FCnc\u00FC sayfa tak\u0131m\u0131 y\u00F6netimi a\u00E7\u0131s\u0131ndan $145m b\u00FCy\u00FCk ba\u015Far\u0131, stad\u0131n isminde Be\u015Fikta\u015F'a dair bir \u015Fey olmamas\u0131 ise ba\u015Far\u0131s\u0131zl\u0131k...",
  "id" : 369803122601762816,
  "created_at" : "2013-08-20 12:48:29 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "zalambOdOnt",
      "screen_name" : "zalambOdOnt",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "15659467",
      "id" : 15659467
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "369720863425568768",
  "geo" : { },
  "id_str" : "369728698187911171",
  "in_reply_to_user_id" : 15659467,
  "text" : "@zalambOdOnt Bu ancak senin gibi amat\u00F6r e\u011Flendirir. Bunlar \u00E7ipetpet ama lezzetli \u00E7ipetpet de\u011Fil!",
  "id" : 369728698187911171,
  "in_reply_to_status_id" : 369720863425568768,
  "created_at" : "2013-08-20 07:52:45 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "zalambOdOnt",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15659467",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "369726345573462016",
  "geo" : { },
  "id_str" : "369728271702695936",
  "in_reply_to_user_id" : 38257866,
  "text" : "@hardbittercandy Biz kendi barikatlar\u0131m\u0131za sahip \u00E7\u0131kabilirsek yeter.",
  "id" : 369728271702695936,
  "in_reply_to_status_id" : 369726345573462016,
  "created_at" : "2013-08-20 07:51:03 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "aysegul_gonenc",
  "in_reply_to_user_id_str" : "38257866",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "369564537092968448",
  "text" : "Antakya'n\u0131n halk barikatlar\u0131 ger\u00E7ekten bir harika... Ne diyeyim; barikatl\u0131 g\u00FCnlerini \u00F6zl\u00FCyorum, Eyl\u00FCl'\u00FC d\u00F6rt g\u00F6zle bekliyorum.",
  "id" : 369564537092968448,
  "created_at" : "2013-08-19 21:00:26 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ahmet A. Sabanc\u0131",
      "screen_name" : "ahmetasabanci",
      "indices" : [ 3, 17 ],
      "id_str" : "55941547",
      "id" : 55941547
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 31, 54 ],
      "url" : "https:\/\/t.co\/6GbP3P7n1s",
      "expanded_url" : "https:\/\/network23.org\/kame\/2013\/08\/19\/exif-ve-gps\/",
      "display_url" : "network23.org\/kame\/2013\/08\/1\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "369439802267271168",
  "text" : "RT @ahmetasabanci: EXIF ve GPS https:\/\/t.co\/6GbP3P7n1s",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetDeck\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 12, 35 ],
        "url" : "https:\/\/t.co\/6GbP3P7n1s",
        "expanded_url" : "https:\/\/network23.org\/kame\/2013\/08\/19\/exif-ve-gps\/",
        "display_url" : "network23.org\/kame\/2013\/08\/1\u2026"
      } ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "369409967117172736",
    "text" : "EXIF ve GPS https:\/\/t.co\/6GbP3P7n1s",
    "id" : 369409967117172736,
    "created_at" : "2013-08-19 10:46:14 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Ahmet A. Sabanc\u0131",
      "screen_name" : "ahmetasabanci",
      "protected" : false,
      "id_str" : "55941547",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/792994011845984256\/XtEK7KDn_normal.jpg",
      "id" : 55941547,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 369439802267271168,
  "created_at" : "2013-08-19 12:44:47 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Yi\u011Fit Kalafato\u011Flu",
      "screen_name" : "yicit",
      "indices" : [ 0, 6 ],
      "id_str" : "17509003",
      "id" : 17509003
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "369241919282360320",
  "geo" : { },
  "id_str" : "369244271112511490",
  "in_reply_to_user_id" : 17509003,
  "text" : "@yicit Pek dakika 34 gibi durmuyor. Ma\u00E7tan \u00F6nce ba\u011F\u0131r\u0131lm\u0131\u015F tamam ama ma\u00E7 oynan\u0131rken bir tezahurat oldu mu?",
  "id" : 369244271112511490,
  "in_reply_to_status_id" : 369241919282360320,
  "created_at" : "2013-08-18 23:47:49 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "yicit",
  "in_reply_to_user_id_str" : "17509003",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "369211967837192192",
  "text" : "Gezi Park\u0131'ndan ge\u00E7iyorum da; muzaffer bir komutan hissiyat\u0131na b\u00FCr\u00FCnmeden ge\u00E7ip gitmesi zor!",
  "id" : 369211967837192192,
  "created_at" : "2013-08-18 21:39:27 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "zalambOdOnt",
      "screen_name" : "zalambOdOnt",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "15659467",
      "id" : 15659467
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "369166222291513345",
  "geo" : { },
  "id_str" : "369184212634456064",
  "in_reply_to_user_id" : 15659467,
  "text" : "@zalambOdOnt Ben \u00F6zellikle \u00E7ektirmedim. O kadar h\u0131yar de\u011Filim :)",
  "id" : 369184212634456064,
  "in_reply_to_status_id" : 369166222291513345,
  "created_at" : "2013-08-18 19:49:10 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "zalambOdOnt",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15659467",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "zalambOdOnt",
      "screen_name" : "zalambOdOnt",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "15659467",
      "id" : 15659467
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "368689299161505792",
  "geo" : { },
  "id_str" : "368693434338402304",
  "in_reply_to_user_id" : 15659467,
  "text" : "@zalambOdOnt Nexus etiketli bir Android kullan ve art\u0131k bu bahsi kapatal\u0131m. Nexus 4 kullan!",
  "id" : 368693434338402304,
  "in_reply_to_status_id" : 368689299161505792,
  "created_at" : "2013-08-17 11:18:59 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "zalambOdOnt",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15659467",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "368520072391700481",
  "text" : "\u0130nternet i\u00E7in 2 APN aras\u0131nda dola\u015Fmak zorunda kalan benim gibiler i\u00E7in hayat\u0131 kolayla\u015Ft\u0131ran bir android app'i yapm\u0131\u015Flar: Best WIFI",
  "id" : 368520072391700481,
  "created_at" : "2013-08-16 23:50:06 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "melisa kesmez",
      "screen_name" : "ben_vesaire",
      "indices" : [ 3, 15 ],
      "id_str" : "59788602",
      "id" : 59788602
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "368317761220399104",
  "text" : "RT @ben_vesaire: G\u00FCm\u00FC\u015Fl\u00FCk'te bir tekneden terk edilmi\u015F. Her g\u00FCn b\u00F6yle bekliyor gelirler diye. Sahiplenmek isterseniz: 0 535 948 06 48 http:\u2026",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ {
        "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/ben_vesaire\/status\/368308716749086720\/photo\/1",
        "indices" : [ 117, 139 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/ErzGVyUqIH",
        "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BRx-05YCYAAvrdO.jpg",
        "id_str" : "368308716757475328",
        "id" : 368308716757475328,
        "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BRx-05YCYAAvrdO.jpg",
        "sizes" : [ {
          "h" : 453,
          "resize" : "fit",
          "w" : 340
        }, {
          "h" : 960,
          "resize" : "fit",
          "w" : 720
        }, {
          "h" : 800,
          "resize" : "fit",
          "w" : 600
        }, {
          "h" : 150,
          "resize" : "crop",
          "w" : 150
        }, {
          "h" : 960,
          "resize" : "fit",
          "w" : 720
        } ],
        "display_url" : "pic.twitter.com\/ErzGVyUqIH"
      } ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "368308716749086720",
    "text" : "G\u00FCm\u00FC\u015Fl\u00FCk'te bir tekneden terk edilmi\u015F. Her g\u00FCn b\u00F6yle bekliyor gelirler diye. Sahiplenmek isterseniz: 0 535 948 06 48 http:\/\/t.co\/ErzGVyUqIH",
    "id" : 368308716749086720,
    "created_at" : "2013-08-16 09:50:15 +0000",
    "user" : {
      "name" : "melisa kesmez",
      "screen_name" : "ben_vesaire",
      "protected" : false,
      "id_str" : "59788602",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/739157496238092288\/0IsisKi8_normal.jpg",
      "id" : 59788602,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 368317761220399104,
  "created_at" : "2013-08-16 10:26:11 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "368165199502901248",
  "text" : "Google+'\u0131n app'i en iyi sosyal medya app'i. Gel g\u00F6r ki do\u011Fru d\u00FCzg\u00FCn kullanan yok. \u00DCz\u00FCc\u00FC!",
  "id" : 368165199502901248,
  "created_at" : "2013-08-16 00:19:58 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "dick costolo",
      "screen_name" : "dickc",
      "indices" : [ 0, 6 ],
      "id_str" : "6385432",
      "id" : 6385432
    }, {
      "name" : "jack",
      "screen_name" : "jack",
      "indices" : [ 7, 12 ],
      "id_str" : "12",
      "id" : 12
    }, {
      "name" : "Twitter Support",
      "screen_name" : "Support",
      "indices" : [ 13, 21 ],
      "id_str" : "17874544",
      "id" : 17874544
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "deactivateSpamAppInTurkiye",
      "indices" : [ 107, 134 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "368114121788514304",
  "in_reply_to_user_id" : 6385432,
  "text" : "@dickc @jack @support To stop abusing Twitter spam report function to suspend user's freedom of expression #deactivateSpamAppInTurkiye",
  "id" : 368114121788514304,
  "created_at" : "2013-08-15 20:57:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "dickc",
  "in_reply_to_user_id_str" : "6385432",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Levent Pekcan",
      "screen_name" : "leventp",
      "indices" : [ 3, 11 ],
      "id_str" : "755912",
      "id" : 755912
    }, {
      "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
      "screen_name" : "emiracle",
      "indices" : [ 13, 22 ],
      "id_str" : "18937325",
      "id" : 18937325
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 94, 116 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/xtiKEmyTJ2",
      "expanded_url" : "http:\/\/li-mac.org\/collections\/courtesy-of-the-artist\/fernando-sanchez-castillo\/info\/fountain\/",
      "display_url" : "li-mac.org\/collections\/co\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "368021638974935040",
  "text" : "RT @leventp: @emiracle sa\u011Folsun TOMA f\u0131skiyesinin detaylar\u0131 belli oldu. Nefis g\u00F6r\u00FCnt\u00FCler var. http:\/\/t.co\/xtiKEmyTJ2",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ {
        "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
        "screen_name" : "emiracle",
        "indices" : [ 0, 9 ],
        "id_str" : "18937325",
        "id" : 18937325
      } ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 81, 103 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/xtiKEmyTJ2",
        "expanded_url" : "http:\/\/li-mac.org\/collections\/courtesy-of-the-artist\/fernando-sanchez-castillo\/info\/fountain\/",
        "display_url" : "li-mac.org\/collections\/co\u2026"
      } ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "368020245572644864",
    "in_reply_to_user_id" : 18937325,
    "text" : "@emiracle sa\u011Folsun TOMA f\u0131skiyesinin detaylar\u0131 belli oldu. Nefis g\u00F6r\u00FCnt\u00FCler var. http:\/\/t.co\/xtiKEmyTJ2",
    "id" : 368020245572644864,
    "created_at" : "2013-08-15 14:43:58 +0000",
    "in_reply_to_screen_name" : "emiracle",
    "in_reply_to_user_id_str" : "18937325",
    "user" : {
      "name" : "Levent Pekcan",
      "screen_name" : "leventp",
      "protected" : false,
      "id_str" : "755912",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000666888743\/85f4c6b0f82e3a5975907867a1da42a4_normal.jpeg",
      "id" : 755912,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 368021638974935040,
  "created_at" : "2013-08-15 14:49:30 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Levent Pekcan",
      "screen_name" : "leventp",
      "indices" : [ 3, 11 ],
      "id_str" : "755912",
      "id" : 755912
    } ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/leventp\/status\/368017804395442176\/photo\/1",
      "indices" : [ 110, 132 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/2WJtgtg9Vs",
      "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BRt2PkZCcAARSRP.jpg",
      "id_str" : "368017804399636480",
      "id" : 368017804399636480,
      "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BRt2PkZCcAARSRP.jpg",
      "sizes" : [ {
        "h" : 194,
        "resize" : "fit",
        "w" : 340
      }, {
        "h" : 487,
        "resize" : "fit",
        "w" : 855
      }, {
        "h" : 487,
        "resize" : "fit",
        "w" : 855
      }, {
        "h" : 342,
        "resize" : "fit",
        "w" : 600
      }, {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      } ],
      "display_url" : "pic.twitter.com\/2WJtgtg9Vs"
    } ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "368021627801317376",
  "text" : "RT @leventp: Ben mi yanl\u0131\u015F g\u00F6r\u00FCyorum, yoksa adamlar TOMA'y\u0131 havuza f\u0131skiye mi yapm\u0131\u015Flar? Yer \u0130spanya, Madrid. http:\/\/t.co\/2WJtgtg9Vs",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ {
        "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/leventp\/status\/368017804395442176\/photo\/1",
        "indices" : [ 97, 119 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/2WJtgtg9Vs",
        "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BRt2PkZCcAARSRP.jpg",
        "id_str" : "368017804399636480",
        "id" : 368017804399636480,
        "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BRt2PkZCcAARSRP.jpg",
        "sizes" : [ {
          "h" : 194,
          "resize" : "fit",
          "w" : 340
        }, {
          "h" : 487,
          "resize" : "fit",
          "w" : 855
        }, {
          "h" : 487,
          "resize" : "fit",
          "w" : 855
        }, {
          "h" : 342,
          "resize" : "fit",
          "w" : 600
        }, {
          "h" : 150,
          "resize" : "crop",
          "w" : 150
        } ],
        "display_url" : "pic.twitter.com\/2WJtgtg9Vs"
      } ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "368017804395442176",
    "text" : "Ben mi yanl\u0131\u015F g\u00F6r\u00FCyorum, yoksa adamlar TOMA'y\u0131 havuza f\u0131skiye mi yapm\u0131\u015Flar? Yer \u0130spanya, Madrid. http:\/\/t.co\/2WJtgtg9Vs",
    "id" : 368017804395442176,
    "created_at" : "2013-08-15 14:34:16 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Levent Pekcan",
      "screen_name" : "leventp",
      "protected" : false,
      "id_str" : "755912",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000666888743\/85f4c6b0f82e3a5975907867a1da42a4_normal.jpeg",
      "id" : 755912,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 368021627801317376,
  "created_at" : "2013-08-15 14:49:28 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Mehmet Atakan Fo\u00E7a",
      "screen_name" : "matakanfoca",
      "indices" : [ 3, 15 ],
      "id_str" : "69589900",
      "id" : 69589900
    } ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/mzeld\/status\/367989946616791040\/photo\/1",
      "indices" : [ 37, 59 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/TACW9cBpwG",
      "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BRtc6CFCQAEi9qF.jpg",
      "id_str" : "367989946620985345",
      "id" : 367989946620985345,
      "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BRtc6CFCQAEi9qF.jpg",
      "sizes" : [ {
        "h" : 720,
        "resize" : "fit",
        "w" : 960
      }, {
        "h" : 255,
        "resize" : "fit",
        "w" : 340
      }, {
        "h" : 450,
        "resize" : "fit",
        "w" : 600
      }, {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      }, {
        "h" : 720,
        "resize" : "fit",
        "w" : 960
      } ],
      "display_url" : "pic.twitter.com\/TACW9cBpwG"
    } ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "M\u0131s\u0131r",
      "indices" : [ 17, 23 ]
    }, {
      "text" : "M\u0131s\u0131r",
      "indices" : [ 97, 103 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "368010505366945792",
  "text" : "RT @matakanfoca: #M\u0131s\u0131r'dan bir kare http:\/\/t.co\/TACW9cBpwG arkada \u015Fehir yanarken plajda tak\u0131lan #M\u0131s\u0131r l\u0131lar",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetDeck\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ {
        "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/mzeld\/status\/367989946616791040\/photo\/1",
        "indices" : [ 20, 42 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/TACW9cBpwG",
        "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BRtc6CFCQAEi9qF.jpg",
        "id_str" : "367989946620985345",
        "id" : 367989946620985345,
        "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BRtc6CFCQAEi9qF.jpg",
        "sizes" : [ {
          "h" : 720,
          "resize" : "fit",
          "w" : 960
        }, {
          "h" : 255,
          "resize" : "fit",
          "w" : 340
        }, {
          "h" : 450,
          "resize" : "fit",
          "w" : 600
        }, {
          "h" : 150,
          "resize" : "crop",
          "w" : 150
        }, {
          "h" : 720,
          "resize" : "fit",
          "w" : 960
        } ],
        "display_url" : "pic.twitter.com\/TACW9cBpwG"
      } ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "M\u0131s\u0131r",
        "indices" : [ 0, 6 ]
      }, {
        "text" : "M\u0131s\u0131r",
        "indices" : [ 80, 86 ]
      } ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "368002661288669184",
    "text" : "#M\u0131s\u0131r'dan bir kare http:\/\/t.co\/TACW9cBpwG arkada \u015Fehir yanarken plajda tak\u0131lan #M\u0131s\u0131r l\u0131lar",
    "id" : 368002661288669184,
    "created_at" : "2013-08-15 13:34:06 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Mehmet Atakan Fo\u00E7a",
      "screen_name" : "matakanfoca",
      "protected" : false,
      "id_str" : "69589900",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/710933148863995904\/XYnmvsEh_normal.jpg",
      "id" : 69589900,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 368010505366945792,
  "created_at" : "2013-08-15 14:05:16 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "Hedef1984",
      "indices" : [ 67, 77 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "367816975059550208",
  "text" : "2014'e de\u011Fil, 1984'e do\u011Fru gidiyoruz. George Orwell'\u0131n 1984'\u00FCne... #Hedef1984",
  "id" : 367816975059550208,
  "created_at" : "2013-08-15 01:16:15 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "367777144266842112",
  "text" : "Kald\u0131r\u0131m ta\u015Flar\u0131n\u0131n alt\u0131nda kumsal var!",
  "id" : 367777144266842112,
  "created_at" : "2013-08-14 22:37:58 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "367253293585944576",
  "text" : "Kafas\u0131 \u00E7al\u0131\u015Fan birinin bu \u00FClkede sinirlenmeden sosyal medya kullanabilmesi imkans\u0131z.",
  "id" : 367253293585944576,
  "created_at" : "2013-08-13 11:56:23 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "367203914770554880",
  "geo" : { },
  "id_str" : "367210201004257280",
  "in_reply_to_user_id" : 71070056,
  "text" : "@serhanow Yok etmekle ilgili bir \u015Fey s\u00F6ylemedim. Bunlar\u0131 kar\u015F\u0131na almadan fikri olarak kendini ifade edemezsin manas\u0131nda s\u00F6yl\u00FCyorum.",
  "id" : 367210201004257280,
  "in_reply_to_status_id" : 367203914770554880,
  "created_at" : "2013-08-13 09:05:09 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "srhnow",
  "in_reply_to_user_id_str" : "71070056",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "367201734596108288",
  "text" : "Bu topraklarda ulusalc\u0131\/kemalisti ve muhafazakar\/dinciyi kar\u015F\u0131na almadan, ahlaki ve \u00F6zg\u00FCrl\u00FCk\u00E7\u00FC bir pozisyon alamazs\u0131n.",
  "id" : 367201734596108288,
  "created_at" : "2013-08-13 08:31:30 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "367197896740831232",
  "text" : "Kutlu\u011F Ataman ve \u0130smail T\u00FCr\u00FCt aras\u0131ndaki en b\u00FCy\u00FCk fark, \u0130smail T\u00FCr\u00FCt'\u00FCn daha samimi olmas\u0131d\u0131r.",
  "id" : 367197896740831232,
  "created_at" : "2013-08-13 08:16:15 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 102, 124 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/uU2nUe6gmd",
      "expanded_url" : "http:\/\/youtu.be\/dbE5BgEtOuU",
      "display_url" : "youtu.be\/dbE5BgEtOuU"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "367059815517790208",
  "text" : "\u0130nan\u0131lmaz bir artifact! Metallica'n\u0131n 1993 \u0130stanbul konserinin bootleg videosu ilk defa ortaya \u00E7\u0131kt\u0131. http:\/\/t.co\/uU2nUe6gmd",
  "id" : 367059815517790208,
  "created_at" : "2013-08-12 23:07:34 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ozgur Uckan",
      "screen_name" : "ozuckan",
      "indices" : [ 0, 8 ],
      "id_str" : "31424362",
      "id" : 31424362
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "366692718765813761",
  "geo" : { },
  "id_str" : "366699169819271171",
  "in_reply_to_user_id" : 31424362,
  "text" : "@ozuckan Sonuna kadar hakl\u0131s\u0131n hoca ama bu s\u00F6ylediklerinin idrak\u0131 ancak ger\u00E7ek anlamda bir sosyal medya okur yazarl\u0131\u011F\u0131 ile m\u00FCmk\u00FCn.",
  "id" : 366699169819271171,
  "in_reply_to_status_id" : 366692718765813761,
  "created_at" : "2013-08-11 23:14:29 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "ozuckan",
  "in_reply_to_user_id_str" : "31424362",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ozgur Uckan",
      "screen_name" : "ozuckan",
      "indices" : [ 3, 11 ],
      "id_str" : "31424362",
      "id" : 31424362
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "366698363137167360",
  "text" : "RT @ozuckan: ho\u015Flanmad\u0131\u011F\u0131 hesab\u0131 \u201C\u00F6ld\u00FCrmek\u201D amac\u0131yla spam i\u015Flevini k\u00F6t\u00FCye kullanmak \u00F6z\u00FCnde ifade \u00F6zg\u00FCrl\u00FC\u011F\u00FCne y\u00F6nelik bir tehdittir http:\/\/t\u2026",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 118, 140 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/x8JeHkOu1x",
        "expanded_url" : "http:\/\/vagus.tv\/2013\/08\/11\/spam-savaslari-bir-sure-sonra-hepimizin-ifade-ozgurlugune-tehdit-olacak\/",
        "display_url" : "vagus.tv\/2013\/08\/11\/spa\u2026"
      } ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "366692718765813761",
    "text" : "ho\u015Flanmad\u0131\u011F\u0131 hesab\u0131 \u201C\u00F6ld\u00FCrmek\u201D amac\u0131yla spam i\u015Flevini k\u00F6t\u00FCye kullanmak \u00F6z\u00FCnde ifade \u00F6zg\u00FCrl\u00FC\u011F\u00FCne y\u00F6nelik bir tehdittir http:\/\/t.co\/x8JeHkOu1x",
    "id" : 366692718765813761,
    "created_at" : "2013-08-11 22:48:51 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Ozgur Uckan",
      "screen_name" : "ozuckan",
      "protected" : true,
      "id_str" : "31424362",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000769882498\/a71c44d6610b9856e768d5eae9c05038_normal.jpeg",
      "id" : 31424362,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 366698363137167360,
  "created_at" : "2013-08-11 23:11:17 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "bant mag.",
      "screen_name" : "bantmagazine",
      "indices" : [ 0, 13 ],
      "id_str" : "80251424",
      "id" : 80251424
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "366251220064690176",
  "geo" : { },
  "id_str" : "366281856037027841",
  "in_reply_to_user_id" : 80251424,
  "text" : "@bantmagazine Mirkat de\u011Fil, mirket.",
  "id" : 366281856037027841,
  "in_reply_to_status_id" : 366251220064690176,
  "created_at" : "2013-08-10 19:36:14 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "bantmagazine",
  "in_reply_to_user_id_str" : "80251424",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Fraksiyon",
      "screen_name" : "fraksiyon_org",
      "indices" : [ 3, 17 ],
      "id_str" : "79176661",
      "id" : 79176661
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "365226909405151234",
  "text" : "RT @fraksiyon_org: Kentin emek\u00E7i semtlerinde uyu\u015Fturucu \u00E7etelerine kar\u015F\u0131 m\u00FCcadele eden devrimcilere polis operasyon \u00E7eteler pusu at\u0131yor. Ha\u2026",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "365225733863374849",
    "text" : "Kentin emek\u00E7i semtlerinde uyu\u015Fturucu \u00E7etelerine kar\u015F\u0131 m\u00FCcadele eden devrimcilere polis operasyon \u00E7eteler pusu at\u0131yor. Halk direniyor!",
    "id" : 365225733863374849,
    "created_at" : "2013-08-07 21:39:35 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Fraksiyon",
      "screen_name" : "fraksiyon_org",
      "protected" : false,
      "id_str" : "79176661",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/766219097986170880\/6QOgCOSq_normal.jpg",
      "id" : 79176661,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 365226909405151234,
  "created_at" : "2013-08-07 21:44:15 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "\u0130nsan Haber",
      "screen_name" : "Haberinsan",
      "indices" : [ 3, 14 ],
      "id_str" : "1224534710",
      "id" : 1224534710
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "direngezi",
      "indices" : [ 80, 90 ]
    } ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 91, 113 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/Li89XQs46p",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.insanhaber.com\/guncel\/gulsuyunda-ayni-gunde-4uncu-silahli-saldiri-h19500.html",
      "display_url" : "insanhaber.com\/guncel\/gulsuyu\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "365226779343990784",
  "text" : "RT @haberinsan: G\u00FClsuyu'nda ayn\u0131 g\u00FCnde 4'\u00FCnc\u00FC silahl\u0131 sald\u0131r\u0131! Halk n\u00F6bette... \n#direngezi http:\/\/t.co\/Li89XQs46p",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/dev.twitter.com\/docs\/tfw\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Websites\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "direngezi",
        "indices" : [ 64, 74 ]
      } ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 75, 97 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/Li89XQs46p",
        "expanded_url" : "http:\/\/www.insanhaber.com\/guncel\/gulsuyunda-ayni-gunde-4uncu-silahli-saldiri-h19500.html",
        "display_url" : "insanhaber.com\/guncel\/gulsuyu\u2026"
      } ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "365222681538342913",
    "text" : "G\u00FClsuyu'nda ayn\u0131 g\u00FCnde 4'\u00FCnc\u00FC silahl\u0131 sald\u0131r\u0131! Halk n\u00F6bette... \n#direngezi http:\/\/t.co\/Li89XQs46p",
    "id" : 365222681538342913,
    "created_at" : "2013-08-07 21:27:27 +0000",
    "user" : {
      "name" : "\u0130nsan Haber",
      "screen_name" : "Haberinsan",
      "protected" : false,
      "id_str" : "1224534710",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/805400353822937088\/i5VsSJhZ_normal.jpg",
      "id" : 1224534710,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 365226779343990784,
  "created_at" : "2013-08-07 21:43:44 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Arda Bingeli",
      "screen_name" : "ArdaBingeli",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "208980937",
      "id" : 208980937
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "365128896926072833",
  "geo" : { },
  "id_str" : "365130870841020418",
  "in_reply_to_user_id" : 208980937,
  "text" : "@ArdaBingeli Ben senin evli arkada\u015F\u0131n\u0131m. Ben ne yapay\u0131m? D\u00FC\u015F\u00FCn bir de dul arkada\u015F\u0131n da var. NEREYE SI\u00C7ACAKLAR?!?",
  "id" : 365130870841020418,
  "in_reply_to_status_id" : 365128896926072833,
  "created_at" : "2013-08-07 15:22:38 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "ArdaBingeli",
  "in_reply_to_user_id_str" : "208980937",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "364859469370359810",
  "text" : "Okullar a\u00E7\u0131ld\u0131 a\u00E7\u0131lacak, lig ba\u015Fl\u0131yor... Sonbaharda ne olacak?",
  "id" : 364859469370359810,
  "created_at" : "2013-08-06 21:24:10 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "BThaber",
      "screen_name" : "bthaber",
      "indices" : [ 0, 8 ],
      "id_str" : "99100213",
      "id" : 99100213
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 9, 31 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/Y9QfJ4IotF",
      "expanded_url" : "http:\/\/bthaber.com",
      "display_url" : "bthaber.com"
    }, {
      "indices" : [ 36, 58 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/EMvZNLFHcM",
      "expanded_url" : "http:\/\/btnet.com.tr",
      "display_url" : "btnet.com.tr"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "364858690697826305",
  "in_reply_to_user_id" : 99100213,
  "text" : "@bthaber http:\/\/t.co\/Y9QfJ4IotF ile http:\/\/t.co\/EMvZNLFHcM 'nin ne fark\u0131 var?",
  "id" : 364858690697826305,
  "created_at" : "2013-08-06 21:21:05 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "bthaber",
  "in_reply_to_user_id_str" : "99100213",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "dicle",
      "screen_name" : "dicleerkenci",
      "indices" : [ 0, 13 ],
      "id_str" : "373484717",
      "id" : 373484717
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "364833259365990400",
  "geo" : { },
  "id_str" : "364833481458593792",
  "in_reply_to_user_id" : 373484717,
  "text" : "@dicleerkenci Do\u011Fru sen de hakl\u0131s\u0131n :(",
  "id" : 364833481458593792,
  "in_reply_to_status_id" : 364833259365990400,
  "created_at" : "2013-08-06 19:40:54 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "dicleerkenci",
  "in_reply_to_user_id_str" : "373484717",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "dicle",
      "screen_name" : "dicleerkenci",
      "indices" : [ 0, 13 ],
      "id_str" : "373484717",
      "id" : 373484717
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "364827703947427840",
  "geo" : { },
  "id_str" : "364832929903423488",
  "in_reply_to_user_id" : 373484717,
  "text" : "@dicleerkenci Ya da muas\u0131r medeniyetlerdeki gibi hukuk \u00E7er\u00E7evesinde tan\u0131nsa...",
  "id" : 364832929903423488,
  "in_reply_to_status_id" : 364827703947427840,
  "created_at" : "2013-08-06 19:38:43 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "dicleerkenci",
  "in_reply_to_user_id_str" : "373484717",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "B\u00FClent Somay",
      "screen_name" : "Jaharrad",
      "indices" : [ 0, 9 ],
      "id_str" : "300328573",
      "id" : 300328573
    }, {
      "name" : "Koray L\u00F6ker",
      "screen_name" : "korayloker",
      "indices" : [ 10, 21 ],
      "id_str" : "21051328",
      "id" : 21051328
    }, {
      "name" : "\u0411\u043E\u0440\u0438\u0441\u043E\u0433\u043B\u0435\u0431\u0441\u043A\u0430\u044F \u0415\u043B\u0438\u0437\u0430",
      "screen_name" : "ceylan_ertem",
      "indices" : [ 22, 35 ],
      "id_str" : "2833497411",
      "id" : 2833497411
    }, {
      "name" : "AtlantistenGelenAdam",
      "screen_name" : "AtlantisliAdam",
      "indices" : [ 36, 51 ],
      "id_str" : "296717900",
      "id" : 296717900
    }, {
      "name" : "Yekta Kopan",
      "screen_name" : "yektakopan",
      "indices" : [ 52, 63 ],
      "id_str" : "62890569",
      "id" : 62890569
    }, {
      "name" : "veganz\u00FClal \u24CB",
      "screen_name" : "veganzulal",
      "indices" : [ 64, 75 ],
      "id_str" : "78280760",
      "id" : 78280760
    }, {
      "name" : "Naim Dilmener",
      "screen_name" : "renemliD",
      "indices" : [ 76, 85 ],
      "id_str" : "99310527",
      "id" : 99310527
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "364741192241512448",
  "geo" : { },
  "id_str" : "364741362559627264",
  "in_reply_to_user_id" : 18937325,
  "text" : "@Jaharrad @korayloker @ceylan_ertem @AtlantisliAdam @yektakopan @veganzulal @renemliD mant\u0131ks\u0131z bir taraf bulamad\u0131m. Bulursan\u0131z haber verin.",
  "id" : 364741362559627264,
  "in_reply_to_status_id" : 364741192241512448,
  "created_at" : "2013-08-06 13:34:52 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "emiracle",
  "in_reply_to_user_id_str" : "18937325",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "B\u00FClent Somay",
      "screen_name" : "Jaharrad",
      "indices" : [ 0, 9 ],
      "id_str" : "300328573",
      "id" : 300328573
    }, {
      "name" : "Koray L\u00F6ker",
      "screen_name" : "korayloker",
      "indices" : [ 10, 21 ],
      "id_str" : "21051328",
      "id" : 21051328
    }, {
      "name" : "\u0411\u043E\u0440\u0438\u0441\u043E\u0433\u043B\u0435\u0431\u0441\u043A\u0430\u044F \u0415\u043B\u0438\u0437\u0430",
      "screen_name" : "ceylan_ertem",
      "indices" : [ 22, 35 ],
      "id_str" : "2833497411",
      "id" : 2833497411
    }, {
      "name" : "AtlantistenGelenAdam",
      "screen_name" : "AtlantisliAdam",
      "indices" : [ 36, 51 ],
      "id_str" : "296717900",
      "id" : 296717900
    }, {
      "name" : "Yekta Kopan",
      "screen_name" : "yektakopan",
      "indices" : [ 52, 63 ],
      "id_str" : "62890569",
      "id" : 62890569
    }, {
      "name" : "veganz\u00FClal \u24CB",
      "screen_name" : "veganzulal",
      "indices" : [ 64, 75 ],
      "id_str" : "78280760",
      "id" : 78280760
    }, {
      "name" : "Naim Dilmener",
      "screen_name" : "renemliD",
      "indices" : [ 76, 85 ],
      "id_str" : "99310527",
      "id" : 99310527
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "364740149944385536",
  "geo" : { },
  "id_str" : "364741192241512448",
  "in_reply_to_user_id" : 18937325,
  "text" : "@Jaharrad @korayloker @ceylan_ertem @AtlantisliAdam @yektakopan @veganzulal @renemliD Ben vegan de\u011Filim ama Gary Y.'nin konu\u015Fmas\u0131nda++",
  "id" : 364741192241512448,
  "in_reply_to_status_id" : 364740149944385536,
  "created_at" : "2013-08-06 13:34:11 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "emiracle",
  "in_reply_to_user_id_str" : "18937325",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "B\u00FClent Somay",
      "screen_name" : "Jaharrad",
      "indices" : [ 0, 9 ],
      "id_str" : "300328573",
      "id" : 300328573
    }, {
      "name" : "Koray L\u00F6ker",
      "screen_name" : "korayloker",
      "indices" : [ 10, 21 ],
      "id_str" : "21051328",
      "id" : 21051328
    }, {
      "name" : "\u0411\u043E\u0440\u0438\u0441\u043E\u0433\u043B\u0435\u0431\u0441\u043A\u0430\u044F \u0415\u043B\u0438\u0437\u0430",
      "screen_name" : "ceylan_ertem",
      "indices" : [ 22, 35 ],
      "id_str" : "2833497411",
      "id" : 2833497411
    }, {
      "name" : "AtlantistenGelenAdam",
      "screen_name" : "AtlantisliAdam",
      "indices" : [ 36, 51 ],
      "id_str" : "296717900",
      "id" : 296717900
    }, {
      "name" : "Yekta Kopan",
      "screen_name" : "yektakopan",
      "indices" : [ 52, 63 ],
      "id_str" : "62890569",
      "id" : 62890569
    }, {
      "name" : "veganz\u00FClal \u24CB",
      "screen_name" : "veganzulal",
      "indices" : [ 64, 75 ],
      "id_str" : "78280760",
      "id" : 78280760
    }, {
      "name" : "Naim Dilmener",
      "screen_name" : "renemliD",
      "indices" : [ 76, 85 ],
      "id_str" : "99310527",
      "id" : 99310527
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 86, 108 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/5JKhrFgki0",
      "expanded_url" : "http:\/\/youtu.be\/es6U00LMmC4",
      "display_url" : "youtu.be\/es6U00LMmC4"
    } ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "364738165925351424",
  "geo" : { },
  "id_str" : "364740149944385536",
  "in_reply_to_user_id" : 300328573,
  "text" : "@Jaharrad @korayloker @ceylan_ertem @AtlantisliAdam @yektakopan @veganzulal @renemliD http:\/\/t.co\/5JKhrFgki0 seyredin, sonra tart\u0131\u015F\u0131n.",
  "id" : 364740149944385536,
  "in_reply_to_status_id" : 364738165925351424,
  "created_at" : "2013-08-06 13:30:02 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "Jaharrad",
  "in_reply_to_user_id_str" : "300328573",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/emiracle\/status\/364688759838617600\/photo\/1",
      "indices" : [ 38, 60 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/GlVDO0m7Dt",
      "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BQ-ifrACMAEDR7e.jpg",
      "id_str" : "364688759842811905",
      "id" : 364688759842811905,
      "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BQ-ifrACMAEDR7e.jpg",
      "sizes" : [ {
        "h" : 239,
        "resize" : "fit",
        "w" : 326
      }, {
        "h" : 239,
        "resize" : "fit",
        "w" : 326
      }, {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      }, {
        "h" : 239,
        "resize" : "fit",
        "w" : 326
      }, {
        "h" : 239,
        "resize" : "fit",
        "w" : 326
      } ],
      "display_url" : "pic.twitter.com\/GlVDO0m7Dt"
    } ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "364688759838617600",
  "text" : "G\u00FCle g\u00FCle kaptan, topra\u011F\u0131n bol olsun. http:\/\/t.co\/GlVDO0m7Dt",
  "id" : 364688759838617600,
  "created_at" : "2013-08-06 10:05:50 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Arda Bingeli",
      "screen_name" : "ArdaBingeli",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "208980937",
      "id" : 208980937
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "364449982125850625",
  "geo" : { },
  "id_str" : "364459214489403392",
  "in_reply_to_user_id" : 208980937,
  "text" : "@ArdaBingeli \"de\"leri \"da\"lar\u0131 ayr\u0131 yaz tarra\u011F\u0131m. \"\u015Eark\u0131da olmam\u0131\u015F\" de\u011Fil, \"\u015Eark\u0131 da olmam\u0131\u015F.\" :)",
  "id" : 364459214489403392,
  "in_reply_to_status_id" : 364449982125850625,
  "created_at" : "2013-08-05 18:53:42 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "ArdaBingeli",
  "in_reply_to_user_id_str" : "208980937",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Foti Benlisoy",
      "screen_name" : "fotibenlisoy",
      "indices" : [ 3, 16 ],
      "id_str" : "411769677",
      "id" : 411769677
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 83, 106 ],
      "url" : "https:\/\/t.co\/lUQE7p7znT",
      "expanded_url" : "https:\/\/soundcloud.com\/gezi-radyo\/eski-ve-yeni-d-zenin-bek-ileri",
      "display_url" : "soundcloud.com\/gezi-radyo\/esk\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "364375238261612545",
  "text" : "RT @fotibenlisoy: \"Eski ve yeni d\u00FCzenin bek\u00E7ileri aras\u0131ndaki kavgada yerimiz yok\"  https:\/\/t.co\/lUQE7p7znT",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 65, 88 ],
        "url" : "https:\/\/t.co\/lUQE7p7znT",
        "expanded_url" : "https:\/\/soundcloud.com\/gezi-radyo\/eski-ve-yeni-d-zenin-bek-ileri",
        "display_url" : "soundcloud.com\/gezi-radyo\/esk\u2026"
      } ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "364373419959136257",
    "text" : "\"Eski ve yeni d\u00FCzenin bek\u00E7ileri aras\u0131ndaki kavgada yerimiz yok\"  https:\/\/t.co\/lUQE7p7znT",
    "id" : 364373419959136257,
    "created_at" : "2013-08-05 13:12:47 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Foti Benlisoy",
      "screen_name" : "fotibenlisoy",
      "protected" : false,
      "id_str" : "411769677",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/789863110656004096\/9JqrliFx_normal.jpg",
      "id" : 411769677,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 364375238261612545,
  "created_at" : "2013-08-05 13:20:01 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ozgur Uckan",
      "screen_name" : "ozuckan",
      "indices" : [ 3, 11 ],
      "id_str" : "31424362",
      "id" : 31424362
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "364341082101780481",
  "text" : "RT @ozuckan: Bir ka\u00E7 insanl\u0131k su\u00E7lusunu al, etraf\u0131na tasfiye etmek istedi\u011Fin insanlar\u0131 koy, hayal g\u00FCc\u00FCnle onlar\u0131 birbirine ba\u011Fla: \u0130\u015Fte Erge\u2026",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "364340410816008194",
    "text" : "Bir ka\u00E7 insanl\u0131k su\u00E7lusunu al, etraf\u0131na tasfiye etmek istedi\u011Fin insanlar\u0131 koy, hayal g\u00FCc\u00FCnle onlar\u0131 birbirine ba\u011Fla: \u0130\u015Fte Ergenekon davas\u0131!",
    "id" : 364340410816008194,
    "created_at" : "2013-08-05 11:01:37 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Ozgur Uckan",
      "screen_name" : "ozuckan",
      "protected" : true,
      "id_str" : "31424362",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000769882498\/a71c44d6610b9856e768d5eae9c05038_normal.jpeg",
      "id" : 31424362,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 364341082101780481,
  "created_at" : "2013-08-05 11:04:17 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "364306184423350272",
  "text" : "Bunca olaydan  sonra bile polislere h\u00E2l\u00E2 ciddi bir zarar gelmemesini sab\u0131r ya da Stockholm sendromu ile a\u00E7\u0131klayam\u0131yorum.",
  "id" : 364306184423350272,
  "created_at" : "2013-08-05 08:45:37 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Yi\u011Fit Kalafato\u011Flu",
      "screen_name" : "yicit",
      "indices" : [ 0, 6 ],
      "id_str" : "17509003",
      "id" : 17509003
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "364076031436931072",
  "geo" : { },
  "id_str" : "364077777013587968",
  "in_reply_to_user_id" : 17509003,
  "text" : "@yicit \u015Eampiyonu seyretmek istersen de Fenerbah\u00E7e ma\u00E7lar\u0131n\u0131 seyret :)",
  "id" : 364077777013587968,
  "in_reply_to_status_id" : 364076031436931072,
  "created_at" : "2013-08-04 17:38:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "yicit",
  "in_reply_to_user_id_str" : "17509003",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 67, 90 ],
      "url" : "https:\/\/t.co\/sxU7FE4Jh5",
      "expanded_url" : "https:\/\/www.googlesciencefair.com\/en\/2013\/",
      "display_url" : "googlesciencefair.com\/en\/2013\/"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "364077613607694336",
  "text" : "Google Science Fair 2013'e buradan bakabilir ve oy verebilirsiniz: https:\/\/t.co\/sxU7FE4Jh5",
  "id" : 364077613607694336,
  "created_at" : "2013-08-04 17:37:21 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 72, 95 ],
      "url" : "https:\/\/t.co\/Z0pKpNZLhl",
      "expanded_url" : "https:\/\/www.youtube.com\/watch?feature=player_embedded&v=F4NDE_4JU3k",
      "display_url" : "youtube.com\/watch?feature=\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "364077383659175936",
  "text" : "Google Science Fair 2013 finalisti Elif Bilgin'e oy verin, destekleyin! https:\/\/t.co\/Z0pKpNZLhl",
  "id" : 364077383659175936,
  "created_at" : "2013-08-04 17:36:27 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "364070424822292480",
  "text" : "@serkan_sadak Sorma neden.",
  "id" : 364070424822292480,
  "created_at" : "2013-08-04 17:08:48 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ahmet A. Sabanc\u0131",
      "screen_name" : "ahmetasabanci",
      "indices" : [ 3, 17 ],
      "id_str" : "55941547",
      "id" : 55941547
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 47, 69 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/Nqloi5VWEU",
      "expanded_url" : "http:\/\/feeds.boingboing.net\/~r\/boingboing\/iBag\/~3\/PWQta6oEKfU\/story01.htm",
      "display_url" : "feeds.boingboing.net\/~r\/boingboing\/\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "364070183553335296",
  "text" : "RT @ahmetasabanci: Porn v. reality: with\u00A0food! http:\/\/t.co\/Nqloi5VWEU",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/dev.twitter.com\/docs\/tfw\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Websites\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 28, 50 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/Nqloi5VWEU",
        "expanded_url" : "http:\/\/feeds.boingboing.net\/~r\/boingboing\/iBag\/~3\/PWQta6oEKfU\/story01.htm",
        "display_url" : "feeds.boingboing.net\/~r\/boingboing\/\u2026"
      } ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "364068447451230208",
    "text" : "Porn v. reality: with\u00A0food! http:\/\/t.co\/Nqloi5VWEU",
    "id" : 364068447451230208,
    "created_at" : "2013-08-04 17:00:56 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Ahmet A. Sabanc\u0131",
      "screen_name" : "ahmetasabanci",
      "protected" : false,
      "id_str" : "55941547",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/792994011845984256\/XtEK7KDn_normal.jpg",
      "id" : 55941547,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 364070183553335296,
  "created_at" : "2013-08-04 17:07:50 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 94, 116 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/K02T0VtaIt",
      "expanded_url" : "http:\/\/unionclub.tumblr.com\/post\/57061021825\/ancak-elinizdekileri-paylasmay-bilirseniz",
      "display_url" : "unionclub.tumblr.com\/post\/570610218\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "364033925108088833",
  "text" : "Slaven Bili\u00E7'in ba\u015Far\u0131l\u0131 olmas\u0131n\u0131 ki\u015Fisel olarak \u00E7ok isterim ama maalesef bu sezon rakibimiz. http:\/\/t.co\/K02T0VtaIt",
  "id" : 364033925108088833,
  "created_at" : "2013-08-04 14:43:45 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "364023388735803392",
  "geo" : { },
  "id_str" : "364024140942299136",
  "in_reply_to_user_id" : 71070056,
  "text" : "@serhanow Bu c\u00FCmle \u00FCzerinden bir sol tan\u0131m\u0131 yapmak mant\u0131kl\u0131 m\u0131 sence?",
  "id" : 364024140942299136,
  "in_reply_to_status_id" : 364023388735803392,
  "created_at" : "2013-08-04 14:04:53 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "srhnow",
  "in_reply_to_user_id_str" : "71070056",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "364023004696952832",
  "geo" : { },
  "id_str" : "364023409413750784",
  "in_reply_to_user_id" : 71070056,
  "text" : "@serhanow Egemenin a\u011Fz\u0131 ile s\u00F6ylenen her \u015Fey fa\u015Fizm tan\u0131m\u0131na girer. Burada bence i\u00E7erik \u00F6nemli daha \u00E7ok.",
  "id" : 364023409413750784,
  "in_reply_to_status_id" : 364023004696952832,
  "created_at" : "2013-08-04 14:01:58 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "srhnow",
  "in_reply_to_user_id_str" : "71070056",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "364021719100428290",
  "geo" : { },
  "id_str" : "364022728740704256",
  "in_reply_to_user_id" : 71070056,
  "text" : "@serhanow Bunu K\u00FCrdistan'da K\u00FCrtlere s\u00F6ylersen olur. E\u011Fer Bursa'da senin gibilerle birlikte s\u00F6ylev \u00E7ekiyorsan o zaman fa\u015Fist damgas\u0131 yersin.",
  "id" : 364022728740704256,
  "in_reply_to_status_id" : 364021719100428290,
  "created_at" : "2013-08-04 13:59:16 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "srhnow",
  "in_reply_to_user_id_str" : "71070056",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ahmet A. Sabanc\u0131",
      "screen_name" : "ahmetasabanci",
      "indices" : [ 0, 14 ],
      "id_str" : "55941547",
      "id" : 55941547
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 48, 70 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/qyDS5GpoG8",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.futuristika.org\/demek-ki-yenilige-ihtiyacimiz-varmis\/",
      "display_url" : "futuristika.org\/demek-ki-yenil\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "364020881921552386",
  "in_reply_to_user_id" : 55941547,
  "text" : "@ahmetasabanci 'n\u0131n bu yaz\u0131s\u0131n\u0131 mutlaka okuyun! http:\/\/t.co\/qyDS5GpoG8",
  "id" : 364020881921552386,
  "created_at" : "2013-08-04 13:51:56 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "ahmetasabanci",
  "in_reply_to_user_id_str" : "55941547",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "363808957426839553",
  "text" : "Polis ter\u00F6r\u00FC s\u0131radanla\u015F\u0131yordu ve k\u00F6rl\u00FCk bir salg\u0131n gibi bula\u015F\u0131c\u0131yd\u0131...",
  "id" : 363808957426839553,
  "created_at" : "2013-08-03 23:49:49 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ozgur Uckan",
      "screen_name" : "ozuckan",
      "indices" : [ 3, 11 ],
      "id_str" : "31424362",
      "id" : 31424362
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "363611747569397760",
  "text" : "RT @ozuckan: Fa\u015Fizan, \u0131rk\u00E7\u0131 TGB'ye zerre sempatim yok. Ama polis devletinin ortada su\u00E7 yokken sald\u0131rmas\u0131na da eyvallah diyecek de\u011Filim!",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for iPhone\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "363606072000393217",
    "text" : "Fa\u015Fizan, \u0131rk\u00E7\u0131 TGB'ye zerre sempatim yok. Ama polis devletinin ortada su\u00E7 yokken sald\u0131rmas\u0131na da eyvallah diyecek de\u011Filim!",
    "id" : 363606072000393217,
    "created_at" : "2013-08-03 10:23:37 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Ozgur Uckan",
      "screen_name" : "ozuckan",
      "protected" : true,
      "id_str" : "31424362",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000769882498\/a71c44d6610b9856e768d5eae9c05038_normal.jpeg",
      "id" : 31424362,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 363611747569397760,
  "created_at" : "2013-08-03 10:46:10 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "selim kaymakoglu",
      "screen_name" : "selimkaymakoglu",
      "indices" : [ 0, 16 ],
      "id_str" : "1497881094",
      "id" : 1497881094
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "363587650571083776",
  "geo" : { },
  "id_str" : "363610887967358976",
  "in_reply_to_user_id" : 1497881094,
  "text" : "@selimkaymakoglu Ge\u00E7 bile kalm\u0131\u015Fs\u0131n, anaak\u0131m gazeteler ku\u015F kafesinin alt\u0131na bile serilmez bu \u00FClkede.",
  "id" : 363610887967358976,
  "in_reply_to_status_id" : 363587650571083776,
  "created_at" : "2013-08-03 10:42:45 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "selimkaymakoglu",
  "in_reply_to_user_id_str" : "1497881094",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/thisismyjam.com\" rel=\"nofollow\"\u003EThis Is My Jam\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 69, 91 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/Dvp8TQ9BTX",
      "expanded_url" : "http:\/\/t.thisismyjam.com\/emiracle\/_6eo4zav",
      "display_url" : "t.thisismyjam.com\/emiracle\/_6eo4\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "363035583959937024",
  "text" : "\u201CTurkish Rabbit\u201D by Yinon Muallem &amp; Rast Ensemble is my new jam. http:\/\/t.co\/Dvp8TQ9BTX",
  "id" : 363035583959937024,
  "created_at" : "2013-08-01 20:36:42 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
} ]