Grailbird.data.tweets_2013_06 = 
 [ {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 32, 54 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/HXhaR9a8A2",
      "expanded_url" : "http:\/\/gelecekgazetesi.org\/haber-3695-gezi_tutsaklarindan_mektup_var.html",
      "display_url" : "gelecekgazetesi.org\/haber-3695-gez\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "351001610828251137",
  "text" : "Gezi tutsaklar\u0131ndan mektup var! http:\/\/t.co\/HXhaR9a8A2",
  "id" : 351001610828251137,
  "created_at" : "2013-06-29 15:37:59 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "dicle",
      "screen_name" : "dicleerkenci",
      "indices" : [ 0, 13 ],
      "id_str" : "373484717",
      "id" : 373484717
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "350965037290094595",
  "geo" : { },
  "id_str" : "350967668863541248",
  "in_reply_to_user_id" : 373484717,
  "text" : "@dicleerkenci 'Sanat\u00E7\u0131' bu \u00FClkede en kolay verilen \u00FCnvan de\u011Fil mi? Gaza bo\u011Fulanlar\u0131n yan\u0131nda suya sabuna dokunman\u0131n o kadar zarar\u0131 yoktur.",
  "id" : 350967668863541248,
  "in_reply_to_status_id" : 350965037290094595,
  "created_at" : "2013-06-29 13:23:07 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "dicleerkenci",
  "in_reply_to_user_id_str" : "373484717",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Tim Pool",
      "screen_name" : "Timcast",
      "indices" : [ 3, 11 ],
      "id_str" : "27000730",
      "id" : 27000730
    }, {
      "name" : "VICE",
      "screen_name" : "VICE",
      "indices" : [ 62, 67 ],
      "id_str" : "23818581",
      "id" : 23818581
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 68, 90 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/GpOkm9na5Z",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.vice.com\/ground-zero\/ground-zero-turkey",
      "display_url" : "vice.com\/ground-zero\/gr\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "350783749505548288",
  "text" : "RT @Timcast: Check out Ground Zero: Turkey, my first doc with @VICE http:\/\/t.co\/GpOkm9na5Z",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ {
        "name" : "VICE",
        "screen_name" : "VICE",
        "indices" : [ 49, 54 ],
        "id_str" : "23818581",
        "id" : 23818581
      } ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 55, 77 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/GpOkm9na5Z",
        "expanded_url" : "http:\/\/www.vice.com\/ground-zero\/ground-zero-turkey",
        "display_url" : "vice.com\/ground-zero\/gr\u2026"
      } ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "350665416810577920",
    "text" : "Check out Ground Zero: Turkey, my first doc with @VICE http:\/\/t.co\/GpOkm9na5Z",
    "id" : 350665416810577920,
    "created_at" : "2013-06-28 17:22:05 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Tim Pool",
      "screen_name" : "Timcast",
      "protected" : false,
      "id_str" : "27000730",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502618252473024513\/PNG4xclu_normal.jpeg",
      "id" : 27000730,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 350783749505548288,
  "created_at" : "2013-06-29 01:12:18 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "350700715003486208",
  "text" : "B\u0130J\u0130 B\u0130RAT\u0130YA GELAN! \/ YA\u015EASIN HALKLARIN KARDE\u015EL\u0130\u011E\u0130!",
  "id" : 350700715003486208,
  "created_at" : "2013-06-28 19:42:20 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "g\u00FCn zileli",
      "screen_name" : "gunzileli",
      "indices" : [ 3, 13 ],
      "id_str" : "130488429",
      "id" : 130488429
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "350677081794949121",
  "text" : "RT @gunzileli: Ulusalc\u0131lar \u015Funu anlas\u0131n: Bu m\u00FCcadelenin sa\u011Fl\u0131kl\u0131 bir \u015Fekilde ilerlemesi K\u00FCrtlerle el ele vermekle m\u00FCmk\u00FCnd\u00FCr.",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "350675104067362819",
    "text" : "Ulusalc\u0131lar \u015Funu anlas\u0131n: Bu m\u00FCcadelenin sa\u011Fl\u0131kl\u0131 bir \u015Fekilde ilerlemesi K\u00FCrtlerle el ele vermekle m\u00FCmk\u00FCnd\u00FCr.",
    "id" : 350675104067362819,
    "created_at" : "2013-06-28 18:00:34 +0000",
    "user" : {
      "name" : "g\u00FCn zileli",
      "screen_name" : "gunzileli",
      "protected" : false,
      "id_str" : "130488429",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000043242121\/069cd363959df23d8933378a050f999f_normal.png",
      "id" : 130488429,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 350677081794949121,
  "created_at" : "2013-06-28 18:08:26 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "eksihabermas",
      "screen_name" : "eksihabermas",
      "indices" : [ 3, 16 ],
      "id_str" : "172264000",
      "id" : 172264000
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "350663444921466882",
  "text" : "RT @eksihabermas: Devlet\/medyan\u0131n Bat\u0131'daki 1 ayl\u0131k zulm\u00FC nas\u0131l ters \u00E7evirdi\u011Fini g\u00F6r\u00FCp Lice i\u00E7in yap\u0131lan a\u00E7\u0131klamalara hala kan\u0131yorsan\u0131z bo\u015F\u2026",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for iPhone\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "350662354381455360",
    "text" : "Devlet\/medyan\u0131n Bat\u0131'daki 1 ayl\u0131k zulm\u00FC nas\u0131l ters \u00E7evirdi\u011Fini g\u00F6r\u00FCp Lice i\u00E7in yap\u0131lan a\u00E7\u0131klamalara hala kan\u0131yorsan\u0131z bo\u015Funa direnmi\u015Fsiniz.",
    "id" : 350662354381455360,
    "created_at" : "2013-06-28 17:09:54 +0000",
    "user" : {
      "name" : "eksihabermas",
      "screen_name" : "eksihabermas",
      "protected" : false,
      "id_str" : "172264000",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1090507511\/rubens_normal.jpg",
      "id" : 172264000,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 350663444921466882,
  "created_at" : "2013-06-28 17:14:15 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "direnlice",
      "indices" : [ 100, 110 ]
    }, {
      "text" : "LicedeNelerOluyor",
      "indices" : [ 111, 129 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "350634604924895232",
  "text" : "\u0130\u015Fte yasal mermisi ile yine bir TC... Katil devletin verecek hesab\u0131 yok. Bitti kalem, doldu defter! #direnlice #LicedeNelerOluyor",
  "id" : 350634604924895232,
  "created_at" : "2013-06-28 15:19:38 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ozgur Uckan",
      "screen_name" : "ozuckan",
      "indices" : [ 3, 11 ],
      "id_str" : "31424362",
      "id" : 31424362
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "OccupyGezi",
      "indices" : [ 118, 129 ]
    } ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 95, 117 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/yn4NocvPnN",
      "expanded_url" : "http:\/\/haber.sol.org.tr\/devlet-ve-siyaset\/twitter-mesajlari-suc-mudur-gozalti-durumunda-ne-yapmali-haberi-74490",
      "display_url" : "haber.sol.org.tr\/devlet-ve-siya\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "349838630774251520",
  "text" : "RT @ozuckan: Ama \"asla y\u0131lg\u0131nl\u0131\u011Fa kap\u0131l\u0131p kendinize Otosans\u00FCr uygulamay\u0131n. Hedefleri bu zaten\" http:\/\/t.co\/yn4NocvPnN #OccupyGezi",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "OccupyGezi",
        "indices" : [ 105, 116 ]
      } ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 82, 104 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/yn4NocvPnN",
        "expanded_url" : "http:\/\/haber.sol.org.tr\/devlet-ve-siyaset\/twitter-mesajlari-suc-mudur-gozalti-durumunda-ne-yapmali-haberi-74490",
        "display_url" : "haber.sol.org.tr\/devlet-ve-siya\u2026"
      } ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "349835769000636416",
    "text" : "Ama \"asla y\u0131lg\u0131nl\u0131\u011Fa kap\u0131l\u0131p kendinize Otosans\u00FCr uygulamay\u0131n. Hedefleri bu zaten\" http:\/\/t.co\/yn4NocvPnN #OccupyGezi",
    "id" : 349835769000636416,
    "created_at" : "2013-06-26 10:25:21 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Ozgur Uckan",
      "screen_name" : "ozuckan",
      "protected" : true,
      "id_str" : "31424362",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000769882498\/a71c44d6610b9856e768d5eae9c05038_normal.jpeg",
      "id" : 31424362,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 349838630774251520,
  "created_at" : "2013-06-26 10:36:43 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "g\u00FCn zileli",
      "screen_name" : "gunzileli",
      "indices" : [ 3, 13 ],
      "id_str" : "130488429",
      "id" : 130488429
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 49, 71 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/vdpwWJ3tCP",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.gunzileli.com\/2013\/06\/26\/direnis-notlari-5-provokator\/",
      "display_url" : "gunzileli.com\/2013\/06\/26\/dir\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "349838060160167936",
  "text" : "RT @gunzileli: Direni\u015F Notlar\u0131 (5) \"Provokat\u00F6r\"\n\nhttp:\/\/t.co\/vdpwWJ3tCP",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 34, 56 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/vdpwWJ3tCP",
        "expanded_url" : "http:\/\/www.gunzileli.com\/2013\/06\/26\/direnis-notlari-5-provokator\/",
        "display_url" : "gunzileli.com\/2013\/06\/26\/dir\u2026"
      } ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "349824246974922752",
    "text" : "Direni\u015F Notlar\u0131 (5) \"Provokat\u00F6r\"\n\nhttp:\/\/t.co\/vdpwWJ3tCP",
    "id" : 349824246974922752,
    "created_at" : "2013-06-26 09:39:34 +0000",
    "user" : {
      "name" : "g\u00FCn zileli",
      "screen_name" : "gunzileli",
      "protected" : false,
      "id_str" : "130488429",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000043242121\/069cd363959df23d8933378a050f999f_normal.png",
      "id" : 130488429,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 349838060160167936,
  "created_at" : "2013-06-26 10:34:27 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 29, 51 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/iwNApSOlFc",
      "expanded_url" : "http:\/\/blog.radikal.com.tr\/Sayfa\/irfan-tunayi-taniyor-muydunuz-26004",
      "display_url" : "blog.radikal.com.tr\/Sayfa\/irfan-tu\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "349683479505666048",
  "text" : "\u0130rfan Tuna'y\u0131 tan\u0131yor musun? http:\/\/t.co\/iwNApSOlFc",
  "id" : 349683479505666048,
  "created_at" : "2013-06-26 00:20:12 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "349580983969910784",
  "text" : "Basiretsiz y\u00F6netim i\u015Fte sana gitmen i\u00E7in harika bir f\u0131rsat. Fenerbah\u00E7elilerin can\u0131 sa\u011F olsun.",
  "id" : 349580983969910784,
  "created_at" : "2013-06-25 17:32:56 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "349516407454703616",
  "text" : "G\u00F6k\u00E7eklerin bel. ba\u015Fkan\u0131, Receplerin ba\u015Fbakan oldu\u011Fu bir \u00FClkede isyan etmemek m\u00FCmk\u00FCn de\u011Fil. Huzur isyandad\u0131r!",
  "id" : 349516407454703616,
  "created_at" : "2013-06-25 13:16:19 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "349468747389616128",
  "text" : "Organize \u015Fehir gerillas\u0131: yok, molotof: yok. Karanfil: var, gaz: var, polis \u015Fiddeti: var, Erdo\u011Fan: var!",
  "id" : 349468747389616128,
  "created_at" : "2013-06-25 10:06:56 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "349467663396900864",
  "text" : "Erdo\u011Fan onu dedi, bunu dedi muhabbeti de s\u0131kmad\u0131 m\u0131 art\u0131k? Bunlar\u0131n can\u0131n\u0131 ger\u00E7ekten yakmadan seni dinlemezler. \u0130ki kere iki d\u00F6rt.",
  "id" : 349467663396900864,
  "created_at" : "2013-06-25 10:02:38 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "o)))nur",
      "screen_name" : "holydamien",
      "indices" : [ 3, 14 ],
      "id_str" : "26746948",
      "id" : 26746948
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "349241219039248385",
  "text" : "RT @holydamien: ahmet kaya \"yasal mermisiyle bir tc yakla\u015Fmakta\" dedi\u011Finde nas\u0131l da k\u0131zm\u0131\u015Ft\u0131n\u0131z adama...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "349222209434288129",
    "text" : "ahmet kaya \"yasal mermisiyle bir tc yakla\u015Fmakta\" dedi\u011Finde nas\u0131l da k\u0131zm\u0131\u015Ft\u0131n\u0131z adama...",
    "id" : 349222209434288129,
    "created_at" : "2013-06-24 17:47:17 +0000",
    "user" : {
      "name" : "o)))nur",
      "screen_name" : "holydamien",
      "protected" : false,
      "id_str" : "26746948",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/699686071169368064\/csGptn9J_normal.png",
      "id" : 26746948,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 349241219039248385,
  "created_at" : "2013-06-24 19:02:49 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Aura",
      "screen_name" : "ayemnut",
      "indices" : [ 3, 11 ],
      "id_str" : "68531559",
      "id" : 68531559
    } ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/ayemnut\/status\/349191301448736768\/photo\/1",
      "indices" : [ 35, 57 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/ln5zIk7P3a",
      "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BNiTo3oCIAAunss.jpg",
      "id_str" : "349191301457125376",
      "id" : 349191301457125376,
      "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BNiTo3oCIAAunss.jpg",
      "sizes" : [ {
        "h" : 340,
        "resize" : "fit",
        "w" : 340
      }, {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      }, {
        "h" : 600,
        "resize" : "fit",
        "w" : 600
      }, {
        "h" : 720,
        "resize" : "fit",
        "w" : 720
      }, {
        "h" : 720,
        "resize" : "fit",
        "w" : 720
      } ],
      "display_url" : "pic.twitter.com\/ln5zIk7P3a"
    } ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "349192416751923201",
  "text" : "RT @ayemnut: \u0130\u015Fte adalet! Tan\u0131\u015F\u0131n. http:\/\/t.co\/ln5zIk7P3a",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ {
        "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/ayemnut\/status\/349191301448736768\/photo\/1",
        "indices" : [ 22, 44 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/ln5zIk7P3a",
        "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BNiTo3oCIAAunss.jpg",
        "id_str" : "349191301457125376",
        "id" : 349191301457125376,
        "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BNiTo3oCIAAunss.jpg",
        "sizes" : [ {
          "h" : 340,
          "resize" : "fit",
          "w" : 340
        }, {
          "h" : 150,
          "resize" : "crop",
          "w" : 150
        }, {
          "h" : 600,
          "resize" : "fit",
          "w" : 600
        }, {
          "h" : 720,
          "resize" : "fit",
          "w" : 720
        }, {
          "h" : 720,
          "resize" : "fit",
          "w" : 720
        } ],
        "display_url" : "pic.twitter.com\/ln5zIk7P3a"
      } ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "349191301448736768",
    "text" : "\u0130\u015Fte adalet! Tan\u0131\u015F\u0131n. http:\/\/t.co\/ln5zIk7P3a",
    "id" : 349191301448736768,
    "created_at" : "2013-06-24 15:44:28 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Aura",
      "screen_name" : "ayemnut",
      "protected" : false,
      "id_str" : "68531559",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/806367959082012672\/Z6SoN9bP_normal.jpg",
      "id" : 68531559,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 349192416751923201,
  "created_at" : "2013-06-24 15:48:54 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "Kiral\u0131kKatilAHMET\u015EAHBAZ",
      "indices" : [ 84, 108 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "349173053151911937",
  "text" : "Bana \u015Fans dile, yolculuk kente. Dostlar\u0131mla biz, g\u00F6sterece\u011Fiz, o kiral\u0131k katillere! #Kiral\u0131kKatilAHMET\u015EAHBAZ",
  "id" : 349173053151911937,
  "created_at" : "2013-06-24 14:31:57 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "kemal aydo\u011Fan",
      "screen_name" : "k_aydogan",
      "indices" : [ 3, 13 ],
      "id_str" : "571621084",
      "id" : 571621084
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "349147611984445440",
  "text" : "RT @k_aydogan: Kentsel devrim i\u00E7in polisin ve her t\u00FCrl\u00FC polis simgesinin sokaktan \u00E7ekiLmesi gerekir.Polis haftas\u0131 diye bir garabetin hemen \u2026",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for iPad\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "349061667302289408",
    "text" : "Kentsel devrim i\u00E7in polisin ve her t\u00FCrl\u00FC polis simgesinin sokaktan \u00E7ekiLmesi gerekir.Polis haftas\u0131 diye bir garabetin hemen sonlanmas\u0131 laz\u0131m",
    "id" : 349061667302289408,
    "created_at" : "2013-06-24 07:09:21 +0000",
    "user" : {
      "name" : "kemal aydo\u011Fan",
      "screen_name" : "k_aydogan",
      "protected" : false,
      "id_str" : "571621084",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/692862021830729728\/G_D6xInu_normal.jpg",
      "id" : 571621084,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 349147611984445440,
  "created_at" : "2013-06-24 12:50:52 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Eren E\u011Filmez",
      "screen_name" : "erenegilmez",
      "indices" : [ 3, 15 ],
      "id_str" : "81377507",
      "id" : 81377507
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "349086179565637633",
  "text" : "RT @erenegilmez: \u0130cisleri Bakanligi verilerine gore Gezi eylemleri 79 ilde gerceklesmis 2.5 milyon kisi sokaga cikmis. Resmi rakam buysa ge\u2026",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Android\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "348934116294668289",
    "text" : "\u0130cisleri Bakanligi verilerine gore Gezi eylemleri 79 ilde gerceklesmis 2.5 milyon kisi sokaga cikmis. Resmi rakam buysa gerisini siz dusunun",
    "id" : 348934116294668289,
    "created_at" : "2013-06-23 22:42:30 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Eren E\u011Filmez",
      "screen_name" : "erenegilmez",
      "protected" : false,
      "id_str" : "81377507",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/620182977130139648\/7FhxAflj_normal.jpg",
      "id" : 81377507,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 349086179565637633,
  "created_at" : "2013-06-24 08:46:45 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "tabiri caizse",
      "screen_name" : "naturalelite",
      "indices" : [ 0, 13 ],
      "id_str" : "425080324",
      "id" : 425080324
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "348111748273938433",
  "geo" : { },
  "id_str" : "348113320450072576",
  "in_reply_to_user_id" : 425080324,
  "text" : "@NaturalElite Tam bir firavunsun.",
  "id" : 348113320450072576,
  "in_reply_to_status_id" : 348111748273938433,
  "created_at" : "2013-06-21 16:20:57 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "naturalelite",
  "in_reply_to_user_id_str" : "425080324",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Foti Benlisoy",
      "screen_name" : "fotibenlisoy",
      "indices" : [ 3, 16 ],
      "id_str" : "411769677",
      "id" : 411769677
    } ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/fotibenlisoy\/status\/348078220995874817\/photo\/1",
      "indices" : [ 65, 87 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/mW1TIIc486",
      "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BNSfTDzCUAI4poa.jpg",
      "id_str" : "348078221000069122",
      "id" : 348078221000069122,
      "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BNSfTDzCUAI4poa.jpg",
      "sizes" : [ {
        "h" : 960,
        "resize" : "fit",
        "w" : 685
      }, {
        "h" : 960,
        "resize" : "fit",
        "w" : 685
      }, {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      }, {
        "h" : 476,
        "resize" : "fit",
        "w" : 340
      }, {
        "h" : 841,
        "resize" : "fit",
        "w" : 600
      } ],
      "display_url" : "pic.twitter.com\/mW1TIIc486"
    } ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "348101853021605888",
  "text" : "RT @fotibenlisoy: Her yerdeyiz! Bize ait olanlar\u0131 geri al\u0131yoruz! http:\/\/t.co\/mW1TIIc486",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ {
        "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/fotibenlisoy\/status\/348078220995874817\/photo\/1",
        "indices" : [ 47, 69 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/mW1TIIc486",
        "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BNSfTDzCUAI4poa.jpg",
        "id_str" : "348078221000069122",
        "id" : 348078221000069122,
        "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BNSfTDzCUAI4poa.jpg",
        "sizes" : [ {
          "h" : 960,
          "resize" : "fit",
          "w" : 685
        }, {
          "h" : 960,
          "resize" : "fit",
          "w" : 685
        }, {
          "h" : 150,
          "resize" : "crop",
          "w" : 150
        }, {
          "h" : 476,
          "resize" : "fit",
          "w" : 340
        }, {
          "h" : 841,
          "resize" : "fit",
          "w" : 600
        } ],
        "display_url" : "pic.twitter.com\/mW1TIIc486"
      } ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "348078220995874817",
    "text" : "Her yerdeyiz! Bize ait olanlar\u0131 geri al\u0131yoruz! http:\/\/t.co\/mW1TIIc486",
    "id" : 348078220995874817,
    "created_at" : "2013-06-21 14:01:29 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Foti Benlisoy",
      "screen_name" : "fotibenlisoy",
      "protected" : false,
      "id_str" : "411769677",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/789863110656004096\/9JqrliFx_normal.jpg",
      "id" : 411769677,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 348101853021605888,
  "created_at" : "2013-06-21 15:35:23 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Recep \u00D6zerin",
      "screen_name" : "rasheedrec",
      "indices" : [ 3, 14 ],
      "id_str" : "155582147",
      "id" : 155582147
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 65, 87 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/mNkUHfhmp5",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=SR1oc4kyk0g&feature=youtu.be",
      "display_url" : "youtube.com\/watch?v=SR1oc4\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "347795260803522560",
  "text" : "RT @rasheedrec: Osuran polisi nereden hat\u0131rl\u0131yor mu\u015Fuz? Buradan: http:\/\/t.co\/mNkUHfhmp5",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 49, 71 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/mNkUHfhmp5",
        "expanded_url" : "http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=SR1oc4kyk0g&feature=youtu.be",
        "display_url" : "youtube.com\/watch?v=SR1oc4\u2026"
      } ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "347730325834719232",
    "text" : "Osuran polisi nereden hat\u0131rl\u0131yor mu\u015Fuz? Buradan: http:\/\/t.co\/mNkUHfhmp5",
    "id" : 347730325834719232,
    "created_at" : "2013-06-20 14:59:04 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Recep \u00D6zerin",
      "screen_name" : "rasheedrec",
      "protected" : false,
      "id_str" : "155582147",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/728505329558945792\/mhu0BsQP_normal.jpg",
      "id" : 155582147,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 347795260803522560,
  "created_at" : "2013-06-20 19:17:06 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "emr",
      "screen_name" : "ipk_e",
      "indices" : [ 0, 6 ],
      "id_str" : "1163732358",
      "id" : 1163732358
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "347742563618406400",
  "geo" : { },
  "id_str" : "347743087453421568",
  "in_reply_to_user_id" : 1163732358,
  "text" : "@ipk_e Ben bir \u015Fey sormad\u0131m. Payla\u015Ft\u0131\u011F\u0131m link'te farkl\u0131 bir konudan bahsediliyor.",
  "id" : 347743087453421568,
  "in_reply_to_status_id" : 347742563618406400,
  "created_at" : "2013-06-20 15:49:47 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "ipk_e",
  "in_reply_to_user_id_str" : "1163732358",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "emr",
      "screen_name" : "ipk_e",
      "indices" : [ 0, 6 ],
      "id_str" : "1163732358",
      "id" : 1163732358
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "347741697955995648",
  "geo" : { },
  "id_str" : "347742138198552576",
  "in_reply_to_user_id" : 1163732358,
  "text" : "@ipk_e Eee yani?",
  "id" : 347742138198552576,
  "in_reply_to_status_id" : 347741697955995648,
  "created_at" : "2013-06-20 15:46:01 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "ipk_e",
  "in_reply_to_user_id_str" : "1163732358",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "yesimtin",
      "screen_name" : "yesimtin",
      "indices" : [ 3, 12 ],
      "id_str" : "2596951614",
      "id" : 2596951614
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "direnbulgaristan",
      "indices" : [ 48, 65 ]
    }, {
      "text" : "occupybulgaria",
      "indices" : [ 66, 81 ]
    } ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 82, 105 ],
      "url" : "https:\/\/t.co\/KVYd0eZcZI",
      "expanded_url" : "https:\/\/medium.com\/better-humans\/d289c6e1392",
      "display_url" : "medium.com\/better-humans\/\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "347740273847189506",
  "text" : "RT @yesimtin: Bulgaristan'a da kulak verelim... #direnbulgaristan #occupybulgaria https:\/\/t.co\/KVYd0eZcZI",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "direnbulgaristan",
        "indices" : [ 34, 51 ]
      }, {
        "text" : "occupybulgaria",
        "indices" : [ 52, 67 ]
      } ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 68, 91 ],
        "url" : "https:\/\/t.co\/KVYd0eZcZI",
        "expanded_url" : "https:\/\/medium.com\/better-humans\/d289c6e1392",
        "display_url" : "medium.com\/better-humans\/\u2026"
      } ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "347726079626190848",
    "text" : "Bulgaristan'a da kulak verelim... #direnbulgaristan #occupybulgaria https:\/\/t.co\/KVYd0eZcZI",
    "id" : 347726079626190848,
    "created_at" : "2013-06-20 14:42:12 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Yesim Tin",
      "screen_name" : "yesimfuller",
      "protected" : false,
      "id_str" : "43727454",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/640880960762982400\/gFlHNpAL_normal.jpg",
      "id" : 43727454,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 347740273847189506,
  "created_at" : "2013-06-20 15:38:36 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Engin Onder",
      "screen_name" : "enginonder",
      "indices" : [ 3, 14 ],
      "id_str" : "49117265",
      "id" : 49117265
    } ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/enginonder\/status\/347439447538814977\/photo\/1",
      "indices" : [ 101, 123 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/1oj98G4uRy",
      "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BNJaVjPCUAELbLd.jpg",
      "id_str" : "347439447543009281",
      "id" : 347439447543009281,
      "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BNJaVjPCUAELbLd.jpg",
      "sizes" : [ {
        "h" : 204,
        "resize" : "fit",
        "w" : 340
      }, {
        "h" : 359,
        "resize" : "fit",
        "w" : 600
      }, {
        "h" : 575,
        "resize" : "fit",
        "w" : 960
      }, {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      }, {
        "h" : 575,
        "resize" : "fit",
        "w" : 960
      } ],
      "display_url" : "pic.twitter.com\/1oj98G4uRy"
    } ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "347463224041541633",
  "text" : "RT @enginonder: cem dinlenmi\u015F! a\u011Faca as\u0131l\u0131 tayyip dayan\u0131\u015Fmas\u0131 talebi harika: \"herkes haddini bilsin\" http:\/\/t.co\/1oj98G4uRy",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ {
        "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/enginonder\/status\/347439447538814977\/photo\/1",
        "indices" : [ 85, 107 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/1oj98G4uRy",
        "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BNJaVjPCUAELbLd.jpg",
        "id_str" : "347439447543009281",
        "id" : 347439447543009281,
        "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BNJaVjPCUAELbLd.jpg",
        "sizes" : [ {
          "h" : 204,
          "resize" : "fit",
          "w" : 340
        }, {
          "h" : 359,
          "resize" : "fit",
          "w" : 600
        }, {
          "h" : 575,
          "resize" : "fit",
          "w" : 960
        }, {
          "h" : 150,
          "resize" : "crop",
          "w" : 150
        }, {
          "h" : 575,
          "resize" : "fit",
          "w" : 960
        } ],
        "display_url" : "pic.twitter.com\/1oj98G4uRy"
      } ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "347439447538814977",
    "text" : "cem dinlenmi\u015F! a\u011Faca as\u0131l\u0131 tayyip dayan\u0131\u015Fmas\u0131 talebi harika: \"herkes haddini bilsin\" http:\/\/t.co\/1oj98G4uRy",
    "id" : 347439447538814977,
    "created_at" : "2013-06-19 19:43:14 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Engin Onder",
      "screen_name" : "enginonder",
      "protected" : false,
      "id_str" : "49117265",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/801818779441332225\/RN18nhdr_normal.jpg",
      "id" : 49117265,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 347463224041541633,
  "created_at" : "2013-06-19 21:17:42 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "347386090342211584",
  "geo" : { },
  "id_str" : "347388958633779200",
  "in_reply_to_user_id" : 71070056,
  "text" : "@serhanow \u0130stanbul 2. b\u00F6lgeden ba\u011F\u0131ms\u0131z aday olursan, bir oyun benden garanti :) O kadar renkli bir ki\u015Fisin, sana tak\u0131lmaya bay\u0131l\u0131yorum.",
  "id" : 347388958633779200,
  "in_reply_to_status_id" : 347386090342211584,
  "created_at" : "2013-06-19 16:22:36 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "srhnow",
  "in_reply_to_user_id_str" : "71070056",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "347348069995671553",
  "geo" : { },
  "id_str" : "347380530028896256",
  "in_reply_to_user_id" : 71070056,
  "text" : "@serhanow Fayansa patlatt\u0131klar\u0131n ne kadar canl\u0131 ise embriyo da o kadar canl\u0131. Allah\u00E7\u0131l\u0131k soslu solculuk da bir yere kadar de\u011Fil mi? :)",
  "id" : 347380530028896256,
  "in_reply_to_status_id" : 347348069995671553,
  "created_at" : "2013-06-19 15:49:07 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "srhnow",
  "in_reply_to_user_id_str" : "71070056",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "atilla lok",
      "screen_name" : "AtillaLok",
      "indices" : [ 3, 13 ],
      "id_str" : "578383493",
      "id" : 578383493
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 58, 80 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/xnByCWcrug",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Zcnk1-RRhNc",
      "display_url" : "youtube.com\/watch?v=Zcnk1-\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "347378285887500288",
  "text" : "RT @AtillaLok: Gezi Park\u0131n\u0131n direni\u015F tarihinden sayfalar: http:\/\/t.co\/xnByCWcrug",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 43, 65 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/xnByCWcrug",
        "expanded_url" : "http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Zcnk1-RRhNc",
        "display_url" : "youtube.com\/watch?v=Zcnk1-\u2026"
      } ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "347343465593597953",
    "text" : "Gezi Park\u0131n\u0131n direni\u015F tarihinden sayfalar: http:\/\/t.co\/xnByCWcrug",
    "id" : 347343465593597953,
    "created_at" : "2013-06-19 13:21:50 +0000",
    "user" : {
      "name" : "atilla lok",
      "screen_name" : "AtillaLok",
      "protected" : false,
      "id_str" : "578383493",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2223939282\/prof_normal.jpg",
      "id" : 578383493,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 347378285887500288,
  "created_at" : "2013-06-19 15:40:11 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ay\u015Fe H\u00FCr",
      "screen_name" : "HurAyse",
      "indices" : [ 0, 8 ],
      "id_str" : "433661824",
      "id" : 433661824
    }, {
      "name" : "Foti Benlisoy",
      "screen_name" : "fotibenlisoy",
      "indices" : [ 9, 22 ],
      "id_str" : "411769677",
      "id" : 411769677
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "347335141116489729",
  "geo" : { },
  "id_str" : "347336293786722304",
  "in_reply_to_user_id" : 433661824,
  "text" : "@HurAyse @fotibenlisoy AKGen\u00E7lik fake bir E. G\u00FCnd\u00FCz hesab\u0131 a\u00E7arak olay\u0131 yalanm\u0131\u015F gibi g\u00F6steriyormu\u015F. Ben eylem oldu\u011Funa inan\u0131yorum a\u00E7\u0131k\u00E7as\u0131.",
  "id" : 347336293786722304,
  "in_reply_to_status_id" : 347335141116489729,
  "created_at" : "2013-06-19 12:53:20 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "HurAyse",
  "in_reply_to_user_id_str" : "433661824",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ozgur Uckan",
      "screen_name" : "ozuckan",
      "indices" : [ 3, 11 ],
      "id_str" : "31424362",
      "id" : 31424362
    }, {
      "name" : "YouTube",
      "screen_name" : "YouTube",
      "indices" : [ 113, 121 ],
      "id_str" : "10228272",
      "id" : 10228272
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 86, 108 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/VG7qr6fD5j",
      "expanded_url" : "http:\/\/youtu.be\/6WXaA7yaNd8",
      "display_url" : "youtu.be\/6WXaA7yaNd8"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "347329006410018817",
  "text" : "RT @ozuckan: Mesajlar \u00F6nemli: Selahattin Demirta\u015F - BDP Grup Toplant\u0131s\u0131 [18-06-2013]: http:\/\/t.co\/VG7qr6fD5j via @youtube",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/dev.twitter.com\/docs\/tfw\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Websites\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ {
        "name" : "YouTube",
        "screen_name" : "YouTube",
        "indices" : [ 100, 108 ],
        "id_str" : "10228272",
        "id" : 10228272
      } ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 73, 95 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/VG7qr6fD5j",
        "expanded_url" : "http:\/\/youtu.be\/6WXaA7yaNd8",
        "display_url" : "youtu.be\/6WXaA7yaNd8"
      } ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "347318384448389121",
    "text" : "Mesajlar \u00F6nemli: Selahattin Demirta\u015F - BDP Grup Toplant\u0131s\u0131 [18-06-2013]: http:\/\/t.co\/VG7qr6fD5j via @youtube",
    "id" : 347318384448389121,
    "created_at" : "2013-06-19 11:42:10 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Ozgur Uckan",
      "screen_name" : "ozuckan",
      "protected" : true,
      "id_str" : "31424362",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000769882498\/a71c44d6610b9856e768d5eae9c05038_normal.jpeg",
      "id" : 31424362,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 347329006410018817,
  "created_at" : "2013-06-19 12:24:22 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ahmet A. Sabanc\u0131",
      "screen_name" : "ahmetasabanci",
      "indices" : [ 0, 14 ],
      "id_str" : "55941547",
      "id" : 55941547
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "347309394486231040",
  "geo" : { },
  "id_str" : "347315008209842176",
  "in_reply_to_user_id" : 55941547,
  "text" : "@ahmetasabanci Ahmet sen kendini d\u0131\u015F mihraklara m\u0131 yoksa i\u00E7 mihraklara m\u0131 yak\u0131n hissediyorsun? :)",
  "id" : 347315008209842176,
  "in_reply_to_status_id" : 347309394486231040,
  "created_at" : "2013-06-19 11:28:45 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "ahmetasabanci",
  "in_reply_to_user_id_str" : "55941547",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "zalambOdOnt",
      "screen_name" : "zalambOdOnt",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "15659467",
      "id" : 15659467
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "347113786982952960",
  "geo" : { },
  "id_str" : "347116672123019264",
  "in_reply_to_user_id" : 15659467,
  "text" : "@zalambOdOnt Polis \u015Fiddet uygularken \"Karde\u015F bir derdin mi var?\" diye soruyor mu? Polis \u00FCniformal\u0131 bir katildir.",
  "id" : 347116672123019264,
  "in_reply_to_status_id" : 347113786982952960,
  "created_at" : "2013-06-18 22:20:38 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "zalambOdOnt",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15659467",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "zalambOdOnt",
      "screen_name" : "zalambOdOnt",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "15659467",
      "id" : 15659467
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "347113786982952960",
  "geo" : { },
  "id_str" : "347116392199360512",
  "in_reply_to_user_id" : 15659467,
  "text" : "@zalambOdOnt Sen 2 projede \u00FCst \u00FCste kodlama hatas\u0131 yap, g\u00F6z\u00FCn\u00FCn ya\u015F\u0131na bakmadan g\u00F6nderirler. Adam\u0131 k\u00F6r et, \u00F6ld\u00FCr sonra kuru kuru sandvi\u00E7 de.",
  "id" : 347116392199360512,
  "in_reply_to_status_id" : 347113786982952960,
  "created_at" : "2013-06-18 22:19:31 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "zalambOdOnt",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15659467",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Vadi Efe",
      "screen_name" : "vadiefe",
      "indices" : [ 0, 8 ],
      "id_str" : "15157855",
      "id" : 15157855
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "347114207067664384",
  "geo" : { },
  "id_str" : "347115020204769282",
  "in_reply_to_user_id" : 15157855,
  "text" : "@vadiefe Bilmiyorum ama yok zannedersem.",
  "id" : 347115020204769282,
  "in_reply_to_status_id" : 347114207067664384,
  "created_at" : "2013-06-18 22:14:04 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "vadiefe",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15157855",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Taylan Tekin",
      "screen_name" : "taylantekin",
      "indices" : [ 84, 96 ],
      "id_str" : "163830005",
      "id" : 163830005
    }, {
      "name" : "yesimtin",
      "screen_name" : "yesimtin",
      "indices" : [ 97, 106 ],
      "id_str" : "2596951614",
      "id" : 2596951614
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 48, 70 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/qKwVFKAcDy",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.fareleroyunda.com\/gezi-parki-direnisi-oynayacak-yeni-oyunlar-yaratiyor-the-capulcu\/",
      "display_url" : "fareleroyunda.com\/gezi-parki-dir\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "347103854808141824",
  "text" : "Eveeet Gezi Park\u0131 Direni\u015Fi'nin ilk oyunu geldi! http:\/\/t.co\/qKwVFKAcDy @remzibelhan @taylantekin @yesimtin",
  "id" : 347103854808141824,
  "created_at" : "2013-06-18 21:29:42 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Samet \u00C7i\u00E7ek",
      "screen_name" : "sametcicek",
      "indices" : [ 3, 14 ],
      "id_str" : "52751908",
      "id" : 52751908
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "346950516061913088",
  "text" : "RT @sametcicek: Ufak gruplara neden b\u00F6l\u00FCn\u00FCyoruz? Herkes kendi il\u00E7e, mahalle, apartman\u0131nda toplanacaksa evden hi\u00E7 \u00E7\u0131kmayal\u0131m? \u00D6zg\u00FCrl\u00FCk i\u00E7in \u2026",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "346950273685676032",
    "text" : "Ufak gruplara neden b\u00F6l\u00FCn\u00FCyoruz? Herkes kendi il\u00E7e, mahalle, apartman\u0131nda toplanacaksa evden hi\u00E7 \u00E7\u0131kmayal\u0131m? \u00D6zg\u00FCrl\u00FCk i\u00E7in halamgillerdeyiz!",
    "id" : 346950273685676032,
    "created_at" : "2013-06-18 11:19:25 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Samet \u00C7i\u00E7ek",
      "screen_name" : "sametcicek",
      "protected" : false,
      "id_str" : "52751908",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797709007238660096\/yHVsnAX6_normal.jpg",
      "id" : 52751908,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 346950516061913088,
  "created_at" : "2013-06-18 11:20:23 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "346767505966112768",
  "text" : "\"Orant\u0131s\u0131z Zeka\" ile durdurulmu\u015F bir fa\u015Fizm var m\u0131d\u0131r? Zeka ancak bir s\u00FCre afallat\u0131r. Kendilerine gelince ise daha s\u0131k\u0131 sald\u0131r\u0131rlar.",
  "id" : 346767505966112768,
  "created_at" : "2013-06-17 23:13:10 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "direngazi",
      "indices" : [ 85, 95 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "346766794662490112",
  "text" : "Durun durun iyi durun. \u00C7\u00FCnk\u00FC polis \u015Fiddeti durmuyor. Gazi Mahallesi sald\u0131r\u0131 alt\u0131nda! #direngazi",
  "id" : 346766794662490112,
  "created_at" : "2013-06-17 23:10:21 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "duranadam",
      "indices" : [ 33, 43 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "346738748366651393",
  "text" : "Dik dur e\u011Filme, T\u00FCrkiye seninle! #duranadam",
  "id" : 346738748366651393,
  "created_at" : "2013-06-17 21:18:54 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "S\u00FCreyya K\u0131ral",
      "screen_name" : "sureyyakiral",
      "indices" : [ 0, 13 ],
      "id_str" : "215942568",
      "id" : 215942568
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "346731020558692352",
  "geo" : { },
  "id_str" : "346732141192822784",
  "in_reply_to_user_id" : 215942568,
  "text" : "@sureyyakiral Aran\u0131zda marjinal tencere tavac\u0131lar var. Mahalleli olarak bunlar\u0131 aran\u0131zdan ay\u0131r\u0131n. Masum tavac\u0131lar\u0131n mesaj\u0131 al\u0131nm\u0131\u015Ft\u0131r.",
  "id" : 346732141192822784,
  "in_reply_to_status_id" : 346731020558692352,
  "created_at" : "2013-06-17 20:52:39 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "sureyyakiral",
  "in_reply_to_user_id_str" : "215942568",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ahmet A. Sabanc\u0131",
      "screen_name" : "ahmetasabanci",
      "indices" : [ 3, 17 ],
      "id_str" : "55941547",
      "id" : 55941547
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "346725348836261888",
  "text" : "RT @ahmetasabanci: Polis tweet okuyacakm\u0131\u015F. E zaten insanlar okusun diye yaz\u0131yoruz bunlar\u0131,  korkmam\u0131z\u0131 falan m\u0131 bekliyorsunuz b\u00F6yle s\u00F6yley\u2026",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Android\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "346719289547558913",
    "text" : "Polis tweet okuyacakm\u0131\u015F. E zaten insanlar okusun diye yaz\u0131yoruz bunlar\u0131,  korkmam\u0131z\u0131 falan m\u0131 bekliyorsunuz b\u00F6yle s\u00F6yleyince?",
    "id" : 346719289547558913,
    "created_at" : "2013-06-17 20:01:35 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Ahmet A. Sabanc\u0131",
      "screen_name" : "ahmetasabanci",
      "protected" : false,
      "id_str" : "55941547",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/792994011845984256\/XtEK7KDn_normal.jpg",
      "id" : 55941547,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 346725348836261888,
  "created_at" : "2013-06-17 20:25:39 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon-Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Samet \u00C7i\u00E7ek",
      "screen_name" : "sametcicek",
      "indices" : [ 3, 14 ],
      "id_str" : "52751908",
      "id" : 52751908
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 78, 100 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/688Htp2fsf",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=HZ3xgzUBYRE",
      "display_url" : "youtube.com\/watch?v=HZ3xgz\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "346673367757230082",
  "text" : "RT @sametcicek: Olay Brezilya'da olunca tabi... Altyap\u0131 yok ki arkada\u015F bizde. http:\/\/t.co\/688Htp2fsf",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 62, 84 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/688Htp2fsf",
        "expanded_url" : "http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=HZ3xgzUBYRE",
        "display_url" : "youtube.com\/watch?v=HZ3xgz\u2026"
      } ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "346672198313992193",
    "text" : "Olay Brezilya'da olunca tabi... Altyap\u0131 yok ki arkada\u015F bizde. http:\/\/t.co\/688Htp2fsf",
    "id" : 346672198313992193,
    "created_at" : "2013-06-17 16:54:27 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Samet \u00C7i\u00E7ek",
      "screen_name" : "sametcicek",
      "protected" : false,
      "id_str" : "52751908",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797709007238660096\/yHVsnAX6_normal.jpg",
      "id" : 52751908,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 346673367757230082,
  "created_at" : "2013-06-17 16:59:06 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon-Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "hakan demir",
      "screen_name" : "suyorumcusu",
      "indices" : [ 3, 15 ],
      "id_str" : "272704840",
      "id" : 272704840
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "346640340410839040",
  "text" : "RT @suyorumcusu: Biz k\u0131r\u0131lan kald\u0131r\u0131m ta\u015Flar\u0131n\u0131n yerine yenisini al\u0131p size verebiliriz. Siz Ethem'i, Abdullah'\u0131, Mehmet'i bize geri veremez\u2026",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "346616264665481216",
    "text" : "Biz k\u0131r\u0131lan kald\u0131r\u0131m ta\u015Flar\u0131n\u0131n yerine yenisini al\u0131p size verebiliriz. Siz Ethem'i, Abdullah'\u0131, Mehmet'i bize geri veremezsiniz. Yani susun.",
    "id" : 346616264665481216,
    "created_at" : "2013-06-17 13:12:11 +0000",
    "user" : {
      "name" : "hakan demir",
      "screen_name" : "suyorumcusu",
      "protected" : false,
      "id_str" : "272704840",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/759106011680702464\/hKa2w84G_normal.jpg",
      "id" : 272704840,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 346640340410839040,
  "created_at" : "2013-06-17 14:47:52 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon-Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/emiracle\/status\/346630088873365504\/photo\/1",
      "indices" : [ 19, 41 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/hZP51iNevI",
      "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BM96OrQCUAAp69j.jpg",
      "id_str" : "346630088877559808",
      "id" : 346630088877559808,
      "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BM96OrQCUAAp69j.jpg",
      "sizes" : [ {
        "h" : 255,
        "resize" : "fit",
        "w" : 340
      }, {
        "h" : 1224,
        "resize" : "fit",
        "w" : 1632
      }, {
        "h" : 450,
        "resize" : "fit",
        "w" : 600
      }, {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      }, {
        "h" : 768,
        "resize" : "fit",
        "w" : 1024
      } ],
      "display_url" : "pic.twitter.com\/hZP51iNevI"
    } ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "346630088873365504",
  "text" : "Maviler yolu a\u00E7\u0131n! http:\/\/t.co\/hZP51iNevI",
  "id" : 346630088873365504,
  "created_at" : "2013-06-17 14:07:08 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Can Emre Felah",
      "screen_name" : "emrecanfelah",
      "indices" : [ 0, 13 ],
      "id_str" : "93204546",
      "id" : 93204546
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "346608450102497280",
  "geo" : { },
  "id_str" : "346609596904927232",
  "in_reply_to_user_id" : 93204546,
  "text" : "@emrecanfelah @remzibelhan \u0130ktidar o kadar korkak ve aciz ki polis te\u015Fkilat\u0131ndaki herkesi getiriyor. Havaalan\u0131ndaki pasaport memurlar\u0131 bile",
  "id" : 346609596904927232,
  "in_reply_to_status_id" : 346608450102497280,
  "created_at" : "2013-06-17 12:45:42 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "emrecanfelah",
  "in_reply_to_user_id_str" : "93204546",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "Hepimiz\u00E7Ar\u015F\u0131y\u0131z",
      "indices" : [ 124, 140 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "346592851389456386",
  "text" : "Halk d\u00FC\u015Fmanlar\u0131 korkudan titriyor, salya sa\u00E7\u0131yor kuduz bir k\u00F6pek gibi... Ge\u00E7ecek elbet ge\u00E7ecek bu k\u00F6rl\u00FCk, tek \u00E7\u00F6z\u00FCm birlik! #Hepimiz\u00E7Ar\u015F\u0131y\u0131z",
  "id" : 346592851389456386,
  "created_at" : "2013-06-17 11:39:09 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "346591947588263936",
  "text" : "Zapt edece\u011Fiz alanlar\u0131, sesimizi ta\u015F\u0131yaca\u011F\u0131z. B\u00FCy\u00FCyor inat\u00E7\u0131 kavgam\u0131z, korkun bundand\u0131r budala zaptiye; sar\u0131yor halk\u0131n y\u00FCre\u011Fini!",
  "id" : 346591947588263936,
  "created_at" : "2013-06-17 11:35:34 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "346590984995487745",
  "text" : "Halk\u0131n kar\u015F\u0131s\u0131nda boynunuz k\u0131ldan incedir. Sizi budala zaptiyeler! Kum \u00FCzerine kurulu sizin \u2018d\u00FCzeniniz'. Alanlar\u0131 terk edin, yollar\u0131 a\u00E7\u0131n!",
  "id" : 346590984995487745,
  "created_at" : "2013-06-17 11:31:44 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "tabiri caizse",
      "screen_name" : "naturalelite",
      "indices" : [ 3, 16 ],
      "id_str" : "425080324",
      "id" : 425080324
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "346402421020430337",
  "text" : "RT @NaturalElite: Yeni k\u00FCf\u00FCr: Polis \u00E7ocu\u011Fu",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for iPhone\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "346401830319833088",
    "text" : "Yeni k\u00FCf\u00FCr: Polis \u00E7ocu\u011Fu",
    "id" : 346401830319833088,
    "created_at" : "2013-06-16 23:00:06 +0000",
    "user" : {
      "name" : "tabiri caizse",
      "screen_name" : "naturalelite",
      "protected" : false,
      "id_str" : "425080324",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/819280312442167297\/_nQQ9PcD_normal.jpg",
      "id" : 425080324,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 346402421020430337,
  "created_at" : "2013-06-16 23:02:27 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "G\u00FClenay B\u00F6rek\u00E7i",
      "screen_name" : "GulenayB",
      "indices" : [ 3, 12 ],
      "id_str" : "60581875",
      "id" : 60581875
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "PolisEvineD\u00F6n",
      "indices" : [ 100, 114 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "346398379435237376",
  "text" : "RT @GulenayB: Abdullah C\u00F6mert, Mustafa Sar\u0131, Ethem Sar\u0131s\u00FCl\u00FCk ve Mehmet Ayval\u0131ta\u015F evine d\u00F6nemeyecek! #PolisEvineD\u00F6n",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for iPhone\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "PolisEvineD\u00F6n",
        "indices" : [ 86, 100 ]
      } ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "346395457221705729",
    "text" : "Abdullah C\u00F6mert, Mustafa Sar\u0131, Ethem Sar\u0131s\u00FCl\u00FCk ve Mehmet Ayval\u0131ta\u015F evine d\u00F6nemeyecek! #PolisEvineD\u00F6n",
    "id" : 346395457221705729,
    "created_at" : "2013-06-16 22:34:47 +0000",
    "user" : {
      "name" : "G\u00FClenay B\u00F6rek\u00E7i",
      "screen_name" : "GulenayB",
      "protected" : false,
      "id_str" : "60581875",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/802291598101016576\/EkfH-KoX_normal.jpg",
      "id" : 60581875,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 346398379435237376,
  "created_at" : "2013-06-16 22:46:24 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon-Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "yesimtin",
      "screen_name" : "yesimtin",
      "indices" : [ 48, 57 ],
      "id_str" : "2596951614",
      "id" : 2596951614
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "polisevinedon",
      "indices" : [ 58, 72 ]
    } ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 106, 128 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/ERgtMKZoLt",
      "expanded_url" : "http:\/\/youtube.com\/watch?v=37Of96Kbpbk&feature=youtube_gdata_player",
      "display_url" : "youtube.com\/watch?v=37Of96\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "346392371409334272",
  "text" : "RT Polis yolunu bile bulamayacak kadar acizdir. @yesimtin #polisevinedon yoksa kaybolacaksin Cihangir'de. http:\/\/t.co\/ERgtMKZoLt",
  "id" : 346392371409334272,
  "created_at" : "2013-06-16 22:22:31 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "PolisEvineD\u00F6n",
      "indices" : [ 28, 42 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "346387448466657282",
  "text" : "Vard\u0131k, var\u0131z, varolaca\u011F\u0131z! #PolisEvineD\u00F6n",
  "id" : 346387448466657282,
  "created_at" : "2013-06-16 22:02:57 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon-Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "346351275631312896",
  "text" : "Ya\u011Fmur sat\u0131l\u0131k de\u011Fil, mal\u0131n\u0131z m\u00FClk\u00FCn\u00FCz hi\u00E7 de\u011Fil!",
  "id" : 346351275631312896,
  "created_at" : "2013-06-16 19:39:13 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon-Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Yi\u011Fit Kalafato\u011Flu",
      "screen_name" : "yicit",
      "indices" : [ 0, 6 ],
      "id_str" : "17509003",
      "id" : 17509003
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "346346963886813184",
  "geo" : { },
  "id_str" : "346347535998279681",
  "in_reply_to_user_id" : 17509003,
  "text" : "@yicit Sen deme bari. Bunlar 20 ki\u015Filik k\u00F6pek grubu, ancak polisin arkas\u0131nda mevzilenebilirler. Kimseyi soka\u011Fa d\u00F6kebilecek bir g\u00FCc\u00FC yok!",
  "id" : 346347535998279681,
  "in_reply_to_status_id" : 346346963886813184,
  "created_at" : "2013-06-16 19:24:22 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "yicit",
  "in_reply_to_user_id_str" : "17509003",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon-Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Foti Benlisoy",
      "screen_name" : "fotibenlisoy",
      "indices" : [ 3, 16 ],
      "id_str" : "411769677",
      "id" : 411769677
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "346335295815430144",
  "text" : "RT @fotibenlisoy: \"Gezi\" daha yar\u0131n olmadan yine do\u011Frulacak ve sizleri deh\u015Fet i\u00E7inde b\u0131rakarak \u015Funu duyuracakt\u0131r:  Vard\u0131m, var\u0131m, varolaca\u011F\u2026",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "346334668938956800",
    "text" : "\"Gezi\" daha yar\u0131n olmadan yine do\u011Frulacak ve sizleri deh\u015Fet i\u00E7inde b\u0131rakarak \u015Funu duyuracakt\u0131r:  Vard\u0131m, var\u0131m, varolaca\u011F\u0131m!",
    "id" : 346334668938956800,
    "created_at" : "2013-06-16 18:33:14 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Foti Benlisoy",
      "screen_name" : "fotibenlisoy",
      "protected" : false,
      "id_str" : "411769677",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/789863110656004096\/9JqrliFx_normal.jpg",
      "id" : 411769677,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 346335295815430144,
  "created_at" : "2013-06-16 18:35:43 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon-Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "selim kaymakoglu",
      "screen_name" : "selimkaymakoglu",
      "indices" : [ 0, 16 ],
      "id_str" : "1497881094",
      "id" : 1497881094
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "346317528957603840",
  "geo" : { },
  "id_str" : "346320117572980736",
  "in_reply_to_user_id" : 1497881094,
  "text" : "@selimkaymakoglu Zeka p\u0131r\u0131lt\u0131s\u0131 bulamazs\u0131n.",
  "id" : 346320117572980736,
  "in_reply_to_status_id" : 346317528957603840,
  "created_at" : "2013-06-16 17:35:25 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "selimkaymakoglu",
  "in_reply_to_user_id_str" : "1497881094",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon-Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Yi\u011Fit Kalafato\u011Flu",
      "screen_name" : "yicit",
      "indices" : [ 3, 9 ],
      "id_str" : "17509003",
      "id" : 17509003
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "direngezipark\u0131",
      "indices" : [ 121, 136 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "346224359888793600",
  "text" : "RT @yicit: Herkes birbirine soruyor. \u0130yi misin? Bedenlerimiz iyi olsa ne olur? Olmasa ne olur? Ruhlar\u0131m\u0131z darp ediliyor. #direngezipark\u0131",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for iPhone\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "direngezipark\u0131",
        "indices" : [ 110, 125 ]
      } ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "346221959996141568",
    "text" : "Herkes birbirine soruyor. \u0130yi misin? Bedenlerimiz iyi olsa ne olur? Olmasa ne olur? Ruhlar\u0131m\u0131z darp ediliyor. #direngezipark\u0131",
    "id" : 346221959996141568,
    "created_at" : "2013-06-16 11:05:22 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Yi\u011Fit Kalafato\u011Flu",
      "screen_name" : "yicit",
      "protected" : false,
      "id_str" : "17509003",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/787184190328545280\/iuZxpJIf_normal.jpg",
      "id" : 17509003,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 346224359888793600,
  "created_at" : "2013-06-16 11:14:54 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon-Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 98, 120 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/sj1uZrs4ec",
      "expanded_url" : "http:\/\/tl.gd\/m28r24",
      "display_url" : "tl.gd\/m28r24"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "346059117590351873",
  "text" : "Fa\u015Fizm, Kavgaya davet etti bizi Davetleri kabul\u00FCm\u00FCzd\u00FCr! Biz nas\u0131l bilirsek hep bir a\u011F\u0131zdan (cont) http:\/\/t.co\/sj1uZrs4ec",
  "id" : 346059117590351873,
  "created_at" : "2013-06-16 00:18:17 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon-Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "yesimtin",
      "screen_name" : "yesimtin",
      "indices" : [ 3, 12 ],
      "id_str" : "2596951614",
      "id" : 2596951614
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "345973641885913088",
  "text" : "RT @yesimtin: Ve yeniden 31 Mayis!",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon-Pro\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "345973229262884864",
    "text" : "Ve yeniden 31 Mayis!",
    "id" : 345973229262884864,
    "created_at" : "2013-06-15 18:37:00 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Yesim Tin",
      "screen_name" : "yesimfuller",
      "protected" : false,
      "id_str" : "43727454",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/640880960762982400\/gFlHNpAL_normal.jpg",
      "id" : 43727454,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 345973641885913088,
  "created_at" : "2013-06-15 18:38:38 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "1MilyonYarinTaksime",
      "indices" : [ 39, 59 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "345950070627246081",
  "text" : "Bu kavga en sonuncu kavgam\u0131z de\u011Fildir. #1MilyonYarinTaksime",
  "id" : 345950070627246081,
  "created_at" : "2013-06-15 17:04:58 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon-Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "345933824569528320",
  "text" : "G\u00F6zlerinizle g\u00F6rd\u00FCn\u00FCz, kulaklar\u0131n\u0131zla i\u015Fittiniz. Bundan sonra bunlar\u0131 ciddiye alan yorumlar yapmazs\u0131n\u0131z diye \u00FCmit ediyorum.",
  "id" : 345933824569528320,
  "created_at" : "2013-06-15 16:00:25 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon-Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "345657066465161216",
  "text" : "\u00C7ad\u0131r kuranlara marjinal diyenler RAF gibi ger\u00E7ek bir radikal sol grupla kar\u015F\u0131la\u015Fsa ne derlerdi acaba. \u0130leri marjinal mi?",
  "id" : 345657066465161216,
  "created_at" : "2013-06-14 21:40:41 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon-Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "cevapver",
      "indices" : [ 78, 87 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "345655043724292096",
  "text" : "Vedat O\u011Fuz ve di\u011Fer k\u00F6r olan karde\u015Flerimizin g\u00F6zlerini geri verebilcek misin? #cevapver",
  "id" : 345655043724292096,
  "created_at" : "2013-06-14 21:32:39 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon-Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Volkan \u00C7a\u011Fsal",
      "screen_name" : "volkancagsal",
      "indices" : [ 3, 16 ],
      "id_str" : "73278962",
      "id" : 73278962
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "345636629446270976",
  "text" : "RT @volkancagsal: Ah normalde saatte bir tweet at\u0131p da son 2 haftad\u0131r profilleri bombo\u015F beyaz bir sayfa olan ajans insanlar\u0131; de\u011Fer mi o ko\u2026",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "345634523050045441",
    "text" : "Ah normalde saatte bir tweet at\u0131p da son 2 haftad\u0131r profilleri bombo\u015F beyaz bir sayfa olan ajans insanlar\u0131; de\u011Fer mi o korkuya, bu para?",
    "id" : 345634523050045441,
    "created_at" : "2013-06-14 20:11:06 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Volkan \u00C7a\u011Fsal",
      "screen_name" : "volkancagsal",
      "protected" : false,
      "id_str" : "73278962",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/574580043508219904\/AgRR_xzu_normal.jpeg",
      "id" : 73278962,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 345636629446270976,
  "created_at" : "2013-06-14 20:19:28 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon-Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "345512460779933696",
  "text" : "Gezi Park\u0131'nda Taksim Dayan\u0131\u015Fmas\u0131 birazdan d\u00FCnk\u00FC toplant\u0131 ile ilgili a\u00E7\u0131klama yapacak. Daha sonra da forumlar ger\u00E7ekle\u015Ftirelecek.",
  "id" : 345512460779933696,
  "created_at" : "2013-06-14 12:06:04 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon-Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "castrobey",
      "screen_name" : "castrobey",
      "indices" : [ 3, 13 ],
      "id_str" : "75465707",
      "id" : 75465707
    } ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/castrobey\/status\/345284553159614466\/photo\/1",
      "indices" : [ 81, 103 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/MZWP87O1bQ",
      "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BMqyeMICIAAfoSt.jpg",
      "id_str" : "345284553168003072",
      "id" : 345284553168003072,
      "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BMqyeMICIAAfoSt.jpg",
      "sizes" : [ {
        "h" : 604,
        "resize" : "fit",
        "w" : 569
      }, {
        "h" : 604,
        "resize" : "fit",
        "w" : 569
      }, {
        "h" : 361,
        "resize" : "fit",
        "w" : 340
      }, {
        "h" : 604,
        "resize" : "fit",
        "w" : 569
      }, {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      } ],
      "display_url" : "pic.twitter.com\/MZWP87O1bQ"
    } ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "345287402862018561",
  "text" : "RT @castrobey: O bu kadar paranoyaksa ben neden olmayay\u0131m? Bir bak Allah a\u015Fk\u0131na! http:\/\/t.co\/MZWP87O1bQ",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ {
        "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/castrobey\/status\/345284553159614466\/photo\/1",
        "indices" : [ 66, 88 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/MZWP87O1bQ",
        "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BMqyeMICIAAfoSt.jpg",
        "id_str" : "345284553168003072",
        "id" : 345284553168003072,
        "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BMqyeMICIAAfoSt.jpg",
        "sizes" : [ {
          "h" : 604,
          "resize" : "fit",
          "w" : 569
        }, {
          "h" : 604,
          "resize" : "fit",
          "w" : 569
        }, {
          "h" : 361,
          "resize" : "fit",
          "w" : 340
        }, {
          "h" : 604,
          "resize" : "fit",
          "w" : 569
        }, {
          "h" : 150,
          "resize" : "crop",
          "w" : 150
        } ],
        "display_url" : "pic.twitter.com\/MZWP87O1bQ"
      } ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "345284553159614466",
    "text" : "O bu kadar paranoyaksa ben neden olmayay\u0131m? Bir bak Allah a\u015Fk\u0131na! http:\/\/t.co\/MZWP87O1bQ",
    "id" : 345284553159614466,
    "created_at" : "2013-06-13 21:00:27 +0000",
    "user" : {
      "name" : "castrobey",
      "screen_name" : "castrobey",
      "protected" : false,
      "id_str" : "75465707",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/440444180779655168\/Vwf3MVvu_normal.jpeg",
      "id" : 75465707,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 345287402862018561,
  "created_at" : "2013-06-13 21:11:46 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon-Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "345285046543978496",
  "geo" : { },
  "id_str" : "345285316917219329",
  "in_reply_to_user_id" : 15629536,
  "text" : "@remzibelhan \"TRT Haber\"",
  "id" : 345285316917219329,
  "in_reply_to_status_id" : 345285046543978496,
  "created_at" : "2013-06-13 21:03:29 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "rmzonair",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15629536",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon-Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "345279596821880832",
  "text" : "Vali bir anda Stockholm valisi kesildi. 2 g\u00FCn sald\u0131rmay\u0131nca sap\u0131tt\u0131 herifler!",
  "id" : 345279596821880832,
  "created_at" : "2013-06-13 20:40:45 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon-Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "345279104272199680",
  "text" : "TRT Haber'de valiyi \u00E7ok acayip s\u0131k\u0131\u015Ft\u0131r\u0131yorlar. Alg\u0131m \u015Fa\u015Ft\u0131.",
  "id" : 345279104272199680,
  "created_at" : "2013-06-13 20:38:48 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon-Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "bAristAhmAz",
      "screen_name" : "BarisTahmaz",
      "indices" : [ 3, 15 ],
      "id_str" : "76694547",
      "id" : 76694547
    } ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/BarisTahmaz\/status\/345248097829539840\/photo\/1",
      "indices" : [ 49, 71 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/UgRAuW6hd6",
      "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BMqRUNbCUAAYYb5.jpg",
      "id_str" : "345248097833734144",
      "id" : 345248097833734144,
      "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BMqRUNbCUAAYYb5.jpg",
      "sizes" : [ {
        "h" : 900,
        "resize" : "fit",
        "w" : 600
      }, {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      }, {
        "h" : 960,
        "resize" : "fit",
        "w" : 640
      }, {
        "h" : 510,
        "resize" : "fit",
        "w" : 340
      }, {
        "h" : 960,
        "resize" : "fit",
        "w" : 640
      } ],
      "display_url" : "pic.twitter.com\/UgRAuW6hd6"
    } ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "345269616337100800",
  "text" : "RT @BarisTahmaz: Oray E\u011Fin, fena ayar yemi\u015F :))) http:\/\/t.co\/UgRAuW6hd6",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for iPhone\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ {
        "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/BarisTahmaz\/status\/345248097829539840\/photo\/1",
        "indices" : [ 32, 54 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/UgRAuW6hd6",
        "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BMqRUNbCUAAYYb5.jpg",
        "id_str" : "345248097833734144",
        "id" : 345248097833734144,
        "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BMqRUNbCUAAYYb5.jpg",
        "sizes" : [ {
          "h" : 900,
          "resize" : "fit",
          "w" : 600
        }, {
          "h" : 150,
          "resize" : "crop",
          "w" : 150
        }, {
          "h" : 960,
          "resize" : "fit",
          "w" : 640
        }, {
          "h" : 510,
          "resize" : "fit",
          "w" : 340
        }, {
          "h" : 960,
          "resize" : "fit",
          "w" : 640
        } ],
        "display_url" : "pic.twitter.com\/UgRAuW6hd6"
      } ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "345248097829539840",
    "text" : "Oray E\u011Fin, fena ayar yemi\u015F :))) http:\/\/t.co\/UgRAuW6hd6",
    "id" : 345248097829539840,
    "created_at" : "2013-06-13 18:35:35 +0000",
    "user" : {
      "name" : "bAristAhmAz",
      "screen_name" : "BarisTahmaz",
      "protected" : false,
      "id_str" : "76694547",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/804740639636291585\/5BfeZTUi_normal.jpg",
      "id" : 76694547,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 345269616337100800,
  "created_at" : "2013-06-13 20:01:06 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon-Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "345143426951569408",
  "text" : "Baret ve maskeden g\u00F6zalt\u0131 yap\u0131lan bir \u00FClkede hukuk de\u011Fil orman kanunlar\u0131 y\u00FCr\u00FCrl\u00FCktedir. E\u015Fkiyalara kar\u015F\u0131 kendinizi m\u00FCdafaa edin!",
  "id" : 345143426951569408,
  "created_at" : "2013-06-13 11:39:40 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "T\u00FCrk\u00FC Oktay",
      "screen_name" : "turkulivestream",
      "indices" : [ 3, 19 ],
      "id_str" : "132264548",
      "id" : 132264548
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 48, 70 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/Vr2jtR61AR",
      "expanded_url" : "http:\/\/webtv.hurriyet.com.tr\/3\/50784\/0\/1\/",
      "display_url" : "webtv.hurriyet.com.tr\/3\/50784\/0\/1\/"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "345134132008976384",
  "text" : "RT @turkulivestream: Ahmet Misbah Error ahahaah http:\/\/t.co\/Vr2jtR61AR",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 27, 49 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/Vr2jtR61AR",
        "expanded_url" : "http:\/\/webtv.hurriyet.com.tr\/3\/50784\/0\/1\/",
        "display_url" : "webtv.hurriyet.com.tr\/3\/50784\/0\/1\/"
      } ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "345132501058064384",
    "text" : "Ahmet Misbah Error ahahaah http:\/\/t.co\/Vr2jtR61AR",
    "id" : 345132501058064384,
    "created_at" : "2013-06-13 10:56:15 +0000",
    "user" : {
      "name" : "T\u00FCrk\u00FC Oktay",
      "screen_name" : "turkulivestream",
      "protected" : false,
      "id_str" : "132264548",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/784642053359726592\/tNi_RwlJ_normal.jpg",
      "id" : 132264548,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 345134132008976384,
  "created_at" : "2013-06-13 11:02:44 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "DersimNews.Com",
      "screen_name" : "DersimNews",
      "indices" : [ 3, 14 ],
      "id_str" : "91444055",
      "id" : 91444055
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 103, 125 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/K3C8KEoqGh",
      "expanded_url" : "http:\/\/Dersimnews.com",
      "display_url" : "Dersimnews.com"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "344927349374058496",
  "text" : "RT @DersimNews: L\u00DCTFEN PAYLA\u015EIN: Ethem Sar\u0131s\u00FCl\u00FCk'\u00FC vurarak \u00F6ld\u00FCren katil polisin kask numaras\u0131; 62412! http:\/\/t.co\/K3C8KEoqGh http:\/\/t.co\/A\u2026",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ {
        "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/DersimNews\/status\/344922021106442241\/photo\/1",
        "indices" : [ 110, 132 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/Af23z3leJm",
        "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BMlowC_CYAAmGPM.jpg",
        "id_str" : "344922021114830848",
        "id" : 344922021114830848,
        "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BMlowC_CYAAmGPM.jpg",
        "sizes" : [ {
          "h" : 234,
          "resize" : "fit",
          "w" : 600
        }, {
          "h" : 133,
          "resize" : "fit",
          "w" : 340
        }, {
          "h" : 150,
          "resize" : "crop",
          "w" : 150
        }, {
          "h" : 375,
          "resize" : "fit",
          "w" : 960
        }, {
          "h" : 375,
          "resize" : "fit",
          "w" : 960
        } ],
        "display_url" : "pic.twitter.com\/Af23z3leJm"
      } ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 87, 109 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/K3C8KEoqGh",
        "expanded_url" : "http:\/\/Dersimnews.com",
        "display_url" : "Dersimnews.com"
      } ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "344922021106442241",
    "text" : "L\u00DCTFEN PAYLA\u015EIN: Ethem Sar\u0131s\u00FCl\u00FCk'\u00FC vurarak \u00F6ld\u00FCren katil polisin kask numaras\u0131; 62412! http:\/\/t.co\/K3C8KEoqGh http:\/\/t.co\/Af23z3leJm",
    "id" : 344922021106442241,
    "created_at" : "2013-06-12 20:59:52 +0000",
    "user" : {
      "name" : "DersimNews.Com",
      "screen_name" : "DersimNews",
      "protected" : false,
      "id_str" : "91444055",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3685332778\/8fadf8d57d2dd21b4f85109f5a852deb_normal.jpeg",
      "id" : 91444055,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 344927349374058496,
  "created_at" : "2013-06-12 21:21:03 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon-Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "344897689718243328",
  "text" : "Kendilerini mutlak g\u00FC\u00E7 zannedenler, ne zaman kaybettiklerinin fark\u0131na asla varamazlar.",
  "id" : 344897689718243328,
  "created_at" : "2013-06-12 19:23:11 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon-Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Biliyor Muydunuz",
      "screen_name" : "bilio_muydunuz",
      "indices" : [ 3, 18 ],
      "id_str" : "461345380",
      "id" : 461345380
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "344897171314843650",
  "text" : "RT @bilio_muydunuz: H\u00FCk\u00FCmetin g\u00F6stericilere y\u00F6nelik sertlik politikas\u0131n\u0131n sonu\u00E7lar\u0131: 2 haftada 4 \u00F6l\u00FC, 53 a\u011F\u0131r yaral\u0131, 4947 yaral\u0131.Kaynak: T\u2026",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "344892034278113280",
    "text" : "H\u00FCk\u00FCmetin g\u00F6stericilere y\u00F6nelik sertlik politikas\u0131n\u0131n sonu\u00E7lar\u0131: 2 haftada 4 \u00F6l\u00FC, 53 a\u011F\u0131r yaral\u0131, 4947 yaral\u0131.Kaynak: T\u00FCrk Tabipleri Birli\u011Fi",
    "id" : 344892034278113280,
    "created_at" : "2013-06-12 19:00:43 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Biliyor Muydunuz",
      "screen_name" : "bilio_muydunuz",
      "protected" : false,
      "id_str" : "461345380",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1748350253\/question-mark2_normal.jpg",
      "id" : 461345380,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 344897171314843650,
  "created_at" : "2013-06-12 19:21:08 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon-Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "yesimtin",
      "screen_name" : "yesimtin",
      "indices" : [ 3, 12 ],
      "id_str" : "2596951614",
      "id" : 2596951614
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "344897001059655680",
  "text" : "RT @yesimtin: Kaybetti\u011Fimiz Ethem ve Abdullah referanduma gitsek geri gelecekler mi?",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon-Pro\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "344895250097111040",
    "text" : "Kaybetti\u011Fimiz Ethem ve Abdullah referanduma gitsek geri gelecekler mi?",
    "id" : 344895250097111040,
    "created_at" : "2013-06-12 19:13:30 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Yesim Tin",
      "screen_name" : "yesimfuller",
      "protected" : false,
      "id_str" : "43727454",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/640880960762982400\/gFlHNpAL_normal.jpg",
      "id" : 43727454,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 344897001059655680,
  "created_at" : "2013-06-12 19:20:27 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon-Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "yesimtin",
      "screen_name" : "yesimtin",
      "indices" : [ 3, 12 ],
      "id_str" : "2596951614",
      "id" : 2596951614
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "344896980620812288",
  "text" : "RT @yesimtin: 15 g\u00FCnd\u00FCr t\u00FCm Turkiye sadece, gercekten sadece Gezi Parki icin mi ayakta?",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon-Pro\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "344895190303133696",
    "text" : "15 g\u00FCnd\u00FCr t\u00FCm Turkiye sadece, gercekten sadece Gezi Parki icin mi ayakta?",
    "id" : 344895190303133696,
    "created_at" : "2013-06-12 19:13:15 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Yesim Tin",
      "screen_name" : "yesimfuller",
      "protected" : false,
      "id_str" : "43727454",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/640880960762982400\/gFlHNpAL_normal.jpg",
      "id" : 43727454,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 344896980620812288,
  "created_at" : "2013-06-12 19:20:22 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon-Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "344893407266750464",
  "text" : "Ben bir yalan uydurdum. Duma duma dum, referandum... Halk orada irade belli, haydi b\u0131rak\u0131n bu i\u015Fleri!",
  "id" : 344893407266750464,
  "created_at" : "2013-06-12 19:06:10 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon-Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "344839776584740864",
  "text" : "Katil devlet birimizi daha \u00F6ld\u00FCrd\u00FC. Ethem Sar\u0131s\u00FCl\u00FCk art\u0131k ya\u015Fam\u0131yor! Sorarlar bir g\u00FCn elbet sorarlar...",
  "id" : 344839776584740864,
  "created_at" : "2013-06-12 15:33:04 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "344823757656961024",
  "text" : "Ama biz \"Afedersiniz polise ra\u011Fmen\" sizi yenece\u011Fiz elbet!",
  "id" : 344823757656961024,
  "created_at" : "2013-06-12 14:29:24 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "344823536495505409",
  "text" : "Laf aras\u0131nda \"Afedersiniz k\u00F6pe\u011Fe bile\" diye bir c\u00FCmle kuran valinin herhangi bir canl\u0131ya dair sevgi beslemesi m\u00FCmk\u00FCn olabilir mi?",
  "id" : 344823536495505409,
  "created_at" : "2013-06-12 14:28:32 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon-Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "344598408952172545",
  "text" : "Ekmek paras\u0131 kutsal bir kavram de\u011Fildir. Kiral\u0131k katiller de ayn\u0131 sebeple \u00F6ld\u00FCr\u00FCyor. Meydan katillere kald\u0131 ama yine sabah olacak!",
  "id" : 344598408952172545,
  "created_at" : "2013-06-11 23:33:57 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon-Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "esra ertan",
      "screen_name" : "esraertan",
      "indices" : [ 3, 13 ],
      "id_str" : "97150627",
      "id" : 97150627
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "344596654869069824",
  "text" : "RT @esraertan: \u00C7ocuklar\u0131 polis olan anne ve babalar,gelin al\u0131n \u00E7ocuklar\u0131n\u0131z\u0131 taksim den",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for iPhone\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "344593317167763456",
    "text" : "\u00C7ocuklar\u0131 polis olan anne ve babalar,gelin al\u0131n \u00E7ocuklar\u0131n\u0131z\u0131 taksim den",
    "id" : 344593317167763456,
    "created_at" : "2013-06-11 23:13:43 +0000",
    "user" : {
      "name" : "esra ertan",
      "screen_name" : "esraertan",
      "protected" : false,
      "id_str" : "97150627",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1206885512\/esra_magoo_normal.jpg",
      "id" : 97150627,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 344596654869069824,
  "created_at" : "2013-06-11 23:26:59 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon-Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Radikal Aktivist",
      "screen_name" : "RadikalAktivist",
      "indices" : [ 3, 19 ],
      "id_str" : "3001947137",
      "id" : 3001947137
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "344590074807189504",
  "text" : "RT @RadikalAktivist: Vali Mutlu denen Bu zat Diyarbak\u0131r Valisi idi ve bu medya da Hakkari'yi izledi\u011Finiz tek yerdi. Hikaye \u00F6zetle bu.... ht\u2026",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003EFacebook\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 116, 138 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/hd902Iww6j",
        "expanded_url" : "http:\/\/fb.me\/2HeCunrKS",
        "display_url" : "fb.me\/2HeCunrKS"
      } ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "344583883272110081",
    "text" : "Vali Mutlu denen Bu zat Diyarbak\u0131r Valisi idi ve bu medya da Hakkari'yi izledi\u011Finiz tek yerdi. Hikaye \u00F6zetle bu.... http:\/\/t.co\/hd902Iww6j",
    "id" : 344583883272110081,
    "created_at" : "2013-06-11 22:36:14 +0000",
    "user" : {
      "name" : "\u00D6tekilerin Postas\u0131",
      "screen_name" : "otekilerpostasi",
      "protected" : false,
      "id_str" : "399367980",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/655096522707771392\/jAS3uepI_normal.png",
      "id" : 399367980,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 344590074807189504,
  "created_at" : "2013-06-11 23:00:50 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon-Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Arda Bingeli",
      "screen_name" : "ArdaBingeli",
      "indices" : [ 3, 15 ],
      "id_str" : "208980937",
      "id" : 208980937
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "344563405744635904",
  "text" : "RT @ArdaBingeli: Aileler! Gelin \u00E7ocuklar\u0131n\u0131z\u0131n yan\u0131nda durun, destek verin. Bu g\u00FCnlerini kurtarmak i\u00E7in \u00F6m\u00FCrlerini harcatmay\u0131n! Onlar hakl\u0131\u2026",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "direngezipark\u0131",
        "indices" : [ 124, 139 ]
      } ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "344562440786292738",
    "text" : "Aileler! Gelin \u00E7ocuklar\u0131n\u0131z\u0131n yan\u0131nda durun, destek verin. Bu g\u00FCnlerini kurtarmak i\u00E7in \u00F6m\u00FCrlerini harcatmay\u0131n! Onlar hakl\u0131! #direngezipark\u0131",
    "id" : 344562440786292738,
    "created_at" : "2013-06-11 21:11:02 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Arda Bingeli",
      "screen_name" : "ArdaBingeli",
      "protected" : false,
      "id_str" : "208980937",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/803612835603484672\/M1JL6d9g_normal.jpg",
      "id" : 208980937,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 344563405744635904,
  "created_at" : "2013-06-11 21:14:52 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon-Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ahmet A. Sabanc\u0131",
      "screen_name" : "ahmetasabanci",
      "indices" : [ 3, 17 ],
      "id_str" : "55941547",
      "id" : 55941547
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "344370381232144384",
  "text" : "RT @ahmetasabanci: Sevimlili\u011Finizden de, hippili\u011Finizden de, bar\u0131\u015F\u00E7\u0131ll\u0131\u011F\u0131n\u0131zdan da, aptall\u0131\u011F\u0131n\u0131zdan da b\u0131kt\u0131m.",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetDeck\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "344368233920475137",
    "text" : "Sevimlili\u011Finizden de, hippili\u011Finizden de, bar\u0131\u015F\u00E7\u0131ll\u0131\u011F\u0131n\u0131zdan da, aptall\u0131\u011F\u0131n\u0131zdan da b\u0131kt\u0131m.",
    "id" : 344368233920475137,
    "created_at" : "2013-06-11 08:19:19 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Ahmet A. Sabanc\u0131",
      "screen_name" : "ahmetasabanci",
      "protected" : false,
      "id_str" : "55941547",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/792994011845984256\/XtEK7KDn_normal.jpg",
      "id" : 55941547,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 344370381232144384,
  "created_at" : "2013-06-11 08:27:51 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon-Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "344355329397633024",
  "text" : "Polis Radyosu'ndan sonra \u015Fimdi de Polis Tiyatrosu \u00E7\u0131kt\u0131. Pr\u00F6miyeri Taksim'de sahneleniyor. Hem de yanarl\u0131 d\u00F6nerli!",
  "id" : 344355329397633024,
  "created_at" : "2013-06-11 07:28:02 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon-Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "selfmachine",
      "screen_name" : "selfmachine",
      "indices" : [ 3, 15 ],
      "id_str" : "162136604",
      "id" : 162136604
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "344353699528851456",
  "text" : "RT @selfmachine: siz bu g\u00F6r\u00FCnt\u00FCleri bir de ak\u015Fam haberlerinde MONTAJLI izleyin. bay\u0131lacaks\u0131n\u0131z ;)",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "344348016716681216",
    "text" : "siz bu g\u00F6r\u00FCnt\u00FCleri bir de ak\u015Fam haberlerinde MONTAJLI izleyin. bay\u0131lacaks\u0131n\u0131z ;)",
    "id" : 344348016716681216,
    "created_at" : "2013-06-11 06:58:59 +0000",
    "user" : {
      "name" : "selfmachine",
      "screen_name" : "selfmachine",
      "protected" : false,
      "id_str" : "162136604",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/804998304614514688\/LEemlqva_normal.jpg",
      "id" : 162136604,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 344353699528851456,
  "created_at" : "2013-06-11 07:21:34 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon-Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/onurktk_\/status\/344351625206448128\/photo\/1",
      "indices" : [ 55, 77 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/urEyRtYJEl",
      "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BMdh-oqCQAAqwc_.jpg",
      "id_str" : "344351625210642432",
      "id" : 344351625210642432,
      "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BMdh-oqCQAAqwc_.jpg",
      "sizes" : [ {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      }, {
        "h" : 553,
        "resize" : "fit",
        "w" : 467
      }, {
        "h" : 553,
        "resize" : "fit",
        "w" : 467
      }, {
        "h" : 403,
        "resize" : "fit",
        "w" : 340
      }, {
        "h" : 553,
        "resize" : "fit",
        "w" : 467
      } ],
      "display_url" : "pic.twitter.com\/urEyRtYJEl"
    } ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "344353322393808896",
  "text" : "RT @onurktk_: \u015Eimdi bu kim? belindeki ne? elindeki ne? http:\/\/t.co\/urEyRtYJEl",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ {
        "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/onurktk_\/status\/344351625206448128\/photo\/1",
        "indices" : [ 41, 63 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/urEyRtYJEl",
        "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BMdh-oqCQAAqwc_.jpg",
        "id_str" : "344351625210642432",
        "id" : 344351625210642432,
        "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BMdh-oqCQAAqwc_.jpg",
        "sizes" : [ {
          "h" : 150,
          "resize" : "crop",
          "w" : 150
        }, {
          "h" : 553,
          "resize" : "fit",
          "w" : 467
        }, {
          "h" : 553,
          "resize" : "fit",
          "w" : 467
        }, {
          "h" : 403,
          "resize" : "fit",
          "w" : 340
        }, {
          "h" : 553,
          "resize" : "fit",
          "w" : 467
        } ],
        "display_url" : "pic.twitter.com\/urEyRtYJEl"
      } ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "344351625206448128",
    "text" : "\u015Eimdi bu kim? belindeki ne? elindeki ne? http:\/\/t.co\/urEyRtYJEl",
    "id" : 344351625206448128,
    "created_at" : "2013-06-11 07:13:19 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Onur",
      "screen_name" : "UcheveHogh",
      "protected" : false,
      "id_str" : "184039686",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/752409690819194880\/uIGF-jgT_normal.jpg",
      "id" : 184039686,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 344353322393808896,
  "created_at" : "2013-06-11 07:20:04 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon-Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "RanaR",
      "screen_name" : "nivranar_",
      "indices" : [ 3, 13 ],
      "id_str" : "229906925",
      "id" : 229906925
    } ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/nivranar_\/status\/344348369822568448\/photo\/1",
      "indices" : [ 58, 80 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/B79AjnztJ4",
      "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BMdfBJaCUAEQkfp.jpg",
      "id_str" : "344348369826762753",
      "id" : 344348369826762753,
      "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BMdfBJaCUAEQkfp.jpg",
      "sizes" : [ {
        "h" : 604,
        "resize" : "fit",
        "w" : 340
      }, {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      }, {
        "h" : 720,
        "resize" : "fit",
        "w" : 405
      }, {
        "h" : 720,
        "resize" : "fit",
        "w" : 405
      }, {
        "h" : 720,
        "resize" : "fit",
        "w" : 405
      } ],
      "display_url" : "pic.twitter.com\/B79AjnztJ4"
    } ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "344352976950923264",
  "text" : "RT @nivranar_: koy k\u0131z o telsizi cebine! jahslddj\u015Fsjs\u015Fdjs http:\/\/t.co\/B79AjnztJ4",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for iPhone\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ {
        "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/nivranar_\/status\/344348369822568448\/photo\/1",
        "indices" : [ 43, 65 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/B79AjnztJ4",
        "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BMdfBJaCUAEQkfp.jpg",
        "id_str" : "344348369826762753",
        "id" : 344348369826762753,
        "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BMdfBJaCUAEQkfp.jpg",
        "sizes" : [ {
          "h" : 604,
          "resize" : "fit",
          "w" : 340
        }, {
          "h" : 150,
          "resize" : "crop",
          "w" : 150
        }, {
          "h" : 720,
          "resize" : "fit",
          "w" : 405
        }, {
          "h" : 720,
          "resize" : "fit",
          "w" : 405
        }, {
          "h" : 720,
          "resize" : "fit",
          "w" : 405
        } ],
        "display_url" : "pic.twitter.com\/B79AjnztJ4"
      } ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "344348369822568448",
    "text" : "koy k\u0131z o telsizi cebine! jahslddj\u015Fsjs\u015Fdjs http:\/\/t.co\/B79AjnztJ4",
    "id" : 344348369822568448,
    "created_at" : "2013-06-11 07:00:23 +0000",
    "user" : {
      "name" : "RanaR",
      "screen_name" : "nivranar_",
      "protected" : false,
      "id_str" : "229906925",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/764299033166942208\/ox9YrrUt_normal.jpg",
      "id" : 229906925,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 344352976950923264,
  "created_at" : "2013-06-11 07:18:42 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon-Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ahmet A. Sabanc\u0131",
      "screen_name" : "ahmetasabanci",
      "indices" : [ 3, 17 ],
      "id_str" : "55941547",
      "id" : 55941547
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "344352712961441793",
  "text" : "RT @ahmetasabanci: O alanda ve parkta olmalar\u0131n\u0131 sa\u011Flayan flamalara laf edip onlar\u0131 d\u0131\u015Far\u0131 atmak isteyenler umar\u0131m \"temizlikten\" memnundurl\u2026",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetDeck\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "344350590064807936",
    "text" : "O alanda ve parkta olmalar\u0131n\u0131 sa\u011Flayan flamalara laf edip onlar\u0131 d\u0131\u015Far\u0131 atmak isteyenler umar\u0131m \"temizlikten\" memnundurlar.",
    "id" : 344350590064807936,
    "created_at" : "2013-06-11 07:09:13 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Ahmet A. Sabanc\u0131",
      "screen_name" : "ahmetasabanci",
      "protected" : false,
      "id_str" : "55941547",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/792994011845984256\/XtEK7KDn_normal.jpg",
      "id" : 55941547,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 344352712961441793,
  "created_at" : "2013-06-11 07:17:39 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon-Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Feyzi Ocak",
      "screen_name" : "Feyzi_Ocak",
      "indices" : [ 3, 14 ],
      "id_str" : "224610408",
      "id" : 224610408
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "344349003506397184",
  "text" : "RT @Feyzi_Ocak: Polis Taksim'de kendisi ile \u00E7at\u0131\u015F\u0131yor.\nElleri Apo posterli, bellerinde tabancal\u0131, \u00E7elik yelekli 5 ki\u015Fi, 3 Tomaya dakikalard\u2026",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "344339424919830528",
    "text" : "Polis Taksim'de kendisi ile \u00E7at\u0131\u015F\u0131yor.\nElleri Apo posterli, bellerinde tabancal\u0131, \u00E7elik yelekli 5 ki\u015Fi, 3 Tomaya dakikalard\u0131r molotof at\u0131yor",
    "id" : 344339424919830528,
    "created_at" : "2013-06-11 06:24:51 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Feyzi Ocak",
      "screen_name" : "Feyzi_Ocak",
      "protected" : false,
      "id_str" : "224610408",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1486247718\/l_24e0c8d30b8e4804824404532aecd9e8_normal.jpg",
      "id" : 224610408,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 344349003506397184,
  "created_at" : "2013-06-11 07:02:54 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon-Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "direngezi",
      "indices" : [ 92, 102 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "344345457721479169",
  "text" : "Bizim du\u015F ba\u015Fl\u0131\u011F\u0131 daha tazyikli. Bu ne bi\u00E7im bir senaryo, neresinden tutsan elinde kal\u0131yor! #direngezi",
  "id" : 344345457721479169,
  "created_at" : "2013-06-11 06:48:49 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon-Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "\u00DCmit Alan",
      "screen_name" : "umitalan",
      "indices" : [ 3, 12 ],
      "id_str" : "42107400",
      "id" : 42107400
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "344340886320193537",
  "text" : "RT @umitalan: Temsili yurdu d\u00FC\u015Fman i\u015Fgalinden kurtarma piyesleri bile daha inand\u0131r\u0131c\u0131yd\u0131. Flash Tv Ger\u00E7ek Kesit kafas\u0131yla in\u015Fa edilmi\u015F bir \u2026",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "344332303398469633",
    "text" : "Temsili yurdu d\u00FC\u015Fman i\u015Fgalinden kurtarma piyesleri bile daha inand\u0131r\u0131c\u0131yd\u0131. Flash Tv Ger\u00E7ek Kesit kafas\u0131yla in\u015Fa edilmi\u015F bir ger\u00E7eklik var.",
    "id" : 344332303398469633,
    "created_at" : "2013-06-11 05:56:33 +0000",
    "user" : {
      "name" : "\u00DCmit Alan",
      "screen_name" : "umitalan",
      "protected" : false,
      "id_str" : "42107400",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/542770100810436609\/Xf2e-rpv_normal.jpeg",
      "id" : 42107400,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 344340886320193537,
  "created_at" : "2013-06-11 06:30:39 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon-Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ba\u015Fak \u015Eekerpare",
      "screen_name" : "bettypufpuf",
      "indices" : [ 3, 15 ],
      "id_str" : "30527820",
      "id" : 30527820
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "344340261784141824",
  "text" : "RT @bettypufpuf: G\u00FCnler \u00F6nce biz sadece y\u00FCr\u00FCrken \u00FCzerimize sayd\u0131ran polis, \u015Fimdi \"arkada\u015Flar L\u00DCTFEN molotof atmay\u0131n!\" diyor. \u0130nsan arkada\u015F\u0131\u2026",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "344330845890416640",
    "text" : "G\u00FCnler \u00F6nce biz sadece y\u00FCr\u00FCrken \u00FCzerimize sayd\u0131ran polis, \u015Fimdi \"arkada\u015Flar L\u00DCTFEN molotof atmay\u0131n!\" diyor. \u0130nsan arkada\u015F\u0131na k\u0131yamaz tabii.",
    "id" : 344330845890416640,
    "created_at" : "2013-06-11 05:50:45 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Ba\u015Fak \u015Eekerpare",
      "screen_name" : "bettypufpuf",
      "protected" : false,
      "id_str" : "30527820",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/782323161249480704\/sjVB0gPD_normal.jpg",
      "id" : 30527820,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 344340261784141824,
  "created_at" : "2013-06-11 06:28:10 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "344188107761012736",
  "text" : "iOS 7'nin UI'\u0131n\u0131 be\u011Fendim \u00E7\u00FCnk\u00FC art\u0131k yava\u015F yava\u015F Android'e benzetiyorlar. G\u00FCd\u00FCk Apple'dan beklenmeyecek bir hareket ama akl\u0131n yolu bir!",
  "id" : 344188107761012736,
  "created_at" : "2013-06-10 20:23:34 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon-Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 18, 40 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/OjACYdMylB",
      "expanded_url" : "http:\/\/radikal.com.tr\/yazarlar\/ezgi_basaran\/gaziyi_de_duyun-1136938",
      "display_url" : "radikal.com.tr\/yazarlar\/ezgi_\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "344001237110362113",
  "text" : "Gazi'yi de duyun! http:\/\/t.co\/OjACYdMylB",
  "id" : 344001237110362113,
  "created_at" : "2013-06-10 08:01:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 117, 139 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/CL954Z06lx",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.ozanbey.com\/w\/erdoganin_cevap_verme_algoritmasi.asp",
      "display_url" : "ozanbey.com\/w\/erdoganin_ce\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "343847243540996098",
  "text" : "RTE'nin cevap verme algoritmas\u0131, algoritmalar\u0131n en zay\u0131f\u0131. Baz\u0131lar\u0131nda hala i\u015Fe yar\u0131yor. \u0130\u015Fte bu ak\u0131l almaz bir \u015Fey! http:\/\/t.co\/CL954Z06lx",
  "id" : 343847243540996098,
  "created_at" : "2013-06-09 21:49:05 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon-Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 62, 84 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/OWJ4ui7mTj",
      "expanded_url" : "http:\/\/ecotopianetwork.wordpress.com\/2009\/10\/14\/dogrudan-eylem-hakkinda-12-uydurmaca\/",
      "display_url" : "ecotopianetwork.wordpress.com\/2009\/10\/14\/dog\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "343794404189949953",
  "text" : "Bug\u00FCnlerde kaybetti\u011Fimiz 'Do\u011Frudan Eylem' nedir, ne de\u011Fildir! http:\/\/t.co\/OWJ4ui7mTj",
  "id" : 343794404189949953,
  "created_at" : "2013-06-09 18:19:08 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon-Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Selen Atapek",
      "screen_name" : "seLentheberry",
      "indices" : [ 0, 14 ],
      "id_str" : "55641606",
      "id" : 55641606
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "343749031245271040",
  "geo" : { },
  "id_str" : "343752824590569475",
  "in_reply_to_user_id" : 55641606,
  "text" : "@seLentheberry Buras\u0131 Norve\u00E7 ya da Isve\u00E7 de\u011Fil. Kar\u015F\u0131 taraf s\u00FCrekli belden a\u015Fa\u011F\u0131 vuruyor.",
  "id" : 343752824590569475,
  "in_reply_to_status_id" : 343749031245271040,
  "created_at" : "2013-06-09 15:33:54 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "seLentheberry",
  "in_reply_to_user_id_str" : "55641606",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon-Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Selen Atapek",
      "screen_name" : "seLentheberry",
      "indices" : [ 0, 14 ],
      "id_str" : "55641606",
      "id" : 55641606
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "343749031245271040",
  "geo" : { },
  "id_str" : "343752522810404864",
  "in_reply_to_user_id" : 55641606,
  "text" : "@seLentheberry Son tweet'lerime bakabilirsin. Do\u011Frudan eylem d\u0131\u015F\u0131nda bir eylem \u015Fekli yok. O gen\u00E7leri de provokat\u00F6r yapt\u0131lar, i\u015F bitti.",
  "id" : 343752522810404864,
  "in_reply_to_status_id" : 343749031245271040,
  "created_at" : "2013-06-09 15:32:42 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "seLentheberry",
  "in_reply_to_user_id_str" : "55641606",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon-Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "343747931691687936",
  "text" : "Kandil simidi, pasif direni\u015F ve halay \u00E7ekmek d\u0131\u015F\u0131nda bir y\u00F6nteminiz var m\u0131? Yok de\u011Fil mi? Zaten hi\u00E7 olmam\u0131\u015Ft\u0131, umar\u0131m anlam\u0131\u015Fs\u0131n\u0131zd\u0131r!",
  "id" : 343747931691687936,
  "created_at" : "2013-06-09 15:14:28 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon-Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "343747197407485952",
  "text" : "Meczup ve kronik yalanc\u0131 biri de ba\u015Fbakan olabilir, bunda \u015Fa\u015F\u0131racak bir \u015Fey yok. \u015Eimdi  somut m\u00FCcadele y\u00F6ntemlerinizi cidden merak ediyorum.",
  "id" : 343747197407485952,
  "created_at" : "2013-06-09 15:11:33 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "343327358364839936",
  "text" : "Trends'e de takip tweet'leri hakim olmu\u015F. Haydi ge\u00E7mi\u015F olsun.",
  "id" : 343327358364839936,
  "created_at" : "2013-06-08 11:23:15 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "343096807473176576",
  "geo" : { },
  "id_str" : "343098653503795200",
  "in_reply_to_user_id" : 71070056,
  "text" : "@serhanow Esta\u011Ffurullah karde\u015Fim, hepimizin sava\u015F\u0131 bu. O\u011Fuz'un daha iyi bir d\u00FCnyada ya\u015Famas\u0131 i\u00E7in ;)",
  "id" : 343098653503795200,
  "in_reply_to_status_id" : 343096807473176576,
  "created_at" : "2013-06-07 20:14:28 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "srhnow",
  "in_reply_to_user_id_str" : "71070056",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon-Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "343095226707095552",
  "text" : "Sokakta polis de\u011Fil, dans var. Beyaz maskelerinin arkas\u0131nda birer Subcomandante Marcos var!",
  "id" : 343095226707095552,
  "created_at" : "2013-06-07 20:00:51 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon-Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "342793835396595712",
  "text" : "Sen ezilenlerin me\u015Fru \u015Fiddetini frenler, barikatlar\u0131 gev\u015Fetirsen bu halk d\u00FC\u015Fmanlar\u0131n\u0131n zafer \u00E7\u0131\u011Fl\u0131klar\u0131na kulaklar\u0131n\u0131 t\u0131kayamazs\u0131n.",
  "id" : 342793835396595712,
  "created_at" : "2013-06-07 00:03:13 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon-Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "342790338546659328",
  "text" : "Barikatlar\u0131 kald\u0131rd\u0131n\u0131z, y\u0131lan\u0131n dilini a\u00E7t\u0131n\u0131z. \u015Eimdi bunlar\u0131 dinlemek zorundas\u0131n\u0131z. Maalesef.",
  "id" : 342790338546659328,
  "created_at" : "2013-06-06 23:49:20 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon-Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Yi\u011Fit Kalafato\u011Flu",
      "screen_name" : "yicit",
      "indices" : [ 0, 6 ],
      "id_str" : "17509003",
      "id" : 17509003
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "342641965407535104",
  "geo" : { },
  "id_str" : "342644224648421379",
  "in_reply_to_user_id" : 17509003,
  "text" : "@yicit @yejfuller Provakat\u00F6r diye diye barikatlardan \u00E7ektiler milleti. Tam T\u00FCrk i\u015Fi ayaklanma!",
  "id" : 342644224648421379,
  "in_reply_to_status_id" : 342641965407535104,
  "created_at" : "2013-06-06 14:08:43 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "yicit",
  "in_reply_to_user_id_str" : "17509003",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon-Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "342636055268302848",
  "text" : "Halk ayaklanmas\u0131ndan, dandik bir Efes Pilsen festivaline evrildi her \u015Fey. Yaz\u0131klar olsun!",
  "id" : 342636055268302848,
  "created_at" : "2013-06-06 13:36:16 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon-Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Samet \u00C7i\u00E7ek",
      "screen_name" : "sametcicek",
      "indices" : [ 0, 11 ],
      "id_str" : "52751908",
      "id" : 52751908
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "342355147822878720",
  "geo" : { },
  "id_str" : "342357314898108416",
  "in_reply_to_user_id" : 52751908,
  "text" : "@sametcicek Hay\u0131rd\u0131r?",
  "id" : 342357314898108416,
  "in_reply_to_status_id" : 342355147822878720,
  "created_at" : "2013-06-05 19:08:39 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "sametcicek",
  "in_reply_to_user_id_str" : "52751908",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon-Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Benjamin Harvey",
      "screen_name" : "BenjaminHarvey",
      "indices" : [ 3, 18 ],
      "id_str" : "19668442",
      "id" : 19668442
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "342237726055211008",
  "text" : "RT @BenjaminHarvey: RT if you've been tear-gassed. (Going for a record with this one.)",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for iPhone\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "341613863306924034",
    "text" : "RT if you've been tear-gassed. (Going for a record with this one.)",
    "id" : 341613863306924034,
    "created_at" : "2013-06-03 17:54:26 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Benjamin Harvey",
      "screen_name" : "BenjaminHarvey",
      "protected" : false,
      "id_str" : "19668442",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000809958942\/c3f40968b74f65a4beff76f30f4bbea1_normal.jpeg",
      "id" : 19668442,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 342237726055211008,
  "created_at" : "2013-06-05 11:13:27 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Samet \u00C7i\u00E7ek",
      "screen_name" : "sametcicek",
      "indices" : [ 3, 14 ],
      "id_str" : "52751908",
      "id" : 52751908
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "342215439306326017",
  "text" : "RT @sametcicek: Her konuyu \"ama provokasyon?\"a getirmeye \u00E7al\u0131\u015Fan, say\u0131lar\u0131 \u00E7arp\u0131tan yav\u015Fak medyaya asla imtina etmeyin. Bo\u015Funa yay\u0131na izin \u2026",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for iPhone\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "342212441041694720",
    "text" : "Her konuyu \"ama provokasyon?\"a getirmeye \u00E7al\u0131\u015Fan, say\u0131lar\u0131 \u00E7arp\u0131tan yav\u015Fak medyaya asla imtina etmeyin. Bo\u015Funa yay\u0131na izin verilmedi.",
    "id" : 342212441041694720,
    "created_at" : "2013-06-05 09:32:58 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Samet \u00C7i\u00E7ek",
      "screen_name" : "sametcicek",
      "protected" : false,
      "id_str" : "52751908",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797709007238660096\/yHVsnAX6_normal.jpg",
      "id" : 52751908,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 342215439306326017,
  "created_at" : "2013-06-05 09:44:53 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon-Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "EylemVakti",
      "indices" : [ 67, 78 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "342044769939230721",
  "text" : "\u00C7ok fazla polis, \u00E7ok az adalet. Daha \u00E7ok barikat, s\u00FCrekli direni\u015F! #EylemVakti",
  "id" : 342044769939230721,
  "created_at" : "2013-06-04 22:26:42 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon-Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Samet \u00C7i\u00E7ek",
      "screen_name" : "sametcicek",
      "indices" : [ 3, 14 ],
      "id_str" : "52751908",
      "id" : 52751908
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "342043061670526977",
  "text" : "RT @sametcicek: Antakya, Dersim ve Adana'da olaylar s\u00FCrerken Gezi Park\u0131'ndaki goygoyculu\u011Fu i\u00E7im kald\u0131rm\u0131yor. Parktan alk\u0131\u015F yetmez medyay\u0131 z\u2026",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "342033306931572736",
    "text" : "Antakya, Dersim ve Adana'da olaylar s\u00FCrerken Gezi Park\u0131'ndaki goygoyculu\u011Fu i\u00E7im kald\u0131rm\u0131yor. Parktan alk\u0131\u015F yetmez medyay\u0131 zorlamak laz\u0131m.",
    "id" : 342033306931572736,
    "created_at" : "2013-06-04 21:41:09 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Samet \u00C7i\u00E7ek",
      "screen_name" : "sametcicek",
      "protected" : false,
      "id_str" : "52751908",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797709007238660096\/yHVsnAX6_normal.jpg",
      "id" : 52751908,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 342043061670526977,
  "created_at" : "2013-06-04 22:19:55 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon-Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "140journos",
      "screen_name" : "140journos",
      "indices" : [ 3, 14 ],
      "id_str" : "456177793",
      "id" : 456177793
    }, {
      "name" : "meyro vencer\u00E1\u2665\u262D\u2640",
      "screen_name" : "myriamonde",
      "indices" : [ 95, 106 ],
      "id_str" : "50620163",
      "id" : 50620163
    } ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/140journos\/status\/341971323477692417\/photo\/1",
      "indices" : [ 107, 129 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/2cx9MpJAaP",
      "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BL7tG1vCEAAM7Xl.jpg",
      "id_str" : "341971323486081024",
      "id" : 341971323486081024,
      "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BL7tG1vCEAAM7Xl.jpg",
      "sizes" : [ {
        "h" : 764,
        "resize" : "fit",
        "w" : 1024
      }, {
        "h" : 448,
        "resize" : "fit",
        "w" : 600
      }, {
        "h" : 254,
        "resize" : "fit",
        "w" : 340
      }, {
        "h" : 764,
        "resize" : "fit",
        "w" : 1024
      }, {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      } ],
      "display_url" : "pic.twitter.com\/2cx9MpJAaP"
    } ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "342027179074387970",
  "text" : "RT @140journos: Gezi Park\u0131nda Surp Hagop Ermeni Mezarl\u0131\u011F\u0131n\u0131 temsilen bir an\u0131t olu\u015Fturuldu. via @myriamonde http:\/\/t.co\/2cx9MpJAaP",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for iPhone\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ {
        "name" : "meyro vencer\u00E1\u2665\u262D\u2640",
        "screen_name" : "myriamonde",
        "indices" : [ 79, 90 ],
        "id_str" : "50620163",
        "id" : 50620163
      } ],
      "media" : [ {
        "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/140journos\/status\/341971323477692417\/photo\/1",
        "indices" : [ 91, 113 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/2cx9MpJAaP",
        "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BL7tG1vCEAAM7Xl.jpg",
        "id_str" : "341971323486081024",
        "id" : 341971323486081024,
        "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BL7tG1vCEAAM7Xl.jpg",
        "sizes" : [ {
          "h" : 764,
          "resize" : "fit",
          "w" : 1024
        }, {
          "h" : 448,
          "resize" : "fit",
          "w" : 600
        }, {
          "h" : 254,
          "resize" : "fit",
          "w" : 340
        }, {
          "h" : 764,
          "resize" : "fit",
          "w" : 1024
        }, {
          "h" : 150,
          "resize" : "crop",
          "w" : 150
        } ],
        "display_url" : "pic.twitter.com\/2cx9MpJAaP"
      } ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "341971323477692417",
    "text" : "Gezi Park\u0131nda Surp Hagop Ermeni Mezarl\u0131\u011F\u0131n\u0131 temsilen bir an\u0131t olu\u015Fturuldu. via @myriamonde http:\/\/t.co\/2cx9MpJAaP",
    "id" : 341971323477692417,
    "created_at" : "2013-06-04 17:34:51 +0000",
    "user" : {
      "name" : "140journos",
      "screen_name" : "140journos",
      "protected" : false,
      "id_str" : "456177793",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689557932955017216\/1iS4tpAH_normal.png",
      "id" : 456177793,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 342027179074387970,
  "created_at" : "2013-06-04 21:16:48 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Samet \u00C7i\u00E7ek",
      "screen_name" : "sametcicek",
      "indices" : [ 3, 14 ],
      "id_str" : "52751908",
      "id" : 52751908
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "EylemVakti",
      "indices" : [ 111, 122 ]
    } ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 88, 110 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/iZihURp93D",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=6EsPnqPirqU",
      "display_url" : "youtube.com\/watch?v=6EsPnq\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "341949506411171841",
  "text" : "RT @sametcicek: Direni\u015Fimizde ne kadar ciddi olsak da g\u00FClmeyi hi\u00E7 unutmayan bir halk\u0131z. http:\/\/t.co\/iZihURp93D #EylemVakti #BuMilletBuOyuna\u2026",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "EylemVakti",
        "indices" : [ 95, 106 ]
      }, {
        "text" : "BuMilletBuOyunaGelmez",
        "indices" : [ 107, 129 ]
      } ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 72, 94 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/iZihURp93D",
        "expanded_url" : "http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=6EsPnqPirqU",
        "display_url" : "youtube.com\/watch?v=6EsPnq\u2026"
      } ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "341948387387666433",
    "text" : "Direni\u015Fimizde ne kadar ciddi olsak da g\u00FClmeyi hi\u00E7 unutmayan bir halk\u0131z. http:\/\/t.co\/iZihURp93D #EylemVakti #BuMilletBuOyunaGelmez",
    "id" : 341948387387666433,
    "created_at" : "2013-06-04 16:03:43 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Samet \u00C7i\u00E7ek",
      "screen_name" : "sametcicek",
      "protected" : false,
      "id_str" : "52751908",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797709007238660096\/yHVsnAX6_normal.jpg",
      "id" : 52751908,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 341949506411171841,
  "created_at" : "2013-06-04 16:08:10 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon-Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "12 Numara .org-",
      "screen_name" : "12numaraorg",
      "indices" : [ 3, 15 ],
      "id_str" : "322951176",
      "id" : 322951176
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 31, 53 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/H85nexp5Bs",
      "expanded_url" : "http:\/\/12numara.org\/haber\/3501\/tarihi-cari",
      "display_url" : "12numara.org\/haber\/3501\/tar\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "341946122920665088",
  "text" : "RT @12numaraorg: TAR\u0130H\u0130 \u00C7A\u011ERI! http:\/\/t.co\/H85nexp5Bs",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/dev.twitter.com\/docs\/tfw\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Websites\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 14, 36 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/H85nexp5Bs",
        "expanded_url" : "http:\/\/12numara.org\/haber\/3501\/tarihi-cari",
        "display_url" : "12numara.org\/haber\/3501\/tar\u2026"
      } ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "341925196028067841",
    "text" : "TAR\u0130H\u0130 \u00C7A\u011ERI! http:\/\/t.co\/H85nexp5Bs",
    "id" : 341925196028067841,
    "created_at" : "2013-06-04 14:31:34 +0000",
    "user" : {
      "name" : "12 Numara .org-",
      "screen_name" : "12numaraorg",
      "protected" : false,
      "id_str" : "322951176",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/709848708582612993\/U9IexjMe_normal.jpg",
      "id" : 322951176,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 341946122920665088,
  "created_at" : "2013-06-04 15:54:43 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon-Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Foti Benlisoy",
      "screen_name" : "fotibenlisoy",
      "indices" : [ 3, 16 ],
      "id_str" : "411769677",
      "id" : 411769677
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 54, 76 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/Oc9HNcb9Vg",
      "expanded_url" : "http:\/\/antikapitalisteylem.org\/makaledetay.php?&id=548",
      "display_url" : "antikapitalisteylem.org\/makaledetay.ph\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "341926292079382529",
  "text" : "RT @fotibenlisoy: Kaybedecek Zaman Yok. C\u00FCret Edelim! http:\/\/t.co\/Oc9HNcb9Vg",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 36, 58 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/Oc9HNcb9Vg",
        "expanded_url" : "http:\/\/antikapitalisteylem.org\/makaledetay.php?&id=548",
        "display_url" : "antikapitalisteylem.org\/makaledetay.ph\u2026"
      } ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "341922407155650560",
    "text" : "Kaybedecek Zaman Yok. C\u00FCret Edelim! http:\/\/t.co\/Oc9HNcb9Vg",
    "id" : 341922407155650560,
    "created_at" : "2013-06-04 14:20:29 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Foti Benlisoy",
      "screen_name" : "fotibenlisoy",
      "protected" : false,
      "id_str" : "411769677",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/789863110656004096\/9JqrliFx_normal.jpg",
      "id" : 411769677,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 341926292079382529,
  "created_at" : "2013-06-04 14:35:55 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon-Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "eksihabermas",
      "screen_name" : "eksihabermas",
      "indices" : [ 3, 16 ],
      "id_str" : "172264000",
      "id" : 172264000
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "341925278110580736",
  "text" : "RT @eksihabermas: Taksim gibi pratik bir \u00F6rnek demokrasi-\u00F6zy\u00F6netim, dayan\u0131\u015Fma -\u00F6zg\u00FCrl\u00FCk ili\u015Fkileri hakk\u0131nda y\u0131\u011F\u0131nla teorik tart\u0131\u015Fmadan daha\u2026",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "341923439050891267",
    "text" : "Taksim gibi pratik bir \u00F6rnek demokrasi-\u00F6zy\u00F6netim, dayan\u0131\u015Fma -\u00F6zg\u00FCrl\u00FCk ili\u015Fkileri hakk\u0131nda y\u0131\u011F\u0131nla teorik tart\u0131\u015Fmadan daha \u00F6\u011Fretici olabilir.",
    "id" : 341923439050891267,
    "created_at" : "2013-06-04 14:24:35 +0000",
    "user" : {
      "name" : "eksihabermas",
      "screen_name" : "eksihabermas",
      "protected" : false,
      "id_str" : "172264000",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1090507511\/rubens_normal.jpg",
      "id" : 172264000,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 341925278110580736,
  "created_at" : "2013-06-04 14:31:53 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon-Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Samet \u00C7i\u00E7ek",
      "screen_name" : "sametcicek",
      "indices" : [ 3, 14 ],
      "id_str" : "52751908",
      "id" : 52751908
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "341924779747590145",
  "text" : "RT @sametcicek: Arkada\u015Flar ortam\u0131n rehavetiyle bug\u00FCn gelmeyecek \u00E7ok ki\u015Fi var. Dinlenmek \u00F6nemli ama unutmamak en \u00F6nemlisi! #BizDe\u011FilPolisEve\u2026",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "BizDe\u011FilPolisEveD\u00F6ns\u00FCn",
        "indices" : [ 106, 129 ]
      } ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "341920183578931202",
    "text" : "Arkada\u015Flar ortam\u0131n rehavetiyle bug\u00FCn gelmeyecek \u00E7ok ki\u015Fi var. Dinlenmek \u00F6nemli ama unutmamak en \u00F6nemlisi! #BizDe\u011FilPolisEveD\u00F6ns\u00FCn",
    "id" : 341920183578931202,
    "created_at" : "2013-06-04 14:11:38 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Samet \u00C7i\u00E7ek",
      "screen_name" : "sametcicek",
      "protected" : false,
      "id_str" : "52751908",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797709007238660096\/yHVsnAX6_normal.jpg",
      "id" : 52751908,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 341924779747590145,
  "created_at" : "2013-06-04 14:29:54 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Samet \u00C7i\u00E7ek",
      "screen_name" : "sametcicek",
      "indices" : [ 3, 14 ],
      "id_str" : "52751908",
      "id" : 52751908
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "341868657950994432",
  "text" : "RT @sametcicek: \u00D6z\u00FCrm\u00FC\u015F! Ben kabul etsem de Cuma \u00F6\u011Flen metro i\u00E7inde pusette a\u011Flayan bebek, alt kata ta\u015F\u0131d\u0131\u011F\u0131m fenerli gen\u00E7 kabul etmiyor se\u2026",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "341866812541112322",
    "text" : "\u00D6z\u00FCrm\u00FC\u015F! Ben kabul etsem de Cuma \u00F6\u011Flen metro i\u00E7inde pusette a\u011Flayan bebek, alt kata ta\u015F\u0131d\u0131\u011F\u0131m fenerli gen\u00E7 kabul etmiyor senin \u00F6zr\u00FCn\u00FC.",
    "id" : 341866812541112322,
    "created_at" : "2013-06-04 10:39:34 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Samet \u00C7i\u00E7ek",
      "screen_name" : "sametcicek",
      "protected" : false,
      "id_str" : "52751908",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797709007238660096\/yHVsnAX6_normal.jpg",
      "id" : 52751908,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 341868657950994432,
  "created_at" : "2013-06-04 10:46:54 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "BizDe\u011FilPolisEveD\u00F6ns\u00FCn",
      "indices" : [ 33, 56 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "341704796128018434",
  "text" : "Her yer Taksim, her yer direni\u015F! #BizDe\u011FilPolisEveD\u00F6ns\u00FCn",
  "id" : 341704796128018434,
  "created_at" : "2013-06-03 23:55:46 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon-Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Taksim Dayan\u0131\u015Fmas\u0131",
      "screen_name" : "taksimdayanisma",
      "indices" : [ 3, 19 ],
      "id_str" : "614659332",
      "id" : 614659332
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "341692884690546688",
  "text" : "RT @taksimdayanisma: Taksim ba\u015Fta olmak \u00FCzere T\u00FCrkiye\u2019deki t\u00FCm meydanlar\u0131nda, kamusal alanlarda toplant\u0131, eylem yasaklar\u0131na son verilmelidi\u2026",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "direngeziparki",
        "indices" : [ 121, 136 ]
      } ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "341690807180468225",
    "text" : "Taksim ba\u015Fta olmak \u00FCzere T\u00FCrkiye\u2019deki t\u00FCm meydanlar\u0131nda, kamusal alanlarda toplant\u0131, eylem yasaklar\u0131na son verilmelidir. #direngeziparki",
    "id" : 341690807180468225,
    "created_at" : "2013-06-03 23:00:11 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Taksim Dayan\u0131\u015Fmas\u0131",
      "screen_name" : "taksimdayanisma",
      "protected" : false,
      "id_str" : "614659332",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3772395463\/07048a12d50405823ffd3f721635e480_normal.png",
      "id" : 614659332,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 341692884690546688,
  "created_at" : "2013-06-03 23:08:26 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "341591723228688384",
  "text" : "Halklar\u0131n nas\u0131rl\u0131 yumru\u011Fu, bir balyoz gibi patl\u0131yor! O kadim sol sloganlar\u0131n hepsi bir bir ger\u00E7ek oluyor.",
  "id" : 341591723228688384,
  "created_at" : "2013-06-03 16:26:27 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon-Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "tabiri caizse",
      "screen_name" : "naturalelite",
      "indices" : [ 3, 16 ],
      "id_str" : "425080324",
      "id" : 425080324
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "341570182956843008",
  "text" : "RT @NaturalElite: Ey Mustafa Kemal'in askerleri, terhis olun, kimsenin askeri olmay\u0131n, kendiniz olun.",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "341555394004537346",
    "text" : "Ey Mustafa Kemal'in askerleri, terhis olun, kimsenin askeri olmay\u0131n, kendiniz olun.",
    "id" : 341555394004537346,
    "created_at" : "2013-06-03 14:02:06 +0000",
    "user" : {
      "name" : "tabiri caizse",
      "screen_name" : "naturalelite",
      "protected" : false,
      "id_str" : "425080324",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/819280312442167297\/_nQQ9PcD_normal.jpg",
      "id" : 425080324,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 341570182956843008,
  "created_at" : "2013-06-03 15:00:52 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon-Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "CK",
      "screen_name" : "yaqari",
      "indices" : [ 3, 10 ],
      "id_str" : "2473831",
      "id" : 2473831
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "occupygezi",
      "indices" : [ 12, 23 ]
    } ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 28, 50 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/GAxSXyeXsy",
      "expanded_url" : "http:\/\/occupygezimap.com\/",
      "display_url" : "occupygezimap.com"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "341309873880956929",
  "text" : "RT @yaqari: #occupygezi map http:\/\/t.co\/GAxSXyeXsy",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "occupygezi",
        "indices" : [ 0, 11 ]
      } ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 16, 38 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/GAxSXyeXsy",
        "expanded_url" : "http:\/\/occupygezimap.com\/",
        "display_url" : "occupygezimap.com"
      } ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "341308522216161282",
    "text" : "#occupygezi map http:\/\/t.co\/GAxSXyeXsy",
    "id" : 341308522216161282,
    "created_at" : "2013-06-02 21:41:07 +0000",
    "user" : {
      "name" : "CK",
      "screen_name" : "yaqari",
      "protected" : false,
      "id_str" : "2473831",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/685206950750109698\/LqXjoIhb_normal.jpg",
      "id" : 2473831,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 341309873880956929,
  "created_at" : "2013-06-02 21:46:29 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon-Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Samet \u00C7i\u00E7ek",
      "screen_name" : "sametcicek",
      "indices" : [ 0, 11 ],
      "id_str" : "52751908",
      "id" : 52751908
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "341102778992697344",
  "geo" : { },
  "id_str" : "341103643761717248",
  "in_reply_to_user_id" : 52751908,
  "text" : "@sametcicek Hen\u00FCz bir kazan\u0131m yok. Halk barikattan de\u011Fil polis \u015Fiddetinden zarar g\u00F6r\u00FCyor. Eli sopal\u0131lar da halk m\u0131?",
  "id" : 341103643761717248,
  "in_reply_to_status_id" : 341102778992697344,
  "created_at" : "2013-06-02 08:07:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "sametcicek",
  "in_reply_to_user_id_str" : "52751908",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon-Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Samet \u00C7i\u00E7ek",
      "screen_name" : "sametcicek",
      "indices" : [ 0, 11 ],
      "id_str" : "52751908",
      "id" : 52751908
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "341099122817896448",
  "geo" : { },
  "id_str" : "341101636086796289",
  "in_reply_to_user_id" : 52751908,
  "text" : "@sametcicek Neden???",
  "id" : 341101636086796289,
  "in_reply_to_status_id" : 341099122817896448,
  "created_at" : "2013-06-02 07:59:02 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "sametcicek",
  "in_reply_to_user_id_str" : "52751908",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon-Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "deniztokgoz",
      "screen_name" : "deniztokgoz",
      "indices" : [ 3, 15 ],
      "id_str" : "21091104",
      "id" : 21091104
    } ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/deniztokgoz\/status\/341095848379289600\/photo\/1",
      "indices" : [ 83, 105 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/bu8vRBP833",
      "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BLvQ3e2CEAAbCWz.jpg",
      "id_str" : "341095848387678208",
      "id" : 341095848387678208,
      "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BLvQ3e2CEAAbCWz.jpg",
      "sizes" : [ {
        "h" : 255,
        "resize" : "fit",
        "w" : 340
      }, {
        "h" : 450,
        "resize" : "fit",
        "w" : 600
      }, {
        "h" : 768,
        "resize" : "fit",
        "w" : 1024
      }, {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      }, {
        "h" : 768,
        "resize" : "fit",
        "w" : 1024
      } ],
      "display_url" : "pic.twitter.com\/bu8vRBP833"
    } ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "direngeziparki",
      "indices" : [ 55, 70 ]
    }, {
      "text" : "occupygezi",
      "indices" : [ 71, 82 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "341100979527237633",
  "text" : "RT @deniztokgoz: ger\u00E7ek g\u00F6z ya\u015Fart\u0131c\u0131 bomba bu. bravo. #direngeziparki #occupygezi http:\/\/t.co\/bu8vRBP833",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for iPhone\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ {
        "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/deniztokgoz\/status\/341095848379289600\/photo\/1",
        "indices" : [ 66, 88 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/bu8vRBP833",
        "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BLvQ3e2CEAAbCWz.jpg",
        "id_str" : "341095848387678208",
        "id" : 341095848387678208,
        "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BLvQ3e2CEAAbCWz.jpg",
        "sizes" : [ {
          "h" : 255,
          "resize" : "fit",
          "w" : 340
        }, {
          "h" : 450,
          "resize" : "fit",
          "w" : 600
        }, {
          "h" : 768,
          "resize" : "fit",
          "w" : 1024
        }, {
          "h" : 150,
          "resize" : "crop",
          "w" : 150
        }, {
          "h" : 768,
          "resize" : "fit",
          "w" : 1024
        } ],
        "display_url" : "pic.twitter.com\/bu8vRBP833"
      } ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "direngeziparki",
        "indices" : [ 38, 53 ]
      }, {
        "text" : "occupygezi",
        "indices" : [ 54, 65 ]
      } ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "341095848379289600",
    "text" : "ger\u00E7ek g\u00F6z ya\u015Fart\u0131c\u0131 bomba bu. bravo. #direngeziparki #occupygezi http:\/\/t.co\/bu8vRBP833",
    "id" : 341095848379289600,
    "created_at" : "2013-06-02 07:36:02 +0000",
    "user" : {
      "name" : "deniztokgoz",
      "screen_name" : "deniztokgoz",
      "protected" : false,
      "id_str" : "21091104",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/818405261673136128\/w73w1CDg_normal.jpg",
      "id" : 21091104,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 341100979527237633,
  "created_at" : "2013-06-02 07:56:25 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon-Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ak\u0131n Olgun",
      "screen_name" : "akinolgun",
      "indices" : [ 3, 13 ],
      "id_str" : "87691664",
      "id" : 87691664
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "341008234242519041",
  "text" : "RT @akinolgun: Kemalin askerleriyiz slogan\u0131, kimsenin askeri olmak istemeyen geni\u015F bir kesmin t\u00FCylerini diken diken ettigini bir anlas\u0131lsa \u2026",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for iPhone\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "340923190752722944",
    "text" : "Kemalin askerleriyiz slogan\u0131, kimsenin askeri olmak istemeyen geni\u015F bir kesmin t\u00FCylerini diken diken ettigini bir anlas\u0131lsa art\u0131k.",
    "id" : 340923190752722944,
    "created_at" : "2013-06-01 20:09:57 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Ak\u0131n Olgun",
      "screen_name" : "akinolgun",
      "protected" : false,
      "id_str" : "87691664",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/809768481000460289\/fbNQBrN2_normal.jpg",
      "id" : 87691664,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 341008234242519041,
  "created_at" : "2013-06-02 01:47:53 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "340934921793175552",
  "text" : "K\u00F6r olan, hayat\u0131n\u0131 kaybeden, uzuvlar\u0131n\u0131 kaybeden arkada\u015Flar\u0131m\u0131z bir hi\u00E7 u\u011Fruna m\u0131 bu kadar zul\u00FCme u\u011Frad\u0131?",
  "id" : 340934921793175552,
  "created_at" : "2013-06-01 20:56:34 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "340934372888821760",
  "text" : "Hen\u00FCz bir kanan\u0131m yok. Direni\u015Fi k\u0131racak, panik yaratacak a\u00E7\u0131klamalardan ka\u00E7\u0131nmak gerekiyor. Devlet mal\u0131na ve polise \u015Fiddet halen me\u015Frudur.",
  "id" : 340934372888821760,
  "created_at" : "2013-06-01 20:54:23 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon-Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "yesimtin",
      "screen_name" : "yesimtin",
      "indices" : [ 3, 12 ],
      "id_str" : "2596951614",
      "id" : 2596951614
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "bubirsivildirenis",
      "indices" : [ 86, 104 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "340851794953519105",
  "text" : "RT @yesimtin: K\u00F6peklerin i\u015Fgal etti\u011Fi Gezi Parki'nda iste simdi ger\u00E7ek sahipleri var! #bubirsivildirenis",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon-Pro\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "bubirsivildirenis",
        "indices" : [ 72, 90 ]
      } ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "340843050639171586",
    "text" : "K\u00F6peklerin i\u015Fgal etti\u011Fi Gezi Parki'nda iste simdi ger\u00E7ek sahipleri var! #bubirsivildirenis",
    "id" : 340843050639171586,
    "created_at" : "2013-06-01 14:51:30 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Yesim Tin",
      "screen_name" : "yesimfuller",
      "protected" : false,
      "id_str" : "43727454",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/640880960762982400\/gFlHNpAL_normal.jpg",
      "id" : 43727454,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 340851794953519105,
  "created_at" : "2013-06-01 15:26:15 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon-Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "340760854754627584",
  "geo" : { },
  "id_str" : "340768692587618304",
  "in_reply_to_user_id" : 425080324,
  "text" : "@PapaDuck10 Ben sana demi\u015Ftim!",
  "id" : 340768692587618304,
  "in_reply_to_status_id" : 340760854754627584,
  "created_at" : "2013-06-01 09:56:02 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "naturalelite",
  "in_reply_to_user_id_str" : "425080324",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon-Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "140journos",
      "screen_name" : "140journos",
      "indices" : [ 3, 14 ],
      "id_str" : "456177793",
      "id" : 456177793
    }, {
      "name" : "F\u0131rat Tan\u0131\u015F",
      "screen_name" : "firattanis",
      "indices" : [ 68, 79 ],
      "id_str" : "49624389",
      "id" : 49624389
    } ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/140journos\/status\/340671690117890049\/photo\/1",
      "indices" : [ 80, 102 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/rjx5ScRZBl",
      "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BLpPGOLCQAEum5_.jpg",
      "id_str" : "340671690122084353",
      "id" : 340671690122084353,
      "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BLpPGOLCQAEum5_.jpg",
      "sizes" : [ {
        "h" : 685,
        "resize" : "fit",
        "w" : 1024
      }, {
        "h" : 401,
        "resize" : "fit",
        "w" : 600
      }, {
        "h" : 685,
        "resize" : "fit",
        "w" : 1024
      }, {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      }, {
        "h" : 227,
        "resize" : "fit",
        "w" : 340
      } ],
      "display_url" : "pic.twitter.com\/rjx5ScRZBl"
    } ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "340671920989155329",
  "text" : "RT @140journos: K\u00F6pr\u00FC \u00FCzerinden insanlar gelmeye devam ediyor. via: @firattanis http:\/\/t.co\/rjx5ScRZBl",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for iPhone\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ {
        "name" : "F\u0131rat Tan\u0131\u015F",
        "screen_name" : "firattanis",
        "indices" : [ 52, 63 ],
        "id_str" : "49624389",
        "id" : 49624389
      } ],
      "media" : [ {
        "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/140journos\/status\/340671690117890049\/photo\/1",
        "indices" : [ 64, 86 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/rjx5ScRZBl",
        "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BLpPGOLCQAEum5_.jpg",
        "id_str" : "340671690122084353",
        "id" : 340671690122084353,
        "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BLpPGOLCQAEum5_.jpg",
        "sizes" : [ {
          "h" : 685,
          "resize" : "fit",
          "w" : 1024
        }, {
          "h" : 401,
          "resize" : "fit",
          "w" : 600
        }, {
          "h" : 685,
          "resize" : "fit",
          "w" : 1024
        }, {
          "h" : 150,
          "resize" : "crop",
          "w" : 150
        }, {
          "h" : 227,
          "resize" : "fit",
          "w" : 340
        } ],
        "display_url" : "pic.twitter.com\/rjx5ScRZBl"
      } ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "340671690117890049",
    "text" : "K\u00F6pr\u00FC \u00FCzerinden insanlar gelmeye devam ediyor. via: @firattanis http:\/\/t.co\/rjx5ScRZBl",
    "id" : 340671690117890049,
    "created_at" : "2013-06-01 03:30:35 +0000",
    "user" : {
      "name" : "140journos",
      "screen_name" : "140journos",
      "protected" : false,
      "id_str" : "456177793",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689557932955017216\/1iS4tpAH_normal.png",
      "id" : 456177793,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 340671920989155329,
  "created_at" : "2013-06-01 03:31:30 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon-Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/emiracle\/status\/340658431683862528\/photo\/1",
      "indices" : [ 28, 50 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/AdHJmXaJYy",
      "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BLpDCerCIAAt94N.jpg",
      "id_str" : "340658431692251136",
      "id" : 340658431692251136,
      "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BLpDCerCIAAt94N.jpg",
      "sizes" : [ {
        "h" : 918,
        "resize" : "fit",
        "w" : 1632
      }, {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      }, {
        "h" : 338,
        "resize" : "fit",
        "w" : 600
      }, {
        "h" : 191,
        "resize" : "fit",
        "w" : 340
      }, {
        "h" : 576,
        "resize" : "fit",
        "w" : 1024
      } ],
      "display_url" : "pic.twitter.com\/AdHJmXaJYy"
    } ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "340658431683862528",
  "text" : "Bizim ev yok, halk evi var! http:\/\/t.co\/AdHJmXaJYy",
  "id" : 340658431683862528,
  "created_at" : "2013-06-01 02:37:54 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "340615130486304768",
  "text" : "WiFi \u015Fifresiz, android \u015Farj\u0131 mevcut!",
  "id" : 340615130486304768,
  "created_at" : "2013-05-31 23:45:50 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "340614304728498178",
  "text" : "Bizim soka\u011Fa kadar sald\u0131r\u0131yorlar. Kap\u0131lar\u0131m\u0131z\u0131 herkese a\u00E7t\u0131k; tuvalet, s\u00FCt, su elimizden geldi\u011Fince yard\u0131m ediyoruz. Direni\u015Fe evde de devam!",
  "id" : 340614304728498178,
  "created_at" : "2013-05-31 23:42:33 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "340601223000518657",
  "geo" : { },
  "id_str" : "340603425161109504",
  "in_reply_to_user_id" : 71070056,
  "text" : "@serhanow \u0130yiyiz eyvallah dostum. \u015Eimdi dinleniyoruz, yar\u0131n dinlenmi\u015F bir \u015Fekilde tekrar barikata!",
  "id" : 340603425161109504,
  "in_reply_to_status_id" : 340601223000518657,
  "created_at" : "2013-05-31 22:59:19 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "srhnow",
  "in_reply_to_user_id_str" : "71070056",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "direngezipark\u0131",
      "indices" : [ 70, 85 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "340600828928864259",
  "text" : "31 May\u0131s 2013; halk d\u00FC\u015Fmanlar\u0131n\u0131 yeniyoruz, do\u011Facak g\u00FCne\u015Fi g\u00F6r\u00FCyoruz! #direngezipark\u0131",
  "id" : 340600828928864259,
  "created_at" : "2013-05-31 22:49:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "340596133992742912",
  "geo" : { },
  "id_str" : "340597949031653376",
  "in_reply_to_user_id" : 15629536,
  "text" : "@remzibelhan Seninle gurur duyuyorum! Biz eve d\u00F6nd\u00FCk, s\u0131k\u0131nt\u0131 olursa gel.",
  "id" : 340597949031653376,
  "in_reply_to_status_id" : 340596133992742912,
  "created_at" : "2013-05-31 22:37:33 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "rmzonair",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15629536",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
} ]