Grailbird.data.tweets_2013_02 = 
 [ {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon-Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Taylan Tekin",
      "screen_name" : "taylantekin",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "163830005",
      "id" : 163830005
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "307237209113759744",
  "geo" : { },
  "id_str" : "307239919292657666",
  "in_reply_to_user_id" : 163830005,
  "text" : "@taylantekin @remzibelhan Muhabbet ne ya tam olarak?",
  "id" : 307239919292657666,
  "in_reply_to_status_id" : 307237209113759744,
  "created_at" : "2013-02-28 21:24:39 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "taylantekin",
  "in_reply_to_user_id_str" : "163830005",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "306856359209603072",
  "text" : "UEFA Mafia, a\u00E7\u0131k\u00E7a \"seni istemiyorum\" diyor. Ve bu koyun gibi boyun e\u011Fmeler beni deli ediyor!",
  "id" : 306856359209603072,
  "created_at" : "2013-02-27 20:00:31 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ozgur Uckan",
      "screen_name" : "ozuckan",
      "indices" : [ 3, 11 ],
      "id_str" : "31424362",
      "id" : 31424362
    }, {
      "name" : "Indiegogo",
      "screen_name" : "Indiegogo",
      "indices" : [ 45, 55 ],
      "id_str" : "34732474",
      "id" : 34732474
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 56, 78 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/0EQyzv5OUL",
      "expanded_url" : "http:\/\/igg.me\/p\/335983\/twtr",
      "display_url" : "igg.me\/p\/335983\/twtr"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "306218785839386624",
  "text" : "RT @ozuckan: Help make it happen for RIOT on @indiegogo http:\/\/t.co\/0EQyzv5OUL",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/dev.twitter.com\/docs\/tfw\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Websites\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ {
        "name" : "Indiegogo",
        "screen_name" : "Indiegogo",
        "indices" : [ 32, 42 ],
        "id_str" : "34732474",
        "id" : 34732474
      } ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 43, 65 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/0EQyzv5OUL",
        "expanded_url" : "http:\/\/igg.me\/p\/335983\/twtr",
        "display_url" : "igg.me\/p\/335983\/twtr"
      } ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "306190656303419393",
    "text" : "Help make it happen for RIOT on @indiegogo http:\/\/t.co\/0EQyzv5OUL",
    "id" : 306190656303419393,
    "created_at" : "2013-02-25 23:55:15 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Ozgur Uckan",
      "screen_name" : "ozuckan",
      "protected" : true,
      "id_str" : "31424362",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000769882498\/a71c44d6610b9856e768d5eae9c05038_normal.jpeg",
      "id" : 31424362,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 306218785839386624,
  "created_at" : "2013-02-26 01:47:02 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/twitter.com\/falcon_android\" rel=\"nofollow\"\u003EFalconPro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "305777482357940224",
  "text" : "Kara deryalarda bir Fener'sin!",
  "id" : 305777482357940224,
  "created_at" : "2013-02-24 20:33:27 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/twitter.com\/falcon_android\" rel=\"nofollow\"\u003EFalconPro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Taylan Tekin",
      "screen_name" : "taylantekin",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "163830005",
      "id" : 163830005
    }, {
      "name" : "Can Emre Felah",
      "screen_name" : "emrecanfelah",
      "indices" : [ 13, 26 ],
      "id_str" : "93204546",
      "id" : 93204546
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "304647173172248576",
  "geo" : { },
  "id_str" : "304650329386000385",
  "in_reply_to_user_id" : 163830005,
  "text" : "@taylantekin @emrecanfelah @remzibelhan Denedik panpa denedik. Ibretlik bir payla\u015F\u0131m!",
  "id" : 304650329386000385,
  "in_reply_to_status_id" : 304647173172248576,
  "created_at" : "2013-02-21 17:54:33 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "taylantekin",
  "in_reply_to_user_id_str" : "163830005",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "304594174534115328",
  "geo" : { },
  "id_str" : "304597569328259072",
  "in_reply_to_user_id" : 71070056,
  "text" : "@serhanow Buyur ne soracaks\u0131n?",
  "id" : 304597569328259072,
  "in_reply_to_status_id" : 304594174534115328,
  "created_at" : "2013-02-21 14:24:54 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "srhnow",
  "in_reply_to_user_id_str" : "71070056",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "304395883028566017",
  "text" : "Ne bir oyun, film, dizi ya da ba\u015Fka bir \u015Fey. Hayal g\u00FCc\u00FCm \u015Fu s\u0131ralar sadece John Scalzi'nin yaratt\u0131\u011F\u0131 Old Man's War evreninden besleniyor.",
  "id" : 304395883028566017,
  "created_at" : "2013-02-21 01:03:28 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "304374903929458688",
  "text" : "Ben karar\u0131m\u0131 verdim, direkt omurili\u011Fe ba\u011Flanan Playstation 19'u bekleyece\u011Fim.",
  "id" : 304374903929458688,
  "created_at" : "2013-02-20 23:40:06 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 57, 77 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/LPhRyOko",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.kickstarter.com\/projects\/1351910088\/3doodler-the-worlds-first-3d-printing-pen",
      "display_url" : "kickstarter.com\/projects\/13519\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "304024403086286848",
  "text" : "Kickstarter: 3Doodler: The World's First 3D Printing Pen http:\/\/t.co\/LPhRyOko",
  "id" : 304024403086286848,
  "created_at" : "2013-02-20 00:27:20 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/twitter.com\/falcon_android\" rel=\"nofollow\"\u003EFalconPro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "eksihabermas",
      "screen_name" : "eksihabermas",
      "indices" : [ 3, 16 ],
      "id_str" : "172264000",
      "id" : 172264000
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "303955730053099520",
  "text" : "RT @eksihabermas: Siyasetlerini \"milletin de\u011Ferleri\" \u00FCzerine kuranlar, \"hassasiyet\" t\u00FCccarl\u0131\u011F\u0131 yoluyla ancak lin\u00E7 kalabal\u0131klar\u0131n\u0131n s\u0131rt\u0131 ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "303853950023651329",
    "text" : "Siyasetlerini \"milletin de\u011Ferleri\" \u00FCzerine kuranlar, \"hassasiyet\" t\u00FCccarl\u0131\u011F\u0131 yoluyla ancak lin\u00E7 kalabal\u0131klar\u0131n\u0131n s\u0131rt\u0131n\u0131 s\u0131vazlar.",
    "id" : 303853950023651329,
    "created_at" : "2013-02-19 13:10:01 +0000",
    "user" : {
      "name" : "eksihabermas",
      "screen_name" : "eksihabermas",
      "protected" : false,
      "id_str" : "172264000",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1090507511\/rubens_normal.jpg",
      "id" : 172264000,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 303955730053099520,
  "created_at" : "2013-02-19 19:54:27 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ahmet A. Sabanc\u0131",
      "screen_name" : "ahmetasabanci",
      "indices" : [ 0, 14 ],
      "id_str" : "55941547",
      "id" : 55941547
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "303503465911566336",
  "geo" : { },
  "id_str" : "303505836620271616",
  "in_reply_to_user_id" : 55941547,
  "text" : "@ahmetasabanci Ondan hemen \u00F6nce de C. Doctorow'un '\u0130yi G\u00FCzel Muhte\u015Fem Yar\u0131n'\u0131n\u0131 okumu\u015Ftum. Bu yazalar\u0131n TR bas\u0131lmas\u0131 bile yazman i\u00E7in sebep!",
  "id" : 303505836620271616,
  "in_reply_to_status_id" : 303503465911566336,
  "created_at" : "2013-02-18 14:06:44 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "ahmetasabanci",
  "in_reply_to_user_id_str" : "55941547",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ahmet A. Sabanc\u0131",
      "screen_name" : "ahmetasabanci",
      "indices" : [ 0, 14 ],
      "id_str" : "55941547",
      "id" : 55941547
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "303482226853703682",
  "in_reply_to_user_id" : 55941547,
  "text" : "@ahmetasabanci John Scalzi'nin Ya\u015Fl\u0131 Adam\u0131n Sava\u015F\u0131'n\u0131 okuyorum. Bu kadar s\u0131radan olmay\u0131p ak\u0131c\u0131 olmay\u0131 ba\u015Farm\u0131\u015F bir BK okumam\u0131\u015Ft\u0131m. \u00C7ok iyi!",
  "id" : 303482226853703682,
  "created_at" : "2013-02-18 12:32:55 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "ahmetasabanci",
  "in_reply_to_user_id_str" : "55941547",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/twitter.com\/falcon_android\" rel=\"nofollow\"\u003EFalconPro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "302338951870550016",
  "geo" : { },
  "id_str" : "302378813596258304",
  "in_reply_to_user_id" : 15629536,
  "text" : "@remzibelhan Bu haramileri b\u0131rak. Oradan 3G hatt\u0131 al\u0131rs\u0131n, daha ucuzdur kesin.",
  "id" : 302378813596258304,
  "in_reply_to_status_id" : 302338951870550016,
  "created_at" : "2013-02-15 11:28:21 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "rmzonair",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15629536",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "302168314501816321",
  "text" : "Google Glass, iWatch ve hatta Pebble vs. derken 'giyilebilir teknoloji' d\u00F6nemine giri\u015F yap\u0131yoruz yava\u015F yava\u015F.",
  "id" : 302168314501816321,
  "created_at" : "2013-02-14 21:31:54 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/twitter.com\/falcon_android\" rel=\"nofollow\"\u003EFalconPro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/emiracle\/status\/301785743565668352\/photo\/1",
      "indices" : [ 19, 39 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/kMZBxFhf",
      "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BDAoiOwCQAAiqLC.jpg",
      "id_str" : "301785743574056960",
      "id" : 301785743574056960,
      "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BDAoiOwCQAAiqLC.jpg",
      "sizes" : [ {
        "h" : 604,
        "resize" : "fit",
        "w" : 340
      }, {
        "h" : 1632,
        "resize" : "fit",
        "w" : 918
      }, {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      }, {
        "h" : 1632,
        "resize" : "fit",
        "w" : 918
      }, {
        "h" : 1067,
        "resize" : "fit",
        "w" : 600
      } ],
      "display_url" : "pic.twitter.com\/kMZBxFhf"
    } ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "301785743565668352",
  "text" : "En sevdi\u011Fim haber! http:\/\/t.co\/kMZBxFhf",
  "id" : 301785743565668352,
  "created_at" : "2013-02-13 20:11:43 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "301780074817024000",
  "text" : "Kamu hizmeti duyurusu: Black Mirror'\u0131n 2. sezonu ba\u015Flad\u0131!",
  "id" : 301780074817024000,
  "created_at" : "2013-02-13 19:49:11 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 118, 138 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/1mprvROd",
      "expanded_url" : "http:\/\/youtu.be\/eTOKXCEwo_8",
      "display_url" : "youtu.be\/eTOKXCEwo_8"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "300765233675374592",
  "text" : "Pirate Bay'in hikayesinin anlat\u0131ld\u0131\u011F\u0131 \"TPB AFK: The Pirate Bay Away From Keyboard\" filmini buradan seyredebilirsiniz: http:\/\/t.co\/1mprvROd",
  "id" : 300765233675374592,
  "created_at" : "2013-02-11 00:36:34 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/twitter.com\/falcon_android\" rel=\"nofollow\"\u003EFalconPro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "300642884187725825",
  "text" : "Fenerbah\u00E7e'nin galibiyetleri ile ge\u00E7en bir g\u00FCn, g\u00FCnlerin en g\u00FCzelidir.",
  "id" : 300642884187725825,
  "created_at" : "2013-02-10 16:30:23 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "yesimtin",
      "screen_name" : "yesimtin",
      "indices" : [ 0, 9 ],
      "id_str" : "2596951614",
      "id" : 2596951614
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "300240777437663232",
  "geo" : { },
  "id_str" : "300241677602402305",
  "in_reply_to_user_id" : 43727454,
  "text" : "@yesimtin Sana bir \u015Fey demedim. Sustururlar tabii... Susarsan da sen su\u00E7lusun.",
  "id" : 300241677602402305,
  "in_reply_to_status_id" : 300240777437663232,
  "created_at" : "2013-02-09 13:56:08 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "yesimfuller",
  "in_reply_to_user_id_str" : "43727454",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "300233650883153922",
  "text" : "\u0130\u015Ften \u00E7\u0131kart\u0131lan THY i\u015F\u00E7ilerine tek bir ses etme, k\u0131yafetler konu olunca susmak bilme! Bu \u015Feklen tart\u0131\u015Fmalar sadece muktedire g\u00FC\u00E7 katar.",
  "id" : 300233650883153922,
  "created_at" : "2013-02-09 13:24:15 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "299635393211555841",
  "geo" : { },
  "id_str" : "299636140854616066",
  "in_reply_to_user_id" : 71070056,
  "text" : "@serhanow \u015Eu zaman makineni bir tur versene! 1993'den tweet att\u0131\u011F\u0131ndan \u015F\u00FCpheleniyorum. Yok Maiden yok Metallica...  .iktir lan :)",
  "id" : 299636140854616066,
  "in_reply_to_status_id" : 299635393211555841,
  "created_at" : "2013-02-07 21:49:57 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "srhnow",
  "in_reply_to_user_id_str" : "71070056",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/twitter.com\/falcon_android\" rel=\"nofollow\"\u003EFalconPro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 16, 36 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/4hFoqhmr",
      "expanded_url" : "http:\/\/what-if.xkcd.com\/31\/",
      "display_url" : "what-if.xkcd.com\/31\/"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "299275055156830208",
  "text" : "FedEx Bandwith: http:\/\/t.co\/4hFoqhmr",
  "id" : 299275055156830208,
  "created_at" : "2013-02-06 21:55:08 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.feedly.com\" rel=\"nofollow\"\u003Efeedly\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 104, 124 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/yybyvhBa",
      "expanded_url" : "http:\/\/feedly.com\/k\/14PgjSA",
      "display_url" : "feedly.com\/k\/14PgjSA"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "298820543103258624",
  "text" : "Fenerbah\u00E7e y\u00F6netiminin yanl\u0131\u015Flar\u0131 beni \u00E7ok s\u0131k\u0131yor art\u0131k. \"Y\u00F6netimin \"Sak\u0131ncal\u0131 Taraftarla\" M\u00FCcadelesi\" http:\/\/t.co\/yybyvhBa",
  "id" : 298820543103258624,
  "created_at" : "2013-02-05 15:49:03 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/twitter.com\/falcon_android\" rel=\"nofollow\"\u003EFalconPro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "298146085770256384",
  "text" : "Iflas ettik, psikolojik olarak k\u0131r\u0131ld\u0131k. Ge\u00E7mi\u015F olsun :(",
  "id" : 298146085770256384,
  "created_at" : "2013-02-03 19:09:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "ParalelPort",
      "screen_name" : "paralelport",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "149794184",
      "id" : 149794184
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "297697741797224448",
  "geo" : { },
  "id_str" : "297700492350455808",
  "in_reply_to_user_id" : 149794184,
  "text" : "@paralelport Ben de 4-5 say\u0131 al\u0131p sonra bir daha almad\u0131m. Otomobil dergisi gibi dergi. \u0130\u00E7eri\u011Fi pek ho\u015Fuma gitmedi. Orijinali de k\u00F6t\u00FC.",
  "id" : 297700492350455808,
  "in_reply_to_status_id" : 297697741797224448,
  "created_at" : "2013-02-02 13:38:23 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "paralelport",
  "in_reply_to_user_id_str" : "149794184",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "teknokonsey",
      "screen_name" : "teknokonsey",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "1047495067",
      "id" : 1047495067
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "297478292850749441",
  "in_reply_to_user_id" : 1047495067,
  "text" : "@teknokonsey The Verge yeni ama editor in chief'i Joshua Topolsky, Amerika'n\u0131n LP'si gibi pop\u00FCler bir karakter. Engadget ge\u00E7mi\u015F vs. var.",
  "id" : 297478292850749441,
  "created_at" : "2013-02-01 22:55:26 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "teknokonsey",
  "in_reply_to_user_id_str" : "1047495067",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Burak Akmenek",
      "screen_name" : "DeusDominorum",
      "indices" : [ 0, 14 ],
      "id_str" : "126588754",
      "id" : 126588754
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "297473381316587520",
  "geo" : { },
  "id_str" : "297477187337064448",
  "in_reply_to_user_id" : 126588754,
  "text" : "@DeusDominorum Yak\u0131\u015F\u0131kl\u0131l\u0131\u011F\u0131n\u0131 bilemeyece\u011Fim ama o da Jim gibi sempatik bir karaktermi\u015F. ;)",
  "id" : 297477187337064448,
  "in_reply_to_status_id" : 297473381316587520,
  "created_at" : "2013-02-01 22:51:02 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "DeusDominorum",
  "in_reply_to_user_id_str" : "126588754",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "teknokonsey",
      "screen_name" : "teknokonsey",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "1047495067",
      "id" : 1047495067
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "297469672746536960",
  "in_reply_to_user_id" : 1047495067,
  "text" : "@teknokonsey O de\u011Fil de \u015Eahin Ek\u015Fio\u011Flu Jim Carrey'e benzemiyor mu? :)",
  "id" : 297469672746536960,
  "created_at" : "2013-02-01 22:21:11 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "teknokonsey",
  "in_reply_to_user_id_str" : "1047495067",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Taylan Tekin",
      "screen_name" : "taylantekin",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "163830005",
      "id" : 163830005
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "297374745400328192",
  "geo" : { },
  "id_str" : "297389423513980928",
  "in_reply_to_user_id" : 163830005,
  "text" : "@taylantekin Bu \u00E7ok iyi bir kampanya. \u0130ki t\u00FCrl\u00FC okumas\u0131 yap\u0131labilir. Medyumluk diye bir \u015Fey yoktur ve int. ki\u015Fisel bilg. hkn. uyan\u0131k olun.",
  "id" : 297389423513980928,
  "in_reply_to_status_id" : 297374745400328192,
  "created_at" : "2013-02-01 17:02:18 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "taylantekin",
  "in_reply_to_user_id_str" : "163830005",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "297304994380660736",
  "text" : "Emre, Webo, Ziegler; bunlar yeter. \u00DCst\u00FCn\u00FCzde \u00C7ubuklu var, \u015Fimdi gereken biraz ruh biraz da ter!",
  "id" : 297304994380660736,
  "created_at" : "2013-02-01 11:26:48 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "297164196448194561",
  "text" : "Futbolu sadece teknik ve taktikten ibaret g\u00F6renlere L.C. Menotti'nin \"Sadece futboldan anlayan, futboldan da anlamaz\" s\u00F6z\u00FCn\u00FC hat\u0131rlat\u0131r\u0131m.",
  "id" : 297164196448194561,
  "created_at" : "2013-02-01 02:07:20 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/emiracle\/status\/297153119501025280\/photo\/1",
      "indices" : [ 20, 40 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/80FQVbwT",
      "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BB-zMBQCAAAJJj5.jpg",
      "id_str" : "297153119505219584",
      "id" : 297153119505219584,
      "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BB-zMBQCAAAJJj5.jpg",
      "sizes" : [ {
        "h" : 650,
        "resize" : "fit",
        "w" : 600
      }, {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      }, {
        "h" : 997,
        "resize" : "fit",
        "w" : 920
      }, {
        "h" : 368,
        "resize" : "fit",
        "w" : 340
      }, {
        "h" : 997,
        "resize" : "fit",
        "w" : 920
      } ],
      "display_url" : "pic.twitter.com\/80FQVbwT"
    } ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "297153119501025280",
  "text" : "Fidel &amp; Batman: http:\/\/t.co\/80FQVbwT",
  "id" : 297153119501025280,
  "created_at" : "2013-02-01 01:23:19 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
} ]