Grailbird.data.tweets_2013_01 = 
 [ {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 45, 65 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/mV299yHj",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.northkoreatech.org\/",
      "display_url" : "northkoreatech.org"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "296777986970112000",
  "text" : "Kuzey Kore'nin bile teknoloji sitesi varm\u0131\u015F: http:\/\/t.co\/mV299yHj",
  "id" : 296777986970112000,
  "created_at" : "2013-01-31 00:32:40 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "ParalelPort",
      "screen_name" : "paralelport",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "149794184",
      "id" : 149794184
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "296679979780022272",
  "geo" : { },
  "id_str" : "296688888871800834",
  "in_reply_to_user_id" : 149794184,
  "text" : "@paralelport Lamer \u015Eahin de\u011Fil mi \u00FCc\u00FCz\u00FC olan? G\u00FCn gelecek, o da yapt\u0131klar\u0131ndan utanacak.",
  "id" : 296688888871800834,
  "in_reply_to_status_id" : 296679979780022272,
  "created_at" : "2013-01-30 18:38:37 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "paralelport",
  "in_reply_to_user_id_str" : "149794184",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Kald\u0131r\u0131m Trib\u00FCn\u00FC",
      "screen_name" : "Kaldirimtribunu",
      "indices" : [ 0, 16 ],
      "id_str" : "377334358",
      "id" : 377334358
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "295929274937008128",
  "in_reply_to_user_id" : 377334358,
  "text" : "@Kaldirimtribunu Kocaman'a kar\u015F\u0131 a\u015F\u0131r\u0131 kollay\u0131c\u0131 bir tavr\u0131n\u0131z yok mu sizce? Aykut Kocaman'\u0131 bu \u0131\u015F\u0131k vermeyen futbolun neresine koyuyorsunuz?",
  "id" : 295929274937008128,
  "created_at" : "2013-01-28 16:20:11 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "Kaldirimtribunu",
  "in_reply_to_user_id_str" : "377334358",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "295907905218162689",
  "text" : "\"Ba\u015Far\u0131 i\u00E7in her yol m\u00FCbah\" felsefesini \u015Fiar edinmi\u015F onlar, kul\u00FCplerini 'onur' gibi romantik kavramlara g\u00F6re y\u00F6netmiyorlar.",
  "id" : 295907905218162689,
  "created_at" : "2013-01-28 14:55:16 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "295907523578445824",
  "text" : "Fenerbah\u00E7e Kul\u00FCb\u00FC'n\u00FCn Adnan \u00D6zt\u00FCrk gibi ajitat\u00F6r bir y\u00F6neticiye sordu\u011Fu her soru retorik kalacakt\u0131r.",
  "id" : 295907523578445824,
  "created_at" : "2013-01-28 14:53:45 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Foti Benlisoy",
      "screen_name" : "fotibenlisoy",
      "indices" : [ 3, 16 ],
      "id_str" : "411769677",
      "id" : 411769677
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 85, 105 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/EwPpuAC4",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.antikapitalisteylem.org\/index.php?sayfa=makaledetay&id=343",
      "display_url" : "antikapitalisteylem.org\/index.php?sayf\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "295858218339536896",
  "text" : "RT @fotibenlisoy: Antikapitalist Eylem \u00E7\u0131k\u0131\u015F bildirgesi: VARDIM, VARIM, VAR OLACA\u011EIM http:\/\/t.co\/EwPpuAC4",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 67, 87 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/EwPpuAC4",
        "expanded_url" : "http:\/\/www.antikapitalisteylem.org\/index.php?sayfa=makaledetay&id=343",
        "display_url" : "antikapitalisteylem.org\/index.php?sayf\u2026"
      } ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "295854734051536896",
    "text" : "Antikapitalist Eylem \u00E7\u0131k\u0131\u015F bildirgesi: VARDIM, VARIM, VAR OLACA\u011EIM http:\/\/t.co\/EwPpuAC4",
    "id" : 295854734051536896,
    "created_at" : "2013-01-28 11:23:59 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Foti Benlisoy",
      "screen_name" : "fotibenlisoy",
      "protected" : false,
      "id_str" : "411769677",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/789863110656004096\/9JqrliFx_normal.jpg",
      "id" : 411769677,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 295858218339536896,
  "created_at" : "2013-01-28 11:37:50 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/bufferapp.com\" rel=\"nofollow\"\u003EBuffer\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/emiracle\/status\/295803597730484224\/photo\/1",
      "indices" : [ 82, 102 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/sqdKLFm2",
      "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BBrnzg7CEAAnr2D.jpg",
      "id_str" : "295803597743067136",
      "id" : 295803597743067136,
      "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BBrnzg7CEAAnr2D.jpg",
      "sizes" : [ {
        "h" : 1264,
        "resize" : "fit",
        "w" : 859
      }, {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      }, {
        "h" : 1264,
        "resize" : "fit",
        "w" : 859
      }, {
        "h" : 500,
        "resize" : "fit",
        "w" : 340
      }, {
        "h" : 883,
        "resize" : "fit",
        "w" : 600
      } ],
      "display_url" : "pic.twitter.com\/sqdKLFm2"
    } ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "295803597730484224",
  "text" : "T\u00FCrkiye anar\u015Fizm tarihi hakk\u0131nda iyi bir okuma. T\u00FCm itaatsiz lere tavsiye ederim. http:\/\/t.co\/sqdKLFm2",
  "id" : 295803597730484224,
  "created_at" : "2013-01-28 08:00:48 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "295705432079609856",
  "text" : "D\u00FCnyevi tatlar aras\u0131nda pancar tur\u015Fusunu ayr\u0131 bir severim.",
  "id" : 295705432079609856,
  "created_at" : "2013-01-28 01:30:43 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 116, 136 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/nPPD0NVn",
      "expanded_url" : "http:\/\/pitchfork.com\/news\/49227-the-postal-service-to-reunite-for-coachella-release-10th-anniversary-edition-of-give-up\/",
      "display_url" : "pitchfork.com\/news\/49227-the\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "295158662102667264",
  "text" : "The Postal Service'in alb\u00FCm\u00FC \u00E7\u0131kal\u0131 10 y\u0131l ge\u00E7mi\u015F. Zaman su gibi. Sub Pop, 10. y\u0131la \u00F6zel bir bask\u0131 yay\u0131nlayacakm\u0131\u015F. http:\/\/t.co\/nPPD0NVn",
  "id" : 295158662102667264,
  "created_at" : "2013-01-26 13:18:03 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "eksihabermas",
      "screen_name" : "eksihabermas",
      "indices" : [ 3, 16 ],
      "id_str" : "172264000",
      "id" : 172264000
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "295148917077729280",
  "text" : "RT @eksihabermas: Bu topraklarda Bati tipi sistemli irkciligin olmamasi kardeslikten degil,gundelik nefretin bunu gerektirmeyecek kadar  ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/blackberry.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for BlackBerry\u00AE\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "295144315125129216",
    "text" : "Bu topraklarda Bati tipi sistemli irkciligin olmamasi kardeslikten degil,gundelik nefretin bunu gerektirmeyecek kadar yayginligindan dolayi.",
    "id" : 295144315125129216,
    "created_at" : "2013-01-26 12:21:02 +0000",
    "user" : {
      "name" : "eksihabermas",
      "screen_name" : "eksihabermas",
      "protected" : false,
      "id_str" : "172264000",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1090507511\/rubens_normal.jpg",
      "id" : 172264000,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 295148917077729280,
  "created_at" : "2013-01-26 12:39:20 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Good Night Lamp",
      "screen_name" : "GNLteam",
      "indices" : [ 0, 8 ],
      "id_str" : "2801865956",
      "id" : 2801865956
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "294960149922189312",
  "geo" : { },
  "id_str" : "294966258057748480",
  "in_reply_to_user_id" : 518758925,
  "text" : "@GNLteam You're welcome. I think 'Internet of Things' is next big think. Good luck on Kickstarter. Cheers!",
  "id" : 294966258057748480,
  "in_reply_to_status_id" : 294960149922189312,
  "created_at" : "2013-01-26 00:33:30 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "GNLamp",
  "in_reply_to_user_id_str" : "518758925",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 81, 101 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/P85Z2reT",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.kickstarter.com\/projects\/designswarm\/good-night-lamp",
      "display_url" : "kickstarter.com\/projects\/desig\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "294959542054301696",
  "text" : "Kickstarter Projesi: Good Night Lamp &gt; 'Internet of Things'e g\u00FCzel bir \u00F6rnek. http:\/\/t.co\/P85Z2reT",
  "id" : 294959542054301696,
  "created_at" : "2013-01-26 00:06:49 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetDeck\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "294937356098744320",
  "text" : "@tashocum Ciddi misin? Bu nas\u0131l bir raslant\u0131 b\u00F6yle :)",
  "id" : 294937356098744320,
  "created_at" : "2013-01-25 22:38:40 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 100, 120 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/JWOX37DI",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.hardcoregaming101.net\/outrun\/outrun.htm",
      "display_url" : "hardcoregaming101.net\/outrun\/outrun.\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "294934917874331648",
  "text" : "Video oyunlar\u0131nda araba yar\u0131\u015Flar\u0131ndan hi\u00E7 haz etmem. Ama en sevdi\u011Fim araba yar\u0131\u015F\u0131 oyunu OutRun'd\u0131r. http:\/\/t.co\/JWOX37DI",
  "id" : 294934917874331648,
  "created_at" : "2013-01-25 22:28:58 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/twitter.com\/falcon_android\" rel=\"nofollow\"\u003EFalconPro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "294516722873012224",
  "geo" : { },
  "id_str" : "294523067663790080",
  "in_reply_to_user_id" : 71070056,
  "text" : "@serhanow \u00D6yle ya da b\u00F6yle \u00E7\u00F6z\u00FCm BDP'de de\u011Fil mi?",
  "id" : 294523067663790080,
  "in_reply_to_status_id" : 294516722873012224,
  "created_at" : "2013-01-24 19:12:25 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "srhnow",
  "in_reply_to_user_id_str" : "71070056",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/twitter.com\/falcon_android\" rel=\"nofollow\"\u003EFalconPro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "294498604054360064",
  "text" : "@tashocum Twitter'a geldin geleli inci gibi T\u00FCrk\u00E7e yaz\u0131yorsun. \"hala\" yazarken \u015Fapka bile koymu\u015Fsun. As\u0131l en b\u00FCy\u00FCk aferin sana :)",
  "id" : 294498604054360064,
  "created_at" : "2013-01-24 17:35:13 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Erdal Kaplanseren",
      "screen_name" : "Kaplanseren",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "17745286",
      "id" : 17745286
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "294489052781088769",
  "in_reply_to_user_id" : 17745286,
  "text" : "@Kaplanseren Ben t\u00FCketici olarak s\u00F6yl\u00FCyorum, sekt\u00F6r\u00FCn s\u00F6zc\u00FCs\u00FC filan de\u011Filim. Google ara\u015Ft\u0131rmalar\u0131n\u0131z da reklam metinleriniz kadar iyiymi\u015F.",
  "id" : 294489052781088769,
  "created_at" : "2013-01-24 16:57:16 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "Kaplanseren",
  "in_reply_to_user_id_str" : "17745286",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Erdal Kaplanseren",
      "screen_name" : "Kaplanseren",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "17745286",
      "id" : 17745286
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "294481574974611457",
  "geo" : { },
  "id_str" : "294487539245543424",
  "in_reply_to_user_id" : 17745286,
  "text" : "@Kaplanseren Bu kadar provoke olman\u0131zdan hakl\u0131l\u0131\u011F\u0131m ortaya \u00E7\u0131k\u0131yor zaten. Ne yaparak bedel \u00F6deteceksiniz, tehdit mi ediyorsunuz bir de?",
  "id" : 294487539245543424,
  "in_reply_to_status_id" : 294481574974611457,
  "created_at" : "2013-01-24 16:51:15 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "Kaplanseren",
  "in_reply_to_user_id_str" : "17745286",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "294484941146832896",
  "text" : "Tek umudumuz K\u00FCrt'ler. Ba\u015Fka hi\u00E7bir kurtulu\u015Fumuz yok.",
  "id" : 294484941146832896,
  "created_at" : "2013-01-24 16:40:55 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "294484614418944001",
  "text" : "Kafatas\u00E7\u0131 CHP ve necon fa\u015Fist AKP aras\u0131nda s\u0131k\u0131\u015Fm\u0131\u015F bir siyaset... Buradan hi\u00E7bir yere varamayaca\u011F\u0131m\u0131z ortada.",
  "id" : 294484614418944001,
  "created_at" : "2013-01-24 16:39:37 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Erdal Kaplanseren",
      "screen_name" : "Kaplanseren",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "17745286",
      "id" : 17745286
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "294428485382967296",
  "geo" : { },
  "id_str" : "294477971828391936",
  "in_reply_to_user_id" : 17745286,
  "text" : "@Kaplanseren \"Turkcell'in 3G'si, Amerika'n\u0131n 4G'sinden h\u0131zl\u0131\" gibi... Paray\u0131 veren d\u00FCd\u00FC\u011F\u00FC \u00E7al\u0131yor.",
  "id" : 294477971828391936,
  "in_reply_to_status_id" : 294428485382967296,
  "created_at" : "2013-01-24 16:13:14 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "Kaplanseren",
  "in_reply_to_user_id_str" : "17745286",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "294215761944256512",
  "text" : "Ron Gilbert'in merakla bekledim yeni oyunu The Cave'in demosunu oynad\u0131m. Tek kelime ile harika! PSN'den 29.86 TL'ye al\u0131nabiliyor.",
  "id" : 294215761944256512,
  "created_at" : "2013-01-23 22:51:18 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "yesimtin",
      "screen_name" : "yesimtin",
      "indices" : [ 0, 9 ],
      "id_str" : "2596951614",
      "id" : 2596951614
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "294070982421913600",
  "geo" : { },
  "id_str" : "294073437553561600",
  "in_reply_to_user_id" : 43727454,
  "text" : "@yesimtin Bu yeni bir haber de\u011Fil ki. Ge\u00E7en sene Bandista dayan\u0131\u015Fma konseri vermi\u015Fti, ben de gitmi\u015Ftim hat\u0131rlarsan. Bu olay, o olay.",
  "id" : 294073437553561600,
  "in_reply_to_status_id" : 294070982421913600,
  "created_at" : "2013-01-23 13:25:45 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "yesimfuller",
  "in_reply_to_user_id_str" : "43727454",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "293897125136306177",
  "text" : "Halk\u0131 k\u00F6r, hukuku muktedirden yana, sanat\u0131 sans\u00FCrl\u00FC, yang\u0131nlar\u0131 bile \u015Faibeli bir \u00FClkede ya\u015Faman\u0131n dayan\u0131lmaz a\u011F\u0131rl\u0131\u011F\u0131...",
  "id" : 293897125136306177,
  "created_at" : "2013-01-23 01:45:09 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "293493701202808832",
  "text" : "Apple \u00FCretseydi iPop olurdu. Ay-Pop G\u0131d. San. \u00FCretti, 1979'dan beri damak tad\u0131m\u0131z oldu. Ay-Pop patlam\u0131\u015F m\u0131s\u0131rlar\u0131 \u00E7ok ya\u015Fa!",
  "id" : 293493701202808832,
  "created_at" : "2013-01-21 23:02:05 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 29, 49 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/fWaoqzkF",
      "expanded_url" : "http:\/\/qsf.cf.quoracdn.net\/best_of_quora_2010-2012.pdf",
      "display_url" : "qsf.cf.quoracdn.net\/best_of_quora_\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "292784334274961411",
  "text" : "PDF: Best of Quora 2010-2012 http:\/\/t.co\/fWaoqzkF",
  "id" : 292784334274961411,
  "created_at" : "2013-01-20 00:03:19 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Levent Pekcan",
      "screen_name" : "leventp",
      "indices" : [ 0, 8 ],
      "id_str" : "755912",
      "id" : 755912
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "292046735801470976",
  "geo" : { },
  "id_str" : "292054510778585088",
  "in_reply_to_user_id" : 755912,
  "text" : "@leventp Podcast'te bahsetmi\u015Ftin \u015Fimdi hat\u0131rlad\u0131m. Evet, basit\u00E7e de\u011Fi\u015Ftirebilmenin bu gibi durumlarda faydas\u0131 olur.",
  "id" : 292054510778585088,
  "in_reply_to_status_id" : 292046735801470976,
  "created_at" : "2013-01-17 23:43:16 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "leventp",
  "in_reply_to_user_id_str" : "755912",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Levent Pekcan",
      "screen_name" : "leventp",
      "indices" : [ 0, 8 ],
      "id_str" : "755912",
      "id" : 755912
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "292044673520918528",
  "geo" : { },
  "id_str" : "292045315102629889",
  "in_reply_to_user_id" : 755912,
  "text" : "@leventp PSN'de b\u00F6yle bir ihtiya\u00E7 olmuyor. Ya da en az\u0131ndan benim olmad\u0131 diyeyim.",
  "id" : 292045315102629889,
  "in_reply_to_status_id" : 292044673520918528,
  "created_at" : "2013-01-17 23:06:43 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "leventp",
  "in_reply_to_user_id_str" : "755912",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "292016034704154624",
  "text" : "D\u00FC\u015F\u00FCr\u00FClen h\u0131z\u0131n 1 Mbit'ten 3 Mbit'e \u00E7\u0131kar\u0131lmas\u0131 da \u00F6l\u00FCm\u00FC g\u00F6sterip s\u0131tmaya raz\u0131 etmekten ba\u015Fka bir \u015Fey de\u011Fil. Kota minimum 120 GB olmal\u0131.",
  "id" : 292016034704154624,
  "created_at" : "2013-01-17 21:10:22 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "292015273878360064",
  "text" : "Y\u0131llarca kulland\u0131\u011F\u0131m kotas\u0131z kablo internet ba\u011Flant\u0131s\u0131ndan sonra yeni evdeki zorunlu ADSL'de bug\u00FCn itibar\u0131yla ilk defa AKK ile tan\u0131\u015Ft\u0131m.",
  "id" : 292015273878360064,
  "created_at" : "2013-01-17 21:07:21 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/twitter.com\/falcon_android\" rel=\"nofollow\"\u003EFalconPro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "291923511700762625",
  "text" : "@taskinsaskin Hakl\u0131s\u0131n dostum, tam bir manyakl\u0131k! Ho\u015F geldin, selam olsun sana ey Tasho :)",
  "id" : 291923511700762625,
  "created_at" : "2013-01-17 15:02:43 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 26, 46 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/YpSmQxgR",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=PtmDA7sGeP8",
      "display_url" : "youtube.com\/watch?v=PtmDA7\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "291551123129638913",
  "text" : "Defakto \"Bilgi Yar\u0131\u015Fmas\u0131\" http:\/\/t.co\/YpSmQxgR",
  "id" : 291551123129638913,
  "created_at" : "2013-01-16 14:22:59 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "291550902396018688",
  "text" : "Berkun Oya'n\u0131n 2003\/2004'te yay\u0131nlanan Defakto'su, TV'de yay\u0131nlanan en iyi \u015Feydi. Pek tabii iyi oldu\u011Fu i\u00E7in de \u00F6mr\u00FC k\u0131sa s\u00FCrd\u00FC.",
  "id" : 291550902396018688,
  "created_at" : "2013-01-16 14:22:06 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "291525840892735489",
  "text" : "T\u00FCrkiye'nin en de\u011Ferli ressamlar\u0131ndan Burhan Do\u011Fan\u00E7ay'\u0131 kaybetmi\u015Fiz. Bir kere tan\u0131\u015Fma ve muhabbet etme \u015Fans\u0131m olmu\u015Ftu.",
  "id" : 291525840892735489,
  "created_at" : "2013-01-16 12:42:31 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Vadi Efe",
      "screen_name" : "vadiefe",
      "indices" : [ 0, 8 ],
      "id_str" : "15157855",
      "id" : 15157855
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "291413159170945024",
  "geo" : { },
  "id_str" : "291523250809368577",
  "in_reply_to_user_id" : 15157855,
  "text" : "@vadiefe O da ayr\u0131 bir hikaye tabii. Deli deli kulaklar\u0131 k\u00FCpeli...",
  "id" : 291523250809368577,
  "in_reply_to_status_id" : 291413159170945024,
  "created_at" : "2013-01-16 12:32:13 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "vadiefe",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15157855",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "291373335873454080",
  "text" : "Biri \u00FCretici, biri perakendeci ama Vatan Bilgisayar'\u0131n Amerika'daki iz d\u00FC\u015F\u00FCm\u00FC Michael Dell'in Dell'i gibi geliyor bana. Dell Bilgisayar...",
  "id" : 291373335873454080,
  "created_at" : "2013-01-16 02:36:31 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "291208453756706818",
  "geo" : { },
  "id_str" : "291237302871658501",
  "in_reply_to_user_id" : 15629536,
  "text" : "@remzibelhan Hay\u0131rl\u0131 olsun beyim. Yar\u0131n gelirken yan\u0131nda getir de inceleyelim :)",
  "id" : 291237302871658501,
  "in_reply_to_status_id" : 291208453756706818,
  "created_at" : "2013-01-15 17:35:58 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "rmzonair",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15629536",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Samet \u00C7i\u00E7ek",
      "screen_name" : "sametcicek",
      "indices" : [ 0, 11 ],
      "id_str" : "52751908",
      "id" : 52751908
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "290805792288948225",
  "geo" : { },
  "id_str" : "290810387018944512",
  "in_reply_to_user_id" : 52751908,
  "text" : "@sametcicek Ben tamamen deneme maksad\u0131 ile kurdum. Bakt\u0131m, oluyormu\u015F.",
  "id" : 290810387018944512,
  "in_reply_to_status_id" : 290805792288948225,
  "created_at" : "2013-01-14 13:19:33 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "sametcicek",
  "in_reply_to_user_id_str" : "52751908",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/twitter.com\/falcon_android\" rel=\"nofollow\"\u003EFalconPro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Samet \u00C7i\u00E7ek",
      "screen_name" : "sametcicek",
      "indices" : [ 0, 11 ],
      "id_str" : "52751908",
      "id" : 52751908
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 95, 115 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/1wdj8a2a",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.ps3mediaserver.org\/",
      "display_url" : "ps3mediaserver.org"
    } ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "290744799475138561",
  "geo" : { },
  "id_str" : "290786958437912576",
  "in_reply_to_user_id" : 52751908,
  "text" : "@sametcicek Bahsetti\u011Fim bir yaz\u0131l\u0131m. DLNA destekli cihazlarda PC'den i\u00E7erik ak\u0131\u015F\u0131 sa\u011Fl\u0131yorsun. http:\/\/t.co\/1wdj8a2a",
  "id" : 290786958437912576,
  "in_reply_to_status_id" : 290744799475138561,
  "created_at" : "2013-01-14 11:46:28 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "sametcicek",
  "in_reply_to_user_id_str" : "52751908",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/bufferapp.com\" rel=\"nofollow\"\u003EBuffer\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "290730149568184321",
  "text" : "PS3 Media Server kurmaya ve kurcalamaya karar verdim. Bakal\u0131m...",
  "id" : 290730149568184321,
  "created_at" : "2013-01-14 08:00:43 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/twitter.com\/falcon_android\" rel=\"nofollow\"\u003EFalconPro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "M. Serdar Kuzulo\u011Flu",
      "screen_name" : "mserdark",
      "indices" : [ 3, 12 ],
      "id_str" : "15263572",
      "id" : 15263572
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 114, 134 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/tr8tNbiw",
      "expanded_url" : "http:\/\/bit.ly\/13sLzpR",
      "display_url" : "bit.ly\/13sLzpR"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "290595454952038401",
  "text" : "RT @mserdark: Aaron Swartz'\u0131n intihar\u0131na sebep olan dijital ar\u015Fiv, bittorrent \u00FCs\u00FCnden da\u011F\u0131t\u0131lmaya ba\u015Fland\u0131 (35GB) http:\/\/t.co\/tr8tNbiw",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetDeck\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 100, 120 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/tr8tNbiw",
        "expanded_url" : "http:\/\/bit.ly\/13sLzpR",
        "display_url" : "bit.ly\/13sLzpR"
      } ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "290584170365874176",
    "text" : "Aaron Swartz'\u0131n intihar\u0131na sebep olan dijital ar\u015Fiv, bittorrent \u00FCs\u00FCnden da\u011F\u0131t\u0131lmaya ba\u015Fland\u0131 (35GB) http:\/\/t.co\/tr8tNbiw",
    "id" : 290584170365874176,
    "created_at" : "2013-01-13 22:20:39 +0000",
    "user" : {
      "name" : "M. Serdar Kuzulo\u011Flu",
      "screen_name" : "mserdark",
      "protected" : false,
      "id_str" : "15263572",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/57421968\/cicek_abbas_saskin2_normal.jpg",
      "id" : 15263572,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 290595454952038401,
  "created_at" : "2013-01-13 23:05:30 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/twitter.com\/falcon_android\" rel=\"nofollow\"\u003EFalconPro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "290534516580302848",
  "text" : "Et beyin Hami'nin yorumlar\u0131, TS'nin neden hep 'kaybeden' kalmaya mahkum oldu\u011Funun kan\u0131t\u0131 gibi.",
  "id" : 290534516580302848,
  "created_at" : "2013-01-13 19:03:21 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/twitter.com\/falcon_android\" rel=\"nofollow\"\u003EFalconPro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 90, 110 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/bjjqaPrS",
      "expanded_url" : "http:\/\/netdefteri.alternatifbilisim.org\/2011\/07\/gerilla-acik-erisim-manifestosu\/",
      "display_url" : "netdefteri.alternatifbilisim.org\/2011\/07\/gerill\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "290513377590140931",
  "text" : "Aaron Swartz belki yar\u0131n olmasa da, fikirleri sonsuza... Gerilla A\u00E7\u0131k Eri\u015Fim Manifestosu: http:\/\/t.co\/bjjqaPrS",
  "id" : 290513377590140931,
  "created_at" : "2013-01-13 17:39:21 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/twitter.com\/falcon_android\" rel=\"nofollow\"\u003EFalconPro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "290511981662855168",
  "text" : "Lefter kalbimizde, sar\u0131-lacivert miras\u0131 omuzlar\u0131m\u0131zda b\u00FCy\u00FCyor.",
  "id" : 290511981662855168,
  "created_at" : "2013-01-13 17:33:48 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/twitter.com\/falcon_android\" rel=\"nofollow\"\u003EFalconPro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "290280082642202625",
  "text" : "XCOM'daki er ve erba\u015Flar\u0131ma g\u00F6n\u00FClden ba\u011Fl\u0131y\u0131m. Bir Col. Ramirez, bir Col. Gaffar kolay yeti\u015Fmiyor.",
  "id" : 290280082642202625,
  "created_at" : "2013-01-13 02:12:19 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/twitter.com\/falcon_android\" rel=\"nofollow\"\u003EFalconPro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "289896227691188225",
  "text" : "Android'in en iyi Twitter app'i Falcon Pro. $0.99 ile son karar\u0131m!",
  "id" : 289896227691188225,
  "created_at" : "2013-01-12 00:47:01 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 99, 119 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/MpxHzRya",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.youtube.com\/watch?feature=player_embedded&v=re1EatGRV0w",
      "display_url" : "youtube.com\/watch?feature=\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "289884269839532032",
  "text" : "Kinect filan hikayeydi ama Microsoft'un Xbox'a getirece\u011Fi bu IllumiRoom mant\u0131kl\u0131 ve g\u00FCzel bir \u015Fey. http:\/\/t.co\/MpxHzRya",
  "id" : 289884269839532032,
  "created_at" : "2013-01-11 23:59:30 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 42, 62 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/RB96Iajk",
      "expanded_url" : "http:\/\/torrentfreak.com\/first-pirate-bay-server-on-permanent-display-in-computer-museum-130110\/?utm_source=feedburner&utm_medium=feed&utm_campaign=Feed%3A+Torrentfreak+%28Torrentfreak%29",
      "display_url" : "torrentfreak.com\/first-pirate-b\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "289492987308814336",
  "text" : "Pirate Bay'in ilk server'\u0131 m\u00FCzelik olmu\u015F. http:\/\/t.co\/RB96Iajk",
  "id" : 289492987308814336,
  "created_at" : "2013-01-10 22:04:41 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 23, 43 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/JGC233JK",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.theverge.com\/2013\/1\/7\/3846624\/nvidia-project-shield-hands-on-video-preview",
      "display_url" : "theverge.com\/2013\/1\/7\/38466\u2026"
    }, {
      "indices" : [ 66, 86 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/jJoW8RwH",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.razerzone.com\/switchblade",
      "display_url" : "razerzone.com\/switchblade"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "288406992123473920",
  "text" : "Nvidia Project Shield: http:\/\/t.co\/JGC233JK ve Razar Switchblade: http:\/\/t.co\/jJoW8RwH",
  "id" : 288406992123473920,
  "created_at" : "2013-01-07 22:09:19 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "288406739857047553",
  "text" : "Nvidia Project Shield hakk\u0131nda ne d\u00FC\u015F\u00FCn\u00FCyorsunuz? Fuar oyunca\u011F\u0131 olarak kal\u0131r m\u0131? CES 2011'de de Razer'\u0131n Switchblade'i vard\u0131 malum.",
  "id" : 288406739857047553,
  "created_at" : "2013-01-07 22:08:19 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "288362889927069696",
  "text" : "FIFA Y\u0131l\u0131n Gol\u00FC Miro'nun! Tebrikler Miro, daha nice gollerle dar\u0131s\u0131 ikinci yar\u0131ya.",
  "id" : 288362889927069696,
  "created_at" : "2013-01-07 19:14:05 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 85, 105 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/eTTqDbtN",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.locusmag.com\/Perspectives\/category\/cory-doctorow\/",
      "display_url" : "locusmag.com\/Perspectives\/c\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "288058445750484992",
  "text" : "Cory Doctorow'un Locus dergisine yazd\u0131\u011F\u0131 makaleler \u00E7ok iyi oluyor. Buradan okuyunuz: http:\/\/t.co\/eTTqDbtN",
  "id" : 288058445750484992,
  "created_at" : "2013-01-06 23:04:19 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "287656915843047424",
  "text" : "\u00C7o\u011Fu askerlik, ortaokul, \u00FCniversite vs. arkada\u015F\u0131m\u0131n evlenme tarihleri ile \u00FCreme tarihleri aras\u0131 olduk\u00E7a k\u0131sa. Bunu manyak\u00E7a buluyorum biraz.",
  "id" : 287656915843047424,
  "created_at" : "2013-01-05 20:28:47 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 72, 92 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/jPFQU7TV",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.theverge.com\/2013\/1\/4\/3828848\/ces-photo-history",
      "display_url" : "theverge.com\/2013\/1\/4\/38288\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "287324317719621632",
  "text" : "The Verge'den edit\u00F6ryal \u015Fahanelik; 1967'den 2012'ye CES foto\u011Fraflar\u0131... http:\/\/t.co\/jPFQU7TV",
  "id" : 287324317719621632,
  "created_at" : "2013-01-04 22:27:10 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
} ]