Grailbird.data.tweets_2013_09 = 
 [ {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Yi\u011Fit Kalafato\u011Flu",
      "screen_name" : "yicit",
      "indices" : [ 0, 6 ],
      "id_str" : "17509003",
      "id" : 17509003
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "384748819873034240",
  "geo" : { },
  "id_str" : "384750463305797632",
  "in_reply_to_user_id" : 17509003,
  "text" : "@yicit Hangi komedi?",
  "id" : 384750463305797632,
  "in_reply_to_status_id" : 384748819873034240,
  "created_at" : "2013-09-30 18:43:53 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "yicit",
  "in_reply_to_user_id_str" : "17509003",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Tufan Demir",
      "screen_name" : "Tufan_Demir",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "25440619",
      "id" : 25440619
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "384679431416979456",
  "geo" : { },
  "id_str" : "384681107968765952",
  "in_reply_to_user_id" : 25440619,
  "text" : "@Tufan_Demir Felsefi olarak tamam ama bu takunyal\u0131lardan demokrasi beklemek de al\u0131kl\u0131k. Muktedirin g\u00FCc\u00FCne g\u00FC\u00E7 kart\u0131n\u0131z, pi\u015Fman m\u0131s\u0131n?",
  "id" : 384681107968765952,
  "in_reply_to_status_id" : 384679431416979456,
  "created_at" : "2013-09-30 14:08:17 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "Tufan_Demir",
  "in_reply_to_user_id_str" : "25440619",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Tufan Demir",
      "screen_name" : "Tufan_Demir",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "25440619",
      "id" : 25440619
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "384668181748408320",
  "geo" : { },
  "id_str" : "384678833967730688",
  "in_reply_to_user_id" : 25440619,
  "text" : "@Tufan_Demir Sen yetmez ama evet\u00E7i miydin?",
  "id" : 384678833967730688,
  "in_reply_to_status_id" : 384668181748408320,
  "created_at" : "2013-09-30 13:59:15 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "Tufan_Demir",
  "in_reply_to_user_id_str" : "25440619",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 46, 68 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/XAv3tEMqPr",
      "expanded_url" : "http:\/\/korsanparti.org\/2013\/09\/25\/internet-oldu-yasasin-meshnet-internette-gozetlemeden-bikan-kullanicilar-kendi-internetini-kurdu-meshnet\/",
      "display_url" : "korsanparti.org\/2013\/09\/25\/int\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "384638625377308674",
  "text" : "Korsan Parti: \u0130nternet \u00D6ld\u00FC, Ya\u015Fas\u0131n Meshnet! http:\/\/t.co\/XAv3tEMqPr",
  "id" : 384638625377308674,
  "created_at" : "2013-09-30 11:19:29 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "384634051333595136",
  "text" : "En somut kazan\u0131m \"And\u0131m\u0131z\"\u0131n kald\u0131r\u0131lmas\u0131. Geriye kalan her \u015Fey, \u00FCzerinde konu\u015Fmaya de\u011Fmeyecek Recep atmasyonlar\u0131ndan m\u00FCtevellit.",
  "id" : 384634051333595136,
  "created_at" : "2013-09-30 11:01:18 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ahmet A. Sabanc\u0131",
      "screen_name" : "ahmetasabanci",
      "indices" : [ 3, 17 ],
      "id_str" : "55941547",
      "id" : 55941547
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "384630041700601856",
  "text" : "RT @ahmetasabanci: D\u00FCr\u00FCst olaca\u011F\u0131m, paket denen \u015Feyi konu\u015Fmaya de\u011Fer bulmuyorum. Hi\u00E7bir \u015Feyi de\u011Fi\u015Ftirmeyen, de\u011Fersiz, i\u00E7i bo\u015F laf kalabal\u0131\u011F\u2026",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Android\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "384629287233785856",
    "text" : "D\u00FCr\u00FCst olaca\u011F\u0131m, paket denen \u015Feyi konu\u015Fmaya de\u011Fer bulmuyorum. Hi\u00E7bir \u015Feyi de\u011Fi\u015Ftirmeyen, de\u011Fersiz, i\u00E7i bo\u015F laf kalabal\u0131\u011F\u0131ndan fazlas\u0131 de\u011Fil.",
    "id" : 384629287233785856,
    "created_at" : "2013-09-30 10:42:22 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Ahmet A. Sabanc\u0131",
      "screen_name" : "ahmetasabanci",
      "protected" : false,
      "id_str" : "55941547",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/792994011845984256\/XtEK7KDn_normal.jpg",
      "id" : 55941547,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 384630041700601856,
  "created_at" : "2013-09-30 10:45:22 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 34, 56 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/Ycis1BRjJQ",
      "expanded_url" : "http:\/\/netdefteri.alternatifbilisim.org\/2013\/08\/bulutta-ozgurluk\/",
      "display_url" : "netdefteri.alternatifbilisim.org\/2013\/08\/bulutt\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "383368203516542976",
  "text" : "Zizek'ten zehir gibi bir makale:  http:\/\/t.co\/Ycis1BRjJQ",
  "id" : 383368203516542976,
  "created_at" : "2013-09-26 23:11:17 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "yesimtin",
      "screen_name" : "yesimtin",
      "indices" : [ 3, 12 ],
      "id_str" : "2596951614",
      "id" : 2596951614
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "383274862456090624",
  "text" : "RT @yesimtin: Markalar\u0131n, m\u00FC\u015Fterilerin do\u011Fumg\u00FCnlerinde mail veya sms g\u00F6ndermesi 90'larda ilgin\u00E7ken, 2013 y\u0131l\u0131nda taciz de\u011Fil mi? Gel, mum d\u2026",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Android\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "383262592892153856",
    "text" : "Markalar\u0131n, m\u00FC\u015Fterilerin do\u011Fumg\u00FCnlerinde mail veya sms g\u00F6ndermesi 90'larda ilgin\u00E7ken, 2013 y\u0131l\u0131nda taciz de\u011Fil mi? Gel, mum da \u00FCfleyelim?",
    "id" : 383262592892153856,
    "created_at" : "2013-09-26 16:11:37 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Yesim Tin",
      "screen_name" : "yesimfuller",
      "protected" : false,
      "id_str" : "43727454",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/640880960762982400\/gFlHNpAL_normal.jpg",
      "id" : 43727454,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 383274862456090624,
  "created_at" : "2013-09-26 17:00:22 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/dev.twitter.com\/docs\/tfw\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Websites\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "imzala",
      "indices" : [ 54, 61 ]
    } ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 31, 53 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/izfl8yUjER",
      "expanded_url" : "http:\/\/imza.la\/lefter-adi-yakisir-stadimiza",
      "display_url" : "imza.la\/lefter-adi-yak\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "383043087301226496",
  "text" : "Lefter Ad\u0131 Yak\u0131\u015F\u0131r Stad\u0131m\u0131za - http:\/\/t.co\/izfl8yUjER #imzala",
  "id" : 383043087301226496,
  "created_at" : "2013-09-26 01:39:23 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Tufan Vardar",
      "screen_name" : "tufanvardar",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "133384859",
      "id" : 133384859
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "382972358828363777",
  "geo" : { },
  "id_str" : "382976698733842432",
  "in_reply_to_user_id" : 133384859,
  "text" : "@tufanvardar Ben \u00E7ok iyi performans ald\u0131m h\u0131z olarak. Aray\u00FCz de tam bir nerd i\u015Fi. Bazen b\u00F6ylesi daha iyi \uD83D\uDE03",
  "id" : 382976698733842432,
  "in_reply_to_status_id" : 382972358828363777,
  "created_at" : "2013-09-25 21:15:35 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "tufanvardar",
  "in_reply_to_user_id_str" : "133384859",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Tufan Vardar",
      "screen_name" : "tufanvardar",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "133384859",
      "id" : 133384859
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "382467591690027008",
  "geo" : { },
  "id_str" : "382649227869839361",
  "in_reply_to_user_id" : 133384859,
  "text" : "@tufanvardar O kadar bir fark yarataca\u011F\u0131n\u0131 d\u00FC\u015F\u00FCnmemi\u015Ftim ama \u00E7ok iyiymi\u015F hakikaten!",
  "id" : 382649227869839361,
  "in_reply_to_status_id" : 382467591690027008,
  "created_at" : "2013-09-24 23:34:19 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "tufanvardar",
  "in_reply_to_user_id_str" : "133384859",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "382623268785496064",
  "text" : "\u00B5Torrent'in k\u00F6t\u00FCle\u015Fen performans\u0131ndan ve bloatware'le\u015Fmesinden dolay\u0131 Tixati'ye ge\u00E7tim. \u00C7ok da iyi yapm\u0131\u015F\u0131m, torrent'\u00E7ilere tavsiye ederim!",
  "id" : 382623268785496064,
  "created_at" : "2013-09-24 21:51:10 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "382574284863832064",
  "text" : "Fatih Terim'in Galatasaray'dan gidi\u015Fini \u00E7ok g\u00F6rd\u00FCk. Bir g\u00FCn umar\u0131m T\u00FCrk futbolundan gidi\u015Fini de g\u00F6r\u00FCr\u00FCz.",
  "id" : 382574284863832064,
  "created_at" : "2013-09-24 18:36:32 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Yi\u011Fit Kalafato\u011Flu",
      "screen_name" : "yicit",
      "indices" : [ 0, 6 ],
      "id_str" : "17509003",
      "id" : 17509003
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "382466467549425664",
  "geo" : { },
  "id_str" : "382467716314984449",
  "in_reply_to_user_id" : 17509003,
  "text" : "@yicit Seyrediyorum. Senin konu\u015Fman\u0131n konusu ne ve ka\u00E7ta?",
  "id" : 382467716314984449,
  "in_reply_to_status_id" : 382466467549425664,
  "created_at" : "2013-09-24 11:33:04 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "yicit",
  "in_reply_to_user_id_str" : "17509003",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/emiracle\/status\/382459578115305472\/photo\/1",
      "indices" : [ 110, 132 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/4f1zOgPIks",
      "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BU7E9b8CMAAlWXU.png",
      "id_str" : "382459578123694080",
      "id" : 382459578123694080,
      "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BU7E9b8CMAAlWXU.png",
      "sizes" : [ {
        "h" : 454,
        "resize" : "fit",
        "w" : 600
      }, {
        "h" : 484,
        "resize" : "fit",
        "w" : 639
      }, {
        "h" : 484,
        "resize" : "fit",
        "w" : 639
      }, {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      }, {
        "h" : 258,
        "resize" : "fit",
        "w" : 340
      } ],
      "display_url" : "pic.twitter.com\/4f1zOgPIks"
    } ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "382459578115305472",
  "text" : "Spotify'a para \u00F6demeyi d\u00FC\u015F\u00FCnm\u00FCyorsan\u0131z T\u00FCrk Spotify'\u0131na ta\u015F\u0131nmay\u0131n. Bizde yeni kanun \u00E7\u0131kt\u0131, bedava m\u00FCzik yok. http:\/\/t.co\/4f1zOgPIks",
  "id" : 382459578115305472,
  "created_at" : "2013-09-24 11:00:43 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/thisismyjam.com\" rel=\"nofollow\"\u003EThis Is My Jam\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 75, 97 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/YQpCaGR8oS",
      "expanded_url" : "http:\/\/t.thisismyjam.com\/emiracle\/_6t6l6w0",
      "display_url" : "t.thisismyjam.com\/emiracle\/_6t6l\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "382458655972802560",
  "text" : "\u201CEverybody Needs A Proper Education\u201D by Mikey Dread is my new jam. Listen: http:\/\/t.co\/YQpCaGR8oS",
  "id" : 382458655972802560,
  "created_at" : "2013-09-24 10:57:03 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 65, 87 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/DJoqsTwRYr",
      "expanded_url" : "http:\/\/youtu.be\/DSL7SnDZV_0",
      "display_url" : "youtu.be\/DSL7SnDZV_0"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "382127953347227649",
  "text" : "Buradaki a\u011Flayan taraftarla empati kurmamak m\u00FCmk\u00FCn de\u011Fil, yaz\u0131k! http:\/\/t.co\/DJoqsTwRYr",
  "id" : 382127953347227649,
  "created_at" : "2013-09-23 13:02:58 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "382127291444121600",
  "text" : "Olay\u0131n sisi kalk\u0131nca, klasikle\u015Fmi\u015F Be\u015Fikta\u015F taraftarlar\u0131n\u0131n aptall\u0131\u011F\u0131 ortaya \u00E7\u0131kt\u0131. Bili\u00E7'e ve Be\u015Fikta\u015F tak\u0131m\u0131na ger\u00E7ekten \u00FCz\u00FCld\u00FCm.",
  "id" : 382127291444121600,
  "created_at" : "2013-09-23 13:00:20 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Yi\u011Fit Kalafato\u011Flu",
      "screen_name" : "yicit",
      "indices" : [ 3, 9 ],
      "id_str" : "17509003",
      "id" : 17509003
    }, {
      "name" : "Yi\u011Fit Kalafato\u011Flu",
      "screen_name" : "yicit",
      "indices" : [ 30, 36 ],
      "id_str" : "17509003",
      "id" : 17509003
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "\u00E7ar\u015F\u0131y\u0131Yedirmeyiz",
      "indices" : [ 11, 29 ]
    } ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 60, 82 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/UT7OHOJItx",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.yicit.com\/2013\/09\/derbide-ne-oldu-carsiyiyedirmeyiz\/",
      "display_url" : "yicit.com\/2013\/09\/derbid\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "382080568500178944",
  "text" : "RT @yicit: #\u00E7ar\u015F\u0131y\u0131Yedirmeyiz @yicit.com Derbide Ne Oldu? - http:\/\/t.co\/UT7OHOJItx",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/dev.twitter.com\/docs\/tfw\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Websites\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ {
        "name" : "Yi\u011Fit Kalafato\u011Flu",
        "screen_name" : "yicit",
        "indices" : [ 19, 25 ],
        "id_str" : "17509003",
        "id" : 17509003
      } ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "\u00E7ar\u015F\u0131y\u0131Yedirmeyiz",
        "indices" : [ 0, 18 ]
      } ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 49, 71 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/UT7OHOJItx",
        "expanded_url" : "http:\/\/www.yicit.com\/2013\/09\/derbide-ne-oldu-carsiyiyedirmeyiz\/",
        "display_url" : "yicit.com\/2013\/09\/derbid\u2026"
      } ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "381957518504652800",
    "text" : "#\u00E7ar\u015F\u0131y\u0131Yedirmeyiz @yicit.com Derbide Ne Oldu? - http:\/\/t.co\/UT7OHOJItx",
    "id" : 381957518504652800,
    "created_at" : "2013-09-23 01:45:43 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Yi\u011Fit Kalafato\u011Flu",
      "screen_name" : "yicit",
      "protected" : false,
      "id_str" : "17509003",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/787184190328545280\/iuZxpJIf_normal.jpg",
      "id" : 17509003,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 382080568500178944,
  "created_at" : "2013-09-23 09:54:40 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Yi\u011Fit Kalafato\u011Flu",
      "screen_name" : "yicit",
      "indices" : [ 0, 6 ],
      "id_str" : "17509003",
      "id" : 17509003
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "381909829029076993",
  "geo" : { },
  "id_str" : "381914735572418560",
  "in_reply_to_user_id" : 17509003,
  "text" : "@yicit Muktedir ve tak\u0131m\u0131 ile yar\u0131\u015Fmak zor de\u011Fil mi? Olsun, ne yapal\u0131m, boyun mu e\u011Felim? Ge\u00E7mi\u015F olsun!",
  "id" : 381914735572418560,
  "in_reply_to_status_id" : 381909829029076993,
  "created_at" : "2013-09-22 22:55:43 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "yicit",
  "in_reply_to_user_id_str" : "17509003",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "381869395393277952",
  "text" : "Muktedirler ve onlar\u0131n tak\u0131mlar\u0131 ile m\u00FCcadele etmek kabul edelim ki zor. Onlar da art\u0131k anlas\u0131n ki asla y\u0131lg\u0131nl\u0131k yok, direni\u015F var!",
  "id" : 381869395393277952,
  "created_at" : "2013-09-22 19:55:33 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "izer",
      "screen_name" : "izerya",
      "indices" : [ 0, 7 ],
      "id_str" : "296254399",
      "id" : 296254399
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "381773443425112064",
  "geo" : { },
  "id_str" : "381775172027809792",
  "in_reply_to_user_id" : 296254399,
  "text" : "@izerya toplum i\u00E7inde b\u00F6yle \u015Feyler s\u00F6yleme dalga ge\u00E7erler.",
  "id" : 381775172027809792,
  "in_reply_to_status_id" : 381773443425112064,
  "created_at" : "2013-09-22 13:41:08 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "izerya",
  "in_reply_to_user_id_str" : "296254399",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "381768139861942272",
  "text" : "5. haftadan puan hesab\u0131 yapacak de\u011Filim. Bir kazanan olacaksa bu devlet tak\u0131m\u0131 de\u011Fil, sosyalist Bili\u00E7'in tak\u0131m\u0131 olsun isterim.",
  "id" : 381768139861942272,
  "created_at" : "2013-09-22 13:13:12 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "BenceFenerbahCHE",
      "screen_name" : "BenFenerBahCHE",
      "indices" : [ 3, 18 ],
      "id_str" : "125033559",
      "id" : 125033559
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "381767155009998848",
  "text" : "RT @BenFenerBahCHE: Fenerbah\u00E7e taraftar\u0131ndan d\u00FCn gece koridorda \u00E7evik kuvvete kar\u015F\u0131  t\u00FCyleri diken diken eden Ali \u0130smail Korkmaz bestesi ht\u2026",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 117, 139 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/NgsPXqCema",
        "expanded_url" : "http:\/\/youtu.be\/ksgQqKeahRk",
        "display_url" : "youtu.be\/ksgQqKeahRk"
      } ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "381765878909374464",
    "text" : "Fenerbah\u00E7e taraftar\u0131ndan d\u00FCn gece koridorda \u00E7evik kuvvete kar\u015F\u0131  t\u00FCyleri diken diken eden Ali \u0130smail Korkmaz bestesi http:\/\/t.co\/NgsPXqCema",
    "id" : 381765878909374464,
    "created_at" : "2013-09-22 13:04:13 +0000",
    "user" : {
      "name" : "BenceFenerbahCHE",
      "screen_name" : "BenFenerBahCHE",
      "protected" : false,
      "id_str" : "125033559",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000017272117\/eb2044aa347bf38e270e11b14aa078da_normal.jpeg",
      "id" : 125033559,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 381767155009998848,
  "created_at" : "2013-09-22 13:09:17 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/thisismyjam.com\" rel=\"nofollow\"\u003EThis Is My Jam\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 61, 83 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/n4I8rFsrXB",
      "expanded_url" : "http:\/\/t.thisismyjam.com\/emiracle\/_6sbzay7",
      "display_url" : "t.thisismyjam.com\/emiracle\/_6sbz\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "381206415840673792",
  "text" : "\u201CLove Song\u201D by Sleeping in the Aviary is my new jam. Listen: http:\/\/t.co\/n4I8rFsrXB",
  "id" : 381206415840673792,
  "created_at" : "2013-09-21 00:01:06 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Andy Bristol",
      "screen_name" : "mrandybristol",
      "indices" : [ 0, 14 ],
      "id_str" : "706956298173059072",
      "id" : 706956298173059072
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "381078494400106496",
  "text" : "@MrAndyBristol What happened to Junction 18? I used to listen \"This Vicious Cycle\" a lot. Cheers from Istanbul, Turkey.",
  "id" : 381078494400106496,
  "created_at" : "2013-09-20 15:32:47 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Oruc Reis Tilkici",
      "screen_name" : "ortilkici",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "328607868",
      "id" : 328607868
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "380903356606468096",
  "geo" : { },
  "id_str" : "381002033928896512",
  "in_reply_to_user_id" : 328607868,
  "text" : "@ortilkici Hi\u00E7bir fikrim yok. Beynin kendine has bir \u00E7al\u0131\u015Fma tarz\u0131 var.",
  "id" : 381002033928896512,
  "in_reply_to_status_id" : 380903356606468096,
  "created_at" : "2013-09-20 10:28:58 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "ortilkici",
  "in_reply_to_user_id_str" : "328607868",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "380874645525655552",
  "text" : "Acaba Monica Lewinsky \u015Fu anda ne yap\u0131yordur?",
  "id" : 380874645525655552,
  "created_at" : "2013-09-20 02:02:46 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ahmet A. Sabanc\u0131",
      "screen_name" : "ahmetasabanci",
      "indices" : [ 0, 14 ],
      "id_str" : "55941547",
      "id" : 55941547
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "380388623193239552",
  "geo" : { },
  "id_str" : "380390208346554368",
  "in_reply_to_user_id" : 55941547,
  "text" : "@ahmetasabanci Yol ver gidelim, 'netiquette'i \u00F6\u011Fretelim! :)",
  "id" : 380390208346554368,
  "in_reply_to_status_id" : 380388623193239552,
  "created_at" : "2013-09-18 17:57:47 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "ahmetasabanci",
  "in_reply_to_user_id_str" : "55941547",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Sokaki",
      "screen_name" : "SokakiIstanbul",
      "indices" : [ 3, 18 ],
      "id_str" : "1610260548",
      "id" : 1610260548
    }, {
      "name" : "Andreas Kakaris",
      "screen_name" : "AndreasKakaris",
      "indices" : [ 118, 133 ],
      "id_str" : "308794563",
      "id" : 308794563
    } ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/AndreasKakaris\/status\/380376071079616512\/photo\/1",
      "indices" : [ 91, 113 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/hPefJmO5TK",
      "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BUdeBXYCYAAmvtk.jpg",
      "id_str" : "380376071083810816",
      "id" : 380376071083810816,
      "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BUdeBXYCYAAmvtk.jpg",
      "sizes" : [ {
        "h" : 255,
        "resize" : "fit",
        "w" : 340
      }, {
        "h" : 450,
        "resize" : "fit",
        "w" : 600
      }, {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      }, {
        "h" : 540,
        "resize" : "fit",
        "w" : 720
      }, {
        "h" : 540,
        "resize" : "fit",
        "w" : 720
      } ],
      "display_url" : "pic.twitter.com\/hPefJmO5TK"
    } ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "rbnews",
      "indices" : [ 20, 27 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "380377578906730496",
  "text" : "RT @SokakiIstanbul: #rbnews [tr] \"Milli beraberli\u011Fi katillerin beraberli\u011Fidir\" Selanik'de  http:\/\/t.co\/hPefJmO5TK\nvia @AndreasKakaris  #Kil\u2026",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ {
        "name" : "Andreas Kakaris",
        "screen_name" : "AndreasKakaris",
        "indices" : [ 98, 113 ],
        "id_str" : "308794563",
        "id" : 308794563
      } ],
      "media" : [ {
        "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/AndreasKakaris\/status\/380376071079616512\/photo\/1",
        "indices" : [ 71, 93 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/hPefJmO5TK",
        "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BUdeBXYCYAAmvtk.jpg",
        "id_str" : "380376071083810816",
        "id" : 380376071083810816,
        "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BUdeBXYCYAAmvtk.jpg",
        "sizes" : [ {
          "h" : 255,
          "resize" : "fit",
          "w" : 340
        }, {
          "h" : 450,
          "resize" : "fit",
          "w" : 600
        }, {
          "h" : 150,
          "resize" : "crop",
          "w" : 150
        }, {
          "h" : 540,
          "resize" : "fit",
          "w" : 720
        }, {
          "h" : 540,
          "resize" : "fit",
          "w" : 720
        } ],
        "display_url" : "pic.twitter.com\/hPefJmO5TK"
      } ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "rbnews",
        "indices" : [ 0, 7 ]
      }, {
        "text" : "KillahP",
        "indices" : [ 115, 123 ]
      }, {
        "text" : "direnYunanistan",
        "indices" : [ 124, 140 ]
      } ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "380377167315468288",
    "text" : "#rbnews [tr] \"Milli beraberli\u011Fi katillerin beraberli\u011Fidir\" Selanik'de  http:\/\/t.co\/hPefJmO5TK\nvia @AndreasKakaris  #KillahP #direnYunanistan",
    "id" : 380377167315468288,
    "created_at" : "2013-09-18 17:05:58 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Sokaki",
      "screen_name" : "SokakiIstanbul",
      "protected" : false,
      "id_str" : "1610260548",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000544046466\/b443181c0b3c63a4139d49d7be4e6f05_normal.jpeg",
      "id" : 1610260548,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 380377578906730496,
  "created_at" : "2013-09-18 17:07:36 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Sokaki",
      "screen_name" : "SokakiIstanbul",
      "indices" : [ 114, 129 ],
      "id_str" : "1610260548",
      "id" : 1610260548
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "KillahP",
      "indices" : [ 0, 8 ]
    }, {
      "text" : "antifa",
      "indices" : [ 80, 87 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "380375487479955456",
  "text" : "#KillahP'nin \u0131rk\u00E7\u0131 fa\u015Fistler taraf\u0131ndan \u00F6ld\u00FCr\u00FClmesini protesto etmek i\u00E7in Yunan #antifa hareketi \u015Fu anda sokakta. @SokakiIstanbul takip edin",
  "id" : 380375487479955456,
  "created_at" : "2013-09-18 16:59:17 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetDeck\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Sokaki",
      "screen_name" : "SokakiIstanbul",
      "indices" : [ 3, 18 ],
      "id_str" : "1610260548",
      "id" : 1610260548
    }, {
      "name" : "Apo Kaparoudakis",
      "screen_name" : "O_Kanalarhis",
      "indices" : [ 103, 116 ],
      "id_str" : "17743334",
      "id" : 17743334
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "rbnews",
      "indices" : [ 20, 27 ]
    }, {
      "text" : "KillahP",
      "indices" : [ 33, 41 ]
    }, {
      "text" : "direnYunanistan",
      "indices" : [ 117, 133 ]
    } ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 76, 98 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/jXi994iarJ",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=oMMTwp5W9zY",
      "display_url" : "youtube.com\/watch?v=oMMTwp\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "380374282733617153",
  "text" : "RT @SokakiIstanbul: #rbnews [tr] #KillahP'nin vurulma yerinde \u00E7at\u0131\u015Fma \u00E7\u0131kt\u0131 http:\/\/t.co\/jXi994iarJ via @O_Kanalarhis #direnYunanistan",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ {
        "name" : "Apo Kaparoudakis",
        "screen_name" : "O_Kanalarhis",
        "indices" : [ 83, 96 ],
        "id_str" : "17743334",
        "id" : 17743334
      } ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "rbnews",
        "indices" : [ 0, 7 ]
      }, {
        "text" : "KillahP",
        "indices" : [ 13, 21 ]
      }, {
        "text" : "direnYunanistan",
        "indices" : [ 97, 113 ]
      } ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 56, 78 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/jXi994iarJ",
        "expanded_url" : "http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=oMMTwp5W9zY",
        "display_url" : "youtube.com\/watch?v=oMMTwp\u2026"
      } ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "380373137063288832",
    "text" : "#rbnews [tr] #KillahP'nin vurulma yerinde \u00E7at\u0131\u015Fma \u00E7\u0131kt\u0131 http:\/\/t.co\/jXi994iarJ via @O_Kanalarhis #direnYunanistan",
    "id" : 380373137063288832,
    "created_at" : "2013-09-18 16:49:57 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Sokaki",
      "screen_name" : "SokakiIstanbul",
      "protected" : false,
      "id_str" : "1610260548",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000544046466\/b443181c0b3c63a4139d49d7be4e6f05_normal.jpeg",
      "id" : 1610260548,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 380374282733617153,
  "created_at" : "2013-09-18 16:54:30 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ahmet A. Sabanc\u0131",
      "screen_name" : "ahmetasabanci",
      "indices" : [ 10, 24 ],
      "id_str" : "55941547",
      "id" : 55941547
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 109, 131 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/Kj9sB3GhkF",
      "expanded_url" : "http:\/\/ahmetasabanci.com\/internet-notlari-twitterda-beni-bezdirenler\/",
      "display_url" : "ahmetasabanci.com\/internet-notla\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "380363789540921344",
  "text" : "Ben olsam @ahmetasabanci'ya T\u00FCrkiye'deki internetin moderasyonunu verirdim. O zaman mis gibi olurdu her \u015Fey! http:\/\/t.co\/Kj9sB3GhkF",
  "id" : 380363789540921344,
  "created_at" : "2013-09-18 16:12:48 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Taylan Tekin",
      "screen_name" : "taylantekin",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "163830005",
      "id" : 163830005
    }, {
      "name" : "yesimtin",
      "screen_name" : "yesimtin",
      "indices" : [ 13, 22 ],
      "id_str" : "2596951614",
      "id" : 2596951614
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "380356090443362304",
  "geo" : { },
  "id_str" : "380359985743400960",
  "in_reply_to_user_id" : 163830005,
  "text" : "@taylantekin @yesimtin Kim oldu\u011Funu bilmiyorsun sanki :)",
  "id" : 380359985743400960,
  "in_reply_to_status_id" : 380356090443362304,
  "created_at" : "2013-09-18 15:57:42 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "taylantekin",
  "in_reply_to_user_id_str" : "163830005",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "yesimtin",
      "screen_name" : "yesimtin",
      "indices" : [ 0, 9 ],
      "id_str" : "2596951614",
      "id" : 2596951614
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "380351162215448576",
  "geo" : { },
  "id_str" : "380352391209422848",
  "in_reply_to_user_id" : 43727454,
  "text" : "@yesimtin \u015Eerefsizler 'kanl\u0131 para' i\u00E7in annelerini bile satarlar. Bu \u015Feytanlarla kar\u015F\u0131la\u015F\u0131rsam da suratlar\u0131na t\u00FCk\u00FCrmek de boynumun borcudur.",
  "id" : 380352391209422848,
  "in_reply_to_status_id" : 380351162215448576,
  "created_at" : "2013-09-18 15:27:31 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "yesimfuller",
  "in_reply_to_user_id_str" : "43727454",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "yesimtin",
      "screen_name" : "yesimtin",
      "indices" : [ 3, 12 ],
      "id_str" : "2596951614",
      "id" : 2596951614
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "utansalihmemecan",
      "indices" : [ 107, 124 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "380351634468909057",
  "text" : "RT @yesimtin: Ofise Salih Memecan'\u0131 getirip, zorla hayat hikayesini dinlettirenler! As\u0131l \u015Fimdi siz utan\u0131n. #utansalihmemecan",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "utansalihmemecan",
        "indices" : [ 93, 110 ]
      } ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "380351162215448576",
    "text" : "Ofise Salih Memecan'\u0131 getirip, zorla hayat hikayesini dinlettirenler! As\u0131l \u015Fimdi siz utan\u0131n. #utansalihmemecan",
    "id" : 380351162215448576,
    "created_at" : "2013-09-18 15:22:38 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Yesim Tin",
      "screen_name" : "yesimfuller",
      "protected" : false,
      "id_str" : "43727454",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/640880960762982400\/gFlHNpAL_normal.jpg",
      "id" : 43727454,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 380351634468909057,
  "created_at" : "2013-09-18 15:24:30 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/dev.twitter.com\/docs\/tfw\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Websites\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "ek\u015Fi s\u00F6zl\u00FCk",
      "screen_name" : "sozluk",
      "indices" : [ 93, 100 ],
      "id_str" : "16626956",
      "id" : 16626956
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 69, 92 ],
      "url" : "https:\/\/t.co\/Qel5Z937YT",
      "expanded_url" : "https:\/\/eksisozluk.com\/entry\/37007003?utm_source=twitter&utm_medium=tweet&utm_campaign=social&utm_content=breaking+bad&utm_term=0",
      "display_url" : "eksisozluk.com\/entry\/37007003\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "380284918581850112",
  "text" : "Bu kadar iyi bir Walter White g\u00FCzellemesi okumam\u0131\u015Ft\u0131m! breaking bad: https:\/\/t.co\/Qel5Z937YT @sozluk",
  "id" : 380284918581850112,
  "created_at" : "2013-09-18 10:59:24 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Levent Pekcan",
      "screen_name" : "leventp",
      "indices" : [ 3, 11 ],
      "id_str" : "755912",
      "id" : 755912
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "teknoseyir",
      "indices" : [ 114, 125 ]
    } ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 91, 113 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/FVOoVchs8d",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=_Y3uyTClAHA",
      "display_url" : "youtube.com\/watch?v=_Y3uyT\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "379938012383039488",
  "text" : "RT @leventp: Sene 1986, bug\u00FCnk\u00FC Kinect ve benzeri teknolojilerin atas\u0131 Amiga'da \u00E7al\u0131\u015F\u0131yor: http:\/\/t.co\/FVOoVchs8d #teknoseyir",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "teknoseyir",
        "indices" : [ 101, 112 ]
      } ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 78, 100 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/FVOoVchs8d",
        "expanded_url" : "http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=_Y3uyTClAHA",
        "display_url" : "youtube.com\/watch?v=_Y3uyT\u2026"
      } ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "379933017910681600",
    "text" : "Sene 1986, bug\u00FCnk\u00FC Kinect ve benzeri teknolojilerin atas\u0131 Amiga'da \u00E7al\u0131\u015F\u0131yor: http:\/\/t.co\/FVOoVchs8d #teknoseyir",
    "id" : 379933017910681600,
    "created_at" : "2013-09-17 11:41:04 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Levent Pekcan",
      "screen_name" : "leventp",
      "protected" : false,
      "id_str" : "755912",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000666888743\/85f4c6b0f82e3a5975907867a1da42a4_normal.jpeg",
      "id" : 755912,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 379938012383039488,
  "created_at" : "2013-09-17 12:00:55 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Tufan Demir",
      "screen_name" : "Tufan_Demir",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "25440619",
      "id" : 25440619
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "379366547812126721",
  "geo" : { },
  "id_str" : "379368992189595648",
  "in_reply_to_user_id" : 25440619,
  "text" : "@Tufan_Demir \"Hakl\u0131yken haks\u0131z duruma d\u00FC\u015Feriz\" kafas\u0131ndan \u00E7\u0131kt\u0131n m\u0131 art\u0131k? Ya basta be karde\u015Fim!",
  "id" : 379368992189595648,
  "in_reply_to_status_id" : 379366547812126721,
  "created_at" : "2013-09-15 22:19:50 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "Tufan_Demir",
  "in_reply_to_user_id_str" : "25440619",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "378685146339110912",
  "text" : "Marjinal gruplar diye bir \u015Fey yok. Bu eylem \u015Fekliyle, dayak yiyecek, h\u0131rpalanacak, a\u015Fa\u011F\u0131lanacak, \u00FCzerinde hedef t\u00E2limi yap\u0131lacak halk var.",
  "id" : 378685146339110912,
  "created_at" : "2013-09-14 01:02:29 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "378684233016807424",
  "text" : "\u00D6l\u00FCm\u00FC ge\u00E7tim, 1. derece molotof kokteyli yan\u0131\u011F\u0131 bile yok. \"Hakl\u0131yken haks\u0131z duruma d\u00FC\u015Feriz\"ciler siz zor ak\u0131llan\u0131rs\u0131n\u0131z, ne diyeyim.",
  "id" : 378684233016807424,
  "created_at" : "2013-09-14 00:58:51 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "378683617485934592",
  "text" : "Polis \u015Fiddeti, kanunsuz g\u00F6zalt\u0131lar, i\u015Fkence ve hakaret de\u011Fil, h\u00E2l\u00E2 neden 1 (bir) polisin bile \u00F6lmedi\u011Fi daha \u015Fa\u015F\u0131rt\u0131c\u0131 benim i\u00E7in.",
  "id" : 378683617485934592,
  "created_at" : "2013-09-14 00:56:24 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/thisismyjam.com\" rel=\"nofollow\"\u003EThis Is My Jam\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 50, 72 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/6GSdEpET2u",
      "expanded_url" : "http:\/\/t.thisismyjam.com\/emiracle\/_6qgefch",
      "display_url" : "t.thisismyjam.com\/emiracle\/_6qge\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "378619606442987520",
  "text" : "\u201CMeditations\u201D by Holograms is my new jam. Listen: http:\/\/t.co\/6GSdEpET2u",
  "id" : 378619606442987520,
  "created_at" : "2013-09-13 20:42:03 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/emiracle\/status\/378616509511127040\/photo\/1",
      "indices" : [ 8, 30 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/0K93X3P2r4",
      "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BUEdtZwCUAAg1jf.jpg",
      "id_str" : "378616509519515648",
      "id" : 378616509519515648,
      "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BUEdtZwCUAAg1jf.jpg",
      "sizes" : [ {
        "h" : 340,
        "resize" : "fit",
        "w" : 340
      }, {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      }, {
        "h" : 610,
        "resize" : "fit",
        "w" : 610
      }, {
        "h" : 600,
        "resize" : "fit",
        "w" : 600
      }, {
        "h" : 610,
        "resize" : "fit",
        "w" : 610
      } ],
      "display_url" : "pic.twitter.com\/0K93X3P2r4"
    } ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "378616509511127040",
  "text" : "Trolls: http:\/\/t.co\/0K93X3P2r4",
  "id" : 378616509511127040,
  "created_at" : "2013-09-13 20:29:44 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 14, 36 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/NiN7hskT5N",
      "expanded_url" : "http:\/\/youtu.be\/l_zsz_MlVvI",
      "display_url" : "youtu.be\/l_zsz_MlVvI"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "378316698387877888",
  "text" : "Fraggle Rock! http:\/\/t.co\/NiN7hskT5N",
  "id" : 378316698387877888,
  "created_at" : "2013-09-13 00:38:24 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Levent Pekcan",
      "screen_name" : "leventp",
      "indices" : [ 0, 8 ],
      "id_str" : "755912",
      "id" : 755912
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "378301156163735552",
  "geo" : { },
  "id_str" : "378305298433601536",
  "in_reply_to_user_id" : 755912,
  "text" : "@leventp Buradaki referans\u0131 anlamad\u0131m?",
  "id" : 378305298433601536,
  "in_reply_to_status_id" : 378301156163735552,
  "created_at" : "2013-09-12 23:53:06 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "leventp",
  "in_reply_to_user_id_str" : "755912",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 39, 61 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/1DnFQviLNG",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.youtube.com\/watch?feature=player_embedded&v=SQ4QXcWXN7U",
      "display_url" : "youtube.com\/watch?feature=\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "378272453065076737",
  "text" : "Meanwhile in Baltic Coast of Russia... http:\/\/t.co\/1DnFQviLNG",
  "id" : 378272453065076737,
  "created_at" : "2013-09-12 21:42:35 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 34, 56 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/bUqS238h3O",
      "expanded_url" : "http:\/\/instagram.com\/syrianpresidency",
      "display_url" : "instagram.com\/syrianpresiden\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "378197429675241472",
  "text" : "Be\u015Far Esad'\u0131n instagram'\u0131 varm\u0131\u015F. http:\/\/t.co\/bUqS238h3O",
  "id" : 378197429675241472,
  "created_at" : "2013-09-12 16:44:28 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "378126593912107009",
  "text" : "Me\u011Ferse Diablo III, Playstation i\u00E7in yarat\u0131lm\u0131\u015F. PC versiyonu ne kadar k\u00F6t\u00FCyse, PS versiyonu o kadar iyi olmu\u015F. Oynanabilirlik &gt; Grafik",
  "id" : 378126593912107009,
  "created_at" : "2013-09-12 12:02:59 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "rotbalans",
      "screen_name" : "numuque",
      "indices" : [ 3, 11 ],
      "id_str" : "175203972",
      "id" : 175203972
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "378103027607293952",
  "text" : "RT @numuque: 12 Eyl\u00FCl'de idam\/m\u00FCebbet alan sosyalist, k\u00FCrt, ermeni, hatta \u00FClk\u00FCc\u00FC vard\u0131r ama islamc\u0131 bir tane bile yoktur. ama demagojisini \u2026",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for iPhone\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "378050936075481088",
    "text" : "12 Eyl\u00FCl'de idam\/m\u00FCebbet alan sosyalist, k\u00FCrt, ermeni, hatta \u00FClk\u00FCc\u00FC vard\u0131r ama islamc\u0131 bir tane bile yoktur. ama demagojisini \u0130Y\u0130 B\u0130L\u0130RLER",
    "id" : 378050936075481088,
    "created_at" : "2013-09-12 07:02:21 +0000",
    "user" : {
      "name" : "rotbalans",
      "screen_name" : "numuque",
      "protected" : false,
      "id_str" : "175203972",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/486962995860209664\/SnFH5pPB_normal.jpeg",
      "id" : 175203972,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 378103027607293952,
  "created_at" : "2013-09-12 10:29:21 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "377930061996773376",
  "text" : "Eksik olan molotof. Sen h\u00E2l\u00E2 anlamad\u0131n m\u0131 bunu?",
  "id" : 377930061996773376,
  "created_at" : "2013-09-11 23:02:03 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Yi\u011Fit Kalafato\u011Flu",
      "screen_name" : "yicit",
      "indices" : [ 0, 6 ],
      "id_str" : "17509003",
      "id" : 17509003
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "377901567157891073",
  "geo" : { },
  "id_str" : "377902234584883200",
  "in_reply_to_user_id" : 17509003,
  "text" : "@yicit Bili\u00E7 \u00F6nderli\u011Finde devrim olsun!",
  "id" : 377902234584883200,
  "in_reply_to_status_id" : 377901567157891073,
  "created_at" : "2013-09-11 21:11:28 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "yicit",
  "in_reply_to_user_id_str" : "17509003",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Yi\u011Fit Kalafato\u011Flu",
      "screen_name" : "yicit",
      "indices" : [ 0, 6 ],
      "id_str" : "17509003",
      "id" : 17509003
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "377900890406928384",
  "geo" : { },
  "id_str" : "377901305311674368",
  "in_reply_to_user_id" : 17509003,
  "text" : "@yicit 14 y\u0131ld\u0131r Fato\u015F da k\u00E2r etmiyor ;)",
  "id" : 377901305311674368,
  "in_reply_to_status_id" : 377900890406928384,
  "created_at" : "2013-09-11 21:07:46 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "yicit",
  "in_reply_to_user_id_str" : "17509003",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Samet \u00C7i\u00E7ek",
      "screen_name" : "sametcicek",
      "indices" : [ 0, 11 ],
      "id_str" : "52751908",
      "id" : 52751908
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "377893148544217089",
  "geo" : { },
  "id_str" : "377893983844073473",
  "in_reply_to_user_id" : 52751908,
  "text" : "@sametcicek \u00D6nemli olan kalabal\u0131kt\u0131r. 1 milyon ki\u015Fi toplans\u0131n, bunlar Vatan Emniyet'ten \u00E7\u0131kamazlar!",
  "id" : 377893983844073473,
  "in_reply_to_status_id" : 377893148544217089,
  "created_at" : "2013-09-11 20:38:41 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "sametcicek",
  "in_reply_to_user_id_str" : "52751908",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "377892217492606976",
  "text" : "RT @GurbetGuncesi: Polis teroru, 12 Mayis'ta ugradigi mahalleye geri dondu. O gun, 55 bin kadin, cocuk, yasli, erkek gazlanirken herkes ses\u2026",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "377880542613499904",
    "text" : "Polis teroru, 12 Mayis'ta ugradigi mahalleye geri dondu. O gun, 55 bin kadin, cocuk, yasli, erkek gazlanirken herkes sessizdi.. Bugun degil!",
    "id" : 377880542613499904,
    "created_at" : "2013-09-11 19:45:16 +0000",
    "user" : {
      "name" : "PJ",
      "screen_name" : "GurbetName",
      "protected" : false,
      "id_str" : "292667752",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/755850741089271808\/cHG2aB6E_normal.jpg",
      "id" : 292667752,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 377892217492606976,
  "created_at" : "2013-09-11 20:31:40 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "377813989709053954",
  "text" : "Bu TRT'deki allah\u00E7\u0131lar nas\u0131l hayal \u00FCr\u00FCn\u00FC \u015Feylere kar\u015F\u0131 olur. Bu ne yaman oksimorondur b\u00F6yle!",
  "id" : 377813989709053954,
  "created_at" : "2013-09-11 15:20:49 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Samet \u00C7i\u00E7ek",
      "screen_name" : "sametcicek",
      "indices" : [ 13, 24 ],
      "id_str" : "52751908",
      "id" : 52751908
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "377573700897234944",
  "text" : "@lltom_tomll @sametcicek Koz mu veriyoruz? Can veriyoruz bence. Valla sizin ne umdu\u011Funuzu bilemiyorum ama art\u0131k molotof vermek laz\u0131m.",
  "id" : 377573700897234944,
  "created_at" : "2013-09-10 23:25:59 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Samet \u00C7i\u00E7ek",
      "screen_name" : "sametcicek",
      "indices" : [ 0, 11 ],
      "id_str" : "52751908",
      "id" : 52751908
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "377572440513069056",
  "geo" : { },
  "id_str" : "377572727122436096",
  "in_reply_to_user_id" : 52751908,
  "text" : "@sametcicek Benimki \u00F6yle de\u011Fil lan. Facebook'tan bak.",
  "id" : 377572727122436096,
  "in_reply_to_status_id" : 377572440513069056,
  "created_at" : "2013-09-10 23:22:07 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "sametcicek",
  "in_reply_to_user_id_str" : "52751908",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Samet \u00C7i\u00E7ek",
      "screen_name" : "sametcicek",
      "indices" : [ 0, 11 ],
      "id_str" : "52751908",
      "id" : 52751908
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "377570402953752576",
  "geo" : { },
  "id_str" : "377572254034313218",
  "in_reply_to_user_id" : 52751908,
  "text" : "@sametcicek Bana m\u0131 diyorsun? :)",
  "id" : 377572254034313218,
  "in_reply_to_status_id" : 377570402953752576,
  "created_at" : "2013-09-10 23:20:14 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "sametcicek",
  "in_reply_to_user_id_str" : "52751908",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Samet \u00C7i\u00E7ek",
      "screen_name" : "sametcicek",
      "indices" : [ 0, 11 ],
      "id_str" : "52751908",
      "id" : 52751908
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 12, 34 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/BSstML6PEj",
      "expanded_url" : "http:\/\/livestre.am\/13J7N",
      "display_url" : "livestre.am\/13J7N"
    } ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "377557457410592769",
  "geo" : { },
  "id_str" : "377558179078369280",
  "in_reply_to_user_id" : 52751908,
  "text" : "@sametcicek http:\/\/t.co\/BSstML6PEj",
  "id" : 377558179078369280,
  "in_reply_to_status_id" : 377557457410592769,
  "created_at" : "2013-09-10 22:24:19 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "sametcicek",
  "in_reply_to_user_id_str" : "52751908",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Samet \u00C7i\u00E7ek",
      "screen_name" : "sametcicek",
      "indices" : [ 0, 11 ],
      "id_str" : "52751908",
      "id" : 52751908
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "bdpgezidirenisindendefol",
      "indices" : [ 21, 46 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "377523615006089216",
  "geo" : { },
  "id_str" : "377525727006322688",
  "in_reply_to_user_id" : 52751908,
  "text" : "@sametcicek @MuzoChe #bdpgezidirenisindendefol diye hashtag a\u00E7m\u0131\u015Flar",
  "id" : 377525727006322688,
  "in_reply_to_status_id" : 377523615006089216,
  "created_at" : "2013-09-10 20:15:22 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "sametcicek",
  "in_reply_to_user_id_str" : "52751908",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "377522719640023040",
  "text" : "RT @MuzoChe: K\u00FCrtler 'ilk g\u00FCnden itibaren' Gezi Park\u0131n\u0131n meydana bakan en \u00F6n barikat\u0131yd\u0131.. sen kimi kimin direni\u015Finden kovuyon dingil.",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Android\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "377520267276615680",
    "text" : "K\u00FCrtler 'ilk g\u00FCnden itibaren' Gezi Park\u0131n\u0131n meydana bakan en \u00F6n barikat\u0131yd\u0131.. sen kimi kimin direni\u015Finden kovuyon dingil.",
    "id" : 377520267276615680,
    "created_at" : "2013-09-10 19:53:40 +0000",
    "user" : {
      "name" : "uzobey",
      "screen_name" : "uzobey",
      "protected" : false,
      "id_str" : "177497197",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/761322631849185280\/OhLtiFWV_normal.jpg",
      "id" : 177497197,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 377522719640023040,
  "created_at" : "2013-09-10 20:03:25 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Samet \u00C7i\u00E7ek",
      "screen_name" : "sametcicek",
      "indices" : [ 0, 11 ],
      "id_str" : "52751908",
      "id" : 52751908
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "377503678871371777",
  "geo" : { },
  "id_str" : "377516562108141568",
  "in_reply_to_user_id" : 52751908,
  "text" : "@sametcicek Gaz t\u00FCfe\u011Fi mi?",
  "id" : 377516562108141568,
  "in_reply_to_status_id" : 377503678871371777,
  "created_at" : "2013-09-10 19:38:56 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "sametcicek",
  "in_reply_to_user_id_str" : "52751908",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "377425807347838976",
  "text" : "Tamam, bizim memlekette can \u00F6nemli de\u011Fildir ama daha ne kadar s\u00FCrecek bu pasifist tiyatro? Al\u0131n \u015Fu ta\u015Flar\u0131, kald\u0131r\u0131n havaya!",
  "id" : 377425807347838976,
  "created_at" : "2013-09-10 13:38:19 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "377425217163116544",
  "text" : "Carlo, Genoa'da, Alexis, Atina'da \u00F6ld\u00FCr\u00FCld\u00FC\u011F\u00FCnde yolda\u015Flar\u0131 \u015Fehri alt\u00FCst etmi\u015Fti. Biz \u00F6l\u00FClerimizi say\u0131yor, karanfille devrim yap\u0131yoruz.",
  "id" : 377425217163116544,
  "created_at" : "2013-09-10 13:35:58 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetDeck\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "377226352510136320",
  "text" : "Bu katil devleti, y\u0131kmayal\u0131m da besleyelim mi?",
  "id" : 377226352510136320,
  "created_at" : "2013-09-10 00:25:45 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "Tuzlu\u00E7ay\u0131rdaNeOluyor",
      "indices" : [ 0, 21 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "376820214375002112",
  "text" : "#Tuzlu\u00E7ay\u0131rdaNeOluyor",
  "id" : 376820214375002112,
  "created_at" : "2013-09-08 21:31:54 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ankara Eylem Vakti",
      "screen_name" : "ankaeylemvakti",
      "indices" : [ 0, 15 ],
      "id_str" : "1535658666",
      "id" : 1535658666
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "376775626151051264",
  "in_reply_to_user_id" : 1535658666,
  "text" : "@ankaeylemvakti Te\u015Fekk\u00FCrler bug\u00FCnk\u00FC yay\u0131n i\u00E7in, ge\u00E7mi\u015F olsun!",
  "id" : 376775626151051264,
  "created_at" : "2013-09-08 18:34:44 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "ankaeylemvakti",
  "in_reply_to_user_id_str" : "1535658666",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 59, 81 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/LBc9y19FBN",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.ustream.tv\/channel\/ankaraeylemvakti",
      "display_url" : "ustream.tv\/channel\/ankara\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "376743392236937217",
  "text" : "Hava karar\u0131yor, Tuzlu\u00E7ay\u0131r'\u0131 barikat yang\u0131n\u0131 ayd\u0131nlat\u0131yor! http:\/\/t.co\/LBc9y19FBN (CANLI)",
  "id" : 376743392236937217,
  "created_at" : "2013-09-08 16:26:38 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ankara Eylem Vakti",
      "screen_name" : "ankaeylemvakti",
      "indices" : [ 53, 68 ],
      "id_str" : "1535658666",
      "id" : 1535658666
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 0, 22 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/8a5SpiBJac",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.livestream.com\/revoltistanbul",
      "display_url" : "livestream.com\/revoltistanbul"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "376702620498268161",
  "text" : "http:\/\/t.co\/8a5SpiBJac Tuzlu\u00E7ay\u0131r'dan canl\u0131 bu yay\u0131n @ankaeylemvakti 'nin \u00FCst\u00FCn gayretleri ile devam ediyor.",
  "id" : 376702620498268161,
  "created_at" : "2013-09-08 13:44:38 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "DirenTuzlu\u00E7ay\u0131r",
      "indices" : [ 122, 138 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "376702199356592128",
  "text" : "Tuzlu\u00E7ay\u0131r halk\u0131n yenilmezli\u011Finin bir simgesi gibi adeta. Sald\u0131r\u0131lar ne kadar yo\u011Fun olsa da halk toplanmaya devam ediyor. #DirenTuzlu\u00E7ay\u0131r",
  "id" : 376702199356592128,
  "created_at" : "2013-09-08 13:42:57 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "DirenTuzlu\u00E7ay\u0131r",
      "indices" : [ 0, 16 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "376693674614091777",
  "text" : "#DirenTuzlu\u00E7ay\u0131r",
  "id" : 376693674614091777,
  "created_at" : "2013-09-08 13:09:05 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "376409650192973824",
  "text" : "Dijital Bak\u0131\u015F program\u0131 o kadar k\u00F6t\u00FC ki, \"f\u00FCturistik\" teyze bile bilgili biri gibi g\u00F6z\u00FCk\u00FCyor.",
  "id" : 376409650192973824,
  "created_at" : "2013-09-07 18:20:28 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "376404937040596992",
  "text" : "Polis simit satsa onurlu mu olacak? Meslek de\u011Fi\u015Ftirince onur da birlikte mi geliyor? Bu polis onursuzluk tarihine yaz\u0131ld\u0131 bir kere.",
  "id" : 376404937040596992,
  "created_at" : "2013-09-07 18:01:44 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "376343630677819392",
  "text" : "Oyun dedikleri de dandik Free 2 Play",
  "id" : 376343630677819392,
  "created_at" : "2013-09-07 13:58:08 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "GameX2013",
      "indices" : [ 26, 36 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "376343149117202433",
  "text" : "S\u0131rf bizim mahallede diye #GameX2013 'e geldim, ergen ter kokusuna doydum. Adeta bir b. e\u011Fitimi dersi sonras\u0131 soyunma odas\u0131!",
  "id" : 376343149117202433,
  "created_at" : "2013-09-07 13:56:13 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 117, 139 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/CzBuFjvaNT",
      "expanded_url" : "http:\/\/adnanalgin.wordpress.com\/",
      "display_url" : "adnanalgin.wordpress.com"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "376175219016101888",
  "text" : "D\u00FCzg\u00FCn T\u00FCrk\u00E7e yaz\u0131m\u0131 ve redaksiyon nerd'\u00FC Adnan Alg\u0131n'\u0131n tasar\u0131m\u0131 k\u00F6t\u00FC, i\u00E7eri\u011Fi harikulade blog'u: Kalplerdeki Espas http:\/\/t.co\/CzBuFjvaNT",
  "id" : 376175219016101888,
  "created_at" : "2013-09-07 02:48:55 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "376143201360297984",
  "text" : "Kerim Frei, Be\u015Fikta\u015F'\u0131n bal yapmayan ar\u0131s\u0131 olur. Zaman\u0131nda bizdeki Lazeti\u00E7, \u015Fu anda Galatasaray'daki Nordin Amrabat gibi.",
  "id" : 376143201360297984,
  "created_at" : "2013-09-07 00:41:42 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Levent Pekcan",
      "screen_name" : "leventp",
      "indices" : [ 0, 8 ],
      "id_str" : "755912",
      "id" : 755912
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "375979083571933184",
  "geo" : { },
  "id_str" : "375983306757931008",
  "in_reply_to_user_id" : 755912,
  "text" : "@leventp Senin metalhead'lerin de felsefi olarak be\u011Fenmedi\u011Fin Dr. Dre'den fark\u0131 olmad\u0131\u011F\u0131n\u0131 g\u00F6rm\u00FC\u015F olduk b\u00F6ylece ;)",
  "id" : 375983306757931008,
  "in_reply_to_status_id" : 375979083571933184,
  "created_at" : "2013-09-06 14:06:20 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "leventp",
  "in_reply_to_user_id_str" : "755912",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "CK",
      "screen_name" : "yaqari",
      "indices" : [ 0, 7 ],
      "id_str" : "2473831",
      "id" : 2473831
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "375964919172042753",
  "geo" : { },
  "id_str" : "375966686664753152",
  "in_reply_to_user_id" : 2473831,
  "text" : "@yaqari Do\u011Fru bir via kullan\u0131m\u0131 seninki. Yazd\u0131ktan sonra kafam bast\u0131 benim de :)",
  "id" : 375966686664753152,
  "in_reply_to_status_id" : 375964919172042753,
  "created_at" : "2013-09-06 13:00:17 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "yaqari",
  "in_reply_to_user_id_str" : "2473831",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "CK",
      "screen_name" : "yaqari",
      "indices" : [ 0, 7 ],
      "id_str" : "2473831",
      "id" : 2473831
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "375963446119915520",
  "geo" : { },
  "id_str" : "375964675756007424",
  "in_reply_to_user_id" : 2473831,
  "text" : "@yaqari Erim b\u00F6yle \u015Feyler mi yap\u0131yor? \u00C7ok iyi!",
  "id" : 375964675756007424,
  "in_reply_to_status_id" : 375963446119915520,
  "created_at" : "2013-09-06 12:52:18 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "yaqari",
  "in_reply_to_user_id_str" : "2473831",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "levent kazak",
      "screen_name" : "levent_kazak",
      "indices" : [ 0, 13 ],
      "id_str" : "121095372",
      "id" : 121095372
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 34, 56 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/kNSMd6KnMZ",
      "expanded_url" : "http:\/\/webarsiv.hurriyet.com.tr\/2001\/09\/06\/25178.asp",
      "display_url" : "webarsiv.hurriyet.com.tr\/2001\/09\/06\/251\u2026"
    } ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "375787532614893568",
  "geo" : { },
  "id_str" : "375802310472896512",
  "in_reply_to_user_id" : 121095372,
  "text" : "@levent_kazak Bir de bunu buldum. http:\/\/t.co\/kNSMd6KnMZ",
  "id" : 375802310472896512,
  "in_reply_to_status_id" : 375787532614893568,
  "created_at" : "2013-09-06 02:07:07 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "levent_kazak",
  "in_reply_to_user_id_str" : "121095372",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "levent kazak",
      "screen_name" : "levent_kazak",
      "indices" : [ 0, 13 ],
      "id_str" : "121095372",
      "id" : 121095372
    } ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/emiracle\/status\/375802185092567040\/photo\/1",
      "indices" : [ 118, 140 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/ZE46HQAqI3",
      "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BTceGKSCEAIcLTk.jpg",
      "id_str" : "375802185096761346",
      "id" : 375802185096761346,
      "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BTceGKSCEAIcLTk.jpg",
      "sizes" : [ {
        "h" : 646,
        "resize" : "fit",
        "w" : 552
      }, {
        "h" : 398,
        "resize" : "fit",
        "w" : 340
      }, {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      }, {
        "h" : 646,
        "resize" : "fit",
        "w" : 552
      }, {
        "h" : 646,
        "resize" : "fit",
        "w" : 552
      } ],
      "display_url" : "pic.twitter.com\/ZE46HQAqI3"
    } ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 95, 117 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/Ct7gFHk7Ks",
      "expanded_url" : "http:\/\/gdc.gale.com\/products\/sunday-times-digital-archive-1822-2006-the\/",
      "display_url" : "gdc.gale.com\/products\/sunda\u2026"
    } ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "375787532614893568",
  "geo" : { },
  "id_str" : "375802185092567040",
  "in_reply_to_user_id" : 121095372,
  "text" : "@levent_kazak Bir ba\u015Fkas\u0131 da aram\u0131\u015F. Ger\u00E7i paray\u0131 bast\u0131r\u0131p buradan alabilirsin ama sa\u00E7ma olur. http:\/\/t.co\/Ct7gFHk7Ks http:\/\/t.co\/ZE46HQAqI3",
  "id" : 375802185092567040,
  "in_reply_to_status_id" : 375787532614893568,
  "created_at" : "2013-09-06 02:06:37 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "levent_kazak",
  "in_reply_to_user_id_str" : "121095372",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "375611624776011776",
  "geo" : { },
  "id_str" : "375611860973670400",
  "in_reply_to_user_id" : 71070056,
  "text" : "@serhanow Ben seni sorguluyorum. Senin o tutars\u0131zl\u0131klar\u0131n\u0131 g\u00F6r\u00FCnce dayanam\u0131yorum.",
  "id" : 375611860973670400,
  "in_reply_to_status_id" : 375611624776011776,
  "created_at" : "2013-09-05 13:30:20 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "srhnow",
  "in_reply_to_user_id_str" : "71070056",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "375610645678669824",
  "geo" : { },
  "id_str" : "375611490125881344",
  "in_reply_to_user_id" : 71070056,
  "text" : "@serhanow Sen B\u00FCy\u00FCk Birlik Partisi'ne \u00FCye ol bence. Tam senin kafalar, ya da en yak\u0131n\u0131 diyelim. Avatar\u0131ndaki g\u00FCl, onlar\u0131n logosunda da var.",
  "id" : 375611490125881344,
  "in_reply_to_status_id" : 375610645678669824,
  "created_at" : "2013-09-05 13:28:52 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "srhnow",
  "in_reply_to_user_id_str" : "71070056",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "375610180173832192",
  "geo" : { },
  "id_str" : "375610751068553217",
  "in_reply_to_user_id" : 71070056,
  "text" : "@serhanow T\u00FCrk solu derken fa\u015Fist \"T\u00FCrk Solu\" dergisinden mi bahsediyorsun? Ya b\u0131rak allah a\u015Fk\u0131na art\u0131k!",
  "id" : 375610751068553217,
  "in_reply_to_status_id" : 375610180173832192,
  "created_at" : "2013-09-05 13:25:56 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "srhnow",
  "in_reply_to_user_id_str" : "71070056",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "375602250070372353",
  "geo" : { },
  "id_str" : "375609335243481088",
  "in_reply_to_user_id" : 71070056,
  "text" : "@serhanow Green anar\u015Fist misin yoksa dogmatik akl\u0131 kar\u0131\u015F\u0131k Allah\u00E7\u0131 m\u0131 yoksa g\u00F6tveren liberteryen misin? Yoksa hepsi mi?",
  "id" : 375609335243481088,
  "in_reply_to_status_id" : 375602250070372353,
  "created_at" : "2013-09-05 13:20:18 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "srhnow",
  "in_reply_to_user_id_str" : "71070056",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "375602250070372353",
  "geo" : { },
  "id_str" : "375608962898345985",
  "in_reply_to_user_id" : 71070056,
  "text" : "@serhanow Kemalizm ele\u015Ftirilmez ama Marksizm her daim ele\u015Ftirilebilir. Sen Allah\u00E7\u0131s\u0131n ger\u00E7i fikirlerinin bir h\u00FCkm\u00FC yok g\u00F6z\u00FCmde.",
  "id" : 375608962898345985,
  "in_reply_to_status_id" : 375602250070372353,
  "created_at" : "2013-09-05 13:18:49 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "srhnow",
  "in_reply_to_user_id_str" : "71070056",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Yi\u011Fit Kalafato\u011Flu",
      "screen_name" : "yicit",
      "indices" : [ 0, 6 ],
      "id_str" : "17509003",
      "id" : 17509003
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "375587288136548352",
  "geo" : { },
  "id_str" : "375587958000070656",
  "in_reply_to_user_id" : 17509003,
  "text" : "@yicit Hakl\u0131s\u0131n! Belki de insanlar 90'lar\u0131 ya\u015Famak istiyor; line-up bunu g\u00F6steriyor \u00E7\u00FCnk\u00FC :)",
  "id" : 375587958000070656,
  "in_reply_to_status_id" : 375587288136548352,
  "created_at" : "2013-09-05 11:55:21 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "yicit",
  "in_reply_to_user_id_str" : "17509003",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "eksihabermas",
      "screen_name" : "eksihabermas",
      "indices" : [ 3, 16 ],
      "id_str" : "172264000",
      "id" : 172264000
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "375576186598215681",
  "text" : "RT @eksihabermas: Bar\u0131\u015F s\u00FCreci fikri ortaya ilk \u00E7\u0131kt\u0131\u011F\u0131nda umutlanmayan\u0131n kalbi, bug\u00FCn hala bu iktidar\u0131n bar\u0131\u015F\u0131 getirece\u011Fini sanan\u0131n akl\u0131 y\u2026",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for iPhone\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "375554174718840832",
    "text" : "Bar\u0131\u015F s\u00FCreci fikri ortaya ilk \u00E7\u0131kt\u0131\u011F\u0131nda umutlanmayan\u0131n kalbi, bug\u00FCn hala bu iktidar\u0131n bar\u0131\u015F\u0131 getirece\u011Fini sanan\u0131n akl\u0131 yoktur.",
    "id" : 375554174718840832,
    "created_at" : "2013-09-05 09:41:07 +0000",
    "user" : {
      "name" : "eksihabermas",
      "screen_name" : "eksihabermas",
      "protected" : false,
      "id_str" : "172264000",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1090507511\/rubens_normal.jpg",
      "id" : 172264000,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 375576186598215681,
  "created_at" : "2013-09-05 11:08:35 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "375409511734857728",
  "text" : "Birincisini ya da ikincisini oynamad\u0131m ama Uncharted 3, g\u00F6rd\u00FC\u011F\u00FCm en t\u0131rt oyun senaryolar\u0131ndan birine sahip. Sonu daha da felaket!",
  "id" : 375409511734857728,
  "created_at" : "2013-09-05 00:06:17 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "375370871155589121",
  "text" : "O arkada\u015Fa buradan sesleniyorum: Bu \u015Fekilde ancak babay\u0131 al\u0131rs\u0131n!",
  "id" : 375370871155589121,
  "created_at" : "2013-09-04 21:32:44 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "375370637394456576",
  "text" : "Twitter'dan durup dururken \u015Fifre resetleme mail'i geldi\u011Fine g\u00F6re, birisi Twitter hesab\u0131ma kafay\u0131 takm\u0131\u015F herhalde.",
  "id" : 375370637394456576,
  "created_at" : "2013-09-04 21:31:48 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Levent Pekcan",
      "screen_name" : "leventp",
      "indices" : [ 0, 8 ],
      "id_str" : "755912",
      "id" : 755912
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "375030174741315584",
  "geo" : { },
  "id_str" : "375030376143388673",
  "in_reply_to_user_id" : 755912,
  "text" : "@leventp Mini Golf'\u00FCn hastas\u0131yd\u0131m :)",
  "id" : 375030376143388673,
  "in_reply_to_status_id" : 375030174741315584,
  "created_at" : "2013-09-03 22:59:44 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "leventp",
  "in_reply_to_user_id_str" : "755912",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Levent Pekcan",
      "screen_name" : "leventp",
      "indices" : [ 3, 11 ],
      "id_str" : "755912",
      "id" : 755912
    } ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/leventp\/status\/375030174741315584\/photo\/1",
      "indices" : [ 110, 132 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/R4f3RwKTXa",
      "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BTRf9PoCQAAIGIB.jpg",
      "id_str" : "375030174749704192",
      "id" : 375030174749704192,
      "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BTRf9PoCQAAIGIB.jpg",
      "sizes" : [ {
        "h" : 485,
        "resize" : "fit",
        "w" : 600
      }, {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      }, {
        "h" : 275,
        "resize" : "fit",
        "w" : 340
      }, {
        "h" : 646,
        "resize" : "fit",
        "w" : 800
      }, {
        "h" : 646,
        "resize" : "fit",
        "w" : 800
      } ],
      "display_url" : "pic.twitter.com\/R4f3RwKTXa"
    } ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "375030309172953088",
  "text" : "RT @leventp: Zaman\u0131nda okuldan ka\u00E7\u0131p buraya gidenler parmak kald\u0131rs\u0131n desem? \u00C7ok ki\u015Fi \u00E7\u0131kar m\u0131 hat\u0131rlayan? :) http:\/\/t.co\/R4f3RwKTXa",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ {
        "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/leventp\/status\/375030174741315584\/photo\/1",
        "indices" : [ 97, 119 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/R4f3RwKTXa",
        "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BTRf9PoCQAAIGIB.jpg",
        "id_str" : "375030174749704192",
        "id" : 375030174749704192,
        "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BTRf9PoCQAAIGIB.jpg",
        "sizes" : [ {
          "h" : 485,
          "resize" : "fit",
          "w" : 600
        }, {
          "h" : 150,
          "resize" : "crop",
          "w" : 150
        }, {
          "h" : 275,
          "resize" : "fit",
          "w" : 340
        }, {
          "h" : 646,
          "resize" : "fit",
          "w" : 800
        }, {
          "h" : 646,
          "resize" : "fit",
          "w" : 800
        } ],
        "display_url" : "pic.twitter.com\/R4f3RwKTXa"
      } ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "375030174741315584",
    "text" : "Zaman\u0131nda okuldan ka\u00E7\u0131p buraya gidenler parmak kald\u0131rs\u0131n desem? \u00C7ok ki\u015Fi \u00E7\u0131kar m\u0131 hat\u0131rlayan? :) http:\/\/t.co\/R4f3RwKTXa",
    "id" : 375030174741315584,
    "created_at" : "2013-09-03 22:58:56 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Levent Pekcan",
      "screen_name" : "leventp",
      "protected" : false,
      "id_str" : "755912",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000666888743\/85f4c6b0f82e3a5975907867a1da42a4_normal.jpeg",
      "id" : 755912,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 375030309172953088,
  "created_at" : "2013-09-03 22:59:28 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/emiracle\/status\/374955039392940033\/photo\/1",
      "indices" : [ 56, 78 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/bL2SgcGKvN",
      "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BTQbnypCQAAkOa3.jpg",
      "id_str" : "374955039401328640",
      "id" : 374955039401328640,
      "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BTQbnypCQAAkOa3.jpg",
      "sizes" : [ {
        "h" : 141,
        "resize" : "fit",
        "w" : 340
      }, {
        "h" : 360,
        "resize" : "fit",
        "w" : 870
      }, {
        "h" : 248,
        "resize" : "fit",
        "w" : 600
      }, {
        "h" : 360,
        "resize" : "fit",
        "w" : 870
      }, {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      } ],
      "display_url" : "pic.twitter.com\/bL2SgcGKvN"
    } ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "Benimi\u00E7inUstan\u0131nHikayesi",
      "indices" : [ 30, 55 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "374955039392940033",
  "text" : "Benim i\u00E7in bir tane usta var! #Benimi\u00E7inUstan\u0131nHikayesi http:\/\/t.co\/bL2SgcGKvN",
  "id" : 374955039392940033,
  "created_at" : "2013-09-03 18:00:22 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 20, 42 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/oX2zQaBlUn",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.android.com\/kitkat\/",
      "display_url" : "android.com\/kitkat\/"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "374948185107484672",
  "text" : "Android 4.4 KitKat: http:\/\/t.co\/oX2zQaBlUn",
  "id" : 374948185107484672,
  "created_at" : "2013-09-03 17:33:08 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Chiranjit Ojha",
      "screen_name" : "ChiranjitOjha",
      "indices" : [ 0, 14 ],
      "id_str" : "308976384",
      "id" : 308976384
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "374842283956264960",
  "geo" : { },
  "id_str" : "374845768735420416",
  "in_reply_to_user_id" : 308976384,
  "text" : "@ChiranjitOjha I expect at least 2 goals from India in the 2nd half. I bet on this. What do you think?",
  "id" : 374845768735420416,
  "in_reply_to_status_id" : 374842283956264960,
  "created_at" : "2013-09-03 10:46:10 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "ChiranjitOjha",
  "in_reply_to_user_id_str" : "308976384",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "373914208356028416",
  "text" : "Y\u0131llar sonra ma\u00E7a gittim, 5 att\u0131k!",
  "id" : 373914208356028416,
  "created_at" : "2013-08-31 21:04:28 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
} ]