Grailbird.data.tweets_2014_02 = 
 [ {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ahmet A. Sabanc\u0131",
      "screen_name" : "ahmetasabanci",
      "indices" : [ 0, 14 ],
      "id_str" : "55941547",
      "id" : 55941547
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "439107883876491264",
  "geo" : { },
  "id_str" : "439122025035362304",
  "in_reply_to_user_id" : 55941547,
  "text" : "@ahmetasabanci Ben fark\u0131nday\u0131m Ahmet. Yetmez mi? ;)",
  "id" : 439122025035362304,
  "in_reply_to_status_id" : 439107883876491264,
  "created_at" : "2014-02-27 19:37:03 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "ahmetasabanci",
  "in_reply_to_user_id_str" : "55941547",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "439043925031272448",
  "text" : "B\u00F6yle bir halk h\u0131rs\u0131zl\u0131k ve yalanla y\u00F6netilmeye mecburdur.",
  "id" : 439043925031272448,
  "created_at" : "2014-02-27 14:26:43 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "439043745309523969",
  "text" : "H\u0131rs\u0131zl\u0131k ve ahlaks\u0131zl\u0131k i\u00E7inde batsak da HDP'ye sald\u0131rmak i\u00E7in soka\u011Fa \u00E7\u0131kan bir Urla halk\u0131 ger\u00E7e\u011Fi var.",
  "id" : 439043745309523969,
  "created_at" : "2014-02-27 14:26:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "o)))nur",
      "screen_name" : "holydamien",
      "indices" : [ 3, 14 ],
      "id_str" : "26746948",
      "id" : 26746948
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "439040763687862273",
  "text" : "RT @holydamien: akp'ye kar\u015F\u0131 asla birle\u015Femeyen mhp, chp, ip, hepar vs., konu bdp\/hdp olunca saniyesinde can ci\u011Fer oluyor. akp bahane t\u00FCrk-i\u2026",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "439034937748901888",
    "text" : "akp'ye kar\u015F\u0131 asla birle\u015Femeyen mhp, chp, ip, hepar vs., konu bdp\/hdp olunca saniyesinde can ci\u011Fer oluyor. akp bahane t\u00FCrk-islam \u015Fahane.",
    "id" : 439034937748901888,
    "created_at" : "2014-02-27 13:51:00 +0000",
    "user" : {
      "name" : "o)))nur",
      "screen_name" : "holydamien",
      "protected" : false,
      "id_str" : "26746948",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/699686071169368064\/csGptn9J_normal.png",
      "id" : 26746948,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 439040763687862273,
  "created_at" : "2014-02-27 14:14:09 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ku\u015Fburnu",
      "screen_name" : "songuncelleme",
      "indices" : [ 0, 14 ],
      "id_str" : "1630750560",
      "id" : 1630750560
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "439034319320154112",
  "geo" : { },
  "id_str" : "439035639888351232",
  "in_reply_to_user_id" : 1630750560,
  "text" : "@songuncelleme Sen Demir \u00C7ene, K\u00F6t\u00FC Lin ve Merman'a haber ver Hayvan Adam. Ben de Kobra Khan'dan milis kuvvetimize kat\u0131lmas\u0131n\u0131 isteyece\u011Fim.",
  "id" : 439035639888351232,
  "in_reply_to_status_id" : 439034319320154112,
  "created_at" : "2014-02-27 13:53:48 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "songuncelleme",
  "in_reply_to_user_id_str" : "1630750560",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/dev.twitter.com\/docs\/tfw\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Websites\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "imzala",
      "indices" : [ 90, 97 ]
    } ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 67, 89 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/8KOScCZtq7",
      "expanded_url" : "http:\/\/imza.la\/sevan-nisanyan-uzerindeki-baski-ve-kisitlamalar-kaldirilmalidir",
      "display_url" : "imza.la\/sevan-nisanyan\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "438796503729971200",
  "text" : "Sevan Ni\u015Fanyan \u00DCzerindeki Bask\u0131 Ve K\u0131s\u0131tlamalar Kald\u0131r\u0131lmal\u0131d\u0131r! - http:\/\/t.co\/8KOScCZtq7 #imzala",
  "id" : 438796503729971200,
  "created_at" : "2014-02-26 22:03:33 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "438683035673055232",
  "text" : "@kulakmisafirler Dinliyor olaca\u011F\u0131m. Sevgiler.",
  "id" : 438683035673055232,
  "created_at" : "2014-02-26 14:32:40 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "438679962934312960",
  "text" : "@kulakmisafirler Hani konu K\u00FCrtler olunca S\u00F6zc\u00FC ile Akit ayn\u0131 man\u015Fette birle\u015Fiyordu? Nerden \u00E7\u0131kt\u0131 bu son zamanlardaki HDP d\u00FC\u015Fmanl\u0131\u011F\u0131?",
  "id" : 438679962934312960,
  "created_at" : "2014-02-26 14:20:28 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "438638984282255361",
  "text" : "M\u00FCsl\u00FCman\u0131n kuran\u0131n\u0131n, milliyet\u00E7inin bayra\u011F\u0131n\u0131n, kemalistin b\u00FCstlerinin g\u00F6n\u00FCl rahatl\u0131\u011F\u0131 ile yak\u0131ld\u0131\u011F\u0131 bir \u00FClkede do\u011Fmak isterdim.",
  "id" : 438638984282255361,
  "created_at" : "2014-02-26 11:37:38 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 90, 112 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/Z2bCrCYLcg",
      "expanded_url" : "http:\/\/tr.wikipedia.org\/wiki\/Kleptokrasi",
      "display_url" : "tr.wikipedia.org\/wiki\/Kleptokra\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "438310269148991488",
  "text" : "T\u00FCrkiye d\u00FCn kleptokrasi ile y\u00F6netiliyordu, bug\u00FCn art\u0131k ileri kleptokrasi ile y\u00F6netiliyor. http:\/\/t.co\/Z2bCrCYLcg",
  "id" : 438310269148991488,
  "created_at" : "2014-02-25 13:51:26 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 42, 65 ],
      "url" : "https:\/\/t.co\/93XN0ygpSB",
      "expanded_url" : "https:\/\/cmd.fm\/",
      "display_url" : "cmd.fm"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "438099508808122368",
  "text" : "Command-line interface SoundCloud radyosu https:\/\/t.co\/93XN0ygpSB \u00E7ok iyiymi\u015F. 2 T\u00FCrk yapm\u0131\u015F hem de.",
  "id" : 438099508808122368,
  "created_at" : "2014-02-24 23:53:57 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "438093219222802433",
  "text" : "Siyasal islaaam, beter ol beteeer!",
  "id" : 438093219222802433,
  "created_at" : "2014-02-24 23:28:57 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ahmet A. Sabanc\u0131",
      "screen_name" : "ahmetasabanci",
      "indices" : [ 3, 17 ],
      "id_str" : "55941547",
      "id" : 55941547
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "438061968994615296",
  "text" : "RT @ahmetasabanci: Ancak http trafi\u011Fi \u015Fifreli olmad\u0131\u011F\u0131 i\u00E7in o videoya gitti\u011Finizi servis sa\u011Flay\u0131c\u0131 g\u00F6r\u00FCyor ve size izin vermiyor. Hem sans\u00FC\u2026",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetDeck\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "in_reply_to_status_id_str" : "438049877457903616",
    "geo" : { },
    "id_str" : "438050059687825408",
    "in_reply_to_user_id" : 55941547,
    "text" : "Ancak http trafi\u011Fi \u015Fifreli olmad\u0131\u011F\u0131 i\u00E7in o videoya gitti\u011Finizi servis sa\u011Flay\u0131c\u0131 g\u00F6r\u00FCyor ve size izin vermiyor. Hem sans\u00FCr hem de g\u00F6zetim.",
    "id" : 438050059687825408,
    "in_reply_to_status_id" : 438049877457903616,
    "created_at" : "2014-02-24 20:37:27 +0000",
    "in_reply_to_screen_name" : "ahmetasabanci",
    "in_reply_to_user_id_str" : "55941547",
    "user" : {
      "name" : "Ahmet A. Sabanc\u0131",
      "screen_name" : "ahmetasabanci",
      "protected" : false,
      "id_str" : "55941547",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/792994011845984256\/XtEK7KDn_normal.jpg",
      "id" : 55941547,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 438061968994615296,
  "created_at" : "2014-02-24 21:24:46 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ahmet A. Sabanc\u0131",
      "screen_name" : "ahmetasabanci",
      "indices" : [ 3, 17 ],
      "id_str" : "55941547",
      "id" : 55941547
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "438061917601808384",
  "text" : "RT @ahmetasabanci: Yasan\u0131n en tehlikeli yanlar\u0131ndan birisini birebir deneyimleyebilirsiniz \u015Fu an. HTTPS trafi\u011Finiz okunamad\u0131\u011F\u0131 i\u00E7in videoyu\u2026",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetDeck\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "in_reply_to_status_id_str" : "438049160051568640",
    "geo" : { },
    "id_str" : "438049877457903616",
    "in_reply_to_user_id" : 55941547,
    "text" : "Yasan\u0131n en tehlikeli yanlar\u0131ndan birisini birebir deneyimleyebilirsiniz \u015Fu an. HTTPS trafi\u011Finiz okunamad\u0131\u011F\u0131 i\u00E7in videoyu g\u00F6rebiliyorsunuz.",
    "id" : 438049877457903616,
    "in_reply_to_status_id" : 438049160051568640,
    "created_at" : "2014-02-24 20:36:44 +0000",
    "in_reply_to_screen_name" : "ahmetasabanci",
    "in_reply_to_user_id_str" : "55941547",
    "user" : {
      "name" : "Ahmet A. Sabanc\u0131",
      "screen_name" : "ahmetasabanci",
      "protected" : false,
      "id_str" : "55941547",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/792994011845984256\/XtEK7KDn_normal.jpg",
      "id" : 55941547,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 438061917601808384,
  "created_at" : "2014-02-24 21:24:34 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ahmet A. Sabanc\u0131",
      "screen_name" : "ahmetasabanci",
      "indices" : [ 3, 17 ],
      "id_str" : "55941547",
      "id" : 55941547
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "438061900937822208",
  "text" : "RT @ahmetasabanci: Video https ile girilebilir, http ile girilemez h\u00E2le gelmi\u015F. Bunun tek a\u00E7\u0131klamas\u0131 URL bazl\u0131 sans\u00FCr.",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetDeck\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "in_reply_to_status_id_str" : "438046897585283072",
    "geo" : { },
    "id_str" : "438049160051568640",
    "in_reply_to_user_id" : 55941547,
    "text" : "Video https ile girilebilir, http ile girilemez h\u00E2le gelmi\u015F. Bunun tek a\u00E7\u0131klamas\u0131 URL bazl\u0131 sans\u00FCr.",
    "id" : 438049160051568640,
    "in_reply_to_status_id" : 438046897585283072,
    "created_at" : "2014-02-24 20:33:52 +0000",
    "in_reply_to_screen_name" : "ahmetasabanci",
    "in_reply_to_user_id_str" : "55941547",
    "user" : {
      "name" : "Ahmet A. Sabanc\u0131",
      "screen_name" : "ahmetasabanci",
      "protected" : false,
      "id_str" : "55941547",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/792994011845984256\/XtEK7KDn_normal.jpg",
      "id" : 55941547,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 438061900937822208,
  "created_at" : "2014-02-24 21:24:30 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "436862475901095936",
  "text" : "\u00D6nce Greif, \u015Fimdi de Zentiva fabrika i\u015Fgalleri emek m\u00FCcadelesinde nefes ald\u0131ran geli\u015Fmelerden...",
  "id" : 436862475901095936,
  "created_at" : "2014-02-21 13:58:25 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Dilek Ne\u015Fe A\u00E7\u0131ker",
      "screen_name" : "dilekneseaciker",
      "indices" : [ 3, 19 ],
      "id_str" : "98372142",
      "id" : 98372142
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "436513478795624450",
  "text" : "RT @dilekneseaciker: Norve\u00E7'teki \u00E7ocuk s\u0131rad\u0131\u015F\u0131. Bizim sokaklar fakir \u00E7ocuk dolu. S\u0131radanla\u015F\u0131p g\u00F6r\u00FCnmez olacak kadar \u00E7oklar \u00C7ad\u0131rlarda \u00F6l\u00FCr\u2026",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "436512683421343745",
    "text" : "Norve\u00E7'teki \u00E7ocuk s\u0131rad\u0131\u015F\u0131. Bizim sokaklar fakir \u00E7ocuk dolu. S\u0131radanla\u015F\u0131p g\u00F6r\u00FCnmez olacak kadar \u00E7oklar \u00C7ad\u0131rlarda \u00F6l\u00FCr \u00E7uvallarda ta\u015F\u0131n\u0131rlar",
    "id" : 436512683421343745,
    "created_at" : "2014-02-20 14:48:28 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Dilek Ne\u015Fe A\u00E7\u0131ker",
      "screen_name" : "dilekneseaciker",
      "protected" : false,
      "id_str" : "98372142",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/618367350606311424\/z8-usshB_normal.jpg",
      "id" : 98372142,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 436513478795624450,
  "created_at" : "2014-02-20 14:51:38 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "yesimtin",
      "screen_name" : "yesimtin",
      "indices" : [ 3, 12 ],
      "id_str" : "2596951614",
      "id" : 2596951614
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "436490640726450176",
  "text" : "RT @yesimtin: Ne zaman devletin babam\u0131z olmad\u0131\u011F\u0131 ve sistemini y\u00FCr\u00FCtmek i\u00E7in bizi s\u00F6m\u00FCrd\u00FC\u011F\u00FC ger\u00E7e\u011Fini akl\u0131m\u0131z al\u0131r ancak o zaman hidayete er\u2026",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "436477503239376896",
    "text" : "Ne zaman devletin babam\u0131z olmad\u0131\u011F\u0131 ve sistemini y\u00FCr\u00FCtmek i\u00E7in bizi s\u00F6m\u00FCrd\u00FC\u011F\u00FC ger\u00E7e\u011Fini akl\u0131m\u0131z al\u0131r ancak o zaman hidayete ereriz. San\u0131r\u0131m.",
    "id" : 436477503239376896,
    "created_at" : "2014-02-20 12:28:40 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Yesim Tin",
      "screen_name" : "yesimfuller",
      "protected" : false,
      "id_str" : "43727454",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/640880960762982400\/gFlHNpAL_normal.jpg",
      "id" : 43727454,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 436490640726450176,
  "created_at" : "2014-02-20 13:20:53 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Taylan Tekin",
      "screen_name" : "taylantekin",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "163830005",
      "id" : 163830005
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "436211256216023040",
  "geo" : { },
  "id_str" : "436217855991115776",
  "in_reply_to_user_id" : 163830005,
  "text" : "@taylantekin Tam bir n\u00FCkleer serpinti sonras\u0131.",
  "id" : 436217855991115776,
  "in_reply_to_status_id" : 436211256216023040,
  "created_at" : "2014-02-19 19:16:56 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "taylantekin",
  "in_reply_to_user_id_str" : "163830005",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/emiracle\/status\/436201535899332609\/photo\/1",
      "indices" : [ 80, 102 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/JOkwS8DTRY",
      "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bg2y_F4CcAA4i_L.jpg",
      "id_str" : "436201535903526912",
      "id" : 436201535903526912,
      "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bg2y_F4CcAA4i_L.jpg",
      "sizes" : [ {
        "h" : 310,
        "resize" : "fit",
        "w" : 620
      }, {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      }, {
        "h" : 310,
        "resize" : "fit",
        "w" : 620
      }, {
        "h" : 300,
        "resize" : "fit",
        "w" : 600
      }, {
        "h" : 170,
        "resize" : "fit",
        "w" : 340
      } ],
      "display_url" : "pic.twitter.com\/JOkwS8DTRY"
    } ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "436201535899332609",
  "text" : "\u0130stanbul'un sisi, yak\u0131n gelece\u011Fimiz hakk\u0131nda do\u011Fan\u0131n bir keh\u00E2neti gibi sanki... http:\/\/t.co\/JOkwS8DTRY",
  "id" : 436201535899332609,
  "created_at" : "2014-02-19 18:12:05 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 15, 38 ],
      "url" : "https:\/\/t.co\/JnGQ8eG04T",
      "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/emiracle\/status\/431829495386234881",
      "display_url" : "twitter.com\/emiracle\/statu\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "436130870219390976",
  "text" : "S\u00F6ylemedik mi? https:\/\/t.co\/JnGQ8eG04T",
  "id" : 436130870219390976,
  "created_at" : "2014-02-19 13:31:17 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "436114160833679360",
  "text" : "\"Hakl\u0131yken haks\u0131z duruma d\u00FC\u015Feriz\"ciler, Euromaidan'\u0131 g\u00F6r\u00FCnce utan\u0131yor musunuz? Utanmal\u0131s\u0131n\u0131z!",
  "id" : 436114160833679360,
  "created_at" : "2014-02-19 12:24:53 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "euromaidan",
      "indices" : [ 0, 11 ]
    } ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 29, 51 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/CE4zh7Yymp",
      "expanded_url" : "http:\/\/rt.com\/on-air\/ukraine-central-kiev-protest\/",
      "display_url" : "rt.com\/on-air\/ukraine\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "436109990500130816",
  "text" : "#euromaidan'dan canl\u0131 yay\u0131n. http:\/\/t.co\/CE4zh7Yymp",
  "id" : 436109990500130816,
  "created_at" : "2014-02-19 12:08:18 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "euromaidan",
      "indices" : [ 0, 11 ]
    } ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 35, 57 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/MFaQnHv0aD",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.kyivpost.com\/content\/kyiv\/euromaidan-rallies-in-ukraine-feb-19-live-updates-337098.html",
      "display_url" : "kyivpost.com\/content\/kyiv\/e\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "436109816507801600",
  "text" : "#euromaidan'da bug\u00FCn neler oluyor? http:\/\/t.co\/MFaQnHv0aD",
  "id" : 436109816507801600,
  "created_at" : "2014-02-19 12:07:37 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Lazar Pakic Radikal",
      "screen_name" : "radikal",
      "indices" : [ 3, 11 ],
      "id_str" : "722763235644944384",
      "id" : 722763235644944384
    } ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/radikal\/status\/435724775764144128\/photo\/1",
      "indices" : [ 117, 139 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/SDqoR8QXAG",
      "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BgwBX_YCUAAK31Z.png",
      "id_str" : "435724775608963072",
      "id" : 435724775608963072,
      "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BgwBX_YCUAAK31Z.png",
      "sizes" : [ {
        "h" : 220,
        "resize" : "fit",
        "w" : 440
      }, {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      }, {
        "h" : 220,
        "resize" : "fit",
        "w" : 440
      }, {
        "h" : 220,
        "resize" : "fit",
        "w" : 440
      }, {
        "h" : 170,
        "resize" : "fit",
        "w" : 340
      } ],
      "display_url" : "pic.twitter.com\/SDqoR8QXAG"
    } ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "4Saat",
      "indices" : [ 56, 62 ]
    } ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 94, 116 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/pRj4GnWzcU",
      "expanded_url" : "http:\/\/radikal.com.tr\/4saat",
      "display_url" : "radikal.com.tr\/4saat"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "435950739891179522",
  "text" : "RT @radikal: \u0130nternetin \u00F6zg\u00FCr olmas\u0131 i\u00E7in haberlerimizi #4Saat sonunda yay\u0131ndan kald\u0131r\u0131yoruz. http:\/\/t.co\/pRj4GnWzcU http:\/\/t.co\/SDqoR8QXAG",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetDeck\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ {
        "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/radikal\/status\/435724775764144128\/photo\/1",
        "indices" : [ 104, 126 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/SDqoR8QXAG",
        "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BgwBX_YCUAAK31Z.png",
        "id_str" : "435724775608963072",
        "id" : 435724775608963072,
        "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BgwBX_YCUAAK31Z.png",
        "sizes" : [ {
          "h" : 220,
          "resize" : "fit",
          "w" : 440
        }, {
          "h" : 150,
          "resize" : "crop",
          "w" : 150
        }, {
          "h" : 220,
          "resize" : "fit",
          "w" : 440
        }, {
          "h" : 220,
          "resize" : "fit",
          "w" : 440
        }, {
          "h" : 170,
          "resize" : "fit",
          "w" : 340
        } ],
        "display_url" : "pic.twitter.com\/SDqoR8QXAG"
      } ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "4Saat",
        "indices" : [ 43, 49 ]
      } ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 81, 103 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/pRj4GnWzcU",
        "expanded_url" : "http:\/\/radikal.com.tr\/4saat",
        "display_url" : "radikal.com.tr\/4saat"
      } ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "435724775764144128",
    "text" : "\u0130nternetin \u00F6zg\u00FCr olmas\u0131 i\u00E7in haberlerimizi #4Saat sonunda yay\u0131ndan kald\u0131r\u0131yoruz. http:\/\/t.co\/pRj4GnWzcU http:\/\/t.co\/SDqoR8QXAG",
    "id" : 435724775764144128,
    "created_at" : "2014-02-18 10:37:36 +0000",
    "user" : {
      "name" : "H\u00FCrriyet Kelebek",
      "screen_name" : "HurriyetKelebek",
      "protected" : false,
      "id_str" : "92242282",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/722673574973202434\/HKP8k1yJ_normal.jpg",
      "id" : 92242282,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 435950739891179522,
  "created_at" : "2014-02-19 01:35:30 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "435008015214051328",
  "text" : "Ali \u0130smail Korkmaz, Fenerbah\u00E7e y\u0131k\u0131lmaz!",
  "id" : 435008015214051328,
  "created_at" : "2014-02-16 11:09:27 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/notegraphy.com\" rel=\"nofollow\"\u003ENotegraphy\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/emiracle\/status\/434874351738163201\/photo\/1",
      "indices" : [ 46, 68 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/zrIsH88uTJ",
      "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bgj76y8IIAAmbG-.png",
      "id_str" : "434874351566200832",
      "id" : 434874351566200832,
      "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bgj76y8IIAAmbG-.png",
      "sizes" : [ {
        "h" : 340,
        "resize" : "fit",
        "w" : 340
      }, {
        "h" : 612,
        "resize" : "fit",
        "w" : 612
      }, {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      }, {
        "h" : 600,
        "resize" : "fit",
        "w" : 600
      }, {
        "h" : 612,
        "resize" : "fit",
        "w" : 612
      } ],
      "display_url" : "pic.twitter.com\/zrIsH88uTJ"
    } ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 22, 45 ],
      "url" : "https:\/\/t.co\/BEyLCKgUli",
      "expanded_url" : "https:\/\/notegraphy.com\/emiracle\/note\/606734",
      "display_url" : "notegraphy.com\/emiracle\/note\/\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "434874351738163201",
  "text" : "Hell is other people\u2026 https:\/\/t.co\/BEyLCKgUli http:\/\/t.co\/zrIsH88uTJ",
  "id" : 434874351738163201,
  "created_at" : "2014-02-16 02:18:19 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "g\u00FCn zileli",
      "screen_name" : "gunzileli",
      "indices" : [ 40, 50 ],
      "id_str" : "130488429",
      "id" : 130488429
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 51, 73 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/ZFzwmaRzj6",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.gunzileli.com\/2014\/02\/14\/kahrolsun-tum-devletler\/",
      "display_url" : "gunzileli.com\/2014\/02\/14\/kah\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "434785481474064384",
  "text" : "\"Kahrolsun T\u00FCm Devletler..\" -G\u00FCn Zileli @gunzileli http:\/\/t.co\/ZFzwmaRzj6",
  "id" : 434785481474064384,
  "created_at" : "2014-02-15 20:25:11 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "levent kazak",
      "screen_name" : "levent_kazak",
      "indices" : [ 0, 13 ],
      "id_str" : "121095372",
      "id" : 121095372
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "432869731876347905",
  "geo" : { },
  "id_str" : "432870803063861248",
  "in_reply_to_user_id" : 121095372,
  "text" : "@levent_kazak \"20'sinde solcu olmayan\u0131n vicdan\u0131ndan, 40'\u0131ndan sonra sa\u011Fc\u0131 olmayan\u0131n akl\u0131ndan \u015Fa\u015Far\u0131m\" diye garabet bir \u00F6zdeyi\u015Fimiz var.",
  "id" : 432870803063861248,
  "in_reply_to_status_id" : 432869731876347905,
  "created_at" : "2014-02-10 13:36:56 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "levent_kazak",
  "in_reply_to_user_id_str" : "121095372",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Serdar Dalg\u0131\u00E7",
      "screen_name" : "serdaroncode",
      "indices" : [ 3, 16 ],
      "id_str" : "968039821",
      "id" : 968039821
    } ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/minikbalina\/status\/432297212723220481\/photo\/1",
      "indices" : [ 77, 99 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/7iPVnUi2dD",
      "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bf_UBkpCUAA-Y6m.png",
      "id_str" : "432297212731609088",
      "id" : 432297212731609088,
      "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bf_UBkpCUAA-Y6m.png",
      "sizes" : [ {
        "h" : 800,
        "resize" : "fit",
        "w" : 600
      }, {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      }, {
        "h" : 800,
        "resize" : "fit",
        "w" : 600
      }, {
        "h" : 453,
        "resize" : "fit",
        "w" : 340
      }, {
        "h" : 800,
        "resize" : "fit",
        "w" : 600
      } ],
      "display_url" : "pic.twitter.com\/7iPVnUi2dD"
    } ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "Networking",
      "indices" : [ 34, 45 ]
    }, {
      "text" : "Turkey",
      "indices" : [ 49, 56 ]
    }, {
      "text" : "censorship",
      "indices" : [ 65, 76 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "432308602867830785",
  "text" : "RT @serdaroncode: Introduction to #Networking in #Turkey against #censorship http:\/\/t.co\/7iPVnUi2dD",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetDeck\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ {
        "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/minikbalina\/status\/432297212723220481\/photo\/1",
        "indices" : [ 59, 81 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/7iPVnUi2dD",
        "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bf_UBkpCUAA-Y6m.png",
        "id_str" : "432297212731609088",
        "id" : 432297212731609088,
        "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bf_UBkpCUAA-Y6m.png",
        "sizes" : [ {
          "h" : 800,
          "resize" : "fit",
          "w" : 600
        }, {
          "h" : 150,
          "resize" : "crop",
          "w" : 150
        }, {
          "h" : 800,
          "resize" : "fit",
          "w" : 600
        }, {
          "h" : 453,
          "resize" : "fit",
          "w" : 340
        }, {
          "h" : 800,
          "resize" : "fit",
          "w" : 600
        } ],
        "display_url" : "pic.twitter.com\/7iPVnUi2dD"
      } ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "Networking",
        "indices" : [ 16, 27 ]
      }, {
        "text" : "Turkey",
        "indices" : [ 31, 38 ]
      }, {
        "text" : "censorship",
        "indices" : [ 47, 58 ]
      } ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "432300119648919552",
    "text" : "Introduction to #Networking in #Turkey against #censorship http:\/\/t.co\/7iPVnUi2dD",
    "id" : 432300119648919552,
    "created_at" : "2014-02-08 23:49:14 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Serdar Dalg\u0131\u00E7",
      "screen_name" : "serdaroncode",
      "protected" : false,
      "id_str" : "968039821",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/344513261572189953\/d91c25a441bcff55a528211ee271b996_normal.png",
      "id" : 968039821,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 432308602867830785,
  "created_at" : "2014-02-09 00:22:57 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "432264074844323840",
  "text" : "\u0130nsan zek\u00E2s\u0131 ile sava\u015F\u0131yorlar. \u0130nsan zek\u00E2s\u0131na kar\u015F\u0131 verilen t\u00FCm sava\u015Flar\u0131n sonu hezimettir!",
  "id" : 432264074844323840,
  "created_at" : "2014-02-08 21:26:01 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/dev.twitter.com\/docs\/tfw\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Websites\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 18, 40 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/maMaXI9gxr",
      "expanded_url" : "http:\/\/ustre.am\/12GlV",
      "display_url" : "ustre.am\/12GlV"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "432212345268355072",
  "text" : "Taksim'den canl\u0131: http:\/\/t.co\/maMaXI9gxr",
  "id" : 432212345268355072,
  "created_at" : "2014-02-08 18:00:27 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Tufan Demir",
      "screen_name" : "Tufan_Demir",
      "indices" : [ 3, 15 ],
      "id_str" : "25440619",
      "id" : 25440619
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "\u0130nternetimeDokunma",
      "indices" : [ 111, 130 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "432191226579005440",
  "text" : "RT @Tufan_Demir: Dalga ge\u00E7iyorduk ama adamlar san\u0131r\u0131m interneti sadece boyuna porno izliyip 31 \u00E7ekmek san\u0131yor. #\u0130nternetimeDokunma http:\/\/t\u2026",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ {
        "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/Tufan_Demir\/status\/432190521675481088\/photo\/1",
        "indices" : [ 114, 136 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/ygux8hb4Bm",
        "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bf9y_VhCAAA4Qb4.jpg",
        "id_str" : "432190521683869696",
        "id" : 432190521683869696,
        "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bf9y_VhCAAA4Qb4.jpg",
        "sizes" : [ {
          "h" : 245,
          "resize" : "fit",
          "w" : 340
        }, {
          "h" : 150,
          "resize" : "crop",
          "w" : 150
        }, {
          "h" : 462,
          "resize" : "fit",
          "w" : 640
        }, {
          "h" : 433,
          "resize" : "fit",
          "w" : 600
        }, {
          "h" : 462,
          "resize" : "fit",
          "w" : 640
        } ],
        "display_url" : "pic.twitter.com\/ygux8hb4Bm"
      } ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "\u0130nternetimeDokunma",
        "indices" : [ 94, 113 ]
      } ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "432190521675481088",
    "text" : "Dalga ge\u00E7iyorduk ama adamlar san\u0131r\u0131m interneti sadece boyuna porno izliyip 31 \u00E7ekmek san\u0131yor. #\u0130nternetimeDokunma http:\/\/t.co\/ygux8hb4Bm",
    "id" : 432190521675481088,
    "created_at" : "2014-02-08 16:33:44 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Tufan Demir",
      "screen_name" : "Tufan_Demir",
      "protected" : true,
      "id_str" : "25440619",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/711812104467161088\/NTdHl-KU_normal.jpg",
      "id" : 25440619,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 432191226579005440,
  "created_at" : "2014-02-08 16:36:32 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "431829495386234881",
  "text" : "Noter Abdullah G\u00FCl'\u00FCn internet sans\u00FCr\u00FC yasas\u0131n\u0131 veto edece\u011Fini samimiyetle d\u00FC\u015F\u00FCnen var m\u0131 ger\u00E7ekten?",
  "id" : 431829495386234881,
  "created_at" : "2014-02-07 16:39:09 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "GreenLeft",
      "screen_name" : "greenleft_",
      "indices" : [ 3, 14 ],
      "id_str" : "2292681816",
      "id" : 2292681816
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "internetimedokunma",
      "indices" : [ 114, 133 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "431576139166121984",
  "text" : "RT @greenleft_: 2014 y\u0131l\u0131nda hala interneti sans\u00FCrleme h\u00FClyalar\u0131 pe\u015Finde ko\u015Fan bir zihniyet ile kar\u015F\u0131 kar\u015F\u0131yay\u0131z. #internetimedokunma http:\u2026",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ {
        "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/greenleft_\/status\/431510697466269697\/photo\/1",
        "indices" : [ 118, 140 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/SHxNipdboD",
        "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bf0IsW_CEAAAvIS.jpg",
        "id_str" : "431510697474658304",
        "id" : 431510697474658304,
        "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bf0IsW_CEAAAvIS.jpg",
        "sizes" : [ {
          "h" : 567,
          "resize" : "fit",
          "w" : 567
        }, {
          "h" : 567,
          "resize" : "fit",
          "w" : 567
        }, {
          "h" : 150,
          "resize" : "crop",
          "w" : 150
        }, {
          "h" : 340,
          "resize" : "fit",
          "w" : 340
        }, {
          "h" : 567,
          "resize" : "fit",
          "w" : 567
        } ],
        "display_url" : "pic.twitter.com\/SHxNipdboD"
      } ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "internetimedokunma",
        "indices" : [ 98, 117 ]
      } ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "431510697466269697",
    "text" : "2014 y\u0131l\u0131nda hala interneti sans\u00FCrleme h\u00FClyalar\u0131 pe\u015Finde ko\u015Fan bir zihniyet ile kar\u015F\u0131 kar\u015F\u0131yay\u0131z. #internetimedokunma http:\/\/t.co\/SHxNipdboD",
    "id" : 431510697466269697,
    "created_at" : "2014-02-06 19:32:22 +0000",
    "user" : {
      "name" : "GreenLeft",
      "screen_name" : "greenleft_",
      "protected" : false,
      "id_str" : "2292681816",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/532975455171670016\/CvHq-QFi_normal.png",
      "id" : 2292681816,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 431576139166121984,
  "created_at" : "2014-02-06 23:52:24 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "431198514459058177",
  "text" : "Bir g\u00FCn bir yazar, yazaca\u011F\u0131 distopik romanda bug\u00FCn\u00FCn tarihine \"T\u00FCrkiye'de internetin \u00F6ld\u00FC\u011F\u00FC g\u00FCnd\u00FC\" diye bir not d\u00FC\u015Fer mi acaba?",
  "id" : 431198514459058177,
  "created_at" : "2014-02-05 22:51:51 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "Ali\u0130smailKorkmaz",
      "indices" : [ 0, 17 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "430121761355493377",
  "text" : "#Ali\u0130smailKorkmaz cinayetinin failleri me\u015Fhur... \u00C7ok me\u015Fhur!",
  "id" : 430121761355493377,
  "created_at" : "2014-02-02 23:33:13 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Fraksiyon",
      "screen_name" : "fraksiyon_org",
      "indices" : [ 3, 17 ],
      "id_str" : "79176661",
      "id" : 79176661
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "EZLN",
      "indices" : [ 77, 82 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "429782944413388800",
  "text" : "RT @fraksiyon_org: Devrimci olmayan zamanlarda d\u00FCnya devrimine moral ta\u015F\u0131yan #EZLN 31. m\u00FCcadele y\u0131l\u0131nda... Selam Olsun! http:\/\/t.co\/pfT6ctd\u2026",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ {
        "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/fraksiyon_org\/status\/429749105850470400\/photo\/1",
        "indices" : [ 101, 123 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/pfT6ctdyct",
        "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BfbGiO0CUAAKJHQ.jpg",
        "id_str" : "429749105854664704",
        "id" : 429749105854664704,
        "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BfbGiO0CUAAKJHQ.jpg",
        "sizes" : [ {
          "h" : 227,
          "resize" : "fit",
          "w" : 340
        }, {
          "h" : 683,
          "resize" : "fit",
          "w" : 1024
        }, {
          "h" : 400,
          "resize" : "fit",
          "w" : 600
        }, {
          "h" : 150,
          "resize" : "crop",
          "w" : 150
        }, {
          "h" : 840,
          "resize" : "fit",
          "w" : 1260
        } ],
        "display_url" : "pic.twitter.com\/pfT6ctdyct"
      } ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "EZLN",
        "indices" : [ 58, 63 ]
      } ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "429749105850470400",
    "text" : "Devrimci olmayan zamanlarda d\u00FCnya devrimine moral ta\u015F\u0131yan #EZLN 31. m\u00FCcadele y\u0131l\u0131nda... Selam Olsun! http:\/\/t.co\/pfT6ctdyct",
    "id" : 429749105850470400,
    "created_at" : "2014-02-01 22:52:26 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Fraksiyon",
      "screen_name" : "fraksiyon_org",
      "protected" : false,
      "id_str" : "79176661",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/766219097986170880\/6QOgCOSq_normal.jpg",
      "id" : 79176661,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 429782944413388800,
  "created_at" : "2014-02-02 01:06:53 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "eksihabermas",
      "screen_name" : "eksihabermas",
      "indices" : [ 3, 16 ],
      "id_str" : "172264000",
      "id" : 172264000
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "429380223139061760",
  "text" : "RT @eksihabermas: Gezi'nin de, yolsuzlu\u011Fun da temelinde iktidar\u0131n kent talan\u0131 ve ranta dayal\u0131 saadet zinciri var. Yanc\u0131lar\u0131n ikisine de k\u00FCf\u2026",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for iPhone\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "429373851735457792",
    "text" : "Gezi'nin de, yolsuzlu\u011Fun da temelinde iktidar\u0131n kent talan\u0131 ve ranta dayal\u0131 saadet zinciri var. Yanc\u0131lar\u0131n ikisine de k\u00FCfretmeleri do\u011Fal.",
    "id" : 429373851735457792,
    "created_at" : "2014-01-31 22:01:18 +0000",
    "user" : {
      "name" : "eksihabermas",
      "screen_name" : "eksihabermas",
      "protected" : false,
      "id_str" : "172264000",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1090507511\/rubens_normal.jpg",
      "id" : 172264000,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 429380223139061760,
  "created_at" : "2014-01-31 22:26:37 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
} ]