Grailbird.data.tweets_2014_03 = 
 [ {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Saryaderya",
      "screen_name" : "saryaderya",
      "indices" : [ 3, 14 ],
      "id_str" : "420529297",
      "id" : 420529297
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "450552886444163072",
  "text" : "RT @saryaDerya: Sand\u0131k\u00E7\u0131 arkada\u015Flar, tamam tatava yapmad\u0131k bast\u0131k ge\u00E7tik. G\u00F6rd\u00FCk ki olmuyormu\u015F yar\u0131ndan sonra da siz tatava yapmay\u0131p soka\u011Fa\u2026",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for iPhone\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "450386258129207296",
    "text" : "Sand\u0131k\u00E7\u0131 arkada\u015Flar, tamam tatava yapmad\u0131k bast\u0131k ge\u00E7tik. G\u00F6rd\u00FCk ki olmuyormu\u015F yar\u0131ndan sonra da siz tatava yapmay\u0131p soka\u011Fa \u00E7\u0131kacak m\u0131s\u0131n\u0131z?",
    "id" : 450386258129207296,
    "created_at" : "2014-03-30 21:37:06 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Derya",
      "screen_name" : "DeryaDivrikli",
      "protected" : false,
      "id_str" : "143088057",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/786258187712430080\/3kdpkfOA_normal.jpg",
      "id" : 143088057,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 450552886444163072,
  "created_at" : "2014-03-31 08:39:13 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "450442767823433728",
  "text" : "Sar\u0131g\u00FCl'\u00FCn kazanma \u015Fans\u0131 yok gibi. Bilgi kirlili\u011Fi de had safhada.",
  "id" : 450442767823433728,
  "created_at" : "2014-03-31 01:21:39 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Samet \u00C7i\u00E7ek",
      "screen_name" : "sametcicek",
      "indices" : [ 0, 11 ],
      "id_str" : "52751908",
      "id" : 52751908
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "450433499863212032",
  "geo" : { },
  "id_str" : "450433636970409984",
  "in_reply_to_user_id" : 52751908,
  "text" : "@sametcicek Sakin ol \u015Fampiyon \u0130stanbul gitti.",
  "id" : 450433636970409984,
  "in_reply_to_status_id" : 450433499863212032,
  "created_at" : "2014-03-31 00:45:22 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "sametcicek",
  "in_reply_to_user_id_str" : "52751908",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Tufan Demir",
      "screen_name" : "Tufan_Demir",
      "indices" : [ 3, 15 ],
      "id_str" : "25440619",
      "id" : 25440619
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "BasGe\u00E7",
      "indices" : [ 17, 24 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "450346390703833088",
  "text" : "RT @Tufan_Demir: #BasGe\u00E7 tayfas\u0131 HDP'nin %1-2 lik oyunun pe\u015Fine d\u00FC\u015Fece\u011Fine MHP ile u\u011Fra\u015Fsayd\u0131 --verilere g\u00F6re- \u00F6zellikle il\u00E7elerde \u00F6nemli f\u2026",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "BasGe\u00E7",
        "indices" : [ 0, 7 ]
      } ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "450343937522151424",
    "text" : "#BasGe\u00E7 tayfas\u0131 HDP'nin %1-2 lik oyunun pe\u015Fine d\u00FC\u015Fece\u011Fine MHP ile u\u011Fra\u015Fsayd\u0131 --verilere g\u00F6re- \u00F6zellikle il\u00E7elerde \u00F6nemli farklar olu\u015Furdu.",
    "id" : 450343937522151424,
    "created_at" : "2014-03-30 18:48:56 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Tufan Demir",
      "screen_name" : "Tufan_Demir",
      "protected" : true,
      "id_str" : "25440619",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/711812104467161088\/NTdHl-KU_normal.jpg",
      "id" : 25440619,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 450346390703833088,
  "created_at" : "2014-03-30 18:58:41 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "S\u00FCreyya K\u0131ral",
      "screen_name" : "sureyyakiral",
      "indices" : [ 0, 13 ],
      "id_str" : "215942568",
      "id" : 215942568
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "450058101803065344",
  "geo" : { },
  "id_str" : "450059950833033216",
  "in_reply_to_user_id" : 215942568,
  "text" : "@sureyyakiral Sand\u0131kta devrim yapmaktan daha tutarl\u0131d\u0131r.",
  "id" : 450059950833033216,
  "in_reply_to_status_id" : 450058101803065344,
  "created_at" : "2014-03-30 00:00:28 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "sureyyakiral",
  "in_reply_to_user_id_str" : "215942568",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/emiracle\/status\/450020846187188225\/photo\/1",
      "indices" : [ 116, 138 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/PUuJ1iTFmp",
      "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bj7Lk0cCEAEzyaO.jpg",
      "id_str" : "450020846195576833",
      "id" : 450020846195576833,
      "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bj7Lk0cCEAEzyaO.jpg",
      "sizes" : [ {
        "h" : 600,
        "resize" : "fit",
        "w" : 600
      }, {
        "h" : 600,
        "resize" : "fit",
        "w" : 600
      }, {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      }, {
        "h" : 600,
        "resize" : "fit",
        "w" : 600
      }, {
        "h" : 340,
        "resize" : "fit",
        "w" : 340
      } ],
      "display_url" : "pic.twitter.com\/PUuJ1iTFmp"
    } ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "450020846187188225",
  "text" : "Yar\u0131n hi\u00E7bir \u015Fey de\u011Fi\u015Fmedi\u011Finde, d\u00FCzen devam etti\u011Finde; ellerim k\u0131r\u0131lsayd\u0131 da bunlara vermeseydim dememeniz i\u00E7in... http:\/\/t.co\/PUuJ1iTFmp",
  "id" : 450020846187188225,
  "created_at" : "2014-03-29 21:25:05 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "449982055880065024",
  "geo" : { },
  "id_str" : "449983914988167168",
  "in_reply_to_user_id" : 604913720,
  "text" : "@lastcavemen Samsung de\u011Fil, Android. Sen bir de Nexus kullan!",
  "id" : 449983914988167168,
  "in_reply_to_status_id" : 449982055880065024,
  "created_at" : "2014-03-29 18:58:20 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "arrdakadabra",
  "in_reply_to_user_id_str" : "604913720",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "\u0130smail G\u00F6khan Bayram",
      "screen_name" : "igbayram",
      "indices" : [ 3, 12 ],
      "id_str" : "541660708",
      "id" : 541660708
    }, {
      "name" : "Cory Doctorow",
      "screen_name" : "doctorow",
      "indices" : [ 85, 94 ],
      "id_str" : "2729061",
      "id" : 2729061
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "twitterblockedinturkey",
      "indices" : [ 95, 118 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "449931079781064704",
  "text" : "RT @igbayram: Turk Telecom (monopol) is now using DNS spoofing for better censorship\n@doctorow #twitterblockedinturkey http:\/\/t.co\/8XZMvtxu\u2026",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ {
        "name" : "Cory Doctorow",
        "screen_name" : "doctorow",
        "indices" : [ 71, 80 ],
        "id_str" : "2729061",
        "id" : 2729061
      } ],
      "media" : [ {
        "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/igbayram\/status\/449927027345219586\/photo\/1",
        "indices" : [ 105, 127 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/8XZMvtxuN5",
        "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bj52P2BCYAAqKPI.jpg",
        "id_str" : "449927027353608192",
        "id" : 449927027353608192,
        "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bj52P2BCYAAqKPI.jpg",
        "sizes" : [ {
          "h" : 834,
          "resize" : "fit",
          "w" : 1920
        }, {
          "h" : 150,
          "resize" : "crop",
          "w" : 150
        }, {
          "h" : 148,
          "resize" : "fit",
          "w" : 340
        }, {
          "h" : 445,
          "resize" : "fit",
          "w" : 1024
        }, {
          "h" : 261,
          "resize" : "fit",
          "w" : 600
        } ],
        "display_url" : "pic.twitter.com\/8XZMvtxuN5"
      } ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "twitterblockedinturkey",
        "indices" : [ 81, 104 ]
      } ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "449927027345219586",
    "in_reply_to_user_id" : 2729061,
    "text" : "Turk Telecom (monopol) is now using DNS spoofing for better censorship\n@doctorow #twitterblockedinturkey http:\/\/t.co\/8XZMvtxuN5",
    "id" : 449927027345219586,
    "created_at" : "2014-03-29 15:12:17 +0000",
    "in_reply_to_screen_name" : "doctorow",
    "in_reply_to_user_id_str" : "2729061",
    "user" : {
      "name" : "\u0130smail G\u00F6khan Bayram",
      "screen_name" : "igbayram",
      "protected" : false,
      "id_str" : "541660708",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/685400960999493632\/N6ziRxbe_normal.jpg",
      "id" : 541660708,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 449931079781064704,
  "created_at" : "2014-03-29 15:28:23 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Arda Bingeli",
      "screen_name" : "ArdaBingeli",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "208980937",
      "id" : 208980937
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "449693304590835713",
  "geo" : { },
  "id_str" : "449694527289167872",
  "in_reply_to_user_id" : 208980937,
  "text" : "@ArdaBingeli Herhalde! Sand\u0131kta limon olur, \u00F6zg\u00FCrl\u00FCk ve adalet sokaktad\u0131r.",
  "id" : 449694527289167872,
  "in_reply_to_status_id" : 449693304590835713,
  "created_at" : "2014-03-28 23:48:24 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "ArdaBingeli",
  "in_reply_to_user_id_str" : "208980937",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "zalambOdOnt",
      "screen_name" : "zalambOdOnt",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "15659467",
      "id" : 15659467
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "449686373088231424",
  "geo" : { },
  "id_str" : "449686842296631296",
  "in_reply_to_user_id" : 15659467,
  "text" : "@zalambOdOnt Oylar\u0131 b\u00F6lece\u011Fiz, parampar\u00E7a edece\u011Fiz merak etme!",
  "id" : 449686842296631296,
  "in_reply_to_status_id" : 449686373088231424,
  "created_at" : "2014-03-28 23:17:52 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "zalambOdOnt",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15659467",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "zalambOdOnt",
      "screen_name" : "zalambOdOnt",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "15659467",
      "id" : 15659467
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "449681694681862144",
  "geo" : { },
  "id_str" : "449686220231041024",
  "in_reply_to_user_id" : 15659467,
  "text" : "@zalambOdOnt Senin yan\u0131na m\u0131 geliyoruz \u015Fimdi anlamad\u0131m? :D",
  "id" : 449686220231041024,
  "in_reply_to_status_id" : 449681694681862144,
  "created_at" : "2014-03-28 23:15:24 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "zalambOdOnt",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15659467",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Foti Benlisoy",
      "screen_name" : "fotibenlisoy",
      "indices" : [ 3, 16 ],
      "id_str" : "411769677",
      "id" : 411769677
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 55, 77 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/mJjxQZNNZ0",
      "expanded_url" : "http:\/\/antikapitalisteylem.org\/makaledetay.php?&id=592",
      "display_url" : "antikapitalisteylem.org\/makaledetay.ph\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "449570134668349440",
  "text" : "RT @fotibenlisoy: Esas mesele kime oy verece\u011Fimiz mi?  http:\/\/t.co\/mJjxQZNNZ0",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 37, 59 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/mJjxQZNNZ0",
        "expanded_url" : "http:\/\/antikapitalisteylem.org\/makaledetay.php?&id=592",
        "display_url" : "antikapitalisteylem.org\/makaledetay.ph\u2026"
      } ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "449566721243086848",
    "text" : "Esas mesele kime oy verece\u011Fimiz mi?  http:\/\/t.co\/mJjxQZNNZ0",
    "id" : 449566721243086848,
    "created_at" : "2014-03-28 15:20:33 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Foti Benlisoy",
      "screen_name" : "fotibenlisoy",
      "protected" : false,
      "id_str" : "411769677",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/789863110656004096\/9JqrliFx_normal.jpg",
      "id" : 411769677,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 449570134668349440,
  "created_at" : "2014-03-28 15:34:07 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "449555572694994944",
  "text" : "\u0130lkeleri 'tatava yapmak' diye alg\u0131layan bir g\u00FCruhun se\u00E7imi ger\u00E7ekten de iyi olabilir mi? Sizin realizm dedi\u011Finiz \u015Fey ilkesel olmay\u0131\u015F\u0131n\u0131z.",
  "id" : 449555572694994944,
  "created_at" : "2014-03-28 14:36:15 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "449554970678140928",
  "text" : "Mevcuttan daha az dandik olan aday\u0131 se\u00E7mek, sizi AKP se\u00E7meninden daha az dandik yapar sadece.",
  "id" : 449554970678140928,
  "created_at" : "2014-03-28 14:33:51 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "449212788750430208",
  "text" : "Hayret ede ede bu haldeyiz. Ya c\u00FCret etseydik? Onu bir t\u00FCrl\u00FC edemedik.",
  "id" : 449212788750430208,
  "created_at" : "2014-03-27 15:54:09 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "adamBot",
      "screen_name" : "BotHaiku",
      "indices" : [ 72, 81 ],
      "id_str" : "714177858806104066",
      "id" : 714177858806104066
    }, {
      "name" : "adamBot",
      "screen_name" : "BotHaiku",
      "indices" : [ 84, 93 ],
      "id_str" : "714177858806104066",
      "id" : 714177858806104066
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "448977382443995137",
  "text" : "K\u0131rm\u0131z\u0131 damda karga\nUzakta kara bulutlar\nT\u00FCm kavga k\u0131z\u0131llardan \u00E7\u0131k\u0131yor. @BotHaiku \n\n@BotHaiku",
  "id" : 448977382443995137,
  "created_at" : "2014-03-27 00:18:44 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "448975424853254145",
  "text" : "Canlar\u0131n g\u00F6zleri ya\u015Fta \/ Akl\u0131 idaml\u0131k yolda\u015Fta \/ Ye\u015Fil \u00F6l\u00FCmle dala\u015Fta \/ Sabahleyin saat be\u015Fte.",
  "id" : 448975424853254145,
  "created_at" : "2014-03-27 00:10:57 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 41, 63 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/b5q1o6XVLH",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.htc.com\/us\/accessories\/htc-dot-view\/",
      "display_url" : "htc.com\/us\/accessories\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "448963268862689280",
  "text" : "HTC'nin 'Dot View' kapaklar\u0131n\u0131 be\u011Fendim. http:\/\/t.co\/b5q1o6XVLH",
  "id" : 448963268862689280,
  "created_at" : "2014-03-26 23:22:39 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "tabiri caizse",
      "screen_name" : "naturalelite",
      "indices" : [ 0, 13 ],
      "id_str" : "425080324",
      "id" : 425080324
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "448935244008534017",
  "geo" : { },
  "id_str" : "448938510868041729",
  "in_reply_to_user_id" : 425080324,
  "text" : "@naturalelite En \u00E7ok tatavay\u0131 sen yap\u0131yorsun.",
  "id" : 448938510868041729,
  "in_reply_to_status_id" : 448935244008534017,
  "created_at" : "2014-03-26 21:44:16 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "naturalelite",
  "in_reply_to_user_id_str" : "425080324",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Tufan Vardar",
      "screen_name" : "tufanvardar",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "133384859",
      "id" : 133384859
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "448904955743977472",
  "geo" : { },
  "id_str" : "448917681472032768",
  "in_reply_to_user_id" : 133384859,
  "text" : "@tufanvardar \u00D6nerim: House of Cards",
  "id" : 448917681472032768,
  "in_reply_to_status_id" : 448904955743977472,
  "created_at" : "2014-03-26 20:21:30 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "tufanvardar",
  "in_reply_to_user_id_str" : "133384859",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Tufan Vardar",
      "screen_name" : "tufanvardar",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "133384859",
      "id" : 133384859
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "448904955743977472",
  "geo" : { },
  "id_str" : "448917542506336256",
  "in_reply_to_user_id" : 133384859,
  "text" : "@tufanvardar Biraz ge\u00E7 kalmad\u0131n m\u0131? Spoiler'lara maruz kalmadan bitirebildiysen bravo!",
  "id" : 448917542506336256,
  "in_reply_to_status_id" : 448904955743977472,
  "created_at" : "2014-03-26 20:20:57 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "tufanvardar",
  "in_reply_to_user_id_str" : "133384859",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ahmet A. Sabanc\u0131",
      "screen_name" : "ahmetasabanci",
      "indices" : [ 0, 14 ],
      "id_str" : "55941547",
      "id" : 55941547
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "448852808843161600",
  "geo" : { },
  "id_str" : "448853909940236288",
  "in_reply_to_user_id" : 55941547,
  "text" : "@ahmetasabanci Ben de apk m\u0131 diyecektim. :) Bende update etme OCD'si var, harici apk y\u00FCklersem hep manuel update etmem gerekir.",
  "id" : 448853909940236288,
  "in_reply_to_status_id" : 448852808843161600,
  "created_at" : "2014-03-26 16:08:06 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "ahmetasabanci",
  "in_reply_to_user_id_str" : "55941547",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ahmet A. Sabanc\u0131",
      "screen_name" : "ahmetasabanci",
      "indices" : [ 0, 14 ],
      "id_str" : "55941547",
      "id" : 55941547
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "448851251128573952",
  "geo" : { },
  "id_str" : "448852113473675264",
  "in_reply_to_user_id" : 55941547,
  "text" : "@ahmetasabanci Circa'y\u0131 nas\u0131l y\u00FCkledin? (Android kulland\u0131\u011F\u0131n\u0131 varsay\u0131yorum)",
  "id" : 448852113473675264,
  "in_reply_to_status_id" : 448851251128573952,
  "created_at" : "2014-03-26 16:00:57 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "ahmetasabanci",
  "in_reply_to_user_id_str" : "55941547",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Remzi Belhan",
      "screen_name" : "rmzonair",
      "indices" : [ 0, 9 ],
      "id_str" : "15629536",
      "id" : 15629536
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "448616681959854080",
  "geo" : { },
  "id_str" : "448619640151756800",
  "in_reply_to_user_id" : 15629536,
  "text" : "@rmzonair Youtube'un kapal\u0131 oldu\u011Fu zamanlarda Metacafe se\u00E7ene\u011Fini de\u011Ferlendirmi\u015Fler. :)",
  "id" : 448619640151756800,
  "in_reply_to_status_id" : 448616681959854080,
  "created_at" : "2014-03-26 00:37:11 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "rmzonair",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15629536",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Remzi Belhan",
      "screen_name" : "rmzonair",
      "indices" : [ 0, 9 ],
      "id_str" : "15629536",
      "id" : 15629536
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "448616681959854080",
  "geo" : { },
  "id_str" : "448617015079469056",
  "in_reply_to_user_id" : 15629536,
  "text" : "@rmzonair Dinleyemedim tam olarak. Kay\u0131t \u00E7ok k\u00F6t\u00FC, kulakl\u0131k ile dinlemeye \u00E7al\u0131\u015Faca\u011F\u0131m.",
  "id" : 448617015079469056,
  "in_reply_to_status_id" : 448616681959854080,
  "created_at" : "2014-03-26 00:26:45 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "rmzonair",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15629536",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Remzi Belhan",
      "screen_name" : "rmzonair",
      "indices" : [ 0, 9 ],
      "id_str" : "15629536",
      "id" : 15629536
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "448610631076552704",
  "geo" : { },
  "id_str" : "448612578306961408",
  "in_reply_to_user_id" : 15629536,
  "text" : "@rmzonair Kim o? Ne oluyor?",
  "id" : 448612578306961408,
  "in_reply_to_status_id" : 448610631076552704,
  "created_at" : "2014-03-26 00:09:08 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "rmzonair",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15629536",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ahmet A. Sabanc\u0131",
      "screen_name" : "ahmetasabanci",
      "indices" : [ 0, 14 ],
      "id_str" : "55941547",
      "id" : 55941547
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "448436716072730624",
  "geo" : { },
  "id_str" : "448465928033173504",
  "in_reply_to_user_id" : 55941547,
  "text" : "@ahmetasabanci Tatava yapma g\u00FCl-ge\u00E7!",
  "id" : 448465928033173504,
  "in_reply_to_status_id" : 448436716072730624,
  "created_at" : "2014-03-25 14:26:23 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "ahmetasabanci",
  "in_reply_to_user_id_str" : "55941547",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "448222418608607233",
  "text" : "Upload edeyim mi tapeyi, istiyor musunuz?",
  "id" : 448222418608607233,
  "created_at" : "2014-03-24 22:18:46 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "o)))nur",
      "screen_name" : "holydamien",
      "indices" : [ 3, 14 ],
      "id_str" : "26746948",
      "id" : 26746948
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "448214478375890945",
  "text" : "RT @holydamien: tehdit etmesi su\u00E7 elbet, ama \"ahlak\" k\u0131sm\u0131ndan vurmay\u0131n. bi' t\u00FCrk aile yap\u0131s\u0131n\u0131 savunmad\u0131\u011F\u0131m\u0131z kald\u0131 akp kar\u015F\u0131tl\u0131\u011F\u0131nda.",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "448212860665995266",
    "text" : "tehdit etmesi su\u00E7 elbet, ama \"ahlak\" k\u0131sm\u0131ndan vurmay\u0131n. bi' t\u00FCrk aile yap\u0131s\u0131n\u0131 savunmad\u0131\u011F\u0131m\u0131z kald\u0131 akp kar\u015F\u0131tl\u0131\u011F\u0131nda.",
    "id" : 448212860665995266,
    "created_at" : "2014-03-24 21:40:48 +0000",
    "user" : {
      "name" : "o)))nur",
      "screen_name" : "holydamien",
      "protected" : false,
      "id_str" : "26746948",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/699686071169368064\/csGptn9J_normal.png",
      "id" : 26746948,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 448214478375890945,
  "created_at" : "2014-03-24 21:47:13 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Kirkor Narsistyan",
      "screen_name" : "bunsenbeki",
      "indices" : [ 3, 14 ],
      "id_str" : "838384226",
      "id" : 838384226
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "448111866276216832",
  "text" : "RT @bunsenbeki: kazan\u0131rsa \u201Cs\u0131rr\u0131\u2019ya ra\u011Fmen\u201D, kaybederse \u201Cs\u0131rr\u0131 y\u00FCz\u00FCnden.\u201D bu kolayc\u0131l\u0131\u011Fa d\u00FC\u015Fmezden  \u00F6nce se\u00E7ime iktidar olmak i\u00E7in sar\u0131lsay\u2026",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "in_reply_to_status_id_str" : "448104656368304129",
    "geo" : { },
    "id_str" : "448105143603838976",
    "in_reply_to_user_id" : 838384226,
    "text" : "kazan\u0131rsa \u201Cs\u0131rr\u0131\u2019ya ra\u011Fmen\u201D, kaybederse \u201Cs\u0131rr\u0131 y\u00FCz\u00FCnden.\u201D bu kolayc\u0131l\u0131\u011Fa d\u00FC\u015Fmezden  \u00F6nce se\u00E7ime iktidar olmak i\u00E7in sar\u0131lsayd\u0131n ke\u015Fke?",
    "id" : 448105143603838976,
    "in_reply_to_status_id" : 448104656368304129,
    "created_at" : "2014-03-24 14:32:46 +0000",
    "in_reply_to_screen_name" : "bunsenbeki",
    "in_reply_to_user_id_str" : "838384226",
    "user" : {
      "name" : "Kirkor Narsistyan",
      "screen_name" : "bunsenbeki",
      "protected" : false,
      "id_str" : "838384226",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/630819253566877696\/GGoj8xDy_normal.jpg",
      "id" : 838384226,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 448111866276216832,
  "created_at" : "2014-03-24 14:59:29 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Akin Unver",
      "screen_name" : "AkinUnver",
      "indices" : [ 3, 13 ],
      "id_str" : "267955046",
      "id" : 267955046
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "447874233566117888",
  "text" : "RT @AkinUnver: Gereksiz jenerik ve m\u00FCzi\u011Fi bir kenara b\u0131rak\u0131rsak, art niyetsiz; canl\u0131 yay\u0131nda u\u00E7ak nas\u0131l d\u00FC\u015F\u00FCyor bunun izah\u0131 laz\u0131m: http:\/\/t\u2026",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 116, 138 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/FwlGB3sgKQ",
        "expanded_url" : "http:\/\/youtu.be\/KUL0oVEkU3s?t=2m17s",
        "display_url" : "youtu.be\/KUL0oVEkU3s?t=\u2026"
      } ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "447868932469587969",
    "text" : "Gereksiz jenerik ve m\u00FCzi\u011Fi bir kenara b\u0131rak\u0131rsak, art niyetsiz; canl\u0131 yay\u0131nda u\u00E7ak nas\u0131l d\u00FC\u015F\u00FCyor bunun izah\u0131 laz\u0131m: http:\/\/t.co\/FwlGB3sgKQ",
    "id" : 447868932469587969,
    "created_at" : "2014-03-23 22:54:09 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Akin Unver",
      "screen_name" : "AkinUnver",
      "protected" : false,
      "id_str" : "267955046",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/791262402838945796\/UXHyF0mF_normal.jpg",
      "id" : 267955046,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 447874233566117888,
  "created_at" : "2014-03-23 23:15:13 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "John Scalzi",
      "screen_name" : "scalzi",
      "indices" : [ 0, 7 ],
      "id_str" : "14202817",
      "id" : 14202817
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "447752727704391681",
  "geo" : { },
  "id_str" : "447755419545374720",
  "in_reply_to_user_id" : 14202817,
  "text" : "@scalzi Upload them to cloud of your choice or pray for Mechanical Hardware Failure God!",
  "id" : 447755419545374720,
  "in_reply_to_status_id" : 447752727704391681,
  "created_at" : "2014-03-23 15:23:05 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "scalzi",
  "in_reply_to_user_id_str" : "14202817",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "Sava\u015FaHay\u0131r",
      "indices" : [ 119, 131 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "447742700889329664",
  "text" : "Bo\u015Funa dememi\u015Fler \"Milliyet\u00E7ilik al\u00E7aklar\u0131n son s\u0131\u011F\u0131na\u011F\u0131d\u0131r.\" diye. Roboski'yi vuran da, u\u00E7aklar\u0131 d\u00FC\u015F\u00FCren de ayn\u0131 TSK. #Sava\u015FaHay\u0131r",
  "id" : 447742700889329664,
  "created_at" : "2014-03-23 14:32:33 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "447521190077550592",
  "text" : "CyberGhost VPN \u00E7ok iyiymi\u015F, sa\u011F olsunlar 1 y\u0131ll\u0131k da \u00FCcretsiz \u00FCyelik veriyorlar. OpenVPN ile t\u00FCm Nexus cihazlar\u0131mda da kullanabiliyorum.",
  "id" : 447521190077550592,
  "created_at" : "2014-03-22 23:52:20 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "447509380679102464",
  "text" : "Millet DNS'i, VPN'i \u00F6\u011Frendi, bence yak\u0131nda devlet sitelerine DDoS sald\u0131r\u0131lar\u0131 da yapma ba\u015Flar.",
  "id" : 447509380679102464,
  "created_at" : "2014-03-22 23:05:25 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "447468659557273600",
  "text" : "Bizi VPN'e mecbur b\u0131rakan iktidar\u0131n sonu yak\u0131nd\u0131r. Enseyi karartmay\u0131n, c\u00FCretkar olun!",
  "id" : 447468659557273600,
  "created_at" : "2014-03-22 20:23:36 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "446995113659887616",
  "text" : "Newroz p\u00EEroz be!",
  "id" : 446995113659887616,
  "created_at" : "2014-03-21 13:01:54 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/emiracle\/status\/446828423294357504\/photo\/1",
      "indices" : [ 34, 56 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/m4aFSrYnYP",
      "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BjN0FWZCEAAMTJT.png",
      "id_str" : "446828423298551808",
      "id" : 446828423298551808,
      "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BjN0FWZCEAAMTJT.png",
      "sizes" : [ {
        "h" : 429,
        "resize" : "fit",
        "w" : 340
      }, {
        "h" : 744,
        "resize" : "fit",
        "w" : 590
      }, {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      }, {
        "h" : 744,
        "resize" : "fit",
        "w" : 590
      }, {
        "h" : 744,
        "resize" : "fit",
        "w" : 590
      } ],
      "display_url" : "pic.twitter.com\/m4aFSrYnYP"
    } ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "446828423294357504",
  "text" : "Art\u0131k b\u00F6yle bir \u00FClke olmaz olsun! http:\/\/t.co\/m4aFSrYnYP",
  "id" : 446828423294357504,
  "created_at" : "2014-03-21 01:59:32 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "446800995625230336",
  "geo" : { },
  "id_str" : "446801509603635201",
  "in_reply_to_user_id" : 18937325,
  "text" : "Tabii b\u00FCt\u00FCn bunlar b\u00FCy\u00FCk bir sa\u00E7mal\u0131k Kimsenin DNS de\u011Fi\u015Ftirmek zorunda kalmamas\u0131 laz\u0131m. Bizi ancak b\u00FCy\u00FCk bir y\u0131k\u0131m d\u00FCzeltebilir.",
  "id" : 446801509603635201,
  "in_reply_to_status_id" : 446800995625230336,
  "created_at" : "2014-03-21 00:12:35 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "emiracle",
  "in_reply_to_user_id_str" : "18937325",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "446800995625230336",
  "text" : "Ben uzun zamand\u0131r en h\u0131zl\u0131 diye Level3'\u00FCn DNS'lerini kullan\u0131yordum. \u015Eimdi DNS'i direkt router'dan de\u011Fi\u015Ftirdim.",
  "id" : 446800995625230336,
  "created_at" : "2014-03-21 00:10:33 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "446456443735404544",
  "text" : "\"G\u00F6ky\u00FCz\u00FCnden s\u00F6z etmeleri, yery\u00FCz\u00FCn\u00FC s\u00F6m\u00FCrmek i\u00E7indir.\" dedi Robespierre ve Ali \u0130smail Korkmaz hep 19 ya\u015F\u0131nda kalacak!",
  "id" : 446456443735404544,
  "created_at" : "2014-03-20 01:21:25 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ku\u015Fburnu",
      "screen_name" : "songuncelleme",
      "indices" : [ 0, 14 ],
      "id_str" : "1630750560",
      "id" : 1630750560
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "446438621483401216",
  "geo" : { },
  "id_str" : "446439173642543104",
  "in_reply_to_user_id" : 1630750560,
  "text" : "@songuncelleme \u00C7ocukken C64'te oynard\u0131m. Tamam pes ediyorum. Another World'\u00FC sana \u00F6\u011Fretecek de\u011Filim. :)",
  "id" : 446439173642543104,
  "in_reply_to_status_id" : 446438621483401216,
  "created_at" : "2014-03-20 00:12:48 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "songuncelleme",
  "in_reply_to_user_id_str" : "1630750560",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ku\u015Fburnu",
      "screen_name" : "songuncelleme",
      "indices" : [ 0, 14 ],
      "id_str" : "1630750560",
      "id" : 1630750560
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "446434568779104258",
  "geo" : { },
  "id_str" : "446437729598201856",
  "in_reply_to_user_id" : 1630750560,
  "text" : "@songuncelleme Image search \u00E7akall\u0131\u011F\u0131 m\u0131 yoksa ger\u00E7ekten oyunu biliyor musun? Paran\u0131 BTC olarak yolluyorum, olur mu?",
  "id" : 446437729598201856,
  "in_reply_to_status_id" : 446434568779104258,
  "created_at" : "2014-03-20 00:07:03 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "songuncelleme",
  "in_reply_to_user_id_str" : "1630750560",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "446429716158115840",
  "text" : "Twitter arkaplan\u0131mdaki oyunun ad\u0131n\u0131 s\u00F6yleyene 100 bin lira veriyorum. Ben Vahit!",
  "id" : 446429716158115840,
  "created_at" : "2014-03-19 23:35:13 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Remzi Belhan",
      "screen_name" : "rmzonair",
      "indices" : [ 0, 9 ],
      "id_str" : "15629536",
      "id" : 15629536
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "446228103749451776",
  "geo" : { },
  "id_str" : "446229436883816448",
  "in_reply_to_user_id" : 15629536,
  "text" : "@rmzonair Uyuyakalm\u0131\u015F\u0131m. Geliyorum 10 dakikaya. Beni rahatta bekleyin!",
  "id" : 446229436883816448,
  "in_reply_to_status_id" : 446228103749451776,
  "created_at" : "2014-03-19 10:19:22 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "rmzonair",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15629536",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Levent Pekcan",
      "screen_name" : "leventp",
      "indices" : [ 88, 96 ],
      "id_str" : "755912",
      "id" : 755912
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 65, 87 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/m0QmuGRw5Y",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.artemis.com\/pcell",
      "display_url" : "artemis.com\/pcell"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "446084691045916672",
  "text" : "Bu pCell ka\u011F\u0131t \u00FCst\u00FCnde \u00E7ok iyi g\u00F6z\u00FCk\u00FCyor. Bakman\u0131 tavsiye ederim http:\/\/t.co\/m0QmuGRw5Y @leventp",
  "id" : 446084691045916672,
  "created_at" : "2014-03-19 00:44:12 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ayse Musal",
      "screen_name" : "AYSEMUSAL",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "59081506",
      "id" : 59081506
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "445996633625747456",
  "geo" : { },
  "id_str" : "445997613763264512",
  "in_reply_to_user_id" : 59081506,
  "text" : "@AYSEMUSAL Oras\u0131 K\u00FCrdistan \u00E7\u00FCnk\u00FC ondan olabilir :)",
  "id" : 445997613763264512,
  "in_reply_to_status_id" : 445996633625747456,
  "created_at" : "2014-03-18 18:58:12 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "AYSEMUSAL",
  "in_reply_to_user_id_str" : "59081506",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "445975998937706497",
  "geo" : { },
  "id_str" : "445977777461010432",
  "in_reply_to_user_id" : 71070056,
  "text" : "@serhanow Soruma neden soru ile kar\u015F\u0131l\u0131k veriyorsun? Bu kadar uzun mention zinciri ho\u015Fuma gitmiyor, Facebook'tan yazd\u0131m sana.",
  "id" : 445977777461010432,
  "in_reply_to_status_id" : 445975998937706497,
  "created_at" : "2014-03-18 17:39:22 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "srhnow",
  "in_reply_to_user_id_str" : "71070056",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "445972505065693184",
  "geo" : { },
  "id_str" : "445974805062639616",
  "in_reply_to_user_id" : 71070056,
  "text" : "@serhanow Ben bas\u0131p ge\u00E7meyece\u011Fim, oy kullanaca\u011F\u0131m. Benim oyum HDP'ye. Sen kime bas\u0131p ge\u00E7eceksin?",
  "id" : 445974805062639616,
  "in_reply_to_status_id" : 445972505065693184,
  "created_at" : "2014-03-18 17:27:34 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "srhnow",
  "in_reply_to_user_id_str" : "71070056",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "445972082867077120",
  "geo" : { },
  "id_str" : "445972332042272768",
  "in_reply_to_user_id" : 71070056,
  "text" : "@serhanow Yoo de\u011Fildim. Baltay\u0131 ta\u015Fa vurma o\u011Flum.",
  "id" : 445972332042272768,
  "in_reply_to_status_id" : 445972082867077120,
  "created_at" : "2014-03-18 17:17:44 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "srhnow",
  "in_reply_to_user_id_str" : "71070056",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "445965425231544320",
  "geo" : { },
  "id_str" : "445971552375681024",
  "in_reply_to_user_id" : 71070056,
  "text" : "@serhanow Sana da bu yak\u0131\u015F\u0131r zaten akbil kamil.",
  "id" : 445971552375681024,
  "in_reply_to_status_id" : 445965425231544320,
  "created_at" : "2014-03-18 17:14:38 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "srhnow",
  "in_reply_to_user_id_str" : "71070056",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "445945092562771969",
  "text" : "\"Bas ge\u00E7\" ne \u00F6k\u00FCz o\u011Flu \u00F6k\u00FCzler. Bu kafayla devam edin siz, bug\u00FCn AKP bass\u0131n size, yar\u0131n da bir ba\u015Fkas\u0131!",
  "id" : 445945092562771969,
  "created_at" : "2014-03-18 15:29:29 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ahmet A. Sabanc\u0131",
      "screen_name" : "ahmetasabanci",
      "indices" : [ 25, 39 ],
      "id_str" : "55941547",
      "id" : 55941547
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 40, 63 ],
      "url" : "https:\/\/t.co\/QHyiUj8CEf",
      "expanded_url" : "https:\/\/notegraphy.com\/emiracle\/note\/699748",
      "display_url" : "notegraphy.com\/emiracle\/note\/\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "445890775055085568",
  "text" : "Kendimce g\u00FCzelle\u015Ftirdim. @ahmetasabanci https:\/\/t.co\/QHyiUj8CEf",
  "id" : 445890775055085568,
  "created_at" : "2014-03-18 11:53:39 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/notegraphy.com\" rel=\"nofollow\"\u003ENotegraphy\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/emiracle\/status\/445890570452762624\/photo\/1",
      "indices" : [ 41, 63 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/S5aOiMGMnJ",
      "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BjAfHHmIEAApdxr.png",
      "id_str" : "445890570268184576",
      "id" : 445890570268184576,
      "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BjAfHHmIEAApdxr.png",
      "sizes" : [ {
        "h" : 340,
        "resize" : "fit",
        "w" : 340
      }, {
        "h" : 612,
        "resize" : "fit",
        "w" : 612
      }, {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      }, {
        "h" : 600,
        "resize" : "fit",
        "w" : 600
      }, {
        "h" : 612,
        "resize" : "fit",
        "w" : 612
      } ],
      "display_url" : "pic.twitter.com\/S5aOiMGMnJ"
    } ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 17, 40 ],
      "url" : "https:\/\/t.co\/QHyiUj8CEf",
      "expanded_url" : "https:\/\/notegraphy.com\/emiracle\/note\/699748",
      "display_url" : "notegraphy.com\/emiracle\/note\/\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "445890570452762624",
  "text" : "H0ul by Bad BIOS https:\/\/t.co\/QHyiUj8CEf http:\/\/t.co\/S5aOiMGMnJ",
  "id" : 445890570452762624,
  "created_at" : "2014-03-18 11:52:50 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "g\u00FCn zileli",
      "screen_name" : "gunzileli",
      "indices" : [ 3, 13 ],
      "id_str" : "130488429",
      "id" : 130488429
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "445306583636262912",
  "text" : "RT @gunzileli: K\u0131nal\u0131ada'da arkada\u015Flar\u0131mla birlikteyken 40-50 ki\u015Filik AKP'li bir grubun sald\u0131r\u0131s\u0131na u\u011Frad\u0131k. Ba\u015F\u0131m\u0131n iki yerinden darp edil\u2026",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "445295152425627648",
    "text" : "K\u0131nal\u0131ada'da arkada\u015Flar\u0131mla birlikteyken 40-50 ki\u015Filik AKP'li bir grubun sald\u0131r\u0131s\u0131na u\u011Frad\u0131k. Ba\u015F\u0131m\u0131n iki yerinden darp edildim.",
    "id" : 445295152425627648,
    "created_at" : "2014-03-16 20:26:52 +0000",
    "user" : {
      "name" : "g\u00FCn zileli",
      "screen_name" : "gunzileli",
      "protected" : false,
      "id_str" : "130488429",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000043242121\/069cd363959df23d8933378a050f999f_normal.png",
      "id" : 130488429,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 445306583636262912,
  "created_at" : "2014-03-16 21:12:17 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "S\u00FCreyya K\u0131ral",
      "screen_name" : "sureyyakiral",
      "indices" : [ 0, 13 ],
      "id_str" : "215942568",
      "id" : 215942568
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "444932654346305536",
  "geo" : { },
  "id_str" : "444935316940787712",
  "in_reply_to_user_id" : 215942568,
  "text" : "@sureyyakiral Laf\u0131m neandertal Be\u015Fikta\u015Fl\u0131lara, \u00F6yle de\u011Filsen \u00FCst\u00FCne al\u0131nmana gerek yok. Fener'in \u0131\u015F\u0131\u011F\u0131 k\u0131z\u0131l y\u0131ld\u0131z zafer ku\u015Fu gibi bir \u015Fey.",
  "id" : 444935316940787712,
  "in_reply_to_status_id" : 444932654346305536,
  "created_at" : "2014-03-15 20:37:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "sureyyakiral",
  "in_reply_to_user_id_str" : "215942568",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "444929428750336000",
  "geo" : { },
  "id_str" : "444930183657558016",
  "in_reply_to_user_id" : 71070056,
  "text" : "@serhanow Sen evrimini filan tamamlayamazs\u0131n. Neandertal bir Be\u015Fikta\u015Fl\u0131 olarak kalacaks\u0131n maalesef.",
  "id" : 444930183657558016,
  "in_reply_to_status_id" : 444929428750336000,
  "created_at" : "2014-03-15 20:16:36 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "srhnow",
  "in_reply_to_user_id_str" : "71070056",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "444928391654166528",
  "text" : "T\u00F6vbek\u00E2r t\u00FCm Be\u015Fikta\u015Fl\u0131lar\u0131 adalete Fener yakmaya, Fener'in \u0131\u015F\u0131\u011F\u0131nda ayd\u0131nlanmaya davet ediyorum. Galatasarayl\u0131lar i\u00E7in yapacak bir \u015Fey yok.",
  "id" : 444928391654166528,
  "created_at" : "2014-03-15 20:09:29 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "444921540824797185",
  "geo" : { },
  "id_str" : "444927917328707584",
  "in_reply_to_user_id" : 71070056,
  "text" : "@serhanow \u015Eimdi t\u00F6vbekar oldun mu kupa iadecisi Serhan? Seni adalete Fener yakmaya, Fener'in \u0131\u015F\u0131\u011F\u0131nda ayd\u0131nlanmaya davet ediyorum.",
  "id" : 444927917328707584,
  "in_reply_to_status_id" : 444921540824797185,
  "created_at" : "2014-03-15 20:07:36 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "srhnow",
  "in_reply_to_user_id_str" : "71070056",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "444923364877299712",
  "text" : "Kupa iadecili\u011Finden bug\u00FCne Be\u015Fikta\u015F. Bir evrim hikayesi. Kafas\u0131n\u0131 kullanan, ger\u00E7ek d\u00FC\u015Fman\u0131 tan\u0131r. Her i\u015Fte bir hay\u0131r vard\u0131r.",
  "id" : 444923364877299712,
  "created_at" : "2014-03-15 19:49:31 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Yi\u011Fit Kalafato\u011Flu",
      "screen_name" : "yicit",
      "indices" : [ 0, 6 ],
      "id_str" : "17509003",
      "id" : 17509003
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "444921699637923840",
  "geo" : { },
  "id_str" : "444922549424889856",
  "in_reply_to_user_id" : 17509003,
  "text" : "@yicit Kupa iadecili\u011Finden buraya kadar geldiniz. Be\u015Fikta\u015F'\u0131n evrimi i\u00E7in 110 sene yetmez. Ger\u00E7ek d\u00FC\u015Fman\u0131z\u0131 tan\u0131y\u0131n, size f\u0131rsat!",
  "id" : 444922549424889856,
  "in_reply_to_status_id" : 444921699637923840,
  "created_at" : "2014-03-15 19:46:16 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "yicit",
  "in_reply_to_user_id_str" : "17509003",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Yi\u011Fit Kalafato\u011Flu",
      "screen_name" : "yicit",
      "indices" : [ 0, 6 ],
      "id_str" : "17509003",
      "id" : 17509003
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "444919878102044672",
  "geo" : { },
  "id_str" : "444921269503664128",
  "in_reply_to_user_id" : 17509003,
  "text" : "@yicit 3 Temmuz'dan beri anam\u0131z\u0131 bellediler, dik durduk\u00E7a vurdular ama hala en ma\u011Fdur sizsiniz de\u011Fil mi? Edep yahu!",
  "id" : 444921269503664128,
  "in_reply_to_status_id" : 444919878102044672,
  "created_at" : "2014-03-15 19:41:11 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "yicit",
  "in_reply_to_user_id_str" : "17509003",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/dev.twitter.com\/docs\/tfw\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Websites\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Change.org T\u00FCrkiye",
      "screen_name" : "ChangeTR",
      "indices" : [ 45, 54 ],
      "id_str" : "819533880",
      "id" : 819533880
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "AdaleteFenerYak",
      "indices" : [ 0, 16 ]
    } ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 18, 40 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/x2CdHVBM4v",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.change.org\/tr\/kampanyalar\/adaletefeneryak?recruiter=50109099&utm_campaign=twitter_link_action_box&utm_medium=twitter&utm_source=share_petition",
      "display_url" : "change.org\/tr\/kampanyalar\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "444920618866057216",
  "text" : "#AdaleteFenerYak  http:\/\/t.co\/x2CdHVBM4v via @ChangeTR",
  "id" : 444920618866057216,
  "created_at" : "2014-03-15 19:38:36 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Samet \u00C7i\u00E7ek",
      "screen_name" : "sametcicek",
      "indices" : [ 0, 11 ],
      "id_str" : "52751908",
      "id" : 52751908
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "444905129079476225",
  "geo" : { },
  "id_str" : "444907320490082305",
  "in_reply_to_user_id" : 52751908,
  "text" : "@sametcicek http'yi https yaparsan da a\u00E7\u0131l\u0131r. Akl\u0131nda bulunsun.",
  "id" : 444907320490082305,
  "in_reply_to_status_id" : 444905129079476225,
  "created_at" : "2014-03-15 18:45:45 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "sametcicek",
  "in_reply_to_user_id_str" : "52751908",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "444497392692658177",
  "text" : "1 May\u0131s 2013'ten - 14 Mart 2014'de Muammer G\u00FCler retrospektifi sergisi a\u00E7\u0131l\u0131\u015F\u0131na t\u00FCm halk\u0131m\u0131z davetlidir. Gelmeyenin ge\u00E7mi\u015Fini sikeyim!",
  "id" : 444497392692658177,
  "created_at" : "2014-03-14 15:36:51 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "DevrimciMahallelerDireniyor",
      "indices" : [ 10, 38 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "444236601041108992",
  "text" : "Ya basta! #DevrimciMahallelerDireniyor",
  "id" : 444236601041108992,
  "created_at" : "2014-03-13 22:20:33 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ahmet A. Sabanc\u0131",
      "screen_name" : "ahmetasabanci",
      "indices" : [ 0, 14 ],
      "id_str" : "55941547",
      "id" : 55941547
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "444224322149023745",
  "geo" : { },
  "id_str" : "444226655310336000",
  "in_reply_to_user_id" : 55941547,
  "text" : "@ahmetasabanci Vay karde\u015Fim bilmiyordum. Yok mu bir \u015Feyler? :)",
  "id" : 444226655310336000,
  "in_reply_to_status_id" : 444224322149023745,
  "created_at" : "2014-03-13 21:41:02 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "ahmetasabanci",
  "in_reply_to_user_id_str" : "55941547",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Streamnation",
      "screen_name" : "stream_nation",
      "indices" : [ 0, 14 ],
      "id_str" : "1025210904",
      "id" : 1025210904
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "444107705436102656",
  "in_reply_to_user_id" : 1025210904,
  "text" : "@stream_nation Please add unicode support for Turkish subtitles. Some Turkish letters not shows up. Except this, everything is awesome",
  "id" : 444107705436102656,
  "created_at" : "2014-03-13 13:48:22 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "stream_nation",
  "in_reply_to_user_id_str" : "1025210904",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Tufan Demir",
      "screen_name" : "Tufan_Demir",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "25440619",
      "id" : 25440619
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "443916915660951552",
  "geo" : { },
  "id_str" : "443917505627959296",
  "in_reply_to_user_id" : 25440619,
  "text" : "@Tufan_Demir Akit'lere, Yeni \u015Eafak'lara, Gayberi'lere vs. \u00E7ok tak\u0131l\u0131yorsun. \u0130\u00E7im \u015Fi\u015Fti art\u0131k. Bunlar payla\u015Fmaya bile de\u011Fmez \u015Feyler de\u011Fil mi?",
  "id" : 443917505627959296,
  "in_reply_to_status_id" : 443916915660951552,
  "created_at" : "2014-03-13 01:12:35 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "Tufan_Demir",
  "in_reply_to_user_id_str" : "25440619",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ahmet A. Sabanc\u0131",
      "screen_name" : "ahmetasabanci",
      "indices" : [ 3, 17 ],
      "id_str" : "55941547",
      "id" : 55941547
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "443834878262775809",
  "text" : "RT @ahmetasabanci: \"Ba\u015F\u0131na gaz fi\u015Fe\u011Fi isabet etti\" demek olay\u0131 kazala\u015Ft\u0131r\u0131r ve masumla\u015Ft\u0131r\u0131r. \"Polis taraf\u0131ndan gaz fi\u015Fe\u011Fi ile vuruldu\" do\u011F\u2026",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetDeck\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "443833324893908992",
    "text" : "\"Ba\u015F\u0131na gaz fi\u015Fe\u011Fi isabet etti\" demek olay\u0131 kazala\u015Ft\u0131r\u0131r ve masumla\u015Ft\u0131r\u0131r. \"Polis taraf\u0131ndan gaz fi\u015Fe\u011Fi ile vuruldu\" do\u011Fru tan\u0131md\u0131r.",
    "id" : 443833324893908992,
    "created_at" : "2014-03-12 19:38:05 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Ahmet A. Sabanc\u0131",
      "screen_name" : "ahmetasabanci",
      "protected" : false,
      "id_str" : "55941547",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/792994011845984256\/XtEK7KDn_normal.jpg",
      "id" : 55941547,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 443834878262775809,
  "created_at" : "2014-03-12 19:44:15 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "Berkin\u0130C\u0130N",
      "indices" : [ 50, 61 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "443400904235286528",
  "text" : "Haydi barikata, haydi barikata \/ Ekmek, adalet ve #Berkin\u0130C\u0130N",
  "id" : 443400904235286528,
  "created_at" : "2014-03-11 14:59:48 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Jiyan'\u0131n Sesi",
      "screen_name" : "jiyaninsesi",
      "indices" : [ 3, 15 ],
      "id_str" : "187334555",
      "id" : 187334555
    } ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/jiyaninsesi\/status\/443377063433490432\/photo\/1",
      "indices" : [ 44, 66 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/rakAnKGMnU",
      "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BicxFw_CUAEK1ZN.jpg",
      "id_str" : "443377063437684737",
      "id" : 443377063437684737,
      "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BicxFw_CUAEK1ZN.jpg",
      "sizes" : [ {
        "h" : 450,
        "resize" : "fit",
        "w" : 600
      }, {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      }, {
        "h" : 450,
        "resize" : "fit",
        "w" : 600
      }, {
        "h" : 255,
        "resize" : "fit",
        "w" : 340
      }, {
        "h" : 450,
        "resize" : "fit",
        "w" : 600
      } ],
      "display_url" : "pic.twitter.com\/rakAnKGMnU"
    } ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "443379968358506496",
  "text" : "RT @jiyaninsesi: Okmeydan\u0131'ndan bir kepenk: http:\/\/t.co\/rakAnKGMnU",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ {
        "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/jiyaninsesi\/status\/443377063433490432\/photo\/1",
        "indices" : [ 27, 49 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/rakAnKGMnU",
        "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BicxFw_CUAEK1ZN.jpg",
        "id_str" : "443377063437684737",
        "id" : 443377063437684737,
        "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BicxFw_CUAEK1ZN.jpg",
        "sizes" : [ {
          "h" : 450,
          "resize" : "fit",
          "w" : 600
        }, {
          "h" : 150,
          "resize" : "crop",
          "w" : 150
        }, {
          "h" : 450,
          "resize" : "fit",
          "w" : 600
        }, {
          "h" : 255,
          "resize" : "fit",
          "w" : 340
        }, {
          "h" : 450,
          "resize" : "fit",
          "w" : 600
        } ],
        "display_url" : "pic.twitter.com\/rakAnKGMnU"
      } ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "443377063433490432",
    "text" : "Okmeydan\u0131'ndan bir kepenk: http:\/\/t.co\/rakAnKGMnU",
    "id" : 443377063433490432,
    "created_at" : "2014-03-11 13:25:04 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Jiyan'\u0131n Sesi",
      "screen_name" : "jiyaninsesi",
      "protected" : false,
      "id_str" : "187334555",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/748857241558720512\/beUopGec_normal.jpg",
      "id" : 187334555,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 443379968358506496,
  "created_at" : "2014-03-11 13:36:36 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ku\u015Fburnu",
      "screen_name" : "songuncelleme",
      "indices" : [ 0, 14 ],
      "id_str" : "1630750560",
      "id" : 1630750560
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "443356329579921408",
  "geo" : { },
  "id_str" : "443366449042980864",
  "in_reply_to_user_id" : 1630750560,
  "text" : "@songuncelleme payla\u015Fma bu orospu \u00E7ocuklar\u0131n\u0131, istirham ederim!",
  "id" : 443366449042980864,
  "in_reply_to_status_id" : 443356329579921408,
  "created_at" : "2014-03-11 12:42:53 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "songuncelleme",
  "in_reply_to_user_id_str" : "1630750560",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "443333283963994112",
  "text" : "Burada hakl\u0131yken \u00F6l\u00FC durumuna d\u00FC\u015Fersiniz. Adaleti kendi ellerinizle sa\u011Flay\u0131n, bu \u015Fehri alt\u00FCst, kiral\u0131k katilleri mahvedin!",
  "id" : 443333283963994112,
  "created_at" : "2014-03-11 10:31:06 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "443332537063321600",
  "text" : "Taziyeleri b\u0131rak\u0131n, elinize ta\u015F\u0131 al\u0131n. Berkin'in sapan\u0131 bize emanet!",
  "id" : 443332537063321600,
  "created_at" : "2014-03-11 10:28:08 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ahmet Saymadi",
      "screen_name" : "ahmetsaymadi",
      "indices" : [ 3, 16 ],
      "id_str" : "276024870",
      "id" : 276024870
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "443079584125558784",
  "text" : "RT @ahmetsaymadi: Kim demi\u015Fse \u00E7ok g\u00FCzel demi\u015F, \u00A8\u0130\u00E7eride sosyalistler ve K\u00FCrtler d\u0131\u015F\u0131nda kimse kalmad\u0131\u011F\u0131na g\u00F6re memleket fabrika ayarlar\u0131na \u2026",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "443067582309224448",
    "text" : "Kim demi\u015Fse \u00E7ok g\u00FCzel demi\u015F, \u00A8\u0130\u00E7eride sosyalistler ve K\u00FCrtler d\u0131\u015F\u0131nda kimse kalmad\u0131\u011F\u0131na g\u00F6re memleket fabrika ayarlar\u0131na d\u00F6nm\u00FC\u015F demektir.\u00A8",
    "id" : 443067582309224448,
    "created_at" : "2014-03-10 16:55:18 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Ahmet Saymadi",
      "screen_name" : "ahmetsaymadi",
      "protected" : false,
      "id_str" : "276024870",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/716282328599904256\/y8JlHlWU_normal.jpg",
      "id" : 276024870,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 443079584125558784,
  "created_at" : "2014-03-10 17:42:59 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "HDPGenel_Merkez",
      "screen_name" : "hdp_kongre",
      "indices" : [ 3, 14 ],
      "id_str" : "3073435251",
      "id" : 3073435251
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "442763348116242432",
  "text" : "RT @HDP_Kongre: Irk\u00E7\u0131larla i\u015Fbirli\u011Fi i\u00E7inde su\u00E7 i\u015Fleyen m\u00FClki, askeri amirler ve yerel y\u00F6neticilerle hukuken-siyaseten hesapla\u015Faca\u011F\u0131z http:\u2026",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for iPhone\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ {
        "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/140journos\/status\/442652073482780672\/photo\/1",
        "indices" : [ 118, 140 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/LENLM4IZtq",
        "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BiSdtyeIIAAvdw6.jpg",
        "id_str" : "442652073356959744",
        "id" : 442652073356959744,
        "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BiSdtyeIIAAvdw6.jpg",
        "sizes" : [ {
          "h" : 450,
          "resize" : "fit",
          "w" : 600
        }, {
          "h" : 150,
          "resize" : "crop",
          "w" : 150
        }, {
          "h" : 450,
          "resize" : "fit",
          "w" : 600
        }, {
          "h" : 255,
          "resize" : "fit",
          "w" : 340
        }, {
          "h" : 450,
          "resize" : "fit",
          "w" : 600
        } ],
        "display_url" : "pic.twitter.com\/LENLM4IZtq"
      } ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "442705560442769408",
    "text" : "Irk\u00E7\u0131larla i\u015Fbirli\u011Fi i\u00E7inde su\u00E7 i\u015Fleyen m\u00FClki, askeri amirler ve yerel y\u00F6neticilerle hukuken-siyaseten hesapla\u015Faca\u011F\u0131z http:\/\/t.co\/LENLM4IZtq",
    "id" : 442705560442769408,
    "created_at" : "2014-03-09 16:56:45 +0000",
    "user" : {
      "name" : "HDP",
      "screen_name" : "HDPgenelmerkezi",
      "protected" : false,
      "id_str" : "1670366851",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/791006340344909825\/_pZFMUTh_normal.jpg",
      "id" : 1670366851,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 442763348116242432,
  "created_at" : "2014-03-09 20:46:23 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "HDPyeYap\u0131lanFa\u015FistSald\u0131r\u0131lar\u0131K\u0131n\u0131yorum",
      "indices" : [ 42, 81 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "442762023655718913",
  "text" : "O bayrak, bayra\u011F\u0131n\u0131z v\u0131z gelir bize v\u0131z!  #HDPyeYap\u0131lanFa\u015FistSald\u0131r\u0131lar\u0131K\u0131n\u0131yorum",
  "id" : 442762023655718913,
  "created_at" : "2014-03-09 20:41:07 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ku\u015Fburnu",
      "screen_name" : "songuncelleme",
      "indices" : [ 3, 17 ],
      "id_str" : "1630750560",
      "id" : 1630750560
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "pardus",
      "indices" : [ 33, 40 ]
    } ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 92, 114 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/h4wql1JSbD",
      "expanded_url" : "http:\/\/vimeo.com\/62354085",
      "display_url" : "vimeo.com\/62354085"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "442436877560578049",
  "text" : "RT @songuncelleme: n'apt\u0131n\u0131z lan #pardus'u? bu ne lan? o kadar eme\u011Fi ne hale getirdiniz ya. http:\/\/t.co\/h4wql1JSbD",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "pardus",
        "indices" : [ 14, 21 ]
      } ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 73, 95 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/h4wql1JSbD",
        "expanded_url" : "http:\/\/vimeo.com\/62354085",
        "display_url" : "vimeo.com\/62354085"
      } ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "442410021222367232",
    "text" : "n'apt\u0131n\u0131z lan #pardus'u? bu ne lan? o kadar eme\u011Fi ne hale getirdiniz ya. http:\/\/t.co\/h4wql1JSbD",
    "id" : 442410021222367232,
    "created_at" : "2014-03-08 21:22:23 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Ku\u015Fburnu",
      "screen_name" : "songuncelleme",
      "protected" : false,
      "id_str" : "1630750560",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/627596066796384257\/5SC5Gjbm_normal.jpg",
      "id" : 1630750560,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 442436877560578049,
  "created_at" : "2014-03-08 23:09:06 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ku\u015Fburnu",
      "screen_name" : "songuncelleme",
      "indices" : [ 0, 14 ],
      "id_str" : "1630750560",
      "id" : 1630750560
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "442410021222367232",
  "geo" : { },
  "id_str" : "442436834522841088",
  "in_reply_to_user_id" : 1630750560,
  "text" : "@songuncelleme \u0130nan\u0131lmaz!",
  "id" : 442436834522841088,
  "in_reply_to_status_id" : 442410021222367232,
  "created_at" : "2014-03-08 23:08:56 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "songuncelleme",
  "in_reply_to_user_id_str" : "1630750560",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Jiyan'\u0131n Sesi",
      "screen_name" : "jiyaninsesi",
      "indices" : [ 3, 15 ],
      "id_str" : "187334555",
      "id" : 187334555
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "441931753432027137",
  "text" : "RT @jiyaninsesi: Selahattin Demirta\u015F: Facebook'u, YouTube'u kapatacakm\u0131\u015F. Sen kapatacaksan a\u011Fz\u0131n\u0131 kapat, a\u011Fz\u0131n\u0131!",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "441911660039909376",
    "text" : "Selahattin Demirta\u015F: Facebook'u, YouTube'u kapatacakm\u0131\u015F. Sen kapatacaksan a\u011Fz\u0131n\u0131 kapat, a\u011Fz\u0131n\u0131!",
    "id" : 441911660039909376,
    "created_at" : "2014-03-07 12:22:04 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Jiyan'\u0131n Sesi",
      "screen_name" : "jiyaninsesi",
      "protected" : false,
      "id_str" : "187334555",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/748857241558720512\/beUopGec_normal.jpg",
      "id" : 187334555,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 441931753432027137,
  "created_at" : "2014-03-07 13:41:55 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "ErdalSar\u0131kaya",
      "screen_name" : "esarikaya_gezi",
      "indices" : [ 3, 18 ],
      "id_str" : "1589119166",
      "id" : 1589119166
    } ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/esarikaya_gezi\/status\/441171296496664577\/photo\/1",
      "indices" : [ 117, 139 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/WEbVDj3Lmy",
      "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bh9a9OTIUAAmOYH.jpg",
      "id_str" : "441171296362450944",
      "id" : 441171296362450944,
      "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bh9a9OTIUAAmOYH.jpg",
      "sizes" : [ {
        "h" : 343,
        "resize" : "fit",
        "w" : 500
      }, {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      }, {
        "h" : 233,
        "resize" : "fit",
        "w" : 340
      }, {
        "h" : 343,
        "resize" : "fit",
        "w" : 500
      }, {
        "h" : 343,
        "resize" : "fit",
        "w" : 500
      } ],
      "display_url" : "pic.twitter.com\/WEbVDj3Lmy"
    } ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "GeziyiHat\u0131rlat",
      "indices" : [ 101, 116 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "441621034052354048",
  "text" : "RT @esarikaya_gezi: Ben ve 12 arkada\u015F\u0131m\u0131z\u0131n bir taraf\u0131 dunyayi bu \u015Fekilde g\u00F6r\u00FCyor. Fa\u015Fizmin hediyesi #GeziyiHat\u0131rlat http:\/\/t.co\/WEbVDj3Lmy",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Android\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ {
        "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/esarikaya_gezi\/status\/441171296496664577\/photo\/1",
        "indices" : [ 97, 119 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/WEbVDj3Lmy",
        "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bh9a9OTIUAAmOYH.jpg",
        "id_str" : "441171296362450944",
        "id" : 441171296362450944,
        "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bh9a9OTIUAAmOYH.jpg",
        "sizes" : [ {
          "h" : 343,
          "resize" : "fit",
          "w" : 500
        }, {
          "h" : 150,
          "resize" : "crop",
          "w" : 150
        }, {
          "h" : 233,
          "resize" : "fit",
          "w" : 340
        }, {
          "h" : 343,
          "resize" : "fit",
          "w" : 500
        }, {
          "h" : 343,
          "resize" : "fit",
          "w" : 500
        } ],
        "display_url" : "pic.twitter.com\/WEbVDj3Lmy"
      } ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "GeziyiHat\u0131rlat",
        "indices" : [ 81, 96 ]
      } ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "441171296496664577",
    "text" : "Ben ve 12 arkada\u015F\u0131m\u0131z\u0131n bir taraf\u0131 dunyayi bu \u015Fekilde g\u00F6r\u00FCyor. Fa\u015Fizmin hediyesi #GeziyiHat\u0131rlat http:\/\/t.co\/WEbVDj3Lmy",
    "id" : 441171296496664577,
    "created_at" : "2014-03-05 11:20:08 +0000",
    "user" : {
      "name" : "ErdalSar\u0131kaya",
      "screen_name" : "esarikaya_gezi",
      "protected" : false,
      "id_str" : "1589119166",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/657472249268670464\/0JZY3_nQ_normal.jpg",
      "id" : 1589119166,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 441621034052354048,
  "created_at" : "2014-03-06 17:07:14 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Remzi Belhan",
      "screen_name" : "rmzonair",
      "indices" : [ 0, 9 ],
      "id_str" : "15629536",
      "id" : 15629536
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "440972871460851712",
  "geo" : { },
  "id_str" : "441004821420982272",
  "in_reply_to_user_id" : 15629536,
  "text" : "@rmzonair Do\u011Fru s\u00F6yl\u00FCyorsun :)",
  "id" : 441004821420982272,
  "in_reply_to_status_id" : 440972871460851712,
  "created_at" : "2014-03-05 00:18:37 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "rmzonair",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15629536",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Tufan Demir",
      "screen_name" : "Tufan_Demir",
      "indices" : [ 3, 15 ],
      "id_str" : "25440619",
      "id" : 25440619
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 94, 116 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/lANXEfMIf5",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=jyzxs33B6FA",
      "display_url" : "youtube.com\/watch?v=jyzxs3\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "440861974277410816",
  "text" : "RT @Tufan_Demir: The first weed commercial is about to hit american tv. It's a great ad, too. http:\/\/t.co\/lANXEfMIf5",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 77, 99 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/lANXEfMIf5",
        "expanded_url" : "http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=jyzxs33B6FA",
        "display_url" : "youtube.com\/watch?v=jyzxs3\u2026"
      } ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "440859592029773824",
    "text" : "The first weed commercial is about to hit american tv. It's a great ad, too. http:\/\/t.co\/lANXEfMIf5",
    "id" : 440859592029773824,
    "created_at" : "2014-03-04 14:41:32 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Tufan Demir",
      "screen_name" : "Tufan_Demir",
      "protected" : true,
      "id_str" : "25440619",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/711812104467161088\/NTdHl-KU_normal.jpg",
      "id" : 25440619,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 440861974277410816,
  "created_at" : "2014-03-04 14:51:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Bar\u0131\u015F Y\u0131ld\u0131r\u0131m",
      "screen_name" : "prometeatro",
      "indices" : [ 3, 15 ],
      "id_str" : "74557146",
      "id" : 74557146
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "Cemaat",
      "indices" : [ 20, 27 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "440638249586130944",
  "text" : "RT @prometeatro: \u015Eu #Cemaat biraz da Gezi d\u00F6nemi tapeleri yay\u0131mlasa ya, nas\u0131l \u00FC\u00E7bu\u00E7uk att\u0131\u011F\u0131n\u0131 g\u00F6rsek. Yemez tabii, o zaman birlikte gaza b\u2026",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for iPad\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "Cemaat",
        "indices" : [ 3, 10 ]
      } ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "440625366039003137",
    "text" : "\u015Eu #Cemaat biraz da Gezi d\u00F6nemi tapeleri yay\u0131mlasa ya, nas\u0131l \u00FC\u00E7bu\u00E7uk att\u0131\u011F\u0131n\u0131 g\u00F6rsek. Yemez tabii, o zaman birlikte gaza bo\u011Fuyorlard\u0131 bizi.",
    "id" : 440625366039003137,
    "created_at" : "2014-03-03 23:10:48 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Bar\u0131\u015F Y\u0131ld\u0131r\u0131m",
      "screen_name" : "prometeatro",
      "protected" : false,
      "id_str" : "74557146",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2781959308\/78511d7c6e5ba2ddd81642dcef73510d_normal.jpeg",
      "id" : 74557146,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 440638249586130944,
  "created_at" : "2014-03-04 00:02:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "440551996463255553",
  "text" : "Guacamelee! \u00E7ok iyi oyunmu\u015F. Son y\u0131llarda g\u00F6rd\u00FC\u011F\u00FCm en iyi indie oyunlardan biri.",
  "id" : 440551996463255553,
  "created_at" : "2014-03-03 18:19:15 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "440233101784911872",
  "text" : "Tayyip ve o\u011Flu konu\u015Fmalar\u0131nda neden hi\u00E7 k\u00FCf\u00FCr etmiyor? Benim herhangi bir g\u00FCnl\u00FCk konu\u015Fmam\u0131 yay\u0131nlasalar, kay\u0131t bip'ten ge\u00E7ilmez!",
  "id" : 440233101784911872,
  "created_at" : "2014-03-02 21:12:05 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Fraksiyon",
      "screen_name" : "fraksiyon_org",
      "indices" : [ 3, 17 ],
      "id_str" : "79176661",
      "id" : 79176661
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "Ankara",
      "indices" : [ 116, 123 ]
    }, {
      "text" : "DirenHayat",
      "indices" : [ 124, 135 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "439890025460015104",
  "text" : "RT @fraksiyon_org: Ka\u011F\u0131t toplayan i\u015F\u00E7ilere TOMA ile sald\u0131ran bir devletin y\u0131k\u0131lma vakti gelmi\u015F de ge\u00E7mi\u015Ftir bile... #Ankara #DirenHayat htt\u2026",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ {
        "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/fraksiyon_org\/status\/439889560755916800\/photo\/1",
        "indices" : [ 117, 139 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/awNETeTEKX",
        "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BhrNOZGCUAAc4uV.jpg",
        "id_str" : "439889560760111104",
        "id" : 439889560760111104,
        "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BhrNOZGCUAAc4uV.jpg",
        "sizes" : [ {
          "h" : 227,
          "resize" : "fit",
          "w" : 340
        }, {
          "h" : 400,
          "resize" : "fit",
          "w" : 600
        }, {
          "h" : 427,
          "resize" : "fit",
          "w" : 640
        }, {
          "h" : 150,
          "resize" : "crop",
          "w" : 150
        }, {
          "h" : 427,
          "resize" : "fit",
          "w" : 640
        } ],
        "display_url" : "pic.twitter.com\/awNETeTEKX"
      } ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "Ankara",
        "indices" : [ 97, 104 ]
      }, {
        "text" : "DirenHayat",
        "indices" : [ 105, 116 ]
      } ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "439889560755916800",
    "text" : "Ka\u011F\u0131t toplayan i\u015F\u00E7ilere TOMA ile sald\u0131ran bir devletin y\u0131k\u0131lma vakti gelmi\u015F de ge\u00E7mi\u015Ftir bile... #Ankara #DirenHayat http:\/\/t.co\/awNETeTEKX",
    "id" : 439889560755916800,
    "created_at" : "2014-03-01 22:26:58 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Fraksiyon",
      "screen_name" : "fraksiyon_org",
      "protected" : false,
      "id_str" : "79176661",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/766219097986170880\/6QOgCOSq_normal.jpg",
      "id" : 79176661,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 439890025460015104,
  "created_at" : "2014-03-01 22:28:49 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ebru Koksaldi",
      "screen_name" : "kum_kitabi",
      "indices" : [ 3, 14 ],
      "id_str" : "106092744",
      "id" : 106092744
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "439889596445229056",
  "text" : "RT @kum_kitabi: Hep ayni taktik: \"ez ez ez, Fbahce isyan etsin, lehine dogru 2 duduk calininca \"kiyak\" diye algi tecavuzu yap ki hakki daha\u2026",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for iPhone\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "439874360149807104",
    "text" : "Hep ayni taktik: \"ez ez ez, Fbahce isyan etsin, lehine dogru 2 duduk calininca \"kiyak\" diye algi tecavuzu yap ki hakki daha cok gaspedilsin\"",
    "id" : 439874360149807104,
    "created_at" : "2014-03-01 21:26:34 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Ebru Koksaldi",
      "screen_name" : "kum_kitabi",
      "protected" : false,
      "id_str" : "106092744",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/765300435477487618\/SexJG_Ea_normal.jpg",
      "id" : 106092744,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 439889596445229056,
  "created_at" : "2014-03-01 22:27:07 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
} ]