Grailbird.data.tweets_2014_08 = 
 [ {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/emiracle\/status\/506054772940472320\/photo\/1",
      "indices" : [ 41, 63 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/Npl5954fRA",
      "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BwXeIhWCEAEvg0c.jpg",
      "id_str" : "506054771120148481",
      "id" : 506054771120148481,
      "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BwXeIhWCEAEvg0c.jpg",
      "sizes" : [ {
        "h" : 184,
        "resize" : "fit",
        "w" : 340
      }, {
        "h" : 270,
        "resize" : "fit",
        "w" : 500
      }, {
        "h" : 270,
        "resize" : "fit",
        "w" : 500
      }, {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      }, {
        "h" : 270,
        "resize" : "fit",
        "w" : 500
      } ],
      "display_url" : "pic.twitter.com\/Npl5954fRA"
    } ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "506054772940472320",
  "text" : "Halk\u0131m\u0131z t\u00FCm tavuklar\u0131n\u0131z\u0131 bize getirin! http:\/\/t.co\/Npl5954fRA",
  "id" : 506054772940472320,
  "created_at" : "2014-08-31 12:23:54 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Tim Pratt",
      "screen_name" : "timpratt",
      "indices" : [ 3, 12 ],
      "id_str" : "15012705",
      "id" : 15012705
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "505636199688830976",
  "text" : "RT @timpratt: Are people who say \"just enjoy [media] and stop analyzing everything\" really incapable of understanding that analysis is enjo\u2026",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetDeck\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "505438489848987649",
    "text" : "Are people who say \"just enjoy [media] and stop analyzing everything\" really incapable of understanding that analysis is enjoyable?",
    "id" : 505438489848987649,
    "created_at" : "2014-08-29 19:35:01 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Tim Pratt",
      "screen_name" : "timpratt",
      "protected" : false,
      "id_str" : "15012705",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/55071255\/tim_stalks_normal.jpg",
      "id" : 15012705,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 505636199688830976,
  "created_at" : "2014-08-30 08:40:38 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 103, 125 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/FDXQctukbU",
      "expanded_url" : "http:\/\/pocket.co\/sA8nw",
      "display_url" : "pocket.co\/sA8nw"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "503594548078321664",
  "text" : "Wardialling &lt; wardriving &lt; WarKitteh. M\u00FCthi\u015F! \nHow to Use Your Cat to Hack Your Neighbor\u2019s Wi-Fi http:\/\/t.co\/FDXQctukbU",
  "id" : 503594548078321664,
  "created_at" : "2014-08-24 17:27:51 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Berkay \u00DCNAL",
      "screen_name" : "bunal",
      "indices" : [ 0, 6 ],
      "id_str" : "7526632",
      "id" : 7526632
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "503583807921217536",
  "geo" : { },
  "id_str" : "503589591186935808",
  "in_reply_to_user_id" : 7526632,
  "text" : "@bunal 15 g\u00FCn de render etmesi mi s\u00FCrm\u00FC\u015F? :)",
  "id" : 503589591186935808,
  "in_reply_to_status_id" : 503583807921217536,
  "created_at" : "2014-08-24 17:08:09 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "bunal",
  "in_reply_to_user_id_str" : "7526632",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "503555288382066688",
  "text" : "S\u00FCper Kupa oynanmadan, lig ba\u015Flamadan bir kez daha rengimizi belli edelim: Aziz Y\u0131ld\u0131r\u0131m \u0130ST\u0130FA!",
  "id" : 503555288382066688,
  "created_at" : "2014-08-24 14:51:51 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "503304645864067073",
  "text" : "Kom\u015Funun internetini kullanmak ba\u015Fkas\u0131n\u0131n donunu giymeye benziyor. \u0130kisi de zaruri haller d\u0131\u015F\u0131nda makbul de\u011Fil.",
  "id" : 503304645864067073,
  "created_at" : "2014-08-23 22:15:53 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ahmet A. Sabanc\u0131",
      "screen_name" : "ahmetasabanci",
      "indices" : [ 3, 17 ],
      "id_str" : "55941547",
      "id" : 55941547
    } ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/ahmetasabanci\/status\/502029243988312064\/photo\/1",
      "indices" : [ 116, 138 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/kg4jzjVQOI",
      "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BveQ75HIcAArQXg.jpg",
      "id_str" : "502029242092515328",
      "id" : 502029242092515328,
      "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BveQ75HIcAArQXg.jpg",
      "sizes" : [ {
        "h" : 1536,
        "resize" : "fit",
        "w" : 1024
      }, {
        "h" : 900,
        "resize" : "fit",
        "w" : 600
      }, {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      }, {
        "h" : 1536,
        "resize" : "fit",
        "w" : 1024
      }, {
        "h" : 510,
        "resize" : "fit",
        "w" : 340
      } ],
      "display_url" : "pic.twitter.com\/kg4jzjVQOI"
    } ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "ungovForum",
      "indices" : [ 19, 30 ]
    } ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 92, 115 ],
      "url" : "https:\/\/t.co\/kyBbJhLZMQ",
      "expanded_url" : "https:\/\/www.indiegogo.com\/projects\/internet-ungovernance-forum\/x\/8459359",
      "display_url" : "indiegogo.com\/projects\/inter\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "502038006916993024",
  "text" : "RT @ahmetasabanci: #ungovForum'u daha g\u00FCzel h\u00E2le getirmek i\u00E7in yard\u0131m\u0131n\u0131za ihtiyac\u0131m\u0131z var. https:\/\/t.co\/kyBbJhLZMQ http:\/\/t.co\/kg4jzjVQOI",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetDeck\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ {
        "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/ahmetasabanci\/status\/502029243988312064\/photo\/1",
        "indices" : [ 97, 119 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/kg4jzjVQOI",
        "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BveQ75HIcAArQXg.jpg",
        "id_str" : "502029242092515328",
        "id" : 502029242092515328,
        "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BveQ75HIcAArQXg.jpg",
        "sizes" : [ {
          "h" : 1536,
          "resize" : "fit",
          "w" : 1024
        }, {
          "h" : 900,
          "resize" : "fit",
          "w" : 600
        }, {
          "h" : 150,
          "resize" : "crop",
          "w" : 150
        }, {
          "h" : 1536,
          "resize" : "fit",
          "w" : 1024
        }, {
          "h" : 510,
          "resize" : "fit",
          "w" : 340
        } ],
        "display_url" : "pic.twitter.com\/kg4jzjVQOI"
      } ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "ungovForum",
        "indices" : [ 0, 11 ]
      } ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 73, 96 ],
        "url" : "https:\/\/t.co\/kyBbJhLZMQ",
        "expanded_url" : "https:\/\/www.indiegogo.com\/projects\/internet-ungovernance-forum\/x\/8459359",
        "display_url" : "indiegogo.com\/projects\/inter\u2026"
      } ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "502029243988312064",
    "text" : "#ungovForum'u daha g\u00FCzel h\u00E2le getirmek i\u00E7in yard\u0131m\u0131n\u0131za ihtiyac\u0131m\u0131z var. https:\/\/t.co\/kyBbJhLZMQ http:\/\/t.co\/kg4jzjVQOI",
    "id" : 502029243988312064,
    "created_at" : "2014-08-20 09:47:53 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Ahmet A. Sabanc\u0131",
      "screen_name" : "ahmetasabanci",
      "protected" : false,
      "id_str" : "55941547",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/792994011845984256\/XtEK7KDn_normal.jpg",
      "id" : 55941547,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 502038006916993024,
  "created_at" : "2014-08-20 10:22:42 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "500418357351702529",
  "text" : "Masa\u00FCst\u00FC sistemlerimde USB 1.0 ve USB 3.0'\u0131 es ge\u00E7mi\u015Ftim. \u0130leride ufak bir MicroATX sistem toplarsam USB 3.1'li olmas\u0131na dikkat edece\u011Fim.",
  "id" : 500418357351702529,
  "created_at" : "2014-08-15 23:06:48 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "500279905595445249",
  "text" : "@djpatlamismisir Yozdil pek \u00F6zg\u00FCrl\u00FCkleri savunan birisi de\u011Fildir, hatta fa\u015Fist bir kafatas\u00E7\u0131d\u0131r. Uyduruk bir Kemalist borozanc\u0131ya \u00FCz\u00FClmem.",
  "id" : 500279905595445249,
  "created_at" : "2014-08-15 13:56:38 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "500274762992865280",
  "text" : "Yozdil'den kurtulmak da bir \u015Feydir.",
  "id" : 500274762992865280,
  "created_at" : "2014-08-15 13:36:12 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/nevenator_\/status\/499823634501091330\/photo\/1",
      "indices" : [ 104, 126 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/pC6hmM0SP9",
      "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bu-68mJCEAEvILJ.jpg",
      "id_str" : "499823633854763009",
      "id" : 499823633854763009,
      "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bu-68mJCEAEvILJ.jpg",
      "sizes" : [ {
        "h" : 907,
        "resize" : "fit",
        "w" : 533
      }, {
        "h" : 907,
        "resize" : "fit",
        "w" : 533
      }, {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      }, {
        "h" : 579,
        "resize" : "fit",
        "w" : 340
      }, {
        "h" : 907,
        "resize" : "fit",
        "w" : 533
      } ],
      "display_url" : "pic.twitter.com\/pC6hmM0SP9"
    } ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "Ferguson",
      "indices" : [ 94, 103 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "499850085619232768",
  "text" : "RT @nevenator_: People always say they wished they lived in the 60s. Here's your opportunity. #Ferguson http:\/\/t.co\/pC6hmM0SP9",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for iPad\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ {
        "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/nevenator_\/status\/499823634501091330\/photo\/1",
        "indices" : [ 88, 110 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/pC6hmM0SP9",
        "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bu-68mJCEAEvILJ.jpg",
        "id_str" : "499823633854763009",
        "id" : 499823633854763009,
        "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bu-68mJCEAEvILJ.jpg",
        "sizes" : [ {
          "h" : 907,
          "resize" : "fit",
          "w" : 533
        }, {
          "h" : 907,
          "resize" : "fit",
          "w" : 533
        }, {
          "h" : 150,
          "resize" : "crop",
          "w" : 150
        }, {
          "h" : 579,
          "resize" : "fit",
          "w" : 340
        }, {
          "h" : 907,
          "resize" : "fit",
          "w" : 533
        } ],
        "display_url" : "pic.twitter.com\/pC6hmM0SP9"
      } ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "Ferguson",
        "indices" : [ 78, 87 ]
      } ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "499823634501091330",
    "text" : "People always say they wished they lived in the 60s. Here's your opportunity. #Ferguson http:\/\/t.co\/pC6hmM0SP9",
    "id" : 499823634501091330,
    "created_at" : "2014-08-14 07:43:35 +0000",
    "user" : {
      "name" : "nevena jovanovic \u26A1\uFE0F",
      "screen_name" : "nevxna",
      "protected" : false,
      "id_str" : "532772921",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/814725142534201344\/ZkqsOs3r_normal.jpg",
      "id" : 532772921,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 499850085619232768,
  "created_at" : "2014-08-14 09:28:41 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Fraksiyon",
      "screen_name" : "fraksiyon_org",
      "indices" : [ 3, 17 ],
      "id_str" : "79176661",
      "id" : 79176661
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "Ferguson",
      "indices" : [ 26, 35 ]
    }, {
      "text" : "MichaelBrown",
      "indices" : [ 115, 128 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "499848670553333761",
  "text" : "RT @fraksiyon_org: ABD'de #Ferguson kasabas\u0131nda polis taraf\u0131ndan vurulan siyahi gen\u00E7 i\u00E7in ba\u015Flayan isyana s\u00FCr\u00FCyor. #MichaelBrown http:\/\/t.c\u2026",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetDeck\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ {
        "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/fraksiyon_org\/status\/499800697442140161\/photo\/1",
        "indices" : [ 110, 132 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/z9kszZ5yhR",
        "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bu-mFdjIcAEStXs.jpg",
        "id_str" : "499800696422952961",
        "id" : 499800696422952961,
        "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bu-mFdjIcAEStXs.jpg",
        "sizes" : [ {
          "h" : 1200,
          "resize" : "fit",
          "w" : 1200
        }, {
          "h" : 340,
          "resize" : "fit",
          "w" : 340
        }, {
          "h" : 600,
          "resize" : "fit",
          "w" : 600
        }, {
          "h" : 1024,
          "resize" : "fit",
          "w" : 1024
        }, {
          "h" : 150,
          "resize" : "crop",
          "w" : 150
        } ],
        "display_url" : "pic.twitter.com\/z9kszZ5yhR"
      } ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "Ferguson",
        "indices" : [ 7, 16 ]
      }, {
        "text" : "MichaelBrown",
        "indices" : [ 96, 109 ]
      } ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "499800697442140161",
    "text" : "ABD'de #Ferguson kasabas\u0131nda polis taraf\u0131ndan vurulan siyahi gen\u00E7 i\u00E7in ba\u015Flayan isyana s\u00FCr\u00FCyor. #MichaelBrown http:\/\/t.co\/z9kszZ5yhR",
    "id" : 499800697442140161,
    "created_at" : "2014-08-14 06:12:26 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Fraksiyon",
      "screen_name" : "fraksiyon_org",
      "protected" : false,
      "id_str" : "79176661",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/766219097986170880\/6QOgCOSq_normal.jpg",
      "id" : 79176661,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 499848670553333761,
  "created_at" : "2014-08-14 09:23:04 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "499631841662758912",
  "text" : "Rahmetli dedemin arkada\u015F\u0131, Be\u015Fikta\u015F'\u0131n efsane ba\u015Fkan\u0131 S\u00FCleyman Seba'y\u0131 \u00E7ok severdim. Topra\u011F\u0131 bol olsun :(",
  "id" : 499631841662758912,
  "created_at" : "2014-08-13 19:01:28 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "499614447380750336",
  "geo" : { },
  "id_str" : "499630032978198528",
  "in_reply_to_user_id" : 71070056,
  "text" : "@serhanow Hay hay!",
  "id" : 499630032978198528,
  "in_reply_to_status_id" : 499614447380750336,
  "created_at" : "2014-08-13 18:54:17 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "srhnow",
  "in_reply_to_user_id_str" : "71070056",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "499591129667731456",
  "text" : "Bir de T\u00FCrk bas\u0131n\u0131nda neden hala \u0130\u015E\u0130D deniyor? Adamlar isimlerini de\u011Fi\u015Ftirdiler ay ba\u015F\u0131nda. Art\u0131k \"\u0130slami Devlet\" denilmeli.",
  "id" : 499591129667731456,
  "created_at" : "2014-08-13 16:19:41 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "499589953282908160",
  "text" : "the Islamic State'e verilen tepkileri bazen anlam\u0131yorum. Din tam olarak bu. Ne bekliyordunuz yani, \u015Eirinler tarz\u0131 bir yap\u0131lanma m\u0131?",
  "id" : 499589953282908160,
  "created_at" : "2014-08-13 16:15:01 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Foti Benlisoy",
      "screen_name" : "fotibenlisoy",
      "indices" : [ 3, 16 ],
      "id_str" : "411769677",
      "id" : 411769677
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "499308831911190528",
  "text" : "RT @fotibenlisoy: Irk\u00E7\u0131l\u0131k \"biz \u0131rk\u00E7\u0131y\u0131z\" naralar\u0131yla geli\u015Fmez... \"Su\u00E7 i\u015Fliyorlar\", \"oy veriyorlar\", \"\u00E7ete kuruyorlar\" vs. arg\u00FCmanlarla pop\u2026",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "499305604402266112",
    "text" : "Irk\u00E7\u0131l\u0131k \"biz \u0131rk\u00E7\u0131y\u0131z\" naralar\u0131yla geli\u015Fmez... \"Su\u00E7 i\u015Fliyorlar\", \"oy veriyorlar\", \"\u00E7ete kuruyorlar\" vs. arg\u00FCmanlarla pop\u00FClerle\u015Fir, yay\u0131l\u0131r",
    "id" : 499305604402266112,
    "created_at" : "2014-08-12 21:25:07 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Foti Benlisoy",
      "screen_name" : "fotibenlisoy",
      "protected" : false,
      "id_str" : "411769677",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/789863110656004096\/9JqrliFx_normal.jpg",
      "id" : 411769677,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 499308831911190528,
  "created_at" : "2014-08-12 21:37:56 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "499308692547055616",
  "text" : "Fa\u015Fizm illa Nazi stili programatik olmak zorunda de\u011Fil, s\u0131radan insanlar\u0131n umursamaz k\u00F6rle\u015Fmesi, k\u00F6t\u00FCl\u00FC\u011F\u00FCn s\u0131radanla\u015Fmas\u0131n\u0131 do\u011Furuyor.",
  "id" : 499308692547055616,
  "created_at" : "2014-08-12 21:37:23 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "499308036830543872",
  "text" : "Suriyeli g\u00F6\u00E7menlere kar\u015F\u0131 sald\u0131r\u0131larda sadece h\u00FCk\u00FCmetin de\u011Fil herkesin sorumlulu\u011Fu var. Irk\u00E7\u0131l\u0131k ve fa\u015Fizmin s\u0131radanla\u015Fmas\u0131 b\u00FCy\u00FCk tehlike.",
  "id" : 499308036830543872,
  "created_at" : "2014-08-12 21:34:47 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "Passolig",
      "indices" : [ 24, 33 ]
    } ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 34, 56 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/vfkKecKD4z",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.diken.com.tr\/passoligin-kendisi-de-reklami-da-hukuksuz\/",
      "display_url" : "diken.com.tr\/passoligin-ken\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "499218685685673984",
  "text" : "Hem ahlaks\u0131z hem pi\u015Fkin #Passolig http:\/\/t.co\/vfkKecKD4z",
  "id" : 499218685685673984,
  "created_at" : "2014-08-12 15:39:44 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "498906814915026944",
  "geo" : { },
  "id_str" : "498920302513250304",
  "in_reply_to_user_id" : 71070056,
  "text" : "@serhanow Siz allah\u00E7\u0131lar en nihayetinde ayn\u0131 bokun lacivertisiniz \uD83D\uDE03",
  "id" : 498920302513250304,
  "in_reply_to_status_id" : 498906814915026944,
  "created_at" : "2014-08-11 19:54:04 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "srhnow",
  "in_reply_to_user_id_str" : "71070056",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Tufan Demir",
      "screen_name" : "Tufan_Demir",
      "indices" : [ 3, 15 ],
      "id_str" : "25440619",
      "id" : 25440619
    }, {
      "name" : "Selahattin Demirta\u015F",
      "screen_name" : "hdpdemirtas",
      "indices" : [ 107, 119 ],
      "id_str" : "224609329",
      "id" : 224609329
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "498506822064816128",
  "text" : "RT @Tufan_Demir: HDP'nin orani 31 Mart'a gore %30 civarinda artmis gorunuyor. Bu daha baslangic, tebrikler @hdpdemirtas",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Android\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ {
        "name" : "Selahattin Demirta\u015F",
        "screen_name" : "hdpdemirtas",
        "indices" : [ 90, 102 ],
        "id_str" : "224609329",
        "id" : 224609329
      } ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "498506661620113408",
    "text" : "HDP'nin orani 31 Mart'a gore %30 civarinda artmis gorunuyor. Bu daha baslangic, tebrikler @hdpdemirtas",
    "id" : 498506661620113408,
    "created_at" : "2014-08-10 16:30:24 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Tufan Demir",
      "screen_name" : "Tufan_Demir",
      "protected" : true,
      "id_str" : "25440619",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/711812104467161088\/NTdHl-KU_normal.jpg",
      "id" : 25440619,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 498506822064816128,
  "created_at" : "2014-08-10 16:31:02 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "498102779735724032",
  "text" : "\u00C7ocuklu\u011Fumuzun Fenerbah\u00E7esi, kontrols\u00FCz, kaprisli ve Fener'in g\u00F6lgesinde b\u00FCy\u00FCyen bir in\u015Faat\u00E7\u0131n\u0131n hal\u0131 saha tak\u0131m\u0131 gibi y\u00F6netilemez!",
  "id" : 498102779735724032,
  "created_at" : "2014-08-09 13:45:31 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "498101568953401344",
  "text" : "Alex, Zico, Aykut, Ersun tak\u0131m\u0131 \u015Fampiyon yapan efsaneler olarak, Aziz Y\u0131ld\u0131r\u0131m ise rezil bir diktat\u00F6r olarak hat\u0131rlanacak. Ger\u00E7ek bu!",
  "id" : 498101568953401344,
  "created_at" : "2014-08-09 13:40:42 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "I\u015F\u0131k Bar\u0131\u015F Fidaner",
      "screen_name" : "fidaner",
      "indices" : [ 0, 8 ],
      "id_str" : "15856156",
      "id" : 15856156
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "497731224337911808",
  "geo" : { },
  "id_str" : "497738611958489088",
  "in_reply_to_user_id" : 15856156,
  "text" : "@fidaner Halk Cephesi bu r\u00F6portaj\u0131 ile ne kadar 'takoz sol' oldu\u011Funu deklare etmi\u015F. Homofobiklik de cabas\u0131.",
  "id" : 497738611958489088,
  "in_reply_to_status_id" : 497731224337911808,
  "created_at" : "2014-08-08 13:38:27 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "fidaner",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15856156",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Samet \u00C7i\u00E7ek",
      "screen_name" : "sametcicek",
      "indices" : [ 0, 11 ],
      "id_str" : "52751908",
      "id" : 52751908
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "497723085559439361",
  "geo" : { },
  "id_str" : "497723756127600643",
  "in_reply_to_user_id" : 52751908,
  "text" : "@sametcicek Bilakis tam tersi do\u011Frusu. \":)\" tek ba\u015F\u0131na ayr\u0131 bir ikon olu\u015Fturuyor. Baz\u0131 sitelerde otomatik emoji oluyor, o zaman ne olacak?",
  "id" : 497723756127600643,
  "in_reply_to_status_id" : 497723085559439361,
  "created_at" : "2014-08-08 12:39:25 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "sametcicek",
  "in_reply_to_user_id_str" : "52751908",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "arda",
      "screen_name" : "canhernand",
      "indices" : [ 0, 11 ],
      "id_str" : "277437684",
      "id" : 277437684
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "497144429573341186",
  "geo" : { },
  "id_str" : "497145054231031809",
  "in_reply_to_user_id" : 277437684,
  "text" : "@canhernand Chrome Beta'dan a\u011Fz\u0131 yanan, stable flags'i \u00FCfleyerek yer. ;) Benim de birden akl\u0131ma d\u00FC\u015Ft\u00FC, orada \u00F6yle bir se\u00E7enek vard\u0131 dedim.",
  "id" : 497145054231031809,
  "in_reply_to_status_id" : 497144429573341186,
  "created_at" : "2014-08-06 22:19:52 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "canhernand",
  "in_reply_to_user_id_str" : "277437684",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "arda",
      "screen_name" : "canhernand",
      "indices" : [ 0, 11 ],
      "id_str" : "277437684",
      "id" : 277437684
    } ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/emiracle\/status\/497139893626478592\/photo\/1",
      "indices" : [ 100, 122 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/3ZVi48g7kN",
      "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BuYyGB0CQAApSeg.png",
      "id_str" : "497139888018309120",
      "id" : 497139888018309120,
      "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BuYyGB0CQAApSeg.png",
      "sizes" : [ {
        "h" : 610,
        "resize" : "fit",
        "w" : 725
      }, {
        "h" : 610,
        "resize" : "fit",
        "w" : 725
      }, {
        "h" : 286,
        "resize" : "fit",
        "w" : 340
      }, {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      }, {
        "h" : 505,
        "resize" : "fit",
        "w" : 600
      } ],
      "display_url" : "pic.twitter.com\/3ZVi48g7kN"
    } ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "497139893626478592",
  "in_reply_to_user_id" : 277437684,
  "text" : "@canhernand Bu arada stable s\u00FCr\u00FCmde bunu yaparak DirectWrite'\u0131 aktif edebiliyorsun. Biliyor muydun? http:\/\/t.co\/3ZVi48g7kN",
  "id" : 497139893626478592,
  "created_at" : "2014-08-06 21:59:21 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "canhernand",
  "in_reply_to_user_id_str" : "277437684",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Samet \u00C7i\u00E7ek",
      "screen_name" : "sametcicek",
      "indices" : [ 0, 11 ],
      "id_str" : "52751908",
      "id" : 52751908
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "496727290500612097",
  "geo" : { },
  "id_str" : "496731371944284160",
  "in_reply_to_user_id" : 52751908,
  "text" : "@sametcicek B\u00FCt\u00FCn tabletlere iPad diyen adam\u0131n kuzenidir o.",
  "id" : 496731371944284160,
  "in_reply_to_status_id" : 496727290500612097,
  "created_at" : "2014-08-05 18:56:02 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "sametcicek",
  "in_reply_to_user_id_str" : "52751908",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Propaganda Yay\u0131nlar\u0131",
      "screen_name" : "PropagandaY",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "2278784460",
      "id" : 2278784460
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 92, 114 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/GxSCx6QY66",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.versobooks.com\/books\/956-the-case-for-sanctions-against-israel",
      "display_url" : "versobooks.com\/books\/956-the-\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "496039858046255104",
  "in_reply_to_user_id" : 2278784460,
  "text" : "@PropagandaY Verso bu kitab\u0131 \u00FCcretsiz olarak veriyor. Belki ilgini \u00E7eker diye payla\u015F\u0131yorum.\nhttp:\/\/t.co\/GxSCx6QY66",
  "id" : 496039858046255104,
  "created_at" : "2014-08-03 21:08:12 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "PropagandaY",
  "in_reply_to_user_id_str" : "2278784460",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "495716659458756608",
  "text" : "Son d\u00F6nemde The Doubleclicks ve Sarah Donner gibi geek kad\u0131n m\u00FCzisyenleri (ve lyric'lerini) \u00E7ok severek dinliyorum.",
  "id" : 495716659458756608,
  "created_at" : "2014-08-02 23:43:56 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "495537285933191168",
  "text" : "Sel: 1 - Beton Belediyecili\u011Fi: 0",
  "id" : 495537285933191168,
  "created_at" : "2014-08-02 11:51:10 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ahmet A. Sabanc\u0131",
      "screen_name" : "ahmetasabanci",
      "indices" : [ 77, 91 ],
      "id_str" : "55941547",
      "id" : 55941547
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 110, 132 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/pqxkR5KqGl",
      "expanded_url" : "http:\/\/bit.ly\/US9ui2",
      "display_url" : "bit.ly\/US9ui2"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "495524863658840065",
  "text" : "Quinn Norton\u2019\u0131n \u201CEverything is Broken\u201D makalesinin T\u00FCrk\u00E7e \u00E7evirisini sevgili @ahmetasabanci yapm\u0131\u015F. Okuyunuz! http:\/\/t.co\/pqxkR5KqGl",
  "id" : 495524863658840065,
  "created_at" : "2014-08-02 11:01:48 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003EFalcon Pro\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Propaganda Yay\u0131nlar\u0131",
      "screen_name" : "PropagandaY",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "2278784460",
      "id" : 2278784460
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "495263708193767425",
  "geo" : { },
  "id_str" : "495285334268477441",
  "in_reply_to_user_id" : 2278784460,
  "text" : "@PropagandaY \u00C7ok iyiymi\u015F, merakla bekliyorum.",
  "id" : 495285334268477441,
  "in_reply_to_status_id" : 495263708193767425,
  "created_at" : "2014-08-01 19:10:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "PropagandaY",
  "in_reply_to_user_id_str" : "2278784460",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
} ]