Grailbird.data.tweets_2015_04 = 
 [ {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "593807799437565952",
  "text" : "Spam'c\u0131lar bir yandan, devlet ve polisleri bir yandan, g\u00FCndelik ko\u015Fu\u015Fturma \u00F6teki yandan... Beynim patlad\u0131 patlayacak!",
  "id" : 593807799437565952,
  "created_at" : "2015-04-30 16:03:06 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "emrah \u0950",
      "screen_name" : "EmMartinEdenrah",
      "indices" : [ 3, 19 ],
      "id_str" : "103563064",
      "id" : 103563064
    } ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/EmMartinEdenrah\/status\/573239256530853889\/photo\/1",
      "indices" : [ 45, 67 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/nj0fJMLnQE",
      "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B_SOEMXW8AEHCu_.jpg",
      "id_str" : "573239255272714241",
      "id" : 573239255272714241,
      "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B_SOEMXW8AEHCu_.jpg",
      "sizes" : [ {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      }, {
        "h" : 260,
        "resize" : "fit",
        "w" : 521
      }, {
        "h" : 260,
        "resize" : "fit",
        "w" : 521
      }, {
        "h" : 170,
        "resize" : "fit",
        "w" : 340
      }, {
        "h" : 260,
        "resize" : "fit",
        "w" : 521
      } ],
      "display_url" : "pic.twitter.com\/nj0fJMLnQE"
    } ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "593689419426734081",
  "text" : "RT @EmMartinEdenrah: tarkovski'ye sormu\u015Flar; http:\/\/t.co\/nj0fJMLnQE",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ {
        "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/EmMartinEdenrah\/status\/573239256530853889\/photo\/1",
        "indices" : [ 24, 46 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/nj0fJMLnQE",
        "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B_SOEMXW8AEHCu_.jpg",
        "id_str" : "573239255272714241",
        "id" : 573239255272714241,
        "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B_SOEMXW8AEHCu_.jpg",
        "sizes" : [ {
          "h" : 150,
          "resize" : "crop",
          "w" : 150
        }, {
          "h" : 260,
          "resize" : "fit",
          "w" : 521
        }, {
          "h" : 260,
          "resize" : "fit",
          "w" : 521
        }, {
          "h" : 170,
          "resize" : "fit",
          "w" : 340
        }, {
          "h" : 260,
          "resize" : "fit",
          "w" : 521
        } ],
        "display_url" : "pic.twitter.com\/nj0fJMLnQE"
      } ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "573239256530853889",
    "text" : "tarkovski'ye sormu\u015Flar; http:\/\/t.co\/nj0fJMLnQE",
    "id" : 573239256530853889,
    "created_at" : "2015-03-04 21:51:03 +0000",
    "user" : {
      "name" : "emrah \u0950",
      "screen_name" : "EmMartinEdenrah",
      "protected" : false,
      "id_str" : "103563064",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/684129012839505920\/J_mh-LrD_normal.jpg",
      "id" : 103563064,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 593689419426734081,
  "created_at" : "2015-04-30 08:12:42 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "593358774565543936",
  "text" : "Street Fighter'daki sumo g\u00FCre\u015F\u00E7isinin ad\u0131 E. Honda, bunu biliyorduk. \u0130nternet sa\u011F olsun, 'E.'nin a\u00E7\u0131l\u0131m\u0131n\u0131n Edmond oldu\u011Funu \u00F6\u011Frendim.",
  "id" : 593358774565543936,
  "created_at" : "2015-04-29 10:18:50 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/emiracle\/status\/592838828513218561\/photo\/1",
      "indices" : [ 84, 106 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/5bAKW6J79P",
      "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CDovxc2WYAADliB.png",
      "id_str" : "592838827556888576",
      "id" : 592838827556888576,
      "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CDovxc2WYAADliB.png",
      "sizes" : [ {
        "h" : 265,
        "resize" : "fit",
        "w" : 393
      }, {
        "h" : 265,
        "resize" : "fit",
        "w" : 393
      }, {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      }, {
        "h" : 265,
        "resize" : "fit",
        "w" : 393
      }, {
        "h" : 229,
        "resize" : "fit",
        "w" : 340
      } ],
      "display_url" : "pic.twitter.com\/5bAKW6J79P"
    } ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "BaltimoreRiots",
      "indices" : [ 68, 83 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "592838828513218561",
  "text" : "Are you surprised? BLACK RAGE is founded on these kind of things... #BaltimoreRiots http:\/\/t.co\/5bAKW6J79P",
  "id" : 592838828513218561,
  "created_at" : "2015-04-27 23:52:45 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/mvilla.it\/fenix\" rel=\"nofollow\"\u003EFenix for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ahmet A. Sabanc\u0131",
      "screen_name" : "ahmetasabanci",
      "indices" : [ 0, 14 ],
      "id_str" : "55941547",
      "id" : 55941547
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "592706096038567936",
  "geo" : { },
  "id_str" : "592708622775357440",
  "in_reply_to_user_id" : 55941547,
  "text" : "@ahmetasabanci I suppose they thought like \"Turkish doesn't understand anyway, why bother?\" ;)",
  "id" : 592708622775357440,
  "in_reply_to_status_id" : 592706096038567936,
  "created_at" : "2015-04-27 15:15:22 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "ahmetasabanci",
  "in_reply_to_user_id_str" : "55941547",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 92, 115 ],
      "url" : "https:\/\/t.co\/zqf14rjYcB",
      "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/cyberrights\/status\/592573775566233600",
      "display_url" : "twitter.com\/cyberrights\/st\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "592655272751013888",
  "text" : "Yok birbirinizden fark\u0131n\u0131z. D\u00FCzen partilerinden \u00F6zg\u00FCrl\u00FCk bekleyen ancak kendisini kand\u0131r\u0131r. https:\/\/t.co\/zqf14rjYcB",
  "id" : 592655272751013888,
  "created_at" : "2015-04-27 11:43:22 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "592488763969921024",
  "text" : "Sumatra PDF, PDF, ePUB, MOBI ve CBR gibi okunabilir neredeyse her format\u0131 a\u00E7\u0131yor. Hem \u00FCcretsiz hem de a\u00E7\u0131k kaynak. Daha ne olsun!",
  "id" : 592488763969921024,
  "created_at" : "2015-04-27 00:41:43 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "592324775747395585",
  "text" : "Birka\u00E7 senelik giri\u015F seviyesi bir laptop'a SSD terfisi yap\u0131nca, Do\u011Fan g\u00F6r\u00FCn\u00FCml\u00FC de\u011Fil Ferrari g\u00F6r\u00FCn\u00FCml\u00FC \u015Eahin oluyor.",
  "id" : 592324775747395585,
  "created_at" : "2015-04-26 13:50:06 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/mvilla.it\/fenix\" rel=\"nofollow\"\u003EFenix for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Erdal Kaplanseren",
      "screen_name" : "Kaplanseren",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "17745286",
      "id" : 17745286
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "591715642908286976",
  "geo" : { },
  "id_str" : "591717730841165824",
  "in_reply_to_user_id" : 17745286,
  "text" : "@kaplanseren Vicdanc\u0131l\u0131k pornosunu seviyor halk\u0131m\u0131z. Do\u011Frudan eylem prati\u011Finde bir eylem yapal\u0131m desem kimse gelmez ama ;)",
  "id" : 591717730841165824,
  "in_reply_to_status_id" : 591715642908286976,
  "created_at" : "2015-04-24 21:37:55 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "Kaplanseren",
  "in_reply_to_user_id_str" : "17745286",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/mvilla.it\/fenix\" rel=\"nofollow\"\u003EFenix for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "591674027640500224",
  "text" : "\u00C7\u0131ban\u0131n ba\u015F\u0131 \u0130ttihat ve Terakki Cemiyeti. Bu sapk\u0131n heriflerin hastal\u0131kl\u0131 kafalar\u0131n\u0131n ceremesini 100 y\u0131ld\u0131r Anadolu halklar\u0131 \u00E7ekiyor.",
  "id" : 591674027640500224,
  "created_at" : "2015-04-24 18:44:15 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/emiracle\/status\/591191440929255424\/photo\/1",
      "indices" : [ 16, 38 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/hqdi3LhtKh",
      "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CDRVe2kVAAAiSdS.jpg",
      "id_str" : "591191439624699904",
      "id" : 591191439624699904,
      "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CDRVe2kVAAAiSdS.jpg",
      "sizes" : [ {
        "h" : 850,
        "resize" : "fit",
        "w" : 600
      }, {
        "h" : 850,
        "resize" : "fit",
        "w" : 600
      }, {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      }, {
        "h" : 850,
        "resize" : "fit",
        "w" : 600
      }, {
        "h" : 482,
        "resize" : "fit",
        "w" : 340
      } ],
      "display_url" : "pic.twitter.com\/hqdi3LhtKh"
    } ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "591191440929255424",
  "text" : "Skeptics exist! http:\/\/t.co\/hqdi3LhtKh",
  "id" : 591191440929255424,
  "created_at" : "2015-04-23 10:46:37 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/mvilla.it\/fenix\" rel=\"nofollow\"\u003EFenix for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ahmet A. Sabanc\u0131",
      "screen_name" : "ahmetasabanci",
      "indices" : [ 0, 14 ],
      "id_str" : "55941547",
      "id" : 55941547
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "590967624965746688",
  "geo" : { },
  "id_str" : "591002830477127680",
  "in_reply_to_user_id" : 55941547,
  "text" : "@ahmetasabanci Ahmet sana titre\u015Fim yollayay\u0131m m\u0131?",
  "id" : 591002830477127680,
  "in_reply_to_status_id" : 590967624965746688,
  "created_at" : "2015-04-22 22:17:09 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "ahmetasabanci",
  "in_reply_to_user_id_str" : "55941547",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/emiracle\/status\/590906301837922305\/photo\/1",
      "indices" : [ 118, 140 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/yhVqfxM8e9",
      "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CDNSJlFUIAA6ETf.png",
      "id_str" : "590906300642369536",
      "id" : 590906300642369536,
      "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CDNSJlFUIAA6ETf.png",
      "sizes" : [ {
        "h" : 646,
        "resize" : "fit",
        "w" : 467
      }, {
        "h" : 646,
        "resize" : "fit",
        "w" : 467
      }, {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      }, {
        "h" : 646,
        "resize" : "fit",
        "w" : 467
      }, {
        "h" : 470,
        "resize" : "fit",
        "w" : 340
      } ],
      "display_url" : "pic.twitter.com\/yhVqfxM8e9"
    } ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "SandalBedestenDireniyor",
      "indices" : [ 93, 117 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "590906301837922305",
  "text" : "Tarih bir tekerr\u00FCrler toplam\u0131d\u0131r. Kapal\u0131\u00E7ar\u015F\u0131 esnaf\u0131 bug\u00FCn tarihin ona bi\u00E7ti\u011Fi rol\u00FC oynuyor. #SandalBedestenDireniyor http:\/\/t.co\/yhVqfxM8e9",
  "id" : 590906301837922305,
  "created_at" : "2015-04-22 15:53:35 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 106, 129 ],
      "url" : "https:\/\/t.co\/RP5H9DzQ5W",
      "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/uygar_sirin\/status\/590886178628468736",
      "display_url" : "twitter.com\/uygar_sirin\/st\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "590901697461035008",
  "text" : "Omurgas\u0131z, haysiyetsiz ve korkak kravatl\u0131lar\u0131n devleti yans\u0131n, ona su veren itfaiyenin hortumunu *ikeyim! https:\/\/t.co\/RP5H9DzQ5W",
  "id" : 590901697461035008,
  "created_at" : "2015-04-22 15:35:17 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "M. Serdar Kuzulo\u011Flu",
      "screen_name" : "mserdark",
      "indices" : [ 0, 9 ],
      "id_str" : "15263572",
      "id" : 15263572
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "590845030346129409",
  "geo" : { },
  "id_str" : "590845351654989826",
  "in_reply_to_user_id" : 15263572,
  "text" : "@mserdark Devletle\u015Fmi\u015F k\u00FC\u00E7\u00FCk adamlar\u0131n i\u015Fleri",
  "id" : 590845351654989826,
  "in_reply_to_status_id" : 590845030346129409,
  "created_at" : "2015-04-22 11:51:23 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "mserdark",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15263572",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "590613280944693248",
  "text" : "AKP art\u0131k kendi taban\u0131na da tehdit olu\u015Fturuyor. Kapal\u0131\u00E7ar\u015F\u0131 Bedesten esnaf\u0131n\u0131n direni\u015Fi buna \u00F6rnek. Besledikleri y\u0131lan kendilerini sokuyor.",
  "id" : 590613280944693248,
  "created_at" : "2015-04-21 20:29:13 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "590532152091090944",
  "text" : "RIP John Leshiba Moshoeu :'(",
  "id" : 590532152091090944,
  "created_at" : "2015-04-21 15:06:51 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/emiracle\/status\/590114032037801984\/photo\/1",
      "indices" : [ 26, 48 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/XBo4KpOSo5",
      "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CDCBlPpVAAAUpKl.jpg",
      "id_str" : "590114028040552448",
      "id" : 590114028040552448,
      "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CDCBlPpVAAAUpKl.jpg",
      "sizes" : [ {
        "h" : 562,
        "resize" : "fit",
        "w" : 1024
      }, {
        "h" : 1123,
        "resize" : "fit",
        "w" : 2048
      }, {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      }, {
        "h" : 186,
        "resize" : "fit",
        "w" : 340
      }, {
        "h" : 329,
        "resize" : "fit",
        "w" : 600
      } ],
      "display_url" : "pic.twitter.com\/XBo4KpOSo5"
    } ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "590114032037801984",
  "text" : "Vallahi Alex'i \u00F6zledik... http:\/\/t.co\/XBo4KpOSo5",
  "id" : 590114032037801984,
  "created_at" : "2015-04-20 11:25:23 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/mvilla.it\/fenix\" rel=\"nofollow\"\u003EFenix for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Tufan Vardar",
      "screen_name" : "tufanvardar",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "133384859",
      "id" : 133384859
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "590041895902040064",
  "geo" : { },
  "id_str" : "590089164063842304",
  "in_reply_to_user_id" : 133384859,
  "text" : "@tufanvardar \u0130nstagram'\u0131n server'\u0131 m\u0131s\u0131n karde\u015Fim. 2.41 GB ne.",
  "id" : 590089164063842304,
  "in_reply_to_status_id" : 590041895902040064,
  "created_at" : "2015-04-20 09:46:34 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "tufanvardar",
  "in_reply_to_user_id_str" : "133384859",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/mvilla.it\/fenix\" rel=\"nofollow\"\u003EFenix for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "aylns",
      "screen_name" : "AylinSaygun",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "2756351369",
      "id" : 2756351369
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "590040380554539008",
  "geo" : { },
  "id_str" : "590088466421178368",
  "in_reply_to_user_id" : 2756351369,
  "text" : "@AylinSaygun D\u00FCnyan\u0131n en gen\u00E7 profes\u00F6r\u00FC olmad\u0131\u011F\u0131 link'ten g\u00F6rebilirsin. 'T\u00FCrk Einstein'\u0131' ile ilgili tek kaynak da kendisi. ;)",
  "id" : 590088466421178368,
  "in_reply_to_status_id" : 590040380554539008,
  "created_at" : "2015-04-20 09:43:48 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "AylinSaygun",
  "in_reply_to_user_id_str" : "2756351369",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/mvilla.it\/fenix\" rel=\"nofollow\"\u003EFenix for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "aylns",
      "screen_name" : "AylinSaygun",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "2756351369",
      "id" : 2756351369
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 111, 133 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/HF5wPR7yAX",
      "expanded_url" : "http:\/\/en.m.wikipedia.org\/wiki\/Alia_Sabur",
      "display_url" : "en.m.wikipedia.org\/wiki\/Alia_Sabur"
    } ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "590040380554539008",
  "geo" : { },
  "id_str" : "590083376834551808",
  "in_reply_to_user_id" : 2756351369,
  "text" : "@AylinSaygun Topra\u011F\u0131 bol olsun da d\u00FCnyan\u0131n kendine en \u00E7ok \u00FCnvan atfeden vasat akademisyeni desen olurdu. Zira: http:\/\/t.co\/HF5wPR7yAX",
  "id" : 590083376834551808,
  "in_reply_to_status_id" : 590040380554539008,
  "created_at" : "2015-04-20 09:23:34 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "AylinSaygun",
  "in_reply_to_user_id_str" : "2756351369",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "lexograph",
      "indices" : [ 7, 17 ]
    }, {
      "text" : "wordcamera",
      "indices" : [ 83, 94 ]
    } ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 21, 43 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/YLBMqElaMe",
      "expanded_url" : "http:\/\/word.camera",
      "display_url" : "word.camera"
    }, {
      "indices" : [ 59, 82 ],
      "url" : "https:\/\/t.co\/QM3K6W7Byl",
      "expanded_url" : "https:\/\/word.camera\/i\/YaXwPy1vy",
      "display_url" : "word.camera\/i\/YaXwPy1vy"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "589817931716001792",
  "text" : "Make a #lexograph at http:\/\/t.co\/YLBMqElaMe | Here's mine: https:\/\/t.co\/QM3K6W7Byl #wordcamera",
  "id" : 589817931716001792,
  "created_at" : "2015-04-19 15:48:47 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 86, 109 ],
      "url" : "https:\/\/t.co\/AcwvzxM3Mo",
      "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/PropagandaY\/status\/589794463729451008",
      "display_url" : "twitter.com\/PropagandaY\/st\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "589797194795999232",
  "text" : "Anlayaca\u011F\u0131n\u0131z dilden bir kere daha tekrar ediyorum: Sevan'\u0131 b\u0131rak\u0131n orospu \u00E7ocuklar\u0131! https:\/\/t.co\/AcwvzxM3Mo",
  "id" : 589797194795999232,
  "created_at" : "2015-04-19 14:26:23 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 56, 79 ],
      "url" : "https:\/\/t.co\/JR4H239xzu",
      "expanded_url" : "https:\/\/youtu.be\/AqHZJe6306k",
      "display_url" : "youtu.be\/AqHZJe6306k"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "589102818780454913",
  "text" : "Dikey video \u00E7ekilmez gerizek\u00E2l\u0131, yatay tut \u015Fu telefonu! https:\/\/t.co\/JR4H239xzu",
  "id" : 589102818780454913,
  "created_at" : "2015-04-17 16:27:11 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/mvilla.it\/fenix\" rel=\"nofollow\"\u003EFenix for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Vadi Efe",
      "screen_name" : "vadiefe",
      "indices" : [ 0, 8 ],
      "id_str" : "15157855",
      "id" : 15157855
    }, {
      "name" : "Can \u00D6z",
      "screen_name" : "ccanozz",
      "indices" : [ 9, 17 ],
      "id_str" : "111779992",
      "id" : 111779992
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "588723282700083200",
  "geo" : { },
  "id_str" : "588723552519589889",
  "in_reply_to_user_id" : 15157855,
  "text" : "@vadiefe @ccanozz Evet. \u00C7ok iyi dergi. 2. say\u0131y\u0131 heyecanla bekliyorum.",
  "id" : 588723552519589889,
  "in_reply_to_status_id" : 588723282700083200,
  "created_at" : "2015-04-16 15:20:07 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "vadiefe",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15157855",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/mvilla.it\/fenix\" rel=\"nofollow\"\u003EFenix for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Erdal Kaplanseren",
      "screen_name" : "Kaplanseren",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "17745286",
      "id" : 17745286
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "588352091191697410",
  "geo" : { },
  "id_str" : "588385554645004288",
  "in_reply_to_user_id" : 17745286,
  "text" : "@kaplanseren Ouuuuuuuuuw 01010110101 binary edition ;)",
  "id" : 588385554645004288,
  "in_reply_to_status_id" : 588352091191697410,
  "created_at" : "2015-04-15 16:57:02 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "Kaplanseren",
  "in_reply_to_user_id_str" : "17745286",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/mvilla.it\/fenix\" rel=\"nofollow\"\u003EFenix for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Caner",
      "screen_name" : "iamcaner",
      "indices" : [ 0, 9 ],
      "id_str" : "19111095",
      "id" : 19111095
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "588076460050636801",
  "geo" : { },
  "id_str" : "588076978282041344",
  "in_reply_to_user_id" : 19111095,
  "text" : "@iamcaner Pil t\u00FCketimine a\u015F\u0131r\u0131 bir etkisi g\u00F6z\u00FCkm\u00FCyor. Kontrol edece\u011Fim, e\u011Fer problem olursa ederim.",
  "id" : 588076978282041344,
  "in_reply_to_status_id" : 588076460050636801,
  "created_at" : "2015-04-14 20:30:52 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "iamcaner",
  "in_reply_to_user_id_str" : "19111095",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/mvilla.it\/fenix\" rel=\"nofollow\"\u003EFenix for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Caner",
      "screen_name" : "iamcaner",
      "indices" : [ 0, 9 ],
      "id_str" : "19111095",
      "id" : 19111095
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "588075143873830912",
  "in_reply_to_user_id" : 19111095,
  "text" : "@iamcaner Topolsky'ye Fenix'in real-time \u00F6zelli\u011Fini neden disable et dedin? Ben de edeyim mi? :)",
  "id" : 588075143873830912,
  "created_at" : "2015-04-14 20:23:34 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "iamcaner",
  "in_reply_to_user_id_str" : "19111095",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/mvilla.it\/fenix\" rel=\"nofollow\"\u003EFenix for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ahmet A. Sabanc\u0131",
      "screen_name" : "ahmetasabanci",
      "indices" : [ 0, 14 ],
      "id_str" : "55941547",
      "id" : 55941547
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "587687457006743553",
  "geo" : { },
  "id_str" : "587687879884857345",
  "in_reply_to_user_id" : 55941547,
  "text" : "@ahmetasabanci S\u00F6yleyecek bir s\u00F6z\u00FCn varsa i\u00E7inde kalmas\u0131n diyorum. Fikri olarak anla\u015F\u0131yoruz, benim i\u00E7in sorun olmaz. Ben yazm\u0131yorum.",
  "id" : 587687879884857345,
  "in_reply_to_status_id" : 587687457006743553,
  "created_at" : "2015-04-13 18:44:43 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "ahmetasabanci",
  "in_reply_to_user_id_str" : "55941547",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/mvilla.it\/fenix\" rel=\"nofollow\"\u003EFenix for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ahmet A. Sabanc\u0131",
      "screen_name" : "ahmetasabanci",
      "indices" : [ 0, 14 ],
      "id_str" : "55941547",
      "id" : 55941547
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "587391343774797824",
  "geo" : { },
  "id_str" : "587671097216217089",
  "in_reply_to_user_id" : 55941547,
  "text" : "@ahmetasabanci Kendi hesab\u0131m\u0131 vereyim sana, ben bir \u015Fey yazm\u0131yorum.",
  "id" : 587671097216217089,
  "in_reply_to_status_id" : 587391343774797824,
  "created_at" : "2015-04-13 17:38:02 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "ahmetasabanci",
  "in_reply_to_user_id_str" : "55941547",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "efe kerem sozeri",
      "screen_name" : "efekerem",
      "indices" : [ 3, 12 ],
      "id_str" : "51007606",
      "id" : 51007606
    } ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/efekerem\/status\/587313919720611841\/photo\/1",
      "indices" : [ 110, 132 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/JLeiOyC2CS",
      "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CCaO5aaXIAAbMeN.png",
      "id_str" : "587313918412005376",
      "id" : 587313918412005376,
      "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CCaO5aaXIAAbMeN.png",
      "sizes" : [ {
        "h" : 562,
        "resize" : "fit",
        "w" : 600
      }, {
        "h" : 678,
        "resize" : "fit",
        "w" : 724
      }, {
        "h" : 678,
        "resize" : "fit",
        "w" : 724
      }, {
        "h" : 318,
        "resize" : "fit",
        "w" : 340
      }, {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      } ],
      "display_url" : "pic.twitter.com\/JLeiOyC2CS"
    } ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "Snowden",
      "indices" : [ 14, 22 ]
    }, {
      "text" : "Turkish",
      "indices" : [ 51, 59 ]
    } ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 72, 94 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/dbEvnF6aXe",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.theverge.com\/2015\/3\/15\/8218659\/edward-snowden-secret-sxsw-2015-meeting",
      "display_url" : "theverge.com\/2015\/3\/15\/8218\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "587377622822297601",
  "text" : "RT @efekerem: #Snowden doesn't think highly of the #Turkish government:\nhttp:\/\/t.co\/dbEvnF6aXe\nrightfully so. http:\/\/t.co\/JLeiOyC2CS",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ {
        "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/efekerem\/status\/587313919720611841\/photo\/1",
        "indices" : [ 96, 118 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/JLeiOyC2CS",
        "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CCaO5aaXIAAbMeN.png",
        "id_str" : "587313918412005376",
        "id" : 587313918412005376,
        "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CCaO5aaXIAAbMeN.png",
        "sizes" : [ {
          "h" : 562,
          "resize" : "fit",
          "w" : 600
        }, {
          "h" : 678,
          "resize" : "fit",
          "w" : 724
        }, {
          "h" : 678,
          "resize" : "fit",
          "w" : 724
        }, {
          "h" : 318,
          "resize" : "fit",
          "w" : 340
        }, {
          "h" : 150,
          "resize" : "crop",
          "w" : 150
        } ],
        "display_url" : "pic.twitter.com\/JLeiOyC2CS"
      } ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "Snowden",
        "indices" : [ 0, 8 ]
      }, {
        "text" : "Turkish",
        "indices" : [ 37, 45 ]
      } ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 58, 80 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/dbEvnF6aXe",
        "expanded_url" : "http:\/\/www.theverge.com\/2015\/3\/15\/8218659\/edward-snowden-secret-sxsw-2015-meeting",
        "display_url" : "theverge.com\/2015\/3\/15\/8218\u2026"
      } ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "587313919720611841",
    "text" : "#Snowden doesn't think highly of the #Turkish government:\nhttp:\/\/t.co\/dbEvnF6aXe\nrightfully so. http:\/\/t.co\/JLeiOyC2CS",
    "id" : 587313919720611841,
    "created_at" : "2015-04-12 17:58:44 +0000",
    "user" : {
      "name" : "efe kerem sozeri",
      "screen_name" : "efekerem",
      "protected" : false,
      "id_str" : "51007606",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/613684738088284160\/qf9FFsmO_normal.jpg",
      "id" : 51007606,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 587377622822297601,
  "created_at" : "2015-04-12 22:11:52 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 46, 69 ],
      "url" : "https:\/\/t.co\/UKb9PbNidv",
      "expanded_url" : "https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=n7rAhEpft5g",
      "display_url" : "youtube.com\/watch?v=n7rAhE\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "587376843117961216",
  "text" : "Brooklyn'de y\u00FCkselen gerilla Snowden an\u0131t\u0131... https:\/\/t.co\/UKb9PbNidv",
  "id" : 587376843117961216,
  "created_at" : "2015-04-12 22:08:46 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ahmet A. Sabanc\u0131",
      "screen_name" : "ahmetasabanci",
      "indices" : [ 3, 17 ],
      "id_str" : "55941547",
      "id" : 55941547
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "587228053396422656",
  "text" : "RT @ahmetasabanci: \u0130\u015Fin maddi k\u0131sm\u0131ndan da korkmas\u0131nlar. Bir ba\u011F\u0131\u015F linki koyars\u0131n\u0131z, o sans\u00FCre susan festivallerden gelece\u011Fin kat kat fazla\u2026",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Android\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "in_reply_to_status_id_str" : "587221927468658688",
    "geo" : { },
    "id_str" : "587222481393582080",
    "in_reply_to_user_id" : 55941547,
    "text" : "\u0130\u015Fin maddi k\u0131sm\u0131ndan da korkmas\u0131nlar. Bir ba\u011F\u0131\u015F linki koyars\u0131n\u0131z, o sans\u00FCre susan festivallerden gelece\u011Fin kat kat fazlas\u0131n\u0131 al\u0131rs\u0131n\u0131z.",
    "id" : 587222481393582080,
    "in_reply_to_status_id" : 587221927468658688,
    "created_at" : "2015-04-12 11:55:24 +0000",
    "in_reply_to_screen_name" : "ahmetasabanci",
    "in_reply_to_user_id_str" : "55941547",
    "user" : {
      "name" : "Ahmet A. Sabanc\u0131",
      "screen_name" : "ahmetasabanci",
      "protected" : false,
      "id_str" : "55941547",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/792994011845984256\/XtEK7KDn_normal.jpg",
      "id" : 55941547,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 587228053396422656,
  "created_at" : "2015-04-12 12:17:32 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ahmet A. Sabanc\u0131",
      "screen_name" : "ahmetasabanci",
      "indices" : [ 3, 17 ],
      "id_str" : "55941547",
      "id" : 55941547
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "Bakur",
      "indices" : [ 43, 49 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "587228040779997185",
  "text" : "RT @ahmetasabanci: Umar\u0131m \u015Fu anda birileri #Bakur'u torrente\/video sitelerine y\u00FCkl\u00FCyordur. Sans\u00FCre kar\u015F\u0131 en g\u00FCzel hareket bu olur.",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Android\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "Bakur",
        "indices" : [ 24, 30 ]
      } ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "587221927468658688",
    "text" : "Umar\u0131m \u015Fu anda birileri #Bakur'u torrente\/video sitelerine y\u00FCkl\u00FCyordur. Sans\u00FCre kar\u015F\u0131 en g\u00FCzel hareket bu olur.",
    "id" : 587221927468658688,
    "created_at" : "2015-04-12 11:53:12 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Ahmet A. Sabanc\u0131",
      "screen_name" : "ahmetasabanci",
      "protected" : false,
      "id_str" : "55941547",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/792994011845984256\/XtEK7KDn_normal.jpg",
      "id" : 55941547,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 587228040779997185,
  "created_at" : "2015-04-12 12:17:29 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Android Tablets\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Propaganda Yay\u0131nlar\u0131",
      "screen_name" : "PropagandaY",
      "indices" : [ 3, 15 ],
      "id_str" : "2278784460",
      "id" : 2278784460
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "ekitap",
      "indices" : [ 17, 24 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "586913165084078080",
  "text" : "RT @PropagandaY: #ekitap okumaya al\u0131\u015F\u0131n art\u0131k l\u00FCtfen. iskandinav ka\u011F\u0131t sanayiini desteklemekten iyidir\u2026",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/itunes.apple.com\/us\/app\/twitter\/id409789998?mt=12\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Mac\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "ekitap",
        "indices" : [ 0, 7 ]
      } ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "586902969259532291",
    "text" : "#ekitap okumaya al\u0131\u015F\u0131n art\u0131k l\u00FCtfen. iskandinav ka\u011F\u0131t sanayiini desteklemekten iyidir\u2026",
    "id" : 586902969259532291,
    "created_at" : "2015-04-11 14:45:46 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Propaganda Yay\u0131nlar\u0131",
      "screen_name" : "PropagandaY",
      "protected" : false,
      "id_str" : "2278784460",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/420112942479048704\/KCA_iiN7_normal.jpeg",
      "id" : 2278784460,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 586913165084078080,
  "created_at" : "2015-04-11 15:26:17 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/mvilla.it\/fenix\" rel=\"nofollow\"\u003EFenix for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Can \u00D6z",
      "screen_name" : "ccanozz",
      "indices" : [ 0, 8 ],
      "id_str" : "111779992",
      "id" : 111779992
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "586840927404175360",
  "geo" : { },
  "id_str" : "586842983502368768",
  "in_reply_to_user_id" : 111779992,
  "text" : "@ccanozz Gurur duydum dostum, \u00E7ok g\u00FCzel bir i\u015F \u00E7\u0131karm\u0131\u015Fs\u0131n\u0131z. Umar\u0131m uzun soluklu olur :)",
  "id" : 586842983502368768,
  "in_reply_to_status_id" : 586840927404175360,
  "created_at" : "2015-04-11 10:47:24 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "ccanozz",
  "in_reply_to_user_id_str" : "111779992",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/mvilla.it\/fenix\" rel=\"nofollow\"\u003EFenix for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Can Emre Felah",
      "screen_name" : "emrecanfelah",
      "indices" : [ 0, 13 ],
      "id_str" : "93204546",
      "id" : 93204546
    } ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/emiracle\/status\/586521761543561216\/photo\/1",
      "indices" : [ 41, 63 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/1chAwZ36CL",
      "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CCO-aa1UgAEQH7V.jpg",
      "id_str" : "586521737577136129",
      "id" : 586521737577136129,
      "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CCO-aa1UgAEQH7V.jpg",
      "sizes" : [ {
        "h" : 600,
        "resize" : "fit",
        "w" : 600
      }, {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      }, {
        "h" : 1022,
        "resize" : "fit",
        "w" : 1022
      }, {
        "h" : 1022,
        "resize" : "fit",
        "w" : 1022
      }, {
        "h" : 340,
        "resize" : "fit",
        "w" : 340
      } ],
      "display_url" : "pic.twitter.com\/1chAwZ36CL"
    } ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "586492365080264704",
  "geo" : { },
  "id_str" : "586521761543561216",
  "in_reply_to_user_id" : 93204546,
  "text" : "@emrecanfelah Hayvanlara haks\u0131zl\u0131k etme. http:\/\/t.co\/1chAwZ36CL",
  "id" : 586521761543561216,
  "in_reply_to_status_id" : 586492365080264704,
  "created_at" : "2015-04-10 13:30:59 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "emrecanfelah",
  "in_reply_to_user_id_str" : "93204546",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/mvilla.it\/fenix\" rel=\"nofollow\"\u003EFenix for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Propaganda Yay\u0131nlar\u0131",
      "screen_name" : "PropagandaY",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "2278784460",
      "id" : 2278784460
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "586474999365693440",
  "geo" : { },
  "id_str" : "586520431076716544",
  "in_reply_to_user_id" : 2278784460,
  "text" : "@PropagandaY ...Nazi Imagination'\u0131 m\u0131 edindin?",
  "id" : 586520431076716544,
  "in_reply_to_status_id" : 586474999365693440,
  "created_at" : "2015-04-10 13:25:42 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "PropagandaY",
  "in_reply_to_user_id_str" : "2278784460",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "586465039080628224",
  "text" : "Twitter'a yanl\u0131\u015F yaz\u0131mlar\u0131 d\u00FCzeltmek i\u00E7in k\u0131sa s\u00FCreli edit se\u00E7ene\u011Fi gelecekti. O i\u015F ne oldu?",
  "id" : 586465039080628224,
  "created_at" : "2015-04-10 09:45:35 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/mvilla.it\/fenix\" rel=\"nofollow\"\u003EFenix for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Socrates",
      "screen_name" : "SocratesDergi",
      "indices" : [ 38, 52 ],
      "id_str" : "2831651580",
      "id" : 2831651580
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "585813635315929088",
  "text" : "Tek kelime ile m\u00FCthi\u015F bir dergi olmu\u015F @SocratesDergi. Uzun soluklu olmayaca\u011F\u0131 daha ilk say\u0131dan belli maalesef :(",
  "id" : 585813635315929088,
  "created_at" : "2015-04-08 14:37:09 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/mvilla.it\/fenix\" rel=\"nofollow\"\u003EFenix for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Tufan Demir",
      "screen_name" : "Tufan_Demir",
      "indices" : [ 3, 15 ],
      "id_str" : "25440619",
      "id" : 25440619
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "585067825125072897",
  "text" : "RT @Tufan_Demir: Facebook'un Atat\u00FCrk i\u00E7erikleri konusundaki politikas\u0131na HELAL SANA FA\u00C7E diyen insan \u015Fimdi Facebook'a eri\u015Fimin engellenmesi\u2026",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "585060870977380352",
    "text" : "Facebook'un Atat\u00FCrk i\u00E7erikleri konusundaki politikas\u0131na HELAL SANA FA\u00C7E diyen insan \u015Fimdi Facebook'a eri\u015Fimin engellenmesine atarlan\u0131yor.",
    "id" : 585060870977380352,
    "created_at" : "2015-04-06 12:45:56 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Tufan Demir",
      "screen_name" : "Tufan_Demir",
      "protected" : true,
      "id_str" : "25440619",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/711812104467161088\/NTdHl-KU_normal.jpg",
      "id" : 25440619,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 585067825125072897,
  "created_at" : "2015-04-06 13:13:34 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ahmet A. Sabanc\u0131",
      "screen_name" : "ahmetasabanci",
      "indices" : [ 0, 14 ],
      "id_str" : "55941547",
      "id" : 55941547
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "585048798638014465",
  "geo" : { },
  "id_str" : "585051388566200321",
  "in_reply_to_user_id" : 55941547,
  "text" : "@ahmetasabanci TTNET, Google DNS",
  "id" : 585051388566200321,
  "in_reply_to_status_id" : 585048798638014465,
  "created_at" : "2015-04-06 12:08:15 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "ahmetasabanci",
  "in_reply_to_user_id_str" : "55941547",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "584504674843234306",
  "text" : "Seninle hi\u00E7 kimse ba\u015Fa \u00E7\u0131kamaz, Fenerbah\u00E7e ad\u0131n\u0131 asla y\u0131kamaz. \u015Eampiyonluk yolunu felek t\u0131kamaz, Ya\u015Fa Fenerbah\u00E7e sen binler ya\u015Fa!",
  "id" : 584504674843234306,
  "created_at" : "2015-04-04 23:55:48 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/mvilla.it\/fenix\" rel=\"nofollow\"\u003EFenix for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Faruk Tin",
      "screen_name" : "t1956TN",
      "indices" : [ 0, 8 ],
      "id_str" : "1311295172",
      "id" : 1311295172
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "584473310324465664",
  "geo" : { },
  "id_str" : "584473732263059458",
  "in_reply_to_user_id" : 1311295172,
  "text" : "@t1956TN Buras\u0131 ne boktan bir \u00FClke. Sporundan siyasetine boka batm\u0131\u015F haldeyiz. Sonumuz hayrolsun.",
  "id" : 584473732263059458,
  "in_reply_to_status_id" : 584473310324465664,
  "created_at" : "2015-04-04 21:52:51 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "t1956TN",
  "in_reply_to_user_id_str" : "1311295172",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "HalilSerkan\u00D6z",
      "indices" : [ 119, 133 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "584271835308683264",
  "text" : "De\u011Ferli \u00F6\u011Fretmen azd\u0131r. Bulundu mu devlet taraf\u0131ndan kafas\u0131 ezilmelidir. Yine s\u00F6yl\u00FCyorum: Ya\u015Fatt\u0131\u011F\u0131n\u0131z devlet \u00F6ld\u00FCr\u00FCr! #HalilSerkan\u00D6z",
  "id" : 584271835308683264,
  "created_at" : "2015-04-04 08:30:35 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "584271326594072576",
  "text" : "Valiler h\u00FCk\u00FCmetlerin bek\u00E7i k\u00F6pekleridir. (Ger\u00E7ek k\u00F6pekleri tenzih ederim)",
  "id" : 584271326594072576,
  "created_at" : "2015-04-04 08:28:34 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/mvilla.it\/fenix\" rel=\"nofollow\"\u003EFenix for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "583613036793040896",
  "text" : "Sevan Ni\u015Fanyan'\u0131 serbest b\u0131rak\u0131n orospu \u00E7ocuklar\u0131!",
  "id" : 583613036793040896,
  "created_at" : "2015-04-02 12:52:45 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/mvilla.it\/fenix\" rel=\"nofollow\"\u003EFenix for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Propaganda Yay\u0131nlar\u0131",
      "screen_name" : "PropagandaY",
      "indices" : [ 3, 15 ],
      "id_str" : "2278784460",
      "id" : 2278784460
    }, {
      "name" : "Sevan Ni\u015Fanyan",
      "screen_name" : "SevanNisanyan",
      "indices" : [ 23, 37 ],
      "id_str" : "490389216",
      "id" : 490389216
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "ateizm",
      "indices" : [ 84, 91 ]
    } ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 103, 125 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/wuzydWosj4",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.propagandayayinlari.net\/agirkitap.html",
      "display_url" : "propagandayayinlari.net\/agirkitap.html"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "583611071455490048",
  "text" : "RT @PropagandaY: Madem @SevanNisanyan dedik, biraz devam edelim.\n\nA\u011F\u0131r Kitaptan bir #ateizm al\u0131nt\u0131s\u0131:\n\nhttp:\/\/t.co\/wuzydWosj4 http:\/\/t.co\/9\u2026",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetDeck\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ {
        "name" : "Sevan Ni\u015Fanyan",
        "screen_name" : "SevanNisanyan",
        "indices" : [ 6, 20 ],
        "id_str" : "490389216",
        "id" : 490389216
      } ],
      "media" : [ {
        "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/PropagandaY\/status\/583610126810030080\/photo\/1",
        "indices" : [ 109, 131 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/9RJK8uMGFz",
        "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CBkUIcUUEAAYN45.jpg",
        "id_str" : "583519761994092544",
        "id" : 583519761994092544,
        "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CBkUIcUUEAAYN45.jpg",
        "sizes" : [ {
          "h" : 156,
          "resize" : "fit",
          "w" : 648
        }, {
          "h" : 144,
          "resize" : "fit",
          "w" : 600
        }, {
          "h" : 82,
          "resize" : "fit",
          "w" : 340
        }, {
          "h" : 156,
          "resize" : "fit",
          "w" : 648
        }, {
          "h" : 150,
          "resize" : "crop",
          "w" : 150
        } ],
        "display_url" : "pic.twitter.com\/9RJK8uMGFz"
      } ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "ateizm",
        "indices" : [ 67, 74 ]
      } ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 86, 108 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/wuzydWosj4",
        "expanded_url" : "http:\/\/www.propagandayayinlari.net\/agirkitap.html",
        "display_url" : "propagandayayinlari.net\/agirkitap.html"
      } ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "583610126810030080",
    "text" : "Madem @SevanNisanyan dedik, biraz devam edelim.\n\nA\u011F\u0131r Kitaptan bir #ateizm al\u0131nt\u0131s\u0131:\n\nhttp:\/\/t.co\/wuzydWosj4 http:\/\/t.co\/9RJK8uMGFz",
    "id" : 583610126810030080,
    "created_at" : "2015-04-02 12:41:11 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Propaganda Yay\u0131nlar\u0131",
      "screen_name" : "PropagandaY",
      "protected" : false,
      "id_str" : "2278784460",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/420112942479048704\/KCA_iiN7_normal.jpeg",
      "id" : 2278784460,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 583611071455490048,
  "created_at" : "2015-04-02 12:44:57 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/mvilla.it\/fenix\" rel=\"nofollow\"\u003EFenix for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Propaganda Yay\u0131nlar\u0131",
      "screen_name" : "PropagandaY",
      "indices" : [ 3, 15 ],
      "id_str" : "2278784460",
      "id" : 2278784460
    }, {
      "name" : "Sevan Ni\u015Fanyan",
      "screen_name" : "SevanNisanyan",
      "indices" : [ 25, 39 ],
      "id_str" : "490389216",
      "id" : 490389216
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 100, 122 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/wuzydWG3HE",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.propagandayayinlari.net\/agirkitap.html",
      "display_url" : "propagandayayinlari.net\/agirkitap.html"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "583609858601127937",
  "text" : "RT @PropagandaY: Bakal\u0131m @SevanNisanyan polise direni\u015F meselesine dair ne yazm\u0131\u015F:\n\nA\u011F\u0131r Kitap\u2019tan:\n\nhttp:\/\/t.co\/wuzydWG3HE http:\/\/t.co\/askN\u2026",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetDeck\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ {
        "name" : "Sevan Ni\u015Fanyan",
        "screen_name" : "SevanNisanyan",
        "indices" : [ 8, 22 ],
        "id_str" : "490389216",
        "id" : 490389216
      } ],
      "media" : [ {
        "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/PropagandaY\/status\/583518455594426368\/photo\/1",
        "indices" : [ 106, 128 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/askNUzejMh",
        "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CBkS8UdUoAEnBLG.jpg",
        "id_str" : "583518454214336513",
        "id" : 583518454214336513,
        "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CBkS8UdUoAEnBLG.jpg",
        "sizes" : [ {
          "h" : 310,
          "resize" : "fit",
          "w" : 340
        }, {
          "h" : 150,
          "resize" : "crop",
          "w" : 150
        }, {
          "h" : 557,
          "resize" : "fit",
          "w" : 610
        }, {
          "h" : 548,
          "resize" : "fit",
          "w" : 600
        }, {
          "h" : 557,
          "resize" : "fit",
          "w" : 610
        } ],
        "display_url" : "pic.twitter.com\/askNUzejMh"
      } ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 83, 105 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/wuzydWG3HE",
        "expanded_url" : "http:\/\/www.propagandayayinlari.net\/agirkitap.html",
        "display_url" : "propagandayayinlari.net\/agirkitap.html"
      } ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "583518455594426368",
    "text" : "Bakal\u0131m @SevanNisanyan polise direni\u015F meselesine dair ne yazm\u0131\u015F:\n\nA\u011F\u0131r Kitap\u2019tan:\n\nhttp:\/\/t.co\/wuzydWG3HE http:\/\/t.co\/askNUzejMh",
    "id" : 583518455594426368,
    "created_at" : "2015-04-02 06:36:55 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Propaganda Yay\u0131nlar\u0131",
      "screen_name" : "PropagandaY",
      "protected" : false,
      "id_str" : "2278784460",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/420112942479048704\/KCA_iiN7_normal.jpeg",
      "id" : 2278784460,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 583609858601127937,
  "created_at" : "2015-04-02 12:40:07 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/mvilla.it\/fenix\" rel=\"nofollow\"\u003EFenix for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "B\u00FClent Somay",
      "screen_name" : "Jaharrad",
      "indices" : [ 0, 9 ],
      "id_str" : "300328573",
      "id" : 300328573
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "583357546284613632",
  "geo" : { },
  "id_str" : "583358279985827840",
  "in_reply_to_user_id" : 300328573,
  "text" : "@Jaharrad Esprili bir dille yazm\u0131\u015Ft\u0131m asl\u0131nda... K\u00F6t\u00FC bir niyetim yoktu kusura bakmay\u0131n.",
  "id" : 583358279985827840,
  "in_reply_to_status_id" : 583357546284613632,
  "created_at" : "2015-04-01 20:00:26 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "Jaharrad",
  "in_reply_to_user_id_str" : "300328573",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ahmet A. Sabanc\u0131",
      "screen_name" : "ahmetasabanci",
      "indices" : [ 0, 14 ],
      "id_str" : "55941547",
      "id" : 55941547
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "583302213071704064",
  "geo" : { },
  "id_str" : "583303003781771265",
  "in_reply_to_user_id" : 55941547,
  "text" : "@ahmetasabanci Bende bu konuda OCD var. Daha iyi telefonlar var m\u0131 var ama s\u0131rf bu y\u00FCzden mecburen Nexus kullan\u0131yorum. :)",
  "id" : 583303003781771265,
  "in_reply_to_status_id" : 583302213071704064,
  "created_at" : "2015-04-01 16:20:48 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "ahmetasabanci",
  "in_reply_to_user_id_str" : "55941547",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/mvilla.it\/fenix\" rel=\"nofollow\"\u003EFenix for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/emiracle\/status\/583299798406733824\/photo\/1",
      "indices" : [ 30, 52 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/drcaVeAx34",
      "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CBhME0dWUAAnjkv.jpg",
      "id_str" : "583299797429407744",
      "id" : 583299797429407744,
      "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CBhME0dWUAAnjkv.jpg",
      "sizes" : [ {
        "h" : 960,
        "resize" : "fit",
        "w" : 540
      }, {
        "h" : 960,
        "resize" : "fit",
        "w" : 540
      }, {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      }, {
        "h" : 604,
        "resize" : "fit",
        "w" : 340
      }, {
        "h" : 960,
        "resize" : "fit",
        "w" : 540
      } ],
      "display_url" : "pic.twitter.com\/drcaVeAx34"
    } ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "583299798406733824",
  "text" : "Google'dan 1 nisan g\u00FCzelli\u011Fi. http:\/\/t.co\/drcaVeAx34",
  "id" : 583299798406733824,
  "created_at" : "2015-04-01 16:08:03 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 60, 82 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/Qg8m6JZ3m7",
      "expanded_url" : "http:\/\/t24.com.tr\/haber\/fenerbahce-lezbiyen-oldugumu-yalanlamazsam-issiz-kalacagim-yonunde-tehdit-etti,292239",
      "display_url" : "t24.com.tr\/haber\/fenerbah\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "583254490368765952",
  "text" : "Aptal Aziz'in bir ba\u015Fka fa\u015Fistli\u011Fi ile daha m\u0131 birlikteyiz? http:\/\/t.co\/Qg8m6JZ3m7",
  "id" : 583254490368765952,
  "created_at" : "2015-04-01 13:08:01 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/mvilla.it\/fenix\" rel=\"nofollow\"\u003EFenix for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "B\u00FClent Somay",
      "screen_name" : "Jaharrad",
      "indices" : [ 0, 9 ],
      "id_str" : "300328573",
      "id" : 300328573
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "583227160405610496",
  "geo" : { },
  "id_str" : "583228693310488576",
  "in_reply_to_user_id" : 300328573,
  "text" : "@Jaharrad Abi madem VPN kullan\u0131yorsun, paras\u0131n\u0131 \u00F6deyip sat\u0131n al. S\u00FCrekli spam yap\u0131yorsun :)",
  "id" : 583228693310488576,
  "in_reply_to_status_id" : 583227160405610496,
  "created_at" : "2015-04-01 11:25:31 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "Jaharrad",
  "in_reply_to_user_id_str" : "300328573",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/mvilla.it\/fenix\" rel=\"nofollow\"\u003EFenix for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "583228257513943040",
  "text" : "Devletin ve polisin yan\u0131nda saf tutan 's\u0131radan vatanda\u015F'a ac\u0131mam, ya\u011Fmurlu havada su vermem.",
  "id" : 583228257513943040,
  "created_at" : "2015-04-01 11:23:47 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
} ]