Grailbird.data.tweets_2015_07 = 
 [ {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ahmet A. Sabanc\u0131",
      "screen_name" : "ahmetasabanci",
      "indices" : [ 0, 14 ],
      "id_str" : "55941547",
      "id" : 55941547
    } ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/emiracle\/status\/626837348114911233\/photo\/1",
      "indices" : [ 109, 131 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/A56gRtkETX",
      "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CLL5PvNWIAADJeB.jpg",
      "id_str" : "626837346923716608",
      "id" : 626837346923716608,
      "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CLL5PvNWIAADJeB.jpg",
      "sizes" : [ {
        "h" : 258,
        "resize" : "fit",
        "w" : 340
      }, {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      }, {
        "h" : 455,
        "resize" : "fit",
        "w" : 600
      }, {
        "h" : 455,
        "resize" : "fit",
        "w" : 600
      }, {
        "h" : 455,
        "resize" : "fit",
        "w" : 600
      } ],
      "display_url" : "pic.twitter.com\/A56gRtkETX"
    } ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "626835953810808832",
  "geo" : { },
  "id_str" : "626837348114911233",
  "in_reply_to_user_id" : 55941547,
  "text" : "@ahmetasabanci En sevdi\u011Fim nerd'lerden birisin Ahmet, bilmez olur muyum? :) Mutlaka dene, oynamas\u0131 zevkli... http:\/\/t.co\/A56gRtkETX",
  "id" : 626837348114911233,
  "in_reply_to_status_id" : 626835953810808832,
  "created_at" : "2015-07-30 19:30:44 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "ahmetasabanci",
  "in_reply_to_user_id_str" : "55941547",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ahmet A. Sabanc\u0131",
      "screen_name" : "ahmetasabanci",
      "indices" : [ 0, 14 ],
      "id_str" : "55941547",
      "id" : 55941547
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "626834277418835969",
  "geo" : { },
  "id_str" : "626835460615225344",
  "in_reply_to_user_id" : 55941547,
  "text" : "@ahmetasabanci Sen Linux kullanm\u0131yor musun? \u015Eimdiye kadarki en iyi Windows tamam ama sonu\u00E7ta Windows. Yine de bak tabii, g\u00FCzel yani.",
  "id" : 626835460615225344,
  "in_reply_to_status_id" : 626834277418835969,
  "created_at" : "2015-07-30 19:23:14 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "ahmetasabanci",
  "in_reply_to_user_id_str" : "55941547",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "Windows10",
      "indices" : [ 0, 10 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "626832734896410624",
  "text" : "#Windows10 Microsoft'un \u015Fimdiye kadar yapt\u0131\u011F\u0131 en iyi i\u015Fletim sistemi olmu\u015F. Fazla kurcalamas\u0131nlar, buradan devam etsinler uzun bir s\u00FCre.",
  "id" : 626832734896410624,
  "created_at" : "2015-07-30 19:12:24 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/mvilla.it\/fenix\" rel=\"nofollow\"\u003EFenix for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ku\u015Fburnu",
      "screen_name" : "songuncelleme",
      "indices" : [ 3, 17 ],
      "id_str" : "1630750560",
      "id" : 1630750560
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "Flash",
      "indices" : [ 31, 37 ]
    }, {
      "text" : "HTML5",
      "indices" : [ 121, 127 ]
    } ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 97, 120 ],
      "url" : "https:\/\/t.co\/97IhjE8FXb",
      "expanded_url" : "https:\/\/network23.org\/kame\/2015\/07\/22\/flash-mazide-kalsin-gelin-yeni-bir-baslangic-yapalim-bir-cagri\/",
      "display_url" : "network23.org\/kame\/2015\/07\/2\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "623984874534400000",
  "text" : "RT @songuncelleme: Yeni yaz\u0131m: #Flash Mazide Kals\u0131n, Gelin Yeni Bir Ba\u015Flang\u0131\u00E7 Yapal\u0131m: Bir \u00C7a\u011Fr\u0131 https:\/\/t.co\/97IhjE8FXb #HTML5",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "Flash",
        "indices" : [ 12, 18 ]
      }, {
        "text" : "HTML5",
        "indices" : [ 102, 108 ]
      } ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 78, 101 ],
        "url" : "https:\/\/t.co\/97IhjE8FXb",
        "expanded_url" : "https:\/\/network23.org\/kame\/2015\/07\/22\/flash-mazide-kalsin-gelin-yeni-bir-baslangic-yapalim-bir-cagri\/",
        "display_url" : "network23.org\/kame\/2015\/07\/2\u2026"
      } ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "623958170487160832",
    "text" : "Yeni yaz\u0131m: #Flash Mazide Kals\u0131n, Gelin Yeni Bir Ba\u015Flang\u0131\u00E7 Yapal\u0131m: Bir \u00C7a\u011Fr\u0131 https:\/\/t.co\/97IhjE8FXb #HTML5",
    "id" : 623958170487160832,
    "created_at" : "2015-07-22 20:49:55 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Ku\u015Fburnu",
      "screen_name" : "songuncelleme",
      "protected" : false,
      "id_str" : "1630750560",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/627596066796384257\/5SC5Gjbm_normal.jpg",
      "id" : 1630750560,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 623984874534400000,
  "created_at" : "2015-07-22 22:36:01 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/mvilla.it\/fenix\" rel=\"nofollow\"\u003EFenix for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "\u054E\u0561\u0580\u0564\u0561\u0576\u0575\u0561\u0576\u0568",
      "screen_name" : "HektorVartanyan",
      "indices" : [ 3, 19 ],
      "id_str" : "483836307",
      "id" : 483836307
    } ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/HektorVartanyan\/status\/623972007642796034\/photo\/1",
      "indices" : [ 68, 90 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/oahp2C6iUH",
      "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CKjLOKoXAAAe9wN.jpg",
      "id_str" : "623971992623054848",
      "id" : 623971992623054848,
      "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CKjLOKoXAAAe9wN.jpg",
      "sizes" : [ {
        "h" : 411,
        "resize" : "fit",
        "w" : 540
      }, {
        "h" : 411,
        "resize" : "fit",
        "w" : 540
      }, {
        "h" : 411,
        "resize" : "fit",
        "w" : 540
      }, {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      }, {
        "h" : 259,
        "resize" : "fit",
        "w" : 340
      } ],
      "display_url" : "pic.twitter.com\/oahp2C6iUH"
    }, {
      "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/HektorVartanyan\/status\/623972007642796034\/photo\/1",
      "indices" : [ 68, 90 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/oahp2C6iUH",
      "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CKjLOPxWgAAEw84.jpg",
      "id_str" : "623971994002948096",
      "id" : 623971994002948096,
      "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CKjLOPxWgAAEw84.jpg",
      "sizes" : [ {
        "h" : 505,
        "resize" : "fit",
        "w" : 652
      }, {
        "h" : 263,
        "resize" : "fit",
        "w" : 340
      }, {
        "h" : 465,
        "resize" : "fit",
        "w" : 600
      }, {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      }, {
        "h" : 505,
        "resize" : "fit",
        "w" : 652
      } ],
      "display_url" : "pic.twitter.com\/oahp2C6iUH"
    } ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "623984788526006274",
  "text" : "RT @HektorVartanyan: \u0130kisi aras\u0131ndaki ince fark:Vicdan ve insanl\u0131k. http:\/\/t.co\/oahp2C6iUH",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Android\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ {
        "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/HektorVartanyan\/status\/623972007642796034\/photo\/1",
        "indices" : [ 47, 69 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/oahp2C6iUH",
        "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CKjLOKoXAAAe9wN.jpg",
        "id_str" : "623971992623054848",
        "id" : 623971992623054848,
        "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CKjLOKoXAAAe9wN.jpg",
        "sizes" : [ {
          "h" : 411,
          "resize" : "fit",
          "w" : 540
        }, {
          "h" : 411,
          "resize" : "fit",
          "w" : 540
        }, {
          "h" : 411,
          "resize" : "fit",
          "w" : 540
        }, {
          "h" : 150,
          "resize" : "crop",
          "w" : 150
        }, {
          "h" : 259,
          "resize" : "fit",
          "w" : 340
        } ],
        "display_url" : "pic.twitter.com\/oahp2C6iUH"
      }, {
        "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/HektorVartanyan\/status\/623972007642796034\/photo\/1",
        "indices" : [ 47, 69 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/oahp2C6iUH",
        "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CKjLOPxWgAAEw84.jpg",
        "id_str" : "623971994002948096",
        "id" : 623971994002948096,
        "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CKjLOPxWgAAEw84.jpg",
        "sizes" : [ {
          "h" : 505,
          "resize" : "fit",
          "w" : 652
        }, {
          "h" : 263,
          "resize" : "fit",
          "w" : 340
        }, {
          "h" : 465,
          "resize" : "fit",
          "w" : 600
        }, {
          "h" : 150,
          "resize" : "crop",
          "w" : 150
        }, {
          "h" : 505,
          "resize" : "fit",
          "w" : 652
        } ],
        "display_url" : "pic.twitter.com\/oahp2C6iUH"
      } ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "623972007642796034",
    "text" : "\u0130kisi aras\u0131ndaki ince fark:Vicdan ve insanl\u0131k. http:\/\/t.co\/oahp2C6iUH",
    "id" : 623972007642796034,
    "created_at" : "2015-07-22 21:44:54 +0000",
    "user" : {
      "name" : "\u054E\u0561\u0580\u0564\u0561\u0576\u0575\u0561\u0576\u0568",
      "screen_name" : "HektorVartanyan",
      "protected" : false,
      "id_str" : "483836307",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/785174175040282627\/DzMSmcOq_normal.jpg",
      "id" : 483836307,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 623984788526006274,
  "created_at" : "2015-07-22 22:35:41 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/mvilla.it\/fenix\" rel=\"nofollow\"\u003EFenix for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "623878486944518144",
  "geo" : { },
  "id_str" : "623879007352827904",
  "in_reply_to_user_id" : 18937325,
  "text" : "\u0130kisinin aras\u0131ndaki simbiyotik ili\u015Fkiyle art\u0131k t\u00FCm ac\u0131 ger\u00E7ekli\u011Fi ile kar\u015F\u0131 kar\u015F\u0131yay\u0131z. Birini geriletmek, \u00F6tekini de geriletmek demektir.",
  "id" : 623879007352827904,
  "in_reply_to_status_id" : 623878486944518144,
  "created_at" : "2015-07-22 15:35:21 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "emiracle",
  "in_reply_to_user_id_str" : "18937325",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/mvilla.it\/fenix\" rel=\"nofollow\"\u003EFenix for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "623878486944518144",
  "text" : "AKP'den bahsederken \"\u0130\u015E\u0130D'in T\u00FCrkiye'deki siyasal uzant\u0131s\u0131\" diye bahsetmek daha do\u011Fru olur.",
  "id" : 623878486944518144,
  "created_at" : "2015-07-22 15:33:17 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/mvilla.it\/fenix\" rel=\"nofollow\"\u003EFenix for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Vamos Bien",
      "screen_name" : "Vamos_Bien",
      "indices" : [ 3, 14 ],
      "id_str" : "69631417",
      "id" : 69631417
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "Suru\u00E7taKatliamVar",
      "indices" : [ 119, 137 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "623227269021081600",
  "text" : "RT @Vamos_Bien: \u00C7a\u011Fada\u015F \u00E7ok naif adamd\u0131, Fenerbah\u00E7e'yi \u00E7ok severdi. Y\u00FCz\u00FC hep g\u00FClerdi. Bug\u00FCn Suru\u00E7'ta onu katlettiler.. #Suru\u00E7taKatliamVar",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for iPhone\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "Suru\u00E7taKatliamVar",
        "indices" : [ 103, 121 ]
      } ],
      "urls" : [ ]
    },
    "in_reply_to_status_id_str" : "623223769310564352",
    "geo" : { },
    "id_str" : "623224323973754880",
    "in_reply_to_user_id" : 69631417,
    "text" : "\u00C7a\u011Fada\u015F \u00E7ok naif adamd\u0131, Fenerbah\u00E7e'yi \u00E7ok severdi. Y\u00FCz\u00FC hep g\u00FClerdi. Bug\u00FCn Suru\u00E7'ta onu katlettiler.. #Suru\u00E7taKatliamVar",
    "id" : 623224323973754880,
    "in_reply_to_status_id" : 623223769310564352,
    "created_at" : "2015-07-20 20:13:52 +0000",
    "in_reply_to_screen_name" : "Vamos_Bien",
    "in_reply_to_user_id_str" : "69631417",
    "user" : {
      "name" : "Vamos Bien",
      "screen_name" : "Vamos_Bien",
      "protected" : false,
      "id_str" : "69631417",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1866831559\/sticker10_normal.jpg",
      "id" : 69631417,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 623227269021081600,
  "created_at" : "2015-07-20 20:25:34 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/mvilla.it\/fenix\" rel=\"nofollow\"\u003EFenix for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "Suru\u00E7taKatliamVar",
      "indices" : [ 6, 24 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "623107665212932096",
  "text" : "Bug\u00FCn #Suru\u00E7taKatliamVar. Yar\u0131n \u00F6b\u00FCr g\u00FCn mahallenizde, kap\u0131n\u0131z\u0131n \u00F6n\u00FCnde... Ya\u015Fatt\u0131\u011F\u0131n\u0131z devlet \u00F6ld\u00FCr\u00FCr!",
  "id" : 623107665212932096,
  "created_at" : "2015-07-20 12:30:18 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "622046035934900225",
  "text" : "Windows 10'da update'ler arka planda, otomatik olacakm\u0131\u015F. Bilgisayarlar\u0131n\u0131 update etmeyen cahiller i\u00E7in iyi, control freak'ler i\u00E7in k\u00F6t\u00FC.",
  "id" : 622046035934900225,
  "created_at" : "2015-07-17 14:11:46 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/mvilla.it\/fenix\" rel=\"nofollow\"\u003EFenix for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "621973579043880960",
  "geo" : { },
  "id_str" : "621989065697685504",
  "in_reply_to_user_id" : 18937325,
  "text" : "Shahktar \u00E7\u0131kt\u0131.",
  "id" : 621989065697685504,
  "in_reply_to_status_id" : 621973579043880960,
  "created_at" : "2015-07-17 10:25:23 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "emiracle",
  "in_reply_to_user_id_str" : "18937325",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "621973579043880960",
  "text" : "Bu bayram sabah\u0131nda \u015Eampiyonlar Ligi kuras\u0131nda Fenerbah\u00E7e'ye Shahktar Donetsk ya da CSKA Moskova'n\u0131n \u00E7\u0131kmas\u0131n\u0131 diliyorum.",
  "id" : 621973579043880960,
  "created_at" : "2015-07-17 09:23:51 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/emiracle\/status\/620751710416453632\/photo\/1",
      "indices" : [ 59, 81 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/po77swoK85",
      "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CJ1aZAzWIAAA6YQ.png",
      "id_str" : "620751709405585408",
      "id" : 620751709405585408,
      "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CJ1aZAzWIAAA6YQ.png",
      "sizes" : [ {
        "h" : 340,
        "resize" : "fit",
        "w" : 549
      }, {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      }, {
        "h" : 211,
        "resize" : "fit",
        "w" : 340
      }, {
        "h" : 340,
        "resize" : "fit",
        "w" : 549
      }, {
        "h" : 340,
        "resize" : "fit",
        "w" : 549
      } ],
      "display_url" : "pic.twitter.com\/po77swoK85"
    } ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 35, 58 ],
      "url" : "https:\/\/t.co\/Tp5XcHRIms",
      "expanded_url" : "https:\/\/defectivebydesign.org\/",
      "display_url" : "defectivebydesign.org"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "620751710416453632",
  "text" : "Protect freedom #1: ELIMINATE DRM! https:\/\/t.co\/Tp5XcHRIms http:\/\/t.co\/po77swoK85",
  "id" : 620751710416453632,
  "created_at" : "2015-07-14 00:28:35 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ku\u015Fburnu",
      "screen_name" : "songuncelleme",
      "indices" : [ 0, 14 ],
      "id_str" : "1630750560",
      "id" : 1630750560
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "620654371068616704",
  "geo" : { },
  "id_str" : "620655101028495360",
  "in_reply_to_user_id" : 1630750560,
  "text" : "@songuncelleme Tam bir Schrodinger'in Kedisi vakas\u0131 ile kar\u015F\u0131 kar\u015F\u0131yay\u0131z :)",
  "id" : 620655101028495360,
  "in_reply_to_status_id" : 620654371068616704,
  "created_at" : "2015-07-13 18:04:41 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "songuncelleme",
  "in_reply_to_user_id_str" : "1630750560",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ku\u015Fburnu",
      "screen_name" : "songuncelleme",
      "indices" : [ 0, 14 ],
      "id_str" : "1630750560",
      "id" : 1630750560
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "620623345307009025",
  "geo" : { },
  "id_str" : "620653565342842880",
  "in_reply_to_user_id" : 1630750560,
  "text" : "@songuncelleme Pocket'a d\u00FCn atm\u0131\u015Ft\u0131m, acaba otosans\u00FCrs\u00FCz versiyonunu mu okuyaca\u011F\u0131m? :)",
  "id" : 620653565342842880,
  "in_reply_to_status_id" : 620623345307009025,
  "created_at" : "2015-07-13 17:58:35 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "songuncelleme",
  "in_reply_to_user_id_str" : "1630750560",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 116, 139 ],
      "url" : "https:\/\/t.co\/CG92KQvFgi",
      "expanded_url" : "https:\/\/medium.com\/android-news\/what-is-the-surprisingly-commercial-android-backdoor-depicted-in-mr-robot-bde7804cbac5",
      "display_url" : "medium.com\/android-news\/w\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "620560612561715200",
  "text" : "Mr. Robot'un 3. b\u00F6l\u00FCm\u00FCndeki Android telefona spyware y\u00FCkleme sahnesi %100 ger\u00E7ek\u00E7iymi\u015F. Mr. Robot \u00E7ok iyi bir dizi! https:\/\/t.co\/CG92KQvFgi",
  "id" : 620560612561715200,
  "created_at" : "2015-07-13 11:49:14 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "620252577595269120",
  "text" : "T\u00FCrkiye'de internet = \u00D6l\u00FCm\u00FC g\u00F6sterip s\u0131tmaya raz\u0131 gelmek.",
  "id" : 620252577595269120,
  "created_at" : "2015-07-12 15:25:12 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/mvilla.it\/fenix\" rel=\"nofollow\"\u003EFenix for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "619872206051495936",
  "text" : "\u00D6zg\u00FCr U\u00E7kan hocay\u0131 kaybetmemizin derin \u015Foku ve h\u00FCzn\u00FC i\u00E7erisindeyim. Topra\u011F\u0131 bol olsun. T\u00FCm sevenlerinin ba\u015F\u0131 sa\u011F olsun :(",
  "id" : 619872206051495936,
  "created_at" : "2015-07-11 14:13:45 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/mvilla.it\/fenix\" rel=\"nofollow\"\u003EFenix for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "zalambOdOnt",
      "screen_name" : "zalambOdOnt",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "15659467",
      "id" : 15659467
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "619142949243387904",
  "geo" : { },
  "id_str" : "619147111976824832",
  "in_reply_to_user_id" : 15659467,
  "text" : "@zalambOdOnt Google \u00FCr\u00FCnlerini Android'de kullan, bizde b\u00F6yle bir \u015Fey yok. Hangi app bu?",
  "id" : 619147111976824832,
  "in_reply_to_status_id" : 619142949243387904,
  "created_at" : "2015-07-09 14:12:29 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "zalambOdOnt",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15659467",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 39, 62 ],
      "url" : "https:\/\/t.co\/6JjS3uPHiZ",
      "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/dilekneseaciker\/status\/617793083095261184",
      "display_url" : "twitter.com\/dilekneseacike\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "617795058595663873",
  "text" : "T\u00FCrkiye'nin t\u00FCm taraftarlar\u0131 birle\u015Fin! https:\/\/t.co\/6JjS3uPHiZ",
  "id" : 617795058595663873,
  "created_at" : "2015-07-05 20:39:54 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 62, 84 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/phIHsR94HX",
      "expanded_url" : "http:\/\/t24.com.tr\/yazarlar\/hasan-cemal\/bir-hapishane-ziyaretinin-huznu-ve-sevinci,12252?utm_medium=social&utm_content=sharebutton",
      "display_url" : "t24.com.tr\/yazarlar\/hasan\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "617471289779974144",
  "text" : "Hasan Cemal ve arkada\u015Flar\u0131 Sevan Ni\u015Fanyan'\u0131 ziyaret etmi\u015Fler. http:\/\/t.co\/phIHsR94HX",
  "id" : 617471289779974144,
  "created_at" : "2015-07-04 23:13:22 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/instagram.com\" rel=\"nofollow\"\u003EInstagram\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 38, 61 ],
      "url" : "https:\/\/t.co\/WaONBnsQeu",
      "expanded_url" : "https:\/\/instagram.com\/p\/4uhmzTwNqb\/",
      "display_url" : "instagram.com\/p\/4uhmzTwNqb\/"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "617423590078726145",
  "text" : "G\u00F6rd\u00FC\u011F\u00FCm en orijinal fanzin kapa\u011F\u0131(!) https:\/\/t.co\/WaONBnsQeu",
  "id" : 617423590078726145,
  "created_at" : "2015-07-04 20:03:49 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/mvilla.it\/fenix\" rel=\"nofollow\"\u003EFenix for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Sevan Ni\u015Fanyan",
      "screen_name" : "SevanNisanyan",
      "indices" : [ 3, 17 ],
      "id_str" : "490389216",
      "id" : 490389216
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 72, 94 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/7iOd2hJp20",
      "expanded_url" : "http:\/\/nisanyan1.blogspot.com.tr\/2015\/07\/magdurlara-sayg.html",
      "display_url" : "nisanyan1.blogspot.com.tr\/2015\/07\/magdur\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "616690487311880192",
  "text" : "RT @SevanNisanyan: Sevan Ni\u015Fanyan'\u0131n son blog yaz\u0131s\u0131: Ma\u011Fdurlara Sayg\u0131\n http:\/\/t.co\/7iOd2hJp20",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 53, 75 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/7iOd2hJp20",
        "expanded_url" : "http:\/\/nisanyan1.blogspot.com.tr\/2015\/07\/magdurlara-sayg.html",
        "display_url" : "nisanyan1.blogspot.com.tr\/2015\/07\/magdur\u2026"
      } ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "616685776928174081",
    "text" : "Sevan Ni\u015Fanyan'\u0131n son blog yaz\u0131s\u0131: Ma\u011Fdurlara Sayg\u0131\n http:\/\/t.co\/7iOd2hJp20",
    "id" : 616685776928174081,
    "created_at" : "2015-07-02 19:12:01 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Sevan Ni\u015Fanyan",
      "screen_name" : "SevanNisanyan",
      "protected" : false,
      "id_str" : "490389216",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/713476947796430849\/5bsSqV0R_normal.jpg",
      "id" : 490389216,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 616690487311880192,
  "created_at" : "2015-07-02 19:30:44 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/mvilla.it\/fenix\" rel=\"nofollow\"\u003EFenix for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Tufan Demir",
      "screen_name" : "Tufan_Demir",
      "indices" : [ 3, 15 ],
      "id_str" : "25440619",
      "id" : 25440619
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "616326016454270977",
  "text" : "RT @Tufan_Demir: Buralar\u0131 ama HDP ile AKP anla\u015Fm\u0131\u015F, HDP'ye oy verirseniz alt\u0131ndan kalkamazs\u0131n\u0131z goy goyu yapan doluydu; tatile \u00E7\u0131kt\u0131 herald\u2026",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "616250716655616000",
    "text" : "Buralar\u0131 ama HDP ile AKP anla\u015Fm\u0131\u015F, HDP'ye oy verirseniz alt\u0131ndan kalkamazs\u0131n\u0131z goy goyu yapan doluydu; tatile \u00E7\u0131kt\u0131 heralde hepsi, \u00E7\u0131t yok.",
    "id" : 616250716655616000,
    "created_at" : "2015-07-01 14:23:14 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Tufan Demir",
      "screen_name" : "Tufan_Demir",
      "protected" : true,
      "id_str" : "25440619",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/711812104467161088\/NTdHl-KU_normal.jpg",
      "id" : 25440619,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 616326016454270977,
  "created_at" : "2015-07-01 19:22:27 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
} ]