Grailbird.data.tweets_2015_11 = 
 [ {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003EMobile Web\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Change.org T\u00FCrkiye",
      "screen_name" : "ChangeTR",
      "indices" : [ 106, 115 ],
      "id_str" : "819533880",
      "id" : 819533880
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 78, 101 ],
      "url" : "https:\/\/t.co\/qufFVYrxtG",
      "expanded_url" : "https:\/\/www.change.org\/p\/istanbul-b%C3%BCy%C3%BCk%C5%9Fehir-belediyesi-bir-krematoryum-kurulsun?recruiter=50109099&utm_source=share_petition&utm_medium=twitter&utm_campaign=share_twitter_responsive",
      "display_url" : "change.org\/p\/istanbul-b%C\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "668477782993862656",
  "text" : "\u0130stanbul B\u00FCy\u00FCk\u015Fehir Belediyesi: Bir Krematoryum kurulsun - Sign the Petition! https:\/\/t.co\/qufFVYrxtG via @ChangeTR",
  "id" : 668477782993862656,
  "created_at" : "2015-11-22 17:14:57 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/mvilla.it\/fenix\" rel=\"nofollow\"\u003EFenix for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "667511908791136256",
  "text" : "B\u00FCt\u00FCn devletler ter\u00F6risttir. Amerika,  Fransa ya da T\u00FCrkiye fark etmez. Bayra\u011F\u0131n rengi, zul\u00FCm\u00FCn \u015Fekli de\u011Fi\u015Fir sadece.",
  "id" : 667511908791136256,
  "created_at" : "2015-11-20 01:16:55 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/mvilla.it\/fenix\" rel=\"nofollow\"\u003EFenix for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Filiz Kerestecio\u011Flu",
      "screen_name" : "FilizKer",
      "indices" : [ 3, 12 ],
      "id_str" : "1468227864",
      "id" : 1468227864
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "667511509166243840",
  "text" : "RT @FilizKer: Katliamlar hep devletlerin g\u00FCvenlik\u00E7i politikalar\u0131na hizmet eder; zul\u00FCm zul\u00FCm\u00FC getirir! Olan \u00F6zg\u00FCrl\u00FCklere oluyor...  https:\/\/\u2026",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for iPhone\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 117, 140 ],
        "url" : "https:\/\/t.co\/iAtyFGSkQP",
        "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/solhaberportali\/status\/667458709782679553",
        "display_url" : "twitter.com\/solhaberportal\u2026"
      } ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "667463122874204160",
    "text" : "Katliamlar hep devletlerin g\u00FCvenlik\u00E7i politikalar\u0131na hizmet eder; zul\u00FCm zul\u00FCm\u00FC getirir! Olan \u00F6zg\u00FCrl\u00FCklere oluyor...  https:\/\/t.co\/iAtyFGSkQP",
    "id" : 667463122874204160,
    "created_at" : "2015-11-19 22:03:04 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Filiz Kerestecio\u011Flu",
      "screen_name" : "FilizKer",
      "protected" : false,
      "id_str" : "1468227864",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/820757068361728001\/YbnlPoqe_normal.jpg",
      "id" : 1468227864,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 667511509166243840,
  "created_at" : "2015-11-20 01:15:20 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/mvilla.it\/fenix\" rel=\"nofollow\"\u003EFenix for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "666745993610854400",
  "text" : "Pushbullet en sevdi\u011Fim uygulamalardan biri ama bug\u00FCnk\u00FC 'monetize' hamleleri tam bir skandala d\u00F6n\u00FC\u015Ft\u00FC. Senede $40 verilmez.",
  "id" : 666745993610854400,
  "created_at" : "2015-11-17 22:33:27 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/mvilla.it\/fenix\" rel=\"nofollow\"\u003EFenix for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "i\u00E7-mihrak",
      "screen_name" : "icmihraktwister",
      "indices" : [ 3, 19 ],
      "id_str" : "285315971",
      "id" : 285315971
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "664505025641738240",
  "text" : "RT @icmihraktwister: Mustafa Kemal'e hakareti cezaland\u0131rmay\u0131 arzuluyorsan\u0131z, Allah'a g\u00F6nl\u00FCn\u00FCzce hakaret etme hakk\u0131n\u0131z yoktur. Herkes g\u00F6nl\u00FCn\u2026",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for iPhone\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "664176516213903360",
    "text" : "Mustafa Kemal'e hakareti cezaland\u0131rmay\u0131 arzuluyorsan\u0131z, Allah'a g\u00F6nl\u00FCn\u00FCzce hakaret etme hakk\u0131n\u0131z yoktur. Herkes g\u00F6nl\u00FCnce hakaret etsin...",
    "id" : 664176516213903360,
    "created_at" : "2015-11-10 20:23:15 +0000",
    "user" : {
      "name" : "i\u00E7-mihrak",
      "screen_name" : "icmihraktwister",
      "protected" : false,
      "id_str" : "285315971",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/763133321949900802\/jUWSmdqN_normal.jpg",
      "id" : 285315971,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 664505025641738240,
  "created_at" : "2015-11-11 18:08:38 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/mvilla.it\/fenix\" rel=\"nofollow\"\u003EFenix for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/emiracle\/status\/664151445885853696\/photo\/1",
      "indices" : [ 98, 121 ],
      "url" : "https:\/\/t.co\/0UWmWDeN64",
      "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CTeKOBgXIAAWig5.jpg",
      "id_str" : "664151443587407872",
      "id" : 664151443587407872,
      "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CTeKOBgXIAAWig5.jpg",
      "sizes" : [ {
        "h" : 1365,
        "resize" : "fit",
        "w" : 1024
      }, {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      }, {
        "h" : 800,
        "resize" : "fit",
        "w" : 600
      }, {
        "h" : 1632,
        "resize" : "fit",
        "w" : 1224
      }, {
        "h" : 453,
        "resize" : "fit",
        "w" : 340
      } ],
      "display_url" : "pic.twitter.com\/0UWmWDeN64"
    } ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "664151445885853696",
  "text" : "2014'\u00FCn b\u00FCt\u00FCn bilimkurgu edebiyat \u00F6d\u00FCllerini toplayan 'Ancillary Justice'\u0131n T\u00FCrk\u00E7e bask\u0131n\u0131 ald\u0131m. https:\/\/t.co\/0UWmWDeN64",
  "id" : 664151445885853696,
  "created_at" : "2015-11-10 18:43:38 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "M. Serdar Kuzulo\u011Flu",
      "screen_name" : "mserdark",
      "indices" : [ 0, 9 ],
      "id_str" : "15263572",
      "id" : 15263572
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "663468079284944896",
  "in_reply_to_user_id" : 15263572,
  "text" : "@mserdark D\u00FCnya Halleri \u00E7\u00F6kt\u00FC. Haberin var m\u0131d\u0131r?",
  "id" : 663468079284944896,
  "created_at" : "2015-11-08 21:28:11 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "mserdark",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15263572",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Propaganda Yay\u0131nlar\u0131",
      "screen_name" : "PropagandaY",
      "indices" : [ 3, 15 ],
      "id_str" : "2278784460",
      "id" : 2278784460
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "ekitap",
      "indices" : [ 47, 54 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "662619591668027392",
  "text" : "RT @PropagandaY: Dijital yay\u0131nlar i\u00E7in dijital #ekitap fuar\u0131 isteriz!",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for iPhone\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "ekitap",
        "indices" : [ 30, 37 ]
      } ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "662557306454982656",
    "text" : "Dijital yay\u0131nlar i\u00E7in dijital #ekitap fuar\u0131 isteriz!",
    "id" : 662557306454982656,
    "created_at" : "2015-11-06 09:09:06 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Propaganda Yay\u0131nlar\u0131",
      "screen_name" : "PropagandaY",
      "protected" : false,
      "id_str" : "2278784460",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/420112942479048704\/KCA_iiN7_normal.jpeg",
      "id" : 2278784460,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 662619591668027392,
  "created_at" : "2015-11-06 13:16:36 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/mvilla.it\/fenix\" rel=\"nofollow\"\u003EFenix for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Tinerci",
      "screen_name" : "srhnow",
      "indices" : [ 0, 7 ],
      "id_str" : "71070056",
      "id" : 71070056
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "660765974656909312",
  "geo" : { },
  "id_str" : "660766549171679233",
  "in_reply_to_user_id" : 71070056,
  "text" : "@srhnow Yine mi AKP?",
  "id" : 660766549171679233,
  "in_reply_to_status_id" : 660765974656909312,
  "created_at" : "2015-11-01 10:33:16 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "srhnow",
  "in_reply_to_user_id_str" : "71070056",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
} ]