Grailbird.data.tweets_2015_08 = 
 [ {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Tevfik Uyar",
      "screen_name" : "tevfik_uyar",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "95736749",
      "id" : 95736749
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 41, 64 ],
      "url" : "https:\/\/t.co\/hzPv39hk8E",
      "expanded_url" : "https:\/\/www.elitedangerous.com\/",
      "display_url" : "elitedangerous.com"
    } ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "638420804057845760",
  "geo" : { },
  "id_str" : "638422367648260096",
  "in_reply_to_user_id" : 95736749,
  "text" : "@tevfik_uyar H\u00E2l\u00E2 var. Elite: Dangerous: https:\/\/t.co\/hzPv39hk8E",
  "id" : 638422367648260096,
  "in_reply_to_status_id" : 638420804057845760,
  "created_at" : "2015-08-31 18:45:28 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "tevfik_uyar",
  "in_reply_to_user_id_str" : "95736749",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "kuratahmini",
      "indices" : [ 17, 29 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "637218644880191488",
  "text" : "UEFA Avrupa Ligi #kuratahmini: Napoli - Celtic - Fenerbah\u00E7e - Sion",
  "id" : 637218644880191488,
  "created_at" : "2015-08-28 11:02:18 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/mvilla.it\/fenix\" rel=\"nofollow\"\u003EFenix for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Erdal Kaplanseren",
      "screen_name" : "Kaplanseren",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "17745286",
      "id" : 17745286
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "635007219805908992",
  "geo" : { },
  "id_str" : "635012284520206336",
  "in_reply_to_user_id" : 17745286,
  "text" : "@kaplanseren Baya\u011F\u0131 i\u011Fren\u00E7 g\u00F6z\u00FCk\u00FCyor cidden. Socrates'e devam :)",
  "id" : 635012284520206336,
  "in_reply_to_status_id" : 635007219805908992,
  "created_at" : "2015-08-22 08:55:01 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "Kaplanseren",
  "in_reply_to_user_id_str" : "17745286",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Romy Randev",
      "screen_name" : "romyrandev",
      "indices" : [ 0, 11 ],
      "id_str" : "371006465",
      "id" : 371006465
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "634605573657329664",
  "geo" : { },
  "id_str" : "634665607305293825",
  "in_reply_to_user_id" : 371006465,
  "text" : "@romyrandev Thanks!",
  "id" : 634665607305293825,
  "in_reply_to_status_id" : 634605573657329664,
  "created_at" : "2015-08-21 09:57:26 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "romyrandev",
  "in_reply_to_user_id_str" : "371006465",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/mvilla.it\/fenix\" rel=\"nofollow\"\u003EFenix for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "M.Rahmi Enahtar",
      "screen_name" : "mrenahtar",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "67849403",
      "id" : 67849403
    }, {
      "name" : "Murat Gams\u0131z",
      "screen_name" : "Gamsizm",
      "indices" : [ 11, 19 ],
      "id_str" : "41779319",
      "id" : 41779319
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "634479064737271808",
  "geo" : { },
  "id_str" : "634482246230147072",
  "in_reply_to_user_id" : 67849403,
  "text" : "@mrenahtar @Gamsizm Obsesif kompulsif bir rahats\u0131zl\u0131k. Bende bu \"rahats\u0131zl\u0131\u011F\u0131n\" ilerlemi\u015F hali mevcut :)",
  "id" : 634482246230147072,
  "in_reply_to_status_id" : 634479064737271808,
  "created_at" : "2015-08-20 21:48:50 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "mrenahtar",
  "in_reply_to_user_id_str" : "67849403",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "634435513332666368",
  "text" : "Atromitos trib\u00FCnlerinde Anti-Nazi pankart\u0131 sallan\u0131r, bizim sahalarda gol sevinci olarak asker selam\u0131 verilir. Aram\u0131zda \u00E7ok fark var!",
  "id" : 634435513332666368,
  "created_at" : "2015-08-20 18:43:08 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Romy Randev",
      "screen_name" : "romyrandev",
      "indices" : [ 0, 11 ],
      "id_str" : "371006465",
      "id" : 371006465
    } ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/emiracle\/status\/634293658817314816\/photo\/1",
      "indices" : [ 63, 85 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/d3yGDZvVNc",
      "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CM12uKWWwAA-wnG.png",
      "id_str" : "634293657953288192",
      "id" : 634293657953288192,
      "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CM12uKWWwAA-wnG.png",
      "sizes" : [ {
        "h" : 185,
        "resize" : "fit",
        "w" : 653
      }, {
        "h" : 96,
        "resize" : "fit",
        "w" : 340
      }, {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      }, {
        "h" : 185,
        "resize" : "fit",
        "w" : 653
      }, {
        "h" : 170,
        "resize" : "fit",
        "w" : 600
      } ],
      "display_url" : "pic.twitter.com\/d3yGDZvVNc"
    } ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "634293658817314816",
  "in_reply_to_user_id" : 371006465,
  "text" : "@romyrandev Help me Romy Randev Kenobi, you're my only hope :) http:\/\/t.co\/d3yGDZvVNc",
  "id" : 634293658817314816,
  "created_at" : "2015-08-20 09:19:27 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "romyrandev",
  "in_reply_to_user_id_str" : "371006465",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "634036593792315392",
  "geo" : { },
  "id_str" : "634038567598223360",
  "in_reply_to_user_id" : 18937325,
  "text" : "Ayn\u0131 zamanda pasif\/izleyici konumdan aktif\/de\u011Fi\u015Ftirici bir role b\u00FCr\u00FCnmek i\u00E7in de ge\u00E7 kald\u0131\u011F\u0131m\u0131z bir noktaya yakla\u015Ft\u0131\u011F\u0131m\u0131z zamanlarday\u0131z.",
  "id" : 634038567598223360,
  "in_reply_to_status_id" : 634036593792315392,
  "created_at" : "2015-08-19 16:25:49 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "emiracle",
  "in_reply_to_user_id_str" : "18937325",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "634036593792315392",
  "text" : "Devletin, kendisine direkt\/indirekt ba\u011Fl\u0131 t\u00FCm kurumlar\u0131yla akla hayale gelmeyecek bir acziyet ve zul\u00FCm i\u00E7erisinde oldu\u011Fu zamanlarday\u0131z.",
  "id" : 634036593792315392,
  "created_at" : "2015-08-19 16:17:58 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "633403593958260737",
  "text" : "Stad\u0131m\u0131z\u0131n ismi \"\u00DClker Stadyumu Fenerbah\u00E7e \u015E\u00FCkr\u00FC Saraco\u011Flu Spor Kompleksi\" gibi ucube bir isim olmu\u015F. Vizyonsuz y\u00F6netim, aptal ba\u015Fkan!",
  "id" : 633403593958260737,
  "created_at" : "2015-08-17 22:22:39 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 34, 56 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/Z8IjThj0c3",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.storyoftheweb.org.uk\/",
      "display_url" : "storyoftheweb.org.uk"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "633402772893921280",
  "text" : "Story of the Web, g\u00FCzel siteymi\u015F. http:\/\/t.co\/Z8IjThj0c3",
  "id" : 633402772893921280,
  "created_at" : "2015-08-17 22:19:23 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Tevfik Uyar",
      "screen_name" : "tevfik_uyar",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "95736749",
      "id" : 95736749
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "633352370878066688",
  "geo" : { },
  "id_str" : "633396405055422466",
  "in_reply_to_user_id" : 95736749,
  "text" : "@tevfik_uyar \u00C7ok g\u00FCzel bir yaz\u0131 dizisiymi\u015F, tebrikler. Devam\u0131n\u0131 merakla bekliyorum :)",
  "id" : 633396405055422466,
  "in_reply_to_status_id" : 633352370878066688,
  "created_at" : "2015-08-17 21:54:05 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "tevfik_uyar",
  "in_reply_to_user_id_str" : "95736749",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "633306330313437184",
  "geo" : { },
  "id_str" : "633306364555735040",
  "in_reply_to_user_id" : 18937325,
  "text" : "Olmazd\u0131 tabii, kimin umrumda. (!) Fakat herkese iyi yedirdin, do\u011Fruya do\u011Fru. \u015Ei\u015Fman laz kurba\u011Fa sayende prensese d\u00F6n\u00FC\u015Ft\u00FC.",
  "id" : 633306364555735040,
  "in_reply_to_status_id" : 633306330313437184,
  "created_at" : "2015-08-17 15:56:18 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "emiracle",
  "in_reply_to_user_id_str" : "18937325",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "633306330313437184",
  "text" : "Yemeksepeti, bu g\u00F6z boyayan kampanyalardan \u00F6nce \u015Fu uyduruk web sitenin kullan\u0131c\u0131 deneyimini geli\u015Ftirseydin daha iyi olmaz m\u0131yd\u0131?",
  "id" : 633306330313437184,
  "created_at" : "2015-08-17 15:56:10 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/mvilla.it\/fenix\" rel=\"nofollow\"\u003EFenix for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ahmet A. Sabanc\u0131",
      "screen_name" : "ahmetasabanci",
      "indices" : [ 0, 14 ],
      "id_str" : "55941547",
      "id" : 55941547
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "633023040025038848",
  "geo" : { },
  "id_str" : "633023592352063488",
  "in_reply_to_user_id" : 55941547,
  "text" : "@ahmetasabanci He ben de onu diyorum i\u015Fte! Ne zaman ge\u00E7ece\u011Fi belli olmayan bir apati h\u00E2li.",
  "id" : 633023592352063488,
  "in_reply_to_status_id" : 633023040025038848,
  "created_at" : "2015-08-16 21:12:40 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "ahmetasabanci",
  "in_reply_to_user_id_str" : "55941547",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/mvilla.it\/fenix\" rel=\"nofollow\"\u003EFenix for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "633022572595126272",
  "text" : "Kendisine muhalif ya da ilerici diyen, manip\u00FClasyona te\u015Fne bu kadar \u00E7ok embesilin aras\u0131nda insan\u0131n siyaset konu\u015Fas\u0131 filan gelmiyor art\u0131k.",
  "id" : 633022572595126272,
  "created_at" : "2015-08-16 21:08:36 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/emiracle\/status\/633019851716579328\/photo\/1",
      "indices" : [ 51, 73 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/kKCZJeEfW3",
      "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CMjwM0iWUAAKgqY.png",
      "id_str" : "633019850697363456",
      "id" : 633019850697363456,
      "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CMjwM0iWUAAKgqY.png",
      "sizes" : [ {
        "h" : 230,
        "resize" : "fit",
        "w" : 600
      }, {
        "h" : 131,
        "resize" : "fit",
        "w" : 340
      }, {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      }, {
        "h" : 393,
        "resize" : "fit",
        "w" : 1024
      }, {
        "h" : 434,
        "resize" : "fit",
        "w" : 1130
      } ],
      "display_url" : "pic.twitter.com\/kKCZJeEfW3"
    } ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 28, 50 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/0TgK1GD3j6",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.theverge.com\/a\/new-devils-dictionary",
      "display_url" : "theverge.com\/a\/new-devils-d\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "633019851716579328",
  "text" : "The New Devil\u2019s Dictionary: http:\/\/t.co\/0TgK1GD3j6 http:\/\/t.co\/kKCZJeEfW3",
  "id" : 633019851716579328,
  "created_at" : "2015-08-16 20:57:48 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 115, 137 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/w3GLHBjqgF",
      "expanded_url" : "http:\/\/www3.nhk.or.jp\/nhkworld\/en\/live\/",
      "display_url" : "www3.nhk.or.jp\/nhkworld\/en\/li\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "632357134194360321",
  "text" : "Japonlar\u0131n BBC'si (Kasten TRT'si de\u011Fil!) NHK'nin \u0130ngilizce yay\u0131n yapan NHK World kanal\u0131n\u0131 canl\u0131 seyredebilirsiniz. http:\/\/t.co\/w3GLHBjqgF",
  "id" : 632357134194360321,
  "created_at" : "2015-08-15 01:04:24 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/mvilla.it\/fenix\" rel=\"nofollow\"\u003EFenix for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Taylan Tekin",
      "screen_name" : "taylantekin",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "163830005",
      "id" : 163830005
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "632169339655974913",
  "geo" : { },
  "id_str" : "632169576516747269",
  "in_reply_to_user_id" : 163830005,
  "text" : "@taylantekin D\u00F6rd\u00FCnc\u00FC y\u0131ld\u0131z\u0131 takm\u0131\u015F\u0131z da haberimiz yok :)",
  "id" : 632169576516747269,
  "in_reply_to_status_id" : 632169339655974913,
  "created_at" : "2015-08-14 12:39:06 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "taylantekin",
  "in_reply_to_user_id_str" : "163830005",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/emiracle\/status\/632146892953141248\/photo\/1",
      "indices" : [ 114, 136 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/6DWycH3DEv",
      "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CMXWP6_W8AAi1pE.jpg",
      "id_str" : "632146891736805376",
      "id" : 632146891736805376,
      "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CMXWP6_W8AAi1pE.jpg",
      "sizes" : [ {
        "h" : 338,
        "resize" : "fit",
        "w" : 600
      }, {
        "h" : 576,
        "resize" : "fit",
        "w" : 1024
      }, {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      }, {
        "h" : 191,
        "resize" : "fit",
        "w" : 340
      }, {
        "h" : 1440,
        "resize" : "fit",
        "w" : 2560
      } ],
      "display_url" : "pic.twitter.com\/6DWycH3DEv"
    } ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "632146892953141248",
  "text" : "Fenerbah\u00E7e'nin yeni sezon formalar\u0131 reklamdan ge\u00E7ilmiyor. G\u00F6\u011F\u00FCste Yandex, s\u0131rtta Halley, \u015Fortta Integral Forex... http:\/\/t.co\/6DWycH3DEv",
  "id" : 632146892953141248,
  "created_at" : "2015-08-14 11:08:58 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/mvilla.it\/fenix\" rel=\"nofollow\"\u003EFenix for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "SeniYineBa\u015FkanYapt\u0131rmayaca\u011F\u0131z",
      "indices" : [ 53, 83 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "631921560203436033",
  "text" : "Koalisyon tiyatrosu bitti\u011Fine g\u00F6re diyebiliriz ki... #SeniYineBa\u015FkanYapt\u0131rmayaca\u011F\u0131z",
  "id" : 631921560203436033,
  "created_at" : "2015-08-13 20:13:35 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "L\u00FBgat365",
      "screen_name" : "lugat365",
      "indices" : [ 3, 12 ],
      "id_str" : "2935170772",
      "id" : 2935170772
    } ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/lugat365\/status\/631013667581128704\/photo\/1",
      "indices" : [ 74, 96 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/Nu7j3aLYaA",
      "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CMHPjC3WEAACQPU.jpg",
      "id_str" : "631013623779954688",
      "id" : 631013623779954688,
      "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CMHPjC3WEAACQPU.jpg",
      "sizes" : [ {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      }, {
        "h" : 512,
        "resize" : "fit",
        "w" : 1024
      }, {
        "h" : 512,
        "resize" : "fit",
        "w" : 1024
      }, {
        "h" : 300,
        "resize" : "fit",
        "w" : 600
      }, {
        "h" : 170,
        "resize" : "fit",
        "w" : 340
      } ],
      "display_url" : "pic.twitter.com\/Nu7j3aLYaA"
    } ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "Baz\u0131Kelimeler\u00C7okG\u00FCzel",
      "indices" : [ 51, 73 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "631154198499999744",
  "text" : "RT @lugat365: Bug\u00FCn\u00FCn g\u00FCzel kelimesi \"ikircikli\".\n\n#Baz\u0131Kelimeler\u00C7okG\u00FCzel http:\/\/t.co\/Nu7j3aLYaA",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for iPhone\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ {
        "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/lugat365\/status\/631013667581128704\/photo\/1",
        "indices" : [ 60, 82 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/Nu7j3aLYaA",
        "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CMHPjC3WEAACQPU.jpg",
        "id_str" : "631013623779954688",
        "id" : 631013623779954688,
        "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CMHPjC3WEAACQPU.jpg",
        "sizes" : [ {
          "h" : 150,
          "resize" : "crop",
          "w" : 150
        }, {
          "h" : 512,
          "resize" : "fit",
          "w" : 1024
        }, {
          "h" : 512,
          "resize" : "fit",
          "w" : 1024
        }, {
          "h" : 300,
          "resize" : "fit",
          "w" : 600
        }, {
          "h" : 170,
          "resize" : "fit",
          "w" : 340
        } ],
        "display_url" : "pic.twitter.com\/Nu7j3aLYaA"
      } ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "Baz\u0131Kelimeler\u00C7okG\u00FCzel",
        "indices" : [ 37, 59 ]
      } ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "631013667581128704",
    "text" : "Bug\u00FCn\u00FCn g\u00FCzel kelimesi \"ikircikli\".\n\n#Baz\u0131Kelimeler\u00C7okG\u00FCzel http:\/\/t.co\/Nu7j3aLYaA",
    "id" : 631013667581128704,
    "created_at" : "2015-08-11 08:05:56 +0000",
    "user" : {
      "name" : "L\u00FBgat365",
      "screen_name" : "lugat365",
      "protected" : false,
      "id_str" : "2935170772",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/623745654683119616\/u7by7IDA_normal.jpg",
      "id" : 2935170772,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 631154198499999744,
  "created_at" : "2015-08-11 17:24:21 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "631153647821410304",
  "text" : "Kindle'a firmware g\u00FCncellemesi ile gelen yeni font 'Bookerly' ger\u00E7ekten de tipografik olarak arad\u0131\u011F\u0131m tad\u0131 yakalamam\u0131 sa\u011Flad\u0131. Ya\u015Fa Amazon!",
  "id" : 631153647821410304,
  "created_at" : "2015-08-11 17:22:10 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 52, 75 ],
      "url" : "https:\/\/t.co\/Nfg0wHONsL",
      "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/YTCreators\/status\/628958720953819136",
      "display_url" : "twitter.com\/YTCreators\/sta\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "630164204260036608",
  "text" : "Youtube, 301+ izlenme say\u0131s\u0131 muhabbetini b\u0131rakm\u0131\u015F.  https:\/\/t.co\/Nfg0wHONsL",
  "id" : 630164204260036608,
  "created_at" : "2015-08-08 23:50:28 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/mvilla.it\/fenix\" rel=\"nofollow\"\u003EFenix for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "levent kazak",
      "screen_name" : "levent_kazak",
      "indices" : [ 3, 16 ],
      "id_str" : "121095372",
      "id" : 121095372
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "630145264897146884",
  "text" : "RT @levent_kazak: \" bir devlet cinayet i\u015Flemeye ba\u015Flad\u0131\u011F\u0131 zaman kendine daima vatan ad\u0131n\u0131 takar. \" - b\u00FCy\u00FCk romulus \/ d\u00FCrrenmatt",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for iPhone\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "in_reply_to_status_id_str" : "630134185966084096",
    "geo" : { },
    "id_str" : "630141801832316928",
    "in_reply_to_user_id" : 121095372,
    "text" : "\" bir devlet cinayet i\u015Flemeye ba\u015Flad\u0131\u011F\u0131 zaman kendine daima vatan ad\u0131n\u0131 takar. \" - b\u00FCy\u00FCk romulus \/ d\u00FCrrenmatt",
    "id" : 630141801832316928,
    "in_reply_to_status_id" : 630134185966084096,
    "created_at" : "2015-08-08 22:21:27 +0000",
    "in_reply_to_screen_name" : "levent_kazak",
    "in_reply_to_user_id_str" : "121095372",
    "user" : {
      "name" : "levent kazak",
      "screen_name" : "levent_kazak",
      "protected" : false,
      "id_str" : "121095372",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/623146278210416640\/XzmE08VP_normal.jpg",
      "id" : 121095372,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 630145264897146884,
  "created_at" : "2015-08-08 22:35:13 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/mvilla.it\/fenix\" rel=\"nofollow\"\u003EFenix for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "630105884404883456",
  "text" : "Airbnb'nin Android uygulamas\u0131 her hafta g\u00FCncelleniyor ama hi\u00E7bir de\u011Fi\u015Fiklik olmuyor. S\u00FCrekli ne bugfix'mi\u015F arkada\u015F!",
  "id" : 630105884404883456,
  "created_at" : "2015-08-08 19:58:44 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Windows\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "zalambOdOnt",
      "screen_name" : "zalambOdOnt",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "15659467",
      "id" : 15659467
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "628232596162486272",
  "geo" : { },
  "id_str" : "628232739880345600",
  "in_reply_to_user_id" : 15659467,
  "text" : "@zalambOdOnt ;)",
  "id" : 628232739880345600,
  "in_reply_to_status_id" : 628232596162486272,
  "created_at" : "2015-08-03 15:55:31 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "zalambOdOnt",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15659467",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "zalambOdOnt",
      "screen_name" : "zalambOdOnt",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "15659467",
      "id" : 15659467
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "628231394045612032",
  "geo" : { },
  "id_str" : "628231864986300416",
  "in_reply_to_user_id" : 15659467,
  "text" : "@zalambOdOnt Liseli tarz\u0131 tweet'lerin dolay\u0131 olabilir mi? :)",
  "id" : 628231864986300416,
  "in_reply_to_status_id" : 628231394045612032,
  "created_at" : "2015-08-03 15:52:03 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "zalambOdOnt",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15659467",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Tevfik Uyar",
      "screen_name" : "tevfik_uyar",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "95736749",
      "id" : 95736749
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "627918563039408129",
  "geo" : { },
  "id_str" : "627961090153017344",
  "in_reply_to_user_id" : 95736749,
  "text" : "@tevfik_uyar E-kitap olarak da yay\u0131nlarsan\u0131z \u00E7ok memnun olurum. He, ne dersiniz?",
  "id" : 627961090153017344,
  "in_reply_to_status_id" : 627918563039408129,
  "created_at" : "2015-08-02 21:56:05 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "tevfik_uyar",
  "in_reply_to_user_id_str" : "95736749",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
} ]