Grailbird.data.tweets_2015_12 = 
 [ {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 0, 23 ],
      "url" : "https:\/\/t.co\/nMMDCPkqWq",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.fabisad.com\/haber\/fabisad-almanak-2015\/",
      "display_url" : "fabisad.com\/haber\/fabisad-\u2026"
    } ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "682335922352865280",
  "geo" : { },
  "id_str" : "682335987393929216",
  "in_reply_to_user_id" : 18937325,
  "text" : "https:\/\/t.co\/nMMDCPkqWq",
  "id" : 682335987393929216,
  "in_reply_to_status_id" : 682335922352865280,
  "created_at" : "2015-12-30 23:02:31 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "emiracle",
  "in_reply_to_user_id_str" : "18937325",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Entropol Kitap",
      "screen_name" : "entropolkitap",
      "indices" : [ 121, 135 ],
      "id_str" : "330593713",
      "id" : 330593713
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "682335922352865280",
  "text" : "FAB\u0130SAD Almanak 2015, \u00FCcretsiz ve olmas\u0131 gerekti\u011Fi gibi EPUB ve MOBI format\u0131nda. TR'deki dijital yay\u0131nc\u0131l\u0131k ad\u0131na, bravo @entropolkitap!",
  "id" : 682335922352865280,
  "created_at" : "2015-12-30 23:02:15 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 78, 101 ],
      "url" : "https:\/\/t.co\/5ls3L3l1XT",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.istanbulokurken.com\/",
      "display_url" : "istanbulokurken.com"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "682238601732734976",
  "text" : "Toplu ta\u015F\u0131mada okuyanlar\u0131 foto\u011Fraflayan \u0130stanbul Okurken projesi \u00E7ok iyiymi\u015F. https:\/\/t.co\/5ls3L3l1XT",
  "id" : 682238601732734976,
  "created_at" : "2015-12-30 16:35:32 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/mvilla.it\/fenix\" rel=\"nofollow\"\u003EFenix for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "682022856285401088",
  "text" : "DTK Sonu\u00E7 Bildirgesi yeni anayasaya kabul edilsin.",
  "id" : 682022856285401088,
  "created_at" : "2015-12-30 02:18:14 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "TamirRice",
      "indices" : [ 113, 123 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "681632217362247681",
  "text" : "Polislerin katil oldu\u011Funu s\u00F6ylemek i\u00E7in ikinci defa d\u00FC\u015F\u00FCnmeye gerek yok. Burada Berkin Elvan olursun, Amerika'da #TamirRice. Fark sadece bu!",
  "id" : 681632217362247681,
  "created_at" : "2015-12-29 00:25:59 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 59, 82 ],
      "url" : "https:\/\/t.co\/GYTLDFOsGa",
      "expanded_url" : "http:\/\/konsthack.se\/portfolio\/kh000-kopimashin\/",
      "display_url" : "konsthack.se\/portfolio\/kh00\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "681468050474987521",
  "text" : "Kopimashin: A machine for bankrupting the record industry. https:\/\/t.co\/GYTLDFOsGa",
  "id" : 681468050474987521,
  "created_at" : "2015-12-28 13:33:38 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "678292954885300224",
  "text" : "DuckDuckGo, Google'dan \u00E7ok daha iyi bir arama motoru olmas\u0131na ra\u011Fmen al\u0131\u015Fkanl\u0131klardan dolay\u0131 yine de tercih edilmiyor. Ben bile etmiyorum.",
  "id" : 678292954885300224,
  "created_at" : "2015-12-19 19:16:57 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/mvilla.it\/fenix\" rel=\"nofollow\"\u003EFenix for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "677982302849363969",
  "text" : "Fa\u015Fizme kar\u015F\u0131 her mahalleye en az 3 hendek!",
  "id" : 677982302849363969,
  "created_at" : "2015-12-18 22:42:31 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/mvilla.it\/fenix\" rel=\"nofollow\"\u003EFenix for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "677518538765135872",
  "text" : "Birbirleriyle kitaplardan konu\u015Fan insanlara kulak misafiri oldu\u011Fumda i\u00E7imi bir umut duygusu kapl\u0131yor.",
  "id" : 677518538765135872,
  "created_at" : "2015-12-17 15:59:41 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/mvilla.it\/fenix\" rel=\"nofollow\"\u003EFenix for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Samet \u00C7i\u00E7ek",
      "screen_name" : "sametcicek",
      "indices" : [ 0, 11 ],
      "id_str" : "52751908",
      "id" : 52751908
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "677413052904570881",
  "geo" : { },
  "id_str" : "677414790646624256",
  "in_reply_to_user_id" : 52751908,
  "text" : "@sametcicek Sen izle, bu kadar laf edecek bir \u015Fey olmad\u0131\u011F\u0131n\u0131 anlayacaks\u0131n. Laf\u0131, kendisinden b\u00FCy\u00FCk :)",
  "id" : 677414790646624256,
  "in_reply_to_status_id" : 677413052904570881,
  "created_at" : "2015-12-17 09:07:26 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "sametcicek",
  "in_reply_to_user_id_str" : "52751908",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/mvilla.it\/fenix\" rel=\"nofollow\"\u003EFenix for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Samet \u00C7i\u00E7ek",
      "screen_name" : "sametcicek",
      "indices" : [ 0, 11 ],
      "id_str" : "52751908",
      "id" : 52751908
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "677389383125901312",
  "geo" : { },
  "id_str" : "677412749354377216",
  "in_reply_to_user_id" : 52751908,
  "text" : "@sametcicek Spoiler say\u0131lmaz, nesi spoiler? Kendi \u00F6znel yorumumum bu, plot ile ilgili bir \u015Fey de\u011Fil.",
  "id" : 677412749354377216,
  "in_reply_to_status_id" : 677389383125901312,
  "created_at" : "2015-12-17 08:59:19 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "sametcicek",
  "in_reply_to_user_id_str" : "52751908",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/mvilla.it\/fenix\" rel=\"nofollow\"\u003EFenix for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "677293398450114560",
  "text" : "A New Hope'u daha k\u00F6t\u00FC karakterlerle bir daha \u00E7ekmi\u015Fler.",
  "id" : 677293398450114560,
  "created_at" : "2015-12-17 01:05:04 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "676851221123215360",
  "text" : "'Becoming Steve Jobs' diye bir kitap \u00E7\u0131km\u0131\u015F. \u0130nsanlar\u0131n Steve Jobs de\u011Fil Aaron Swartz olmay\u0131 hayal etti\u011Fini bir d\u00FCnyada ya\u015Famak istiyorum.",
  "id" : 676851221123215360,
  "created_at" : "2015-12-15 19:48:01 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/mvilla.it\/fenix\" rel=\"nofollow\"\u003EFenix for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ahmet A. Sabanc\u0131",
      "screen_name" : "ahmetasabanci",
      "indices" : [ 3, 17 ],
      "id_str" : "55941547",
      "id" : 55941547
    }, {
      "name" : "CHIP Online",
      "screen_name" : "chiponline",
      "indices" : [ 71, 82 ],
      "id_str" : "5815452",
      "id" : 5815452
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "676386250895544321",
  "text" : "RT @ahmetasabanci: Bu cahilce ba\u015Fl\u0131\u011F\u0131 atanlar h\u00E2l\u00E2 dergide \u00E7al\u0131\u015F\u0131yorsa @chiponline kendisine teknoloji dergisi demesin bundan sonra. https:\u2026",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Android\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ {
        "name" : "CHIP Online",
        "screen_name" : "chiponline",
        "indices" : [ 52, 63 ],
        "id_str" : "5815452",
        "id" : 5815452
      } ],
      "media" : [ {
        "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/ahmetasabanci\/status\/676375260703424512\/photo\/1",
        "indices" : [ 114, 137 ],
        "url" : "https:\/\/t.co\/zTMXaEVaXH",
        "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CWL3rcYWUAAEJKj.jpg",
        "id_str" : "676375219783749632",
        "id" : 676375219783749632,
        "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CWL3rcYWUAAEJKj.jpg",
        "sizes" : [ {
          "h" : 453,
          "resize" : "fit",
          "w" : 340
        }, {
          "h" : 1365,
          "resize" : "fit",
          "w" : 1024
        }, {
          "h" : 150,
          "resize" : "crop",
          "w" : 150
        }, {
          "h" : 800,
          "resize" : "fit",
          "w" : 600
        }, {
          "h" : 2048,
          "resize" : "fit",
          "w" : 1536
        } ],
        "display_url" : "pic.twitter.com\/zTMXaEVaXH"
      } ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "676375260703424512",
    "text" : "Bu cahilce ba\u015Fl\u0131\u011F\u0131 atanlar h\u00E2l\u00E2 dergide \u00E7al\u0131\u015F\u0131yorsa @chiponline kendisine teknoloji dergisi demesin bundan sonra. https:\/\/t.co\/zTMXaEVaXH",
    "id" : 676375260703424512,
    "created_at" : "2015-12-14 12:16:43 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Ahmet A. Sabanc\u0131",
      "screen_name" : "ahmetasabanci",
      "protected" : false,
      "id_str" : "55941547",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/792994011845984256\/XtEK7KDn_normal.jpg",
      "id" : 55941547,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 676386250895544321,
  "created_at" : "2015-12-14 13:00:23 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Fraksiyon",
      "screen_name" : "fraksiyon_org",
      "indices" : [ 3, 17 ],
      "id_str" : "79176661",
      "id" : 79176661
    } ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/fraksiyon_org\/status\/674881660253569024\/photo\/1",
      "indices" : [ 105, 128 ],
      "url" : "https:\/\/t.co\/79jGwuNdqd",
      "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CV2pRlGWcAAB2xQ.jpg",
      "id_str" : "674881638657060864",
      "id" : 674881638657060864,
      "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CV2pRlGWcAAB2xQ.jpg",
      "sizes" : [ {
        "h" : 304,
        "resize" : "fit",
        "w" : 340
      }, {
        "h" : 915,
        "resize" : "fit",
        "w" : 1024
      }, {
        "h" : 915,
        "resize" : "fit",
        "w" : 1024
      }, {
        "h" : 536,
        "resize" : "fit",
        "w" : 600
      }, {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      } ],
      "display_url" : "pic.twitter.com\/79jGwuNdqd"
    } ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "674882029926883328",
  "text" : "RT @fraksiyon_org: 7 Haziran bu yana soka\u011Fa \u00E7\u0131kma yasaklar\u0131n\u0131n bilan\u00E7osu: Devlet 523 insan\u0131m\u0131z\u0131 \u00F6ld\u00FCrd\u00FC. https:\/\/t.co\/79jGwuNdqd",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Android\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ {
        "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/fraksiyon_org\/status\/674881660253569024\/photo\/1",
        "indices" : [ 86, 109 ],
        "url" : "https:\/\/t.co\/79jGwuNdqd",
        "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CV2pRlGWcAAB2xQ.jpg",
        "id_str" : "674881638657060864",
        "id" : 674881638657060864,
        "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CV2pRlGWcAAB2xQ.jpg",
        "sizes" : [ {
          "h" : 304,
          "resize" : "fit",
          "w" : 340
        }, {
          "h" : 915,
          "resize" : "fit",
          "w" : 1024
        }, {
          "h" : 915,
          "resize" : "fit",
          "w" : 1024
        }, {
          "h" : 536,
          "resize" : "fit",
          "w" : 600
        }, {
          "h" : 150,
          "resize" : "crop",
          "w" : 150
        } ],
        "display_url" : "pic.twitter.com\/79jGwuNdqd"
      } ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "674881660253569024",
    "text" : "7 Haziran bu yana soka\u011Fa \u00E7\u0131kma yasaklar\u0131n\u0131n bilan\u00E7osu: Devlet 523 insan\u0131m\u0131z\u0131 \u00F6ld\u00FCrd\u00FC. https:\/\/t.co\/79jGwuNdqd",
    "id" : 674881660253569024,
    "created_at" : "2015-12-10 09:21:41 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Fraksiyon",
      "screen_name" : "fraksiyon_org",
      "protected" : false,
      "id_str" : "79176661",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/766219097986170880\/6QOgCOSq_normal.jpg",
      "id" : 79176661,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 674882029926883328,
  "created_at" : "2015-12-10 09:23:09 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 31, 54 ],
      "url" : "https:\/\/t.co\/T6AHZKdZmn",
      "expanded_url" : "http:\/\/webrazzi.com\/2015\/12\/09\/bitcoinin-asil-mucidi-bulundu\/",
      "display_url" : "webrazzi.com\/2015\/12\/09\/bit\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "674722322016808961",
  "text" : "Ger\u00E7ek Satoshi Nakamoto benim! https:\/\/t.co\/T6AHZKdZmn",
  "id" : 674722322016808961,
  "created_at" : "2015-12-09 22:48:31 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "\u0130thaki Yay\u0131nlar\u0131",
      "screen_name" : "ithakiyayinlari",
      "indices" : [ 123, 139 ],
      "id_str" : "105742028",
      "id" : 105742028
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "672346840608727040",
  "text" : "Ann Leckie - Adalet roman\u0131n\u0131n neredeyse her sayfas\u0131nda yaz\u0131m hatas\u0131 var. Kitaplar\u0131 basmadan proofreading yapm\u0131yor musunuz? @ithakiyayinlari",
  "id" : 672346840608727040,
  "created_at" : "2015-12-03 09:29:13 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "672231133568966656",
  "text" : "Bana g\u00F6re t\u00FCm zamanlar\u0131n en 'underrated' singer-songwriter'\u0131 ve ayn\u0131 zamanda da en iyilerinden biri hi\u00E7 tart\u0131\u015Fmas\u0131z Ron Sexsmith'tir.",
  "id" : 672231133568966656,
  "created_at" : "2015-12-03 01:49:26 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/mvilla.it\/fenix\" rel=\"nofollow\"\u003EFenix for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Erdal Kaplanseren",
      "screen_name" : "Kaplanseren",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "17745286",
      "id" : 17745286
    }, {
      "name" : "zalambOdOnt",
      "screen_name" : "zalambOdOnt",
      "indices" : [ 13, 25 ],
      "id_str" : "15659467",
      "id" : 15659467
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "672036191638831104",
  "geo" : { },
  "id_str" : "672036631029878784",
  "in_reply_to_user_id" : 17745286,
  "text" : "@Kaplanseren @zalambOdOnt Hangi Erdal daha geek peki? \u015Eimdiki mi yoksa gen\u00E7 olan m\u0131? :)",
  "id" : 672036631029878784,
  "in_reply_to_status_id" : 672036191638831104,
  "created_at" : "2015-12-02 12:56:33 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "Kaplanseren",
  "in_reply_to_user_id_str" : "17745286",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/mvilla.it\/fenix\" rel=\"nofollow\"\u003EFenix for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Erdal Kaplanseren",
      "screen_name" : "Kaplanseren",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "17745286",
      "id" : 17745286
    } ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/emiracle\/status\/672033587512934400\/photo\/1",
      "indices" : [ 31, 54 ],
      "url" : "https:\/\/t.co\/O6Ll68vw0I",
      "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CVOK_GSUYAAJGo3.jpg",
      "id_str" : "672033586032173056",
      "id" : 672033586032173056,
      "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CVOK_GSUYAAJGo3.jpg",
      "sizes" : [ {
        "h" : 302,
        "resize" : "fit",
        "w" : 340
      }, {
        "h" : 910,
        "resize" : "fit",
        "w" : 1024
      }, {
        "h" : 533,
        "resize" : "fit",
        "w" : 600
      }, {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      }, {
        "h" : 1101,
        "resize" : "fit",
        "w" : 1239
      } ],
      "display_url" : "pic.twitter.com\/O6Ll68vw0I"
    } ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "672033587512934400",
  "in_reply_to_user_id" : 17745286,
  "text" : "@Kaplanseren Bu \u00E7ok iyiymi\u015F :) https:\/\/t.co\/O6Ll68vw0I",
  "id" : 672033587512934400,
  "created_at" : "2015-12-02 12:44:27 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "Kaplanseren",
  "in_reply_to_user_id_str" : "17745286",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 113, 136 ],
      "url" : "https:\/\/t.co\/8y4xSSy7Pk",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.androidpolice.com\/2015\/11\/30\/whatsapp-is-blocking-telegram-links-in-the-android-app\/",
      "display_url" : "androidpolice.com\/2015\/11\/30\/wha\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "671481922544119808",
  "text" : "WhatsApp'\u0131n Telegram link'lerini bloklamas\u0131 son zamanlarda bili\u015Fim d\u00FCnyas\u0131nda g\u00F6rd\u00FC\u011F\u00FCm en rezil rekabet hamlesi. https:\/\/t.co\/8y4xSSy7Pk",
  "id" : 671481922544119808,
  "created_at" : "2015-12-01 00:12:20 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
} ]