Grailbird.data.tweets_2015_01 = 
 [ {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Windows Phone\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Tinerci",
      "screen_name" : "srhnow",
      "indices" : [ 0, 7 ],
      "id_str" : "71070056",
      "id" : 71070056
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "561606602592378882",
  "geo" : { },
  "id_str" : "561608117855989761",
  "in_reply_to_user_id" : 71070056,
  "text" : "@srhnow Hel\u00E2l olsun adama, kral adamm\u0131\u015F :)",
  "id" : 561608117855989761,
  "in_reply_to_status_id" : 561606602592378882,
  "created_at" : "2015-01-31 19:33:04 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "srhnow",
  "in_reply_to_user_id_str" : "71070056",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "M. Serdar Kuzulo\u011Flu",
      "screen_name" : "mserdark",
      "indices" : [ 0, 9 ],
      "id_str" : "15263572",
      "id" : 15263572
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 10, 33 ],
      "url" : "https:\/\/t.co\/W8UdQU8EQt",
      "expanded_url" : "https:\/\/www.facebook.com\/HDPgenelmerkezi\/photos\/a.1419352818279784.1073741828.1407664829448583\/1578387275709670\/?type=1&theater",
      "display_url" : "facebook.com\/HDPgenelmerkez\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "561189832157040640",
  "in_reply_to_user_id" : 15263572,
  "text" : "@mserdark https:\/\/t.co\/W8UdQU8EQt az kald\u0131 k\u00FCf\u00FCr\u00FC bas\u0131yordum. Profil foto\u011Fraf\u0131 olarak jenerik imajlar kullanman\u0131n zararlar\u0131.",
  "id" : 561189832157040640,
  "created_at" : "2015-01-30 15:50:57 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "mserdark",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15263572",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "MetalGreviYasaklanamaz",
      "indices" : [ 88, 111 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "561174873863913472",
  "text" : "Derhal fabrikalar i\u015Fgal edilmeli, devletin grev k\u0131r\u0131c\u0131l\u0131\u011F\u0131 kati suretle tan\u0131nmamal\u0131d\u0131r. #MetalGreviYasaklanamaz",
  "id" : 561174873863913472,
  "created_at" : "2015-01-30 14:51:30 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Propaganda Yay\u0131nlar\u0131",
      "screen_name" : "PropagandaY",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "2278784460",
      "id" : 2278784460
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 117, 139 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/8Jqc0RsIis",
      "expanded_url" : "http:\/\/bit.ly\/1s2nArO",
      "display_url" : "bit.ly\/1s2nArO"
    } ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "561114623471284224",
  "geo" : { },
  "id_str" : "561115924028063744",
  "in_reply_to_user_id" : 2278784460,
  "text" : "@PropagandaY Hakl\u0131s\u0131n. Hugh Howley-Wool Trilogy iyidir diyecektim ama bir liste buldum ger\u00E7ekten de ekseriyetle \u00E7\u00F6p. http:\/\/t.co\/8Jqc0RsIis",
  "id" : 561115924028063744,
  "in_reply_to_status_id" : 561114623471284224,
  "created_at" : "2015-01-30 10:57:15 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "PropagandaY",
  "in_reply_to_user_id_str" : "2278784460",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Propaganda Yay\u0131nlar\u0131",
      "screen_name" : "PropagandaY",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "2278784460",
      "id" : 2278784460
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "561113097839312896",
  "geo" : { },
  "id_str" : "561114297346977792",
  "in_reply_to_user_id" : 2278784460,
  "text" : "@PropagandaY Tam olarak ne a\u00E7\u0131dan bakt\u0131\u011F\u0131n\u0131 merak etmi\u015Ftim. Birka\u00E7 tweet ile konuyu a\u00E7m\u0131\u015F olduk. Tamam, fair enough. :)",
  "id" : 561114297346977792,
  "in_reply_to_status_id" : 561113097839312896,
  "created_at" : "2015-01-30 10:50:48 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "PropagandaY",
  "in_reply_to_user_id_str" : "2278784460",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Propaganda Yay\u0131nlar\u0131",
      "screen_name" : "PropagandaY",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "2278784460",
      "id" : 2278784460
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "561110935918878720",
  "geo" : { },
  "id_str" : "561112905915965441",
  "in_reply_to_user_id" : 2278784460,
  "text" : "@PropagandaY \u00C7\u00F6pl\u00FCk k\u0131sm\u0131na kat\u0131lm\u0131yorum. \u00C7e\u015Fitlilik iyidir, bir s\u00FCre sonra do\u011Fal seleksiyon illa olacakt\u0131r zaten.",
  "id" : 561112905915965441,
  "in_reply_to_status_id" : 561110935918878720,
  "created_at" : "2015-01-30 10:45:16 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "PropagandaY",
  "in_reply_to_user_id_str" : "2278784460",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Propaganda Yay\u0131nlar\u0131",
      "screen_name" : "PropagandaY",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "2278784460",
      "id" : 2278784460
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "561110935918878720",
  "geo" : { },
  "id_str" : "561112577518743556",
  "in_reply_to_user_id" : 2278784460,
  "text" : "@PropagandaY Self-publishing'te problem yok, problem da\u011F\u0131t\u0131m kanallar\u0131ndan \u00E7\u0131k\u0131yor. Bedroom recorded indie icra etmek ve dinlemek gibi.",
  "id" : 561112577518743556,
  "in_reply_to_status_id" : 561110935918878720,
  "created_at" : "2015-01-30 10:43:58 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "PropagandaY",
  "in_reply_to_user_id_str" : "2278784460",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Propaganda Yay\u0131nlar\u0131",
      "screen_name" : "PropagandaY",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "2278784460",
      "id" : 2278784460
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "561108107041210368",
  "geo" : { },
  "id_str" : "561109994821533697",
  "in_reply_to_user_id" : 2278784460,
  "text" : "@PropagandaY Peki ama neden?",
  "id" : 561109994821533697,
  "in_reply_to_status_id" : 561108107041210368,
  "created_at" : "2015-01-30 10:33:42 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "PropagandaY",
  "in_reply_to_user_id_str" : "2278784460",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Selahattin Demirta\u015F",
      "screen_name" : "hdpdemirtas",
      "indices" : [ 3, 15 ],
      "id_str" : "224609329",
      "id" : 224609329
    }, {
      "name" : "Alexis Tsipras",
      "screen_name" : "atsipras",
      "indices" : [ 98, 107 ],
      "id_str" : "334602996",
      "id" : 334602996
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "559474157868425217",
  "text" : "RT @hdpdemirtas: Yoksullar i\u00E7in, emek\u00E7iler i\u00E7in \u00F6zg\u00FCr bir d\u00FCnyaya do\u011Fru yolun a\u00E7\u0131k olsun karde\u015Fim @atsipras",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for iPhone\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ {
        "name" : "Alexis Tsipras",
        "screen_name" : "atsipras",
        "indices" : [ 81, 90 ],
        "id_str" : "334602996",
        "id" : 334602996
      } ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "559446619721326592",
    "text" : "Yoksullar i\u00E7in, emek\u00E7iler i\u00E7in \u00F6zg\u00FCr bir d\u00FCnyaya do\u011Fru yolun a\u00E7\u0131k olsun karde\u015Fim @atsipras",
    "id" : 559446619721326592,
    "created_at" : "2015-01-25 20:24:02 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Selahattin Demirta\u015F",
      "screen_name" : "hdpdemirtas",
      "protected" : false,
      "id_str" : "224609329",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/658323261957263361\/_5igxhlV_normal.jpg",
      "id" : 224609329,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 559474157868425217,
  "created_at" : "2015-01-25 22:13:28 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Windows Phone\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Levent Pekcan",
      "screen_name" : "leventp",
      "indices" : [ 3, 11 ],
      "id_str" : "755912",
      "id" : 755912
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "559441032396681219",
  "text" : "RT @leventp: Kullan\u0131c\u0131lar olmasa Internet baya\u011F\u0131 g\u00FCzel \u015Fey asl\u0131nda.",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "559430542299365376",
    "text" : "Kullan\u0131c\u0131lar olmasa Internet baya\u011F\u0131 g\u00FCzel \u015Fey asl\u0131nda.",
    "id" : 559430542299365376,
    "created_at" : "2015-01-25 19:20:09 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Levent Pekcan",
      "screen_name" : "leventp",
      "protected" : false,
      "id_str" : "755912",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000666888743\/85f4c6b0f82e3a5975907867a1da42a4_normal.jpeg",
      "id" : 755912,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 559441032396681219,
  "created_at" : "2015-01-25 20:01:50 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "Syriza",
      "indices" : [ 0, 7 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "559410458830983170",
  "text" : "#Syriza'n\u0131n zaferi Yunan halk\u0131n\u0131n zaferidir.",
  "id" : 559410458830983170,
  "created_at" : "2015-01-25 18:00:21 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 28, 50 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/xs1nMtk0Rs",
      "expanded_url" : "http:\/\/coloringbookcorruptions.com",
      "display_url" : "coloringbookcorruptions.com"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "559352505746731009",
  "text" : "B\u00F6yle blog'lara can kurban. http:\/\/t.co\/xs1nMtk0Rs",
  "id" : 559352505746731009,
  "created_at" : "2015-01-25 14:10:04 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Fraksiyon",
      "screen_name" : "fraksiyon_org",
      "indices" : [ 3, 17 ],
      "id_str" : "79176661",
      "id" : 79176661
    } ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/fraksiyon_org\/status\/559063232246468608\/photo\/1",
      "indices" : [ 117, 139 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/tqqzbXC9b7",
      "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B8IxC-sIYAAYX16.jpg",
      "id_str" : "559063231004958720",
      "id" : 559063231004958720,
      "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B8IxC-sIYAAYX16.jpg",
      "sizes" : [ {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      }, {
        "h" : 225,
        "resize" : "fit",
        "w" : 340
      }, {
        "h" : 396,
        "resize" : "fit",
        "w" : 599
      }, {
        "h" : 396,
        "resize" : "fit",
        "w" : 599
      }, {
        "h" : 396,
        "resize" : "fit",
        "w" : 599
      } ],
      "display_url" : "pic.twitter.com\/tqqzbXC9b7"
    } ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "Dersim",
      "indices" : [ 19, 26 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "559063396209807362",
  "text" : "RT @fraksiyon_org: #Dersim'de \u015Fehir merkezine inen yaban domuzlar\u0131 lin\u00E7 edilmiyor...\nDomuzlara ekmek, polislere ta\u015F! http:\/\/t.co\/tqqzbXC9b7",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ {
        "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/fraksiyon_org\/status\/559063232246468608\/photo\/1",
        "indices" : [ 98, 120 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/tqqzbXC9b7",
        "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B8IxC-sIYAAYX16.jpg",
        "id_str" : "559063231004958720",
        "id" : 559063231004958720,
        "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B8IxC-sIYAAYX16.jpg",
        "sizes" : [ {
          "h" : 150,
          "resize" : "crop",
          "w" : 150
        }, {
          "h" : 225,
          "resize" : "fit",
          "w" : 340
        }, {
          "h" : 396,
          "resize" : "fit",
          "w" : 599
        }, {
          "h" : 396,
          "resize" : "fit",
          "w" : 599
        }, {
          "h" : 396,
          "resize" : "fit",
          "w" : 599
        } ],
        "display_url" : "pic.twitter.com\/tqqzbXC9b7"
      } ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "Dersim",
        "indices" : [ 0, 7 ]
      } ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "559063232246468608",
    "text" : "#Dersim'de \u015Fehir merkezine inen yaban domuzlar\u0131 lin\u00E7 edilmiyor...\nDomuzlara ekmek, polislere ta\u015F! http:\/\/t.co\/tqqzbXC9b7",
    "id" : 559063232246468608,
    "created_at" : "2015-01-24 19:00:36 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Fraksiyon",
      "screen_name" : "fraksiyon_org",
      "protected" : false,
      "id_str" : "79176661",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/766219097986170880\/6QOgCOSq_normal.jpg",
      "id" : 79176661,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 559063396209807362,
  "created_at" : "2015-01-24 19:01:15 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Windows Phone\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "559037819973545984",
  "text" : "Diego asist, Kuyt gol! \u0130\u015Fte hep hayal etti\u011Fimiz bu kadar basitti.",
  "id" : 559037819973545984,
  "created_at" : "2015-01-24 17:19:37 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Windows Phone\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Kerem Kaynar",
      "screen_name" : "derkenar",
      "indices" : [ 0, 9 ],
      "id_str" : "79933895",
      "id" : 79933895
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "558699138481946625",
  "geo" : { },
  "id_str" : "558708187059482624",
  "in_reply_to_user_id" : 79933895,
  "text" : "@derkenar Do\u011Fru. Kurumsal \u015Firketlerin pazarlama departman\u0131nda \u00E7al\u0131\u015Fanlar daha da k\u00F6t\u00FC.",
  "id" : 558708187059482624,
  "in_reply_to_status_id" : 558699138481946625,
  "created_at" : "2015-01-23 19:29:46 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "derkenar",
  "in_reply_to_user_id_str" : "79933895",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Can Emre Felah",
      "screen_name" : "emrecanfelah",
      "indices" : [ 0, 13 ],
      "id_str" : "93204546",
      "id" : 93204546
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "557831451681767424",
  "geo" : { },
  "id_str" : "557854915977293824",
  "in_reply_to_user_id" : 93204546,
  "text" : "@emrecanfelah M. Akif Ersoy mu payla\u015Ft\u0131n, ne yapt\u0131n?",
  "id" : 557854915977293824,
  "in_reply_to_status_id" : 557831451681767424,
  "created_at" : "2015-01-21 10:59:11 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "emrecanfelah",
  "in_reply_to_user_id_str" : "93204546",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 71, 93 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/uoBbOhAC0E",
      "expanded_url" : "http:\/\/techcrunch.com\/2015\/01\/20\/recapping-week-one-of-the-silk-road-trial\/",
      "display_url" : "techcrunch.com\/2015\/01\/20\/rec\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "557662547697229824",
  "text" : "Silk Road davas\u0131n\u0131n ilk haftas\u0131nda neler oldu, TechCrunch \u00F6zet ge\u00E7mi\u015F. http:\/\/t.co\/uoBbOhAC0E",
  "id" : 557662547697229824,
  "created_at" : "2015-01-20 22:14:46 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Tufan Demir",
      "screen_name" : "Tufan_Demir",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "25440619",
      "id" : 25440619
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "557587329591037953",
  "geo" : { },
  "id_str" : "557590743779647488",
  "in_reply_to_user_id" : 25440619,
  "text" : "@Tufan_Demir Xbox One uygulamas\u0131, Google Glass bunlar salak m\u0131? Uygulamay\u0131 kullanacak 50 ki\u015Fiyi evinde zor tutuyorlar!",
  "id" : 557590743779647488,
  "in_reply_to_status_id" : 557587329591037953,
  "created_at" : "2015-01-20 17:29:27 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "Tufan_Demir",
  "in_reply_to_user_id_str" : "25440619",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "TunnelBear",
      "screen_name" : "theTunnelBear",
      "indices" : [ 79, 93 ],
      "id_str" : "272730913",
      "id" : 272730913
    } ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/theTunnelBear\/status\/511882998124650496\/photo\/1",
      "indices" : [ 94, 116 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/gGNK9kZSh8",
      "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BxqS382IgAAbCkf.jpg",
      "id_str" : "511882997583609856",
      "id" : 511882997583609856,
      "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BxqS382IgAAbCkf.jpg",
      "sizes" : [ {
        "h" : 334,
        "resize" : "fit",
        "w" : 600
      }, {
        "h" : 552,
        "resize" : "fit",
        "w" : 991
      }, {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      }, {
        "h" : 189,
        "resize" : "fit",
        "w" : 340
      }, {
        "h" : 552,
        "resize" : "fit",
        "w" : 991
      } ],
      "display_url" : "pic.twitter.com\/gGNK9kZSh8"
    } ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 17, 39 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/2spCtbIOXv",
      "expanded_url" : "http:\/\/tunnelbear.com",
      "display_url" : "tunnelbear.com"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "557169095687540736",
  "text" : "Download a Bear! http:\/\/t.co\/2spCtbIOXv Browse like you're in another country! @theTunnelBear http:\/\/t.co\/gGNK9kZSh8",
  "id" : 557169095687540736,
  "created_at" : "2015-01-19 13:33:58 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Bitport.io",
      "screen_name" : "bitport_io",
      "indices" : [ 0, 11 ],
      "id_str" : "2498383712",
      "id" : 2498383712
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "557160179087990784",
  "geo" : { },
  "id_str" : "557161140627980288",
  "in_reply_to_user_id" : 2498383712,
  "text" : "@bitport_io Thanks!",
  "id" : 557161140627980288,
  "in_reply_to_status_id" : 557160179087990784,
  "created_at" : "2015-01-19 13:02:22 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "bitport_io",
  "in_reply_to_user_id_str" : "2498383712",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "M. Serdar Kuzulo\u011Flu",
      "screen_name" : "mserdark",
      "indices" : [ 0, 9 ],
      "id_str" : "15263572",
      "id" : 15263572
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "556942059727491072",
  "geo" : { },
  "id_str" : "556963736855273472",
  "in_reply_to_user_id" : 15263572,
  "text" : "@mserdark Harikuladeymi\u015F!",
  "id" : 556963736855273472,
  "in_reply_to_status_id" : 556942059727491072,
  "created_at" : "2015-01-18 23:57:57 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "mserdark",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15263572",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "556612890338533376",
  "text" : "Paul Thomas Anderson'\u0131n yeni filmi \u00E7\u0131km\u0131\u015F, ne g\u00FCzel.",
  "id" : 556612890338533376,
  "created_at" : "2015-01-18 00:43:49 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Windows Phone\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ahmet A. Sabanc\u0131",
      "screen_name" : "ahmetasabanci",
      "indices" : [ 0, 14 ],
      "id_str" : "55941547",
      "id" : 55941547
    }, {
      "name" : "Ku\u015Fburnu",
      "screen_name" : "songuncelleme",
      "indices" : [ 15, 29 ],
      "id_str" : "1630750560",
      "id" : 1630750560
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "556520396481380355",
  "geo" : { },
  "id_str" : "556520711200980992",
  "in_reply_to_user_id" : 55941547,
  "text" : "@ahmetasabanci @songuncelleme iyi yapm\u0131\u015Fs\u0131n, g\u00FCle g\u00FCle oku :)",
  "id" : 556520711200980992,
  "in_reply_to_status_id" : 556520396481380355,
  "created_at" : "2015-01-17 18:37:31 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "ahmetasabanci",
  "in_reply_to_user_id_str" : "55941547",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Android Tablets\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ahmet A. Sabanc\u0131",
      "screen_name" : "ahmetasabanci",
      "indices" : [ 0, 14 ],
      "id_str" : "55941547",
      "id" : 55941547
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "556470722928050179",
  "geo" : { },
  "id_str" : "556505880716652544",
  "in_reply_to_user_id" : 55941547,
  "text" : "@ahmetasabanci Neden eKitap olarak almad\u0131n?",
  "id" : 556505880716652544,
  "in_reply_to_status_id" : 556470722928050179,
  "created_at" : "2015-01-17 17:38:35 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "ahmetasabanci",
  "in_reply_to_user_id_str" : "55941547",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Android Tablets\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "556200573058707456",
  "text" : "Uzun zamand\u0131r kullan\u0131lmaz halde olan Nexus 7 (2012), Lollipop 5.0.2 ile yeniden anlam kazand\u0131. Tabii bir de factory reset yapt\u0131m.",
  "id" : 556200573058707456,
  "created_at" : "2015-01-16 21:25:24 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "556191520240709632",
  "geo" : { },
  "id_str" : "556191848688263169",
  "in_reply_to_user_id" : 96642001,
  "text" : "@poisondentrail Sa\u011F olas\u0131n.",
  "id" : 556191848688263169,
  "in_reply_to_status_id" : 556191520240709632,
  "created_at" : "2015-01-16 20:50:44 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "barisbuyukakyol",
  "in_reply_to_user_id_str" : "96642001",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "556186887120228352",
  "geo" : { },
  "id_str" : "556188976483426304",
  "in_reply_to_user_id" : 96642001,
  "text" : "@poisondentrail \u00C7ok yava\u015F bir server'da host ediliyor herhalde, stream a\u015F\u0131r\u0131 tak\u0131l\u0131yor.",
  "id" : 556188976483426304,
  "in_reply_to_status_id" : 556186887120228352,
  "created_at" : "2015-01-16 20:39:20 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "barisbuyukakyol",
  "in_reply_to_user_id_str" : "96642001",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 16, 38 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/YtL9HUb9b4",
      "expanded_url" : "http:\/\/netdefteri.alternatifbilisim.org\/2015\/01\/kullanici-ozgurlugu-video\/",
      "display_url" : "netdefteri.alternatifbilisim.org\/2015\/01\/kullan\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "556184810482565120",
  "in_reply_to_user_id" : 96642001,
  "text" : "@poisondentrail http:\/\/t.co\/YtL9HUb9b4 \u015Funun do\u011Fru d\u00FCzg\u00FCn \u00E7al\u0131\u015Fan\u0131 var m\u0131 beyim?",
  "id" : 556184810482565120,
  "created_at" : "2015-01-16 20:22:46 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "barisbuyukakyol",
  "in_reply_to_user_id_str" : "96642001",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Serkan Altuni\u011Fne",
      "screen_name" : "serkanaltunigne",
      "indices" : [ 0, 16 ],
      "id_str" : "66819977",
      "id" : 66819977
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 110, 132 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/6zyQ7dsHah",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.dizibox.org\/black-mirror-2-sezon-ozel-bolum-izle\/",
      "display_url" : "dizibox.org\/black-mirror-2\u2026"
    } ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "555695272312209408",
  "geo" : { },
  "id_str" : "555874074555994113",
  "in_reply_to_user_id" : 66819977,
  "text" : "@serkanaltunigne O zaman mutlaka seyretmelisin, harika bir bilim kurgu dizisidir. Bu arada bahsetti\u011Fim b\u00F6l\u00FCm: http:\/\/t.co\/6zyQ7dsHah",
  "id" : 555874074555994113,
  "in_reply_to_status_id" : 555695272312209408,
  "created_at" : "2015-01-15 23:48:01 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "serkanaltunigne",
  "in_reply_to_user_id_str" : "66819977",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "555873400384540674",
  "text" : "@kulakmisafirler Korkunun ecele faydas\u0131 var m\u0131? Muhabbetinizi \u00F6zledim, ke\u015Fke podcast'ler devam etseydi...",
  "id" : 555873400384540674,
  "created_at" : "2015-01-15 23:45:20 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Serkan Altuni\u011Fne",
      "screen_name" : "serkanaltunigne",
      "indices" : [ 0, 16 ],
      "id_str" : "66819977",
      "id" : 66819977
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "555691475733069825",
  "in_reply_to_user_id" : 66819977,
  "text" : "@serkanaltunigne son karikat\u00FCrde bir Black Mirror referans\u0131 m\u0131 var yoksa bana m\u0131 \u00F6yle geliyor? :)",
  "id" : 555691475733069825,
  "created_at" : "2015-01-15 11:42:26 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "serkanaltunigne",
  "in_reply_to_user_id_str" : "66819977",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "555399076263768064",
  "text" : "Buras\u0131 \u00F6yle bir \u00FClke ki \"bu pisli\u011Fi devrim temizler\" slogan\u0131 komik kal\u0131yor. Devrimden dolay\u0131 de\u011Fil yanl\u0131\u015F anlamay\u0131n, \"temizler\"den dolay\u0131...",
  "id" : 555399076263768064,
  "created_at" : "2015-01-14 16:20:33 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Remzi Belhan",
      "screen_name" : "rmzonair",
      "indices" : [ 0, 9 ],
      "id_str" : "15629536",
      "id" : 15629536
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "555395911241961472",
  "geo" : { },
  "id_str" : "555396647946309634",
  "in_reply_to_user_id" : 18937325,
  "text" : "@rmzonair \u0130\u015Fin i\u00E7ine \"kutsall\u0131k\" kat\u0131nca, ger\u00E7ek boyuttan hayali bir zemine ta\u015F\u0131yabiliyorsun her konuyu. Kimsenin b\u00F6yle bir z\u0131rh\u0131 olamaz.",
  "id" : 555396647946309634,
  "in_reply_to_status_id" : 555395911241961472,
  "created_at" : "2015-01-14 16:10:54 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "emiracle",
  "in_reply_to_user_id_str" : "18937325",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Remzi Belhan",
      "screen_name" : "rmzonair",
      "indices" : [ 0, 9 ],
      "id_str" : "15629536",
      "id" : 15629536
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "555395493283762177",
  "geo" : { },
  "id_str" : "555395911241961472",
  "in_reply_to_user_id" : 18937325,
  "text" : "@rmzonair Konuya dinler penceresinden de\u011Fil \"kutsiyet\" kavram\u0131 \u00FCzerinden bak\u0131yorum. Bence \"kutsall\u0131k\" dinin kendisinden bile zararl\u0131.",
  "id" : 555395911241961472,
  "in_reply_to_status_id" : 555395493283762177,
  "created_at" : "2015-01-14 16:07:58 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "emiracle",
  "in_reply_to_user_id_str" : "18937325",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Remzi Belhan",
      "screen_name" : "rmzonair",
      "indices" : [ 0, 9 ],
      "id_str" : "15629536",
      "id" : 15629536
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "555394355033559040",
  "geo" : { },
  "id_str" : "555395493283762177",
  "in_reply_to_user_id" : 15629536,
  "text" : "@rmzonair \"Muhammed pedofili bir ticaret erbab\u0131d\u0131r.\" demekte bir beis yok, senin i\u00E7in kutsal olan benim i\u00E7in de \u00F6yle olmak zorunda de\u011Fildir.",
  "id" : 555395493283762177,
  "in_reply_to_status_id" : 555394355033559040,
  "created_at" : "2015-01-14 16:06:19 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "rmzonair",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15629536",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "555386242880536576",
  "text" : "Charlie Hebdo'nun k\u00F6t\u00FC bir mizah\u0131 var ama herkes k\u00F6t\u00FC mizah yapma \u00F6zg\u00FCrl\u00FC\u011F\u00FCne de sahiptir. Kutsall\u0131k yok, bunu herkes b\u00F6yle bilsin!",
  "id" : 555386242880536576,
  "created_at" : "2015-01-14 15:29:33 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Bitport.io",
      "screen_name" : "bitport_io",
      "indices" : [ 0, 11 ],
      "id_str" : "2498383712",
      "id" : 2498383712
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "554692317203165184",
  "in_reply_to_user_id" : 2498383712,
  "text" : "@bitport_io Your service is great but Turkish subtitles doesn't show up correct. Please add unicode support to Turkish!",
  "id" : 554692317203165184,
  "created_at" : "2015-01-12 17:32:08 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "bitport_io",
  "in_reply_to_user_id_str" : "2498383712",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Windows Phone\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Tinerci",
      "screen_name" : "srhnow",
      "indices" : [ 0, 7 ],
      "id_str" : "71070056",
      "id" : 71070056
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "553651749589098496",
  "geo" : { },
  "id_str" : "553656616298762240",
  "in_reply_to_user_id" : 71070056,
  "text" : "@srhnow \u00C7ok g\u00FCzel \u00E7ok naif ama yaln\u0131z bir sorun var: Allah yok. Bu denklemden allah\u0131 \u00E7\u0131kar\u0131nca da \u00E7al\u0131\u015F\u0131yor nas\u0131lsa s\u00F6yledikleri, sorun yok.",
  "id" : 553656616298762240,
  "in_reply_to_status_id" : 553651749589098496,
  "created_at" : "2015-01-09 20:56:38 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "srhnow",
  "in_reply_to_user_id_str" : "71070056",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Windows Phone\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Tinerci",
      "screen_name" : "srhnow",
      "indices" : [ 0, 7 ],
      "id_str" : "71070056",
      "id" : 71070056
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "553652859905261569",
  "geo" : { },
  "id_str" : "553654621697503232",
  "in_reply_to_user_id" : 71070056,
  "text" : "@srhnow Haydi ya hay\u0131rl\u0131 olsun. I\u015F\u0131kl\u0131 olan m\u0131? \uD83D\uDE03",
  "id" : 553654621697503232,
  "in_reply_to_status_id" : 553652859905261569,
  "created_at" : "2015-01-09 20:48:42 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "srhnow",
  "in_reply_to_user_id_str" : "71070056",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "553550944081027074",
  "text" : "\u0130slamiyet, hristiyanl\u0131k, yahudilik diye ay\u0131racak de\u011Filim, t\u00FCm dinlerden ve onlar\u0131n sembolle\u015Ftirilmi\u015F \"kutsiyet\"lerinden i\u011Freniyorum.",
  "id" : 553550944081027074,
  "created_at" : "2015-01-09 13:56:44 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Windows Phone\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Tinerci",
      "screen_name" : "srhnow",
      "indices" : [ 0, 7 ],
      "id_str" : "71070056",
      "id" : 71070056
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "553478791595454464",
  "geo" : { },
  "id_str" : "553480999947214849",
  "in_reply_to_user_id" : 71070056,
  "text" : "@srhnow Senin gibi s\u0131radan dincilerin hi\u00E7 mi su\u00E7u yok? Allah\u0131 kitab\u0131 var eden siz de\u011Fil misiniz?",
  "id" : 553480999947214849,
  "in_reply_to_status_id" : 553478791595454464,
  "created_at" : "2015-01-09 09:18:48 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "srhnow",
  "in_reply_to_user_id_str" : "71070056",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Serhat Ayan",
      "screen_name" : "serhatayan",
      "indices" : [ 0, 11 ],
      "id_str" : "17127115",
      "id" : 17127115
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "552496157260517376",
  "geo" : { },
  "id_str" : "552499066970865665",
  "in_reply_to_user_id" : 17127115,
  "text" : "@serhatayan Of ya ger\u00E7ekten mi? O kadar ak\u0131ldan bahsettiniz ki sonunda gelmi\u015F oldu\u011Funuz nokta ger\u00E7ekten \u00E7ok ironik, ayn\u0131 benim video gibi ;)",
  "id" : 552499066970865665,
  "in_reply_to_status_id" : 552496157260517376,
  "created_at" : "2015-01-06 16:16:57 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "serhatayan",
  "in_reply_to_user_id_str" : "17127115",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Serhat Ayan",
      "screen_name" : "serhatayan",
      "indices" : [ 0, 11 ],
      "id_str" : "17127115",
      "id" : 17127115
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 68, 90 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/VLq2Xoxpoy",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.mynet.com\/video\/amator\/serhat-ayan-korg-pa55-89941\/",
      "display_url" : "mynet.com\/video\/amator\/s\u2026"
    } ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "552474550580285440",
  "geo" : { },
  "id_str" : "552476346270900224",
  "in_reply_to_user_id" : 17127115,
  "text" : "@serhatayan Ayran\u0131m\u0131 koydum, bir de senin par\u00E7ay\u0131 a\u00E7t\u0131m dinliyorum. http:\/\/t.co\/VLq2Xoxpoy",
  "id" : 552476346270900224,
  "in_reply_to_status_id" : 552474550580285440,
  "created_at" : "2015-01-06 14:46:40 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "serhatayan",
  "in_reply_to_user_id_str" : "17127115",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Serhat Ayan",
      "screen_name" : "serhatayan",
      "indices" : [ 0, 11 ],
      "id_str" : "17127115",
      "id" : 17127115
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "552469958798901248",
  "geo" : { },
  "id_str" : "552471417372299264",
  "in_reply_to_user_id" : 17127115,
  "text" : "@serhatayan \"Ben tek dil demedim, tek din dedim\"e do\u011Fru ilerliyoruz. Peki babac\u0131m, bu muhabbeti s\u0131f\u0131rlayal\u0131m art\u0131k bence.",
  "id" : 552471417372299264,
  "in_reply_to_status_id" : 552469958798901248,
  "created_at" : "2015-01-06 14:27:04 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "serhatayan",
  "in_reply_to_user_id_str" : "17127115",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Serhat Ayan",
      "screen_name" : "serhatayan",
      "indices" : [ 0, 11 ],
      "id_str" : "17127115",
      "id" : 17127115
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "552459742116065280",
  "geo" : { },
  "id_str" : "552461920822112256",
  "in_reply_to_user_id" : 17127115,
  "text" : "@serhatayan Ak\u0131ls\u0131zm\u0131\u015F... Bilal'e anlat\u0131yoruz burada. Ne yapacakt\u0131m Cory Doctorow'dan, Stephen Kinsella'dan al\u0131nt\u0131 m\u0131 yapacakt\u0131m?",
  "id" : 552461920822112256,
  "in_reply_to_status_id" : 552459742116065280,
  "created_at" : "2015-01-06 13:49:20 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "serhatayan",
  "in_reply_to_user_id_str" : "17127115",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Serhat Ayan",
      "screen_name" : "serhatayan",
      "indices" : [ 0, 11 ],
      "id_str" : "17127115",
      "id" : 17127115
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "552459742116065280",
  "geo" : { },
  "id_str" : "552461312056647681",
  "in_reply_to_user_id" : 17127115,
  "text" : "@serhatayan Savunabilirsiniz ama yaz\u0131n\u0131zda \"\u00E7almak\" dersiniz. Nerede savunuyorsunuz dost meclislerinde mi?",
  "id" : 552461312056647681,
  "in_reply_to_status_id" : 552459742116065280,
  "created_at" : "2015-01-06 13:46:55 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "serhatayan",
  "in_reply_to_user_id_str" : "17127115",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Serhat Ayan",
      "screen_name" : "serhatayan",
      "indices" : [ 0, 11 ],
      "id_str" : "17127115",
      "id" : 17127115
    } ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/emiracle\/status\/552455434469376001\/photo\/1",
      "indices" : [ 115, 137 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/HMhggADvDB",
      "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B6q3SfbIgAAzEzM.png",
      "id_str" : "552455432607137792",
      "id" : 552455432607137792,
      "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B6q3SfbIgAAzEzM.png",
      "sizes" : [ {
        "h" : 144,
        "resize" : "fit",
        "w" : 340
      }, {
        "h" : 190,
        "resize" : "fit",
        "w" : 450
      }, {
        "h" : 190,
        "resize" : "fit",
        "w" : 450
      }, {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      }, {
        "h" : 190,
        "resize" : "fit",
        "w" : 450
      } ],
      "display_url" : "pic.twitter.com\/HMhggADvDB"
    } ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "552454491828543488",
  "geo" : { },
  "id_str" : "552455434469376001",
  "in_reply_to_user_id" : 17127115,
  "text" : "@serhatayan Kime sevimli g\u00F6z\u00FCkmek i\u00E7in \"\u00E7almak\" fiilini kulland\u0131n\u0131z bilmiyorum ama Bilal'e anlat\u0131r gibi anlatay\u0131m. http:\/\/t.co\/HMhggADvDB",
  "id" : 552455434469376001,
  "in_reply_to_status_id" : 552454491828543488,
  "created_at" : "2015-01-06 13:23:34 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "serhatayan",
  "in_reply_to_user_id_str" : "17127115",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 13, 35 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/LEwb2NMj7j",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.wired.com\/2015\/01\/phones-are-tablets\/",
      "display_url" : "wired.com\/2015\/01\/phones\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "552262492106547200",
  "text" : "Seems legit. http:\/\/t.co\/LEwb2NMj7j",
  "id" : 552262492106547200,
  "created_at" : "2015-01-06 00:36:53 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Windows Phone\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Kerem Kaynar",
      "screen_name" : "derkenar",
      "indices" : [ 3, 12 ],
      "id_str" : "79933895",
      "id" : 79933895
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "551722067289444353",
  "text" : "RT @derkenar: Bas\u0131l\u0131 kitap romantizmi yapaca\u011F\u0131n\u0131za e-kitap yay\u0131nlay\u0131n, daha da ucuzlamalar\u0131n\u0131 sa\u011Flay\u0131n. Ya\u015Fas\u0131n kitap, ya\u015Fas\u0131n teknoloji! @\u2026",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ {
        "name" : "Monokl Edebiyat",
        "screen_name" : "MonoklEdebiyat",
        "indices" : [ 124, 139 ],
        "id_str" : "1390101907",
        "id" : 1390101907
      } ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "in_reply_to_status_id_str" : "551679434340974592",
    "geo" : { },
    "id_str" : "551680215437807616",
    "in_reply_to_user_id" : 79933895,
    "text" : "Bas\u0131l\u0131 kitap romantizmi yapaca\u011F\u0131n\u0131za e-kitap yay\u0131nlay\u0131n, daha da ucuzlamalar\u0131n\u0131 sa\u011Flay\u0131n. Ya\u015Fas\u0131n kitap, ya\u015Fas\u0131n teknoloji! @MonoklEdebiyat",
    "id" : 551680215437807616,
    "in_reply_to_status_id" : 551679434340974592,
    "created_at" : "2015-01-04 10:03:07 +0000",
    "in_reply_to_screen_name" : "derkenar",
    "in_reply_to_user_id_str" : "79933895",
    "user" : {
      "name" : "Kerem Kaynar",
      "screen_name" : "derkenar",
      "protected" : false,
      "id_str" : "79933895",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/719776001975271424\/tyed3J8B_normal.jpg",
      "id" : 79933895,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 551722067289444353,
  "created_at" : "2015-01-04 12:49:25 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 54, 77 ],
      "url" : "https:\/\/t.co\/Mdj7VxU2Rp",
      "expanded_url" : "https:\/\/bak.ma\/",
      "display_url" : "bak.ma"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "551562082609815552",
  "text" : "bak.ma toplumsal m\u00FCcadeleler dijital medya ar\u015Fividir. https:\/\/t.co\/Mdj7VxU2Rp",
  "id" : 551562082609815552,
  "created_at" : "2015-01-04 02:13:42 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Windows Phone\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "e-Kitap",
      "screen_name" : "eKitap_Turkey",
      "indices" : [ 0, 14 ],
      "id_str" : "1411499756",
      "id" : 1411499756
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "550977398662258688",
  "geo" : { },
  "id_str" : "551002445103779840",
  "in_reply_to_user_id" : 1411499756,
  "text" : "@eKitap_Turkey \u0130stanbul m\u00FCft\u00FCs\u00FC m\u00FCs\u00FCn, eKitap haberleri mi veriyorsun? Kandilimiz de\u011Fil, Kindle'\u0131m\u0131z kutlu olsun!",
  "id" : 551002445103779840,
  "in_reply_to_status_id" : 550977398662258688,
  "created_at" : "2015-01-02 13:09:54 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "eKitap_Turkey",
  "in_reply_to_user_id_str" : "1411499756",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Android Tablets\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 58, 80 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/94NIT1tbuN",
      "expanded_url" : "http:\/\/fotibenlisoy.tumblr.com\/post\/106789430229",
      "display_url" : "fotibenlisoy.tumblr.com\/post\/106789430\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "550859308351893504",
  "text" : "2014\u2019\u00FCn olmam\u0131\u015F bilan\u00E7osu: \"y\u0131lba\u015F\u0131ndan nefret ediyorum\" \nhttp:\/\/t.co\/94NIT1tbuN",
  "id" : 550859308351893504,
  "created_at" : "2015-01-02 03:41:08 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
} ]