Grailbird.data.tweets_2016_06 = 
 [ {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Philips Turkiye",
      "screen_name" : "PhilipsTurkiye",
      "indices" : [ 0, 15 ],
      "id_str" : "104154015",
      "id" : 104154015
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "748591450355548160",
  "in_reply_to_user_id" : 104154015,
  "text" : "@PhilipsTurkiye Philips LivingColors 1. jenerasyon lambam\u0131n uzaktan kumandas\u0131 bozuldu. Yenisini nas\u0131l temin edebilirim? Te\u015Fekk\u00FCrler.",
  "id" : 748591450355548160,
  "created_at" : "2016-06-30 18:58:04 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "PhilipsTurkiye",
  "in_reply_to_user_id_str" : "104154015",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/mvilla.it\/fenix\" rel=\"nofollow\"\u003EFenix for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Kutsal Bayraktar",
      "screen_name" : "mortifera",
      "indices" : [ 3, 13 ],
      "id_str" : "85420539",
      "id" : 85420539
    } ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/mortifera\/status\/743729341985525760\/photo\/1",
      "indices" : [ 41, 64 ],
      "url" : "https:\/\/t.co\/eKws2Qn7EG",
      "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ClJB5GcUsAQsHBR.jpg",
      "id_str" : "743729337707311108",
      "id" : 743729337707311108,
      "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ClJB5GcUsAQsHBR.jpg",
      "sizes" : [ {
        "h" : 660,
        "resize" : "fit",
        "w" : 704
      }, {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      }, {
        "h" : 660,
        "resize" : "fit",
        "w" : 704
      }, {
        "h" : 660,
        "resize" : "fit",
        "w" : 704
      }, {
        "h" : 638,
        "resize" : "fit",
        "w" : 680
      } ],
      "display_url" : "pic.twitter.com\/eKws2Qn7EG"
    } ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "748558711216549888",
  "text" : "RT @mortifera: S\u0130ZLER \u0130\u00C7\u0130N HAZIRLADIM... https:\/\/t.co\/eKws2Qn7EG",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ {
        "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/mortifera\/status\/743729341985525760\/photo\/1",
        "indices" : [ 26, 49 ],
        "url" : "https:\/\/t.co\/eKws2Qn7EG",
        "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ClJB5GcUsAQsHBR.jpg",
        "id_str" : "743729337707311108",
        "id" : 743729337707311108,
        "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ClJB5GcUsAQsHBR.jpg",
        "sizes" : [ {
          "h" : 660,
          "resize" : "fit",
          "w" : 704
        }, {
          "h" : 150,
          "resize" : "crop",
          "w" : 150
        }, {
          "h" : 660,
          "resize" : "fit",
          "w" : 704
        }, {
          "h" : 660,
          "resize" : "fit",
          "w" : 704
        }, {
          "h" : 638,
          "resize" : "fit",
          "w" : 680
        } ],
        "display_url" : "pic.twitter.com\/eKws2Qn7EG"
      } ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "743729341985525760",
    "text" : "S\u0130ZLER \u0130\u00C7\u0130N HAZIRLADIM... https:\/\/t.co\/eKws2Qn7EG",
    "id" : 743729341985525760,
    "created_at" : "2016-06-17 08:57:47 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Kutsal Bayraktar",
      "screen_name" : "mortifera",
      "protected" : false,
      "id_str" : "85420539",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3124600335\/ee7919a4c108bf983623cea58bed5dd3_normal.jpeg",
      "id" : 85420539,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 748558711216549888,
  "created_at" : "2016-06-30 16:47:58 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/mvilla.it\/fenix\" rel=\"nofollow\"\u003EFenix for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "623878486944518144",
  "geo" : { },
  "id_str" : "748496391454986240",
  "in_reply_to_user_id" : 18937325,
  "text" : "49 hafta \u00F6nce s\u00F6ylemi\u015Fim. Her \u015Fey apa\u00E7\u0131kken susanlar, bug\u00FCn konu\u015Fsa ne fark eder?",
  "id" : 748496391454986240,
  "in_reply_to_status_id" : 623878486944518144,
  "created_at" : "2016-06-30 12:40:20 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "emiracle",
  "in_reply_to_user_id_str" : "18937325",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/mvilla.it\/fenix\" rel=\"nofollow\"\u003EFenix for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
      "screen_name" : "emiracle",
      "indices" : [ 3, 12 ],
      "id_str" : "18937325",
      "id" : 18937325
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "748495895163985921",
  "text" : "RT @emiracle: AKP'den bahsederken \"\u0130\u015E\u0130D'in T\u00FCrkiye'deki siyasal uzant\u0131s\u0131\" diye bahsetmek daha do\u011Fru olur.",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/mvilla.it\/fenix\" rel=\"nofollow\"\u003EFenix for Android\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "623878486944518144",
    "text" : "AKP'den bahsederken \"\u0130\u015E\u0130D'in T\u00FCrkiye'deki siyasal uzant\u0131s\u0131\" diye bahsetmek daha do\u011Fru olur.",
    "id" : 623878486944518144,
    "created_at" : "2015-07-22 15:33:17 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
      "screen_name" : "emiracle",
      "protected" : false,
      "id_str" : "18937325",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
      "id" : 18937325,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 748495895163985921,
  "created_at" : "2016-06-30 12:38:22 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/mvilla.it\/fenix\" rel=\"nofollow\"\u003EFenix for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "748295048983384064",
  "text" : "K\u0131z\u0131lkayalar'da anarko sendikalist bir m\u00FCcadele var. Garson d\u00F6nerciyi savunuyor, d\u00F6nerci hamburgerciyi... IWW sizinle gurur duyuyor!",
  "id" : 748295048983384064,
  "created_at" : "2016-06-29 23:20:16 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "G\u00FCvendeDe\u011Filiz",
      "indices" : [ 41, 56 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "748165799119052800",
  "text" : "Devletler var oldu\u011Fu s\u00FCrece hi\u00E7bir zaman #G\u00FCvendeDe\u011Filiz.",
  "id" : 748165799119052800,
  "created_at" : "2016-06-29 14:46:41 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/mvilla.it\/fenix\" rel=\"nofollow\"\u003EFenix for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Vadi Efe",
      "screen_name" : "vadiefe",
      "indices" : [ 3, 11 ],
      "id_str" : "15157855",
      "id" : 15157855
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "canneslions",
      "indices" : [ 46, 58 ]
    } ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 94, 117 ],
      "url" : "https:\/\/t.co\/p8C3GqpcTV",
      "expanded_url" : "https:\/\/www.instagram.com\/p\/BHATpiRATT6\/",
      "display_url" : "instagram.com\/p\/BHATpiRATT6\/"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "746049048927473665",
  "text" : "RT @vadiefe: Cannes Lions selfie, adettendir. #canneslions dekatlonbuzz @ Cannes La Croisette https:\/\/t.co\/p8C3GqpcTV",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/instagram.com\" rel=\"nofollow\"\u003EInstagram\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "canneslions",
        "indices" : [ 33, 45 ]
      } ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 81, 104 ],
        "url" : "https:\/\/t.co\/p8C3GqpcTV",
        "expanded_url" : "https:\/\/www.instagram.com\/p\/BHATpiRATT6\/",
        "display_url" : "instagram.com\/p\/BHATpiRATT6\/"
      } ]
    },
    "geo" : {
      "type" : "Point",
      "coordinates" : [ 43.5513566634, 7.0192536092 ]
    },
    "id_str" : "746026966093041664",
    "text" : "Cannes Lions selfie, adettendir. #canneslions dekatlonbuzz @ Cannes La Croisette https:\/\/t.co\/p8C3GqpcTV",
    "id" : 746026966093041664,
    "created_at" : "2016-06-23 17:07:43 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Vadi Efe",
      "screen_name" : "vadiefe",
      "protected" : false,
      "id_str" : "15157855",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/614477907629592576\/5kt_vJaf_normal.jpg",
      "id" : 15157855,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 746049048927473665,
  "created_at" : "2016-06-23 18:35:28 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/mvilla.it\/fenix\" rel=\"nofollow\"\u003EFenix for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "la chnek",
      "screen_name" : "ABouzidi1",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "1129082071",
      "id" : 1129082071
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "745958859626418176",
  "in_reply_to_user_id" : 1129082071,
  "text" : "@ABouzidi1 Hello there! I sent you an message on Instagram. Please contact me. Cheers :)",
  "id" : 745958859626418176,
  "created_at" : "2016-06-23 12:37:06 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "ABouzidi1",
  "in_reply_to_user_id_str" : "1129082071",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 107, 130 ],
      "url" : "https:\/\/t.co\/DdQ6NHNJbD",
      "expanded_url" : "http:\/\/nyti.ms\/1XJn327",
      "display_url" : "nyti.ms\/1XJn327"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "744633719017848833",
  "text" : "Klasik iml\u00E2n\u0131n \u00F6l\u00FCm\u00FCne bir a\u011F\u0131t. \"Period. Full Stop. Point. Whatever It\u2019s Called, It\u2019s Going Out of Style\" https:\/\/t.co\/DdQ6NHNJbD",
  "id" : 744633719017848833,
  "created_at" : "2016-06-19 20:51:27 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/mvilla.it\/fenix\" rel=\"nofollow\"\u003EFenix for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 48, 71 ],
      "url" : "https:\/\/t.co\/rDbwcKzG5k",
      "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/TurkeyBlocks\/status\/743064980128403456",
      "display_url" : "twitter.com\/TurkeyBlocks\/s\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "743069831465947136",
  "text" : "Ak\u0131ls\u0131z orospu \u00E7ocuklar\u0131, beni kudurtuyorsunuz. https:\/\/t.co\/rDbwcKzG5k",
  "id" : 743069831465947136,
  "created_at" : "2016-06-15 13:17:08 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 94, 117 ],
      "url" : "https:\/\/t.co\/HOLwnhi7B4",
      "expanded_url" : "https:\/\/youtu.be\/KCGEnWYpQiw",
      "display_url" : "youtu.be\/KCGEnWYpQiw"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "742635368080674816",
  "text" : "Evidence, evidence I've heard of it. And what is the answer?\nSufjan Stevens - Adlai Stevenson https:\/\/t.co\/HOLwnhi7B4",
  "id" : 742635368080674816,
  "created_at" : "2016-06-14 08:30:43 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/mvilla.it\/fenix\" rel=\"nofollow\"\u003EFenix for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "keytarist",
      "screen_name" : "icimizlandali",
      "indices" : [ 3, 17 ],
      "id_str" : "56372444",
      "id" : 56372444
    } ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/icimizlandali\/status\/741012988300283905\/photo\/1",
      "indices" : [ 42, 65 ],
      "url" : "https:\/\/t.co\/me3SBZwDfq",
      "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CkibVrrXIAA7QDV.jpg",
      "id_str" : "741012935506599936",
      "id" : 741012935506599936,
      "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CkibVrrXIAA7QDV.jpg",
      "sizes" : [ {
        "h" : 333,
        "resize" : "fit",
        "w" : 500
      }, {
        "h" : 333,
        "resize" : "fit",
        "w" : 500
      }, {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      }, {
        "h" : 333,
        "resize" : "fit",
        "w" : 500
      }, {
        "h" : 333,
        "resize" : "fit",
        "w" : 500
      } ],
      "display_url" : "pic.twitter.com\/me3SBZwDfq"
    } ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "742442534098587648",
  "text" : "RT @icimizlandali: OLMASAYDIN\nOLAMAZDIK.. https:\/\/t.co\/me3SBZwDfq",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetDeck\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ {
        "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/icimizlandali\/status\/741012988300283905\/photo\/1",
        "indices" : [ 23, 46 ],
        "url" : "https:\/\/t.co\/me3SBZwDfq",
        "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CkibVrrXIAA7QDV.jpg",
        "id_str" : "741012935506599936",
        "id" : 741012935506599936,
        "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CkibVrrXIAA7QDV.jpg",
        "sizes" : [ {
          "h" : 333,
          "resize" : "fit",
          "w" : 500
        }, {
          "h" : 333,
          "resize" : "fit",
          "w" : 500
        }, {
          "h" : 150,
          "resize" : "crop",
          "w" : 150
        }, {
          "h" : 333,
          "resize" : "fit",
          "w" : 500
        }, {
          "h" : 333,
          "resize" : "fit",
          "w" : 500
        } ],
        "display_url" : "pic.twitter.com\/me3SBZwDfq"
      } ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "in_reply_to_status_id_str" : "741010550520483840",
    "geo" : { },
    "id_str" : "741012988300283905",
    "in_reply_to_user_id" : 56372444,
    "text" : "OLMASAYDIN\nOLAMAZDIK.. https:\/\/t.co\/me3SBZwDfq",
    "id" : 741012988300283905,
    "in_reply_to_status_id" : 741010550520483840,
    "created_at" : "2016-06-09 21:03:58 +0000",
    "in_reply_to_screen_name" : "icimizlandali",
    "in_reply_to_user_id_str" : "56372444",
    "user" : {
      "name" : "keytarist",
      "screen_name" : "icimizlandali",
      "protected" : false,
      "id_str" : "56372444",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/762545376423514112\/xuPtshpm_normal.jpg",
      "id" : 56372444,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 742442534098587648,
  "created_at" : "2016-06-13 19:44:28 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/mvilla.it\/fenix\" rel=\"nofollow\"\u003EFenix for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "742441769900625921",
  "text" : "En az\u0131ndan basketbolda \u015Fampiyon olabildik. Tebrikler Fenerbah\u00E7e \u00DClker!",
  "id" : 742441769900625921,
  "created_at" : "2016-06-13 19:41:26 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/mvilla.it\/fenix\" rel=\"nofollow\"\u003EFenix for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "739231163114459136",
  "text" : "Bu saatte \u0130stiklal Caddesi'nden ge\u00E7mek insan\u0131n i\u00E7inde bir ac\u0131ma duygusuyla kar\u0131\u015F\u0131k tiksinti uyand\u0131r\u0131yor.",
  "id" : 739231163114459136,
  "created_at" : "2016-06-04 23:03:38 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/mvilla.it\/fenix\" rel=\"nofollow\"\u003EFenix for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "739230606245138432",
  "text" : "Michel Foucault'ya m\u0131 yoksa S\u00FCper Baba Fiko'ya m\u0131 daha \u00E7ok g\u00FCvenirsiniz?",
  "id" : 739230606245138432,
  "created_at" : "2016-06-04 23:01:25 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/mvilla.it\/fenix\" rel=\"nofollow\"\u003EFenix for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Propaganda Yay\u0131nlar\u0131",
      "screen_name" : "PropagandaY",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "2278784460",
      "id" : 2278784460
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "738819137443500032",
  "geo" : { },
  "id_str" : "739003896396455936",
  "in_reply_to_user_id" : 2278784460,
  "text" : "@PropagandaY O da benim :)",
  "id" : 739003896396455936,
  "in_reply_to_status_id" : 738819137443500032,
  "created_at" : "2016-06-04 08:00:33 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "PropagandaY",
  "in_reply_to_user_id_str" : "2278784460",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Tevfik Uyar",
      "screen_name" : "tevfik_uyar",
      "indices" : [ 3, 15 ],
      "id_str" : "95736749",
      "id" : 95736749
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "738368437676826625",
  "text" : "RT @tevfik_uyar: Sadece \"Dolapdere\" senin, gerisi rakibinin. Bu halde kazanmay\u0131 \u00FCmit ediyorsun. Beceremeyince ad\u0131 \"tembellik\" oluyor. https\u2026",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ {
        "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/tevfik_uyar\/status\/738084055456096256\/photo\/1",
        "indices" : [ 117, 140 ],
        "url" : "https:\/\/t.co\/kwfbZR56Mp",
        "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Cj4ziMsXAAArBJy.jpg",
        "id_str" : "738084051551191040",
        "id" : 738084051551191040,
        "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Cj4ziMsXAAArBJy.jpg",
        "sizes" : [ {
          "h" : 540,
          "resize" : "fit",
          "w" : 540
        }, {
          "h" : 540,
          "resize" : "fit",
          "w" : 540
        }, {
          "h" : 340,
          "resize" : "fit",
          "w" : 340
        }, {
          "h" : 150,
          "resize" : "crop",
          "w" : 150
        }, {
          "h" : 540,
          "resize" : "fit",
          "w" : 540
        } ],
        "display_url" : "pic.twitter.com\/kwfbZR56Mp"
      } ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "738084055456096256",
    "text" : "Sadece \"Dolapdere\" senin, gerisi rakibinin. Bu halde kazanmay\u0131 \u00FCmit ediyorsun. Beceremeyince ad\u0131 \"tembellik\" oluyor. https:\/\/t.co\/kwfbZR56Mp",
    "id" : 738084055456096256,
    "created_at" : "2016-06-01 19:05:26 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Tevfik Uyar",
      "screen_name" : "tevfik_uyar",
      "protected" : false,
      "id_str" : "95736749",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/726712392890126336\/VT36TY3J_normal.jpg",
      "id" : 95736749,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 738368437676826625,
  "created_at" : "2016-06-02 13:55:28 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/mvilla.it\/fenix\" rel=\"nofollow\"\u003EFenix for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "738001098674442240",
  "text" : "Taksim'in 10 g\u00FCn boyunca devletsizle\u015Ftirilmesinin \u00FC\u00E7\u00FCnc\u00FC sene-i devriyesi kutlu olsun!",
  "id" : 738001098674442240,
  "created_at" : "2016-06-01 13:35:47 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/mvilla.it\/fenix\" rel=\"nofollow\"\u003EFenix for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Propaganda Yay\u0131nlar\u0131",
      "screen_name" : "PropagandaY",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "2278784460",
      "id" : 2278784460
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "737974183368491008",
  "geo" : { },
  "id_str" : "737990248135823361",
  "in_reply_to_user_id" : 2278784460,
  "text" : "@PropagandaY Anlat anlat g\u00FCzel oluyor :)",
  "id" : 737990248135823361,
  "in_reply_to_status_id" : 737974183368491008,
  "created_at" : "2016-06-01 12:52:41 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "PropagandaY",
  "in_reply_to_user_id_str" : "2278784460",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/mvilla.it\/fenix\" rel=\"nofollow\"\u003EFenix for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Peter Sunde",
      "screen_name" : "brokep",
      "indices" : [ 3, 10 ],
      "id_str" : "19033675",
      "id" : 19033675
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "737987121965871104",
  "text" : "RT @brokep: Today it's 10 years since the first raid against The Pirate Bay. Time flies.",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "737726092589584385",
    "text" : "Today it's 10 years since the first raid against The Pirate Bay. Time flies.",
    "id" : 737726092589584385,
    "created_at" : "2016-05-31 19:23:01 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Peter Sunde",
      "screen_name" : "brokep",
      "protected" : false,
      "id_str" : "19033675",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797019360355303424\/sVYFJpwf_normal.jpg",
      "id" : 19033675,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 737987121965871104,
  "created_at" : "2016-06-01 12:40:15 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/mvilla.it\/fenix\" rel=\"nofollow\"\u003EFenix for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ahmet A. Sabanc\u0131",
      "screen_name" : "ahmetasabanci",
      "indices" : [ 0, 14 ],
      "id_str" : "55941547",
      "id" : 55941547
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "737985368432246785",
  "geo" : { },
  "id_str" : "737986599208800256",
  "in_reply_to_user_id" : 55941547,
  "text" : "@ahmetasabanci Sen de b\u00F6yle diyorsan, ben yanm\u0131\u015F\u0131m :) Ama \u00F6yle de\u011Fil mi ger\u00E7ekten?",
  "id" : 737986599208800256,
  "in_reply_to_status_id" : 737985368432246785,
  "created_at" : "2016-06-01 12:38:11 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "ahmetasabanci",
  "in_reply_to_user_id_str" : "55941547",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/mvilla.it\/fenix\" rel=\"nofollow\"\u003EFenix for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "737985166203850752",
  "text" : "Ya\u015Flanmak, bir Avrupa Kupas\u0131 \u00F6ncesi Panini \u00E7\u0131kartmalar\u0131na g\u00F6z ucuyla dahi bakmamak demek.",
  "id" : 737985166203850752,
  "created_at" : "2016-06-01 12:32:29 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "737764349557768192",
  "text" : "\"Yava\u015F internet mi yoksa \u00F6l\u00FCm m\u00FC?\" diye sorsalar hi\u00E7 d\u00FC\u015F\u00FCnmeden kendimi \u00F6l\u00FCm\u00FCn tatl\u0131 kollar\u0131na b\u0131rak\u0131r\u0131m.",
  "id" : 737764349557768192,
  "created_at" : "2016-05-31 21:55:02 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
} ]