Grailbird.data.tweets_2017_01 = 
[ {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/mvilla.it\/fenix\" rel=\"nofollow\"\u003EFenix for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Fatih Kadir Ak\u0131n \uD83E\uDD14",
      "screen_name" : "fkadev",
      "indices" : [ 0, 7 ],
      "id_str" : "229021888",
      "id" : 229021888
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "821048470190641154",
  "geo" : { },
  "id_str" : "821058598977540100",
  "in_reply_to_user_id" : 229021888,
  "text" : "@fkadev Halk\u0131m\u0131z b\u00F6yle, yapacak bir \u015Fey yok. Co\u011Frafya kaderdir.",
  "id" : 821058598977540100,
  "in_reply_to_status_id" : 821048470190641154,
  "created_at" : "2017-01-16 18:16:39 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "fkadev",
  "in_reply_to_user_id_str" : "229021888",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/mvilla.it\/fenix\" rel=\"nofollow\"\u003EFenix for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "821040437746167809",
  "text" : "San\u0131r\u0131m yine sosyal medyaya bant geni\u015Fli\u011Fi kelep\u00E7esi takt\u0131lar. Twitter'a VPN'siz giremiyorum. Turk Telekom.  Teyit eder misiniz?",
  "id" : 821040437746167809,
  "created_at" : "2017-01-16 17:04:29 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/mvilla.it\/fenix\" rel=\"nofollow\"\u003EFenix for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Fatih Kadir Ak\u0131n \uD83E\uDD14",
      "screen_name" : "fkadev",
      "indices" : [ 0, 7 ],
      "id_str" : "229021888",
      "id" : 229021888
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "821035291737817089",
  "geo" : { },
  "id_str" : "821036347821592577",
  "in_reply_to_user_id" : 229021888,
  "text" : "@fkadev \"Tu\u015F\" kelimesine yorum yapan Kemalist'ten bahsediyorum.",
  "id" : 821036347821592577,
  "in_reply_to_status_id" : 821035291737817089,
  "created_at" : "2017-01-16 16:48:14 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "fkadev",
  "in_reply_to_user_id_str" : "229021888",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/mvilla.it\/fenix\" rel=\"nofollow\"\u003EFenix for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Fatih Kadir Ak\u0131n \uD83E\uDD14",
      "screen_name" : "fkadev",
      "indices" : [ 0, 7 ],
      "id_str" : "229021888",
      "id" : 229021888
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "821033107201654784",
  "in_reply_to_user_id" : 229021888,
  "text" : "@fkadev Bunlar\u0131n ya\u015Fl\u0131lar\u0131 G\u00FCne\u015F Dil Teorisi z\u0131rval\u0131klar\u0131na inan\u0131yor. Yine de buna da \u015F\u00FCk\u00FCr demek laz\u0131m :)",
  "id" : 821033107201654784,
  "created_at" : "2017-01-16 16:35:21 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "fkadev",
  "in_reply_to_user_id_str" : "229021888",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/mvilla.it\/fenix\" rel=\"nofollow\"\u003EFenix for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "sanat hareketi",
      "screen_name" : "sanat_hareketi",
      "indices" : [ 3, 18 ],
      "id_str" : "1623736436",
      "id" : 1623736436
    } ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/sanat_hareketi\/status\/819435675841921024\/photo\/1",
      "indices" : [ 22, 45 ],
      "url" : "https:\/\/t.co\/E77RXfl29d",
      "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C184PcPWEAMeSJk.jpg",
      "id_str" : "819435495134466051",
      "id" : 819435495134466051,
      "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C184PcPWEAMeSJk.jpg",
      "sizes" : [ {
        "h" : 483,
        "resize" : "fit",
        "w" : 530
      }, {
        "h" : 483,
        "resize" : "fit",
        "w" : 530
      }, {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      }, {
        "h" : 483,
        "resize" : "fit",
        "w" : 530
      }, {
        "h" : 483,
        "resize" : "fit",
        "w" : 530
      } ],
      "display_url" : "pic.twitter.com\/E77RXfl29d"
    } ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "819537967010213888",
  "text" : "RT @sanat_hareketi: \uD83C\uDFF4 https:\/\/t.co\/E77RXfl29d",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ {
        "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/sanat_hareketi\/status\/819435675841921024\/photo\/1",
        "indices" : [ 2, 25 ],
        "url" : "https:\/\/t.co\/E77RXfl29d",
        "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C184PcPWEAMeSJk.jpg",
        "id_str" : "819435495134466051",
        "id" : 819435495134466051,
        "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C184PcPWEAMeSJk.jpg",
        "sizes" : [ {
          "h" : 483,
          "resize" : "fit",
          "w" : 530
        }, {
          "h" : 483,
          "resize" : "fit",
          "w" : 530
        }, {
          "h" : 150,
          "resize" : "crop",
          "w" : 150
        }, {
          "h" : 483,
          "resize" : "fit",
          "w" : 530
        }, {
          "h" : 483,
          "resize" : "fit",
          "w" : 530
        } ],
        "display_url" : "pic.twitter.com\/E77RXfl29d"
      } ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "819435675841921024",
    "text" : "\uD83C\uDFF4 https:\/\/t.co\/E77RXfl29d",
    "id" : 819435675841921024,
    "created_at" : "2017-01-12 06:47:44 +0000",
    "user" : {
      "name" : "sanat hareketi",
      "screen_name" : "sanat_hareketi",
      "protected" : false,
      "id_str" : "1623736436",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/637357062133972992\/BJVLHFT8_normal.jpg",
      "id" : 1623736436,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 819537967010213888,
  "created_at" : "2017-01-12 13:34:12 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Sauro",
      "screen_name" : "sauro",
      "indices" : [ 3, 9 ],
      "id_str" : "6974762",
      "id" : 6974762
    } ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/sauro\/status\/819265732844331008\/photo\/1",
      "indices" : [ 80, 103 ],
      "url" : "https:\/\/t.co\/Kv1RPFQMPj",
      "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/C16czVIWEAADzgj.jpg",
      "id_str" : "819264587887415296",
      "id" : 819264587887415296,
      "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/C16czVIWEAADzgj.jpg",
      "sizes" : [ {
        "h" : 360,
        "resize" : "fit",
        "w" : 480
      }, {
        "h" : 255,
        "resize" : "fit",
        "w" : 340
      }, {
        "h" : 360,
        "resize" : "fit",
        "w" : 480
      }, {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      }, {
        "h" : 360,
        "resize" : "fit",
        "w" : 480
      } ],
      "display_url" : "pic.twitter.com\/Kv1RPFQMPj"
    } ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "819486449879879681",
  "text" : "RT @sauro: OMG IT FINALLY HAPPENED! THE QUICK BROWN FOX JUMPS OVER THE LAZY DOG https:\/\/t.co\/Kv1RPFQMPj",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ {
        "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/sauro\/status\/819265732844331008\/photo\/1",
        "indices" : [ 69, 92 ],
        "url" : "https:\/\/t.co\/Kv1RPFQMPj",
        "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/C16czVIWEAADzgj.jpg",
        "id_str" : "819264587887415296",
        "id" : 819264587887415296,
        "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/C16czVIWEAADzgj.jpg",
        "sizes" : [ {
          "h" : 360,
          "resize" : "fit",
          "w" : 480
        }, {
          "h" : 255,
          "resize" : "fit",
          "w" : 340
        }, {
          "h" : 360,
          "resize" : "fit",
          "w" : 480
        }, {
          "h" : 150,
          "resize" : "crop",
          "w" : 150
        }, {
          "h" : 360,
          "resize" : "fit",
          "w" : 480
        } ],
        "display_url" : "pic.twitter.com\/Kv1RPFQMPj"
      } ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "819265732844331008",
    "text" : "OMG IT FINALLY HAPPENED! THE QUICK BROWN FOX JUMPS OVER THE LAZY DOG https:\/\/t.co\/Kv1RPFQMPj",
    "id" : 819265732844331008,
    "created_at" : "2017-01-11 19:32:26 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Sauro",
      "screen_name" : "sauro",
      "protected" : false,
      "id_str" : "6974762",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/810710043704328192\/QPNkZUiH_normal.jpg",
      "id" : 6974762,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 819486449879879681,
  "created_at" : "2017-01-12 10:09:29 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "T\u00FCmsev Sayar\u2601\uFE0F",
      "screen_name" : "dedigimgibi",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "297340072",
      "id" : 297340072
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "819128492877086720",
  "geo" : { },
  "id_str" : "819139845876490241",
  "in_reply_to_user_id" : 297340072,
  "text" : "@dedigimgibi Neden TBMM TV'yi seyrediyorsun ki?",
  "id" : 819139845876490241,
  "in_reply_to_status_id" : 819128492877086720,
  "created_at" : "2017-01-11 11:12:12 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "dedigimgibi",
  "in_reply_to_user_id_str" : "297340072",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/mvilla.it\/fenix\" rel=\"nofollow\"\u003EFenix for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "817407647582474240",
  "text" : "Kar, elektrik kesintileri, internet sans\u00FCrleri, bombalar, islami ter\u00F6r ve sa\u00E7ma sapan polis g\u00FCzellemeleri aras\u0131nda gel de ya\u015Fa!",
  "id" : 817407647582474240,
  "created_at" : "2017-01-06 16:29:04 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "815608351249809410",
  "text" : "Hen\u00FCz iyi niyetle kazan\u0131lm\u0131\u015F hi\u00E7bir sava\u015F yok. C\u00FCret edebildi\u011Fimiz kadar \u00F6zg\u00FCr olabiliriz. C\u00FCretkarl\u0131k s\u0131n\u0131r\u0131m\u0131z\u0131 geni\u015Fletmemiz laz\u0131m.",
  "id" : 815608351249809410,
  "created_at" : "2017-01-01 17:19:18 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/mvilla.it\/fenix\" rel=\"nofollow\"\u003EFenix for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "815539983285125120",
  "text" : "Failed-state'te nas\u0131l ya\u015Fayaca\u011F\u0131m\u0131z\u0131 bilemiyoruz. Kasaphanenin kap\u0131s\u0131nda  s\u0131ras\u0131n\u0131 bekleyen koyunlar as\u0131l bizleriz.",
  "id" : 815539983285125120,
  "created_at" : "2017-01-01 12:47:38 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/mvilla.it\/fenix\" rel=\"nofollow\"\u003EFenix for Android\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "rusen cakir",
      "screen_name" : "cakir_rusen",
      "indices" : [ 3, 15 ],
      "id_str" : "465416612",
      "id" : 465416612
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "815539322862571520",
  "text" : "RT @cakir_rusen: E\u011Fer T\u00FCrkiye, Suru\u00E7 ve Ankara Gar\u0131 katliamlar\u0131na gereken tepkiyi g\u00F6stermi\u015F, cevab\u0131 vermi\u015F olsayd\u0131, sonraki bir dizi k\u00F6t\u00FCl\u00FC\u2026",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "815526458579972096",
    "text" : "E\u011Fer T\u00FCrkiye, Suru\u00E7 ve Ankara Gar\u0131 katliamlar\u0131na gereken tepkiyi g\u00F6stermi\u015F, cevab\u0131 vermi\u015F olsayd\u0131, sonraki bir dizi k\u00F6t\u00FCl\u00FCk ya\u015Fanmayabilirdi",
    "id" : 815526458579972096,
    "created_at" : "2017-01-01 11:53:54 +0000",
    "user" : {
      "name" : "rusen cakir",
      "screen_name" : "cakir_rusen",
      "protected" : false,
      "id_str" : "465416612",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/645896738641940480\/tYriu2Kf_normal.jpg",
      "id" : 465416612,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 815539322862571520,
  "created_at" : "2017-01-01 12:45:01 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Emir Kaymako\u011Flu",
    "screen_name" : "emiracle",
    "protected" : false,
    "id_str" : "18937325",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626765905989627905\/CJ7Fgw1I_normal.jpg",
    "id" : 18937325,
    "verified" : false
  }
} ]